[{"qid": "dilemma_ab_zh_1", "question": "星际歪传这部作品参考了哪些其他作品、传统或理论， 综述文章还是星际争霸战 ？", "answer": [{"id": "Q1077", "label": "星际争霸战"}, {"id": "Q17738", "label": "星际大战四部曲：曙光乍现"}, {"id": "Q59534", "label": "人猿星球"}, {"id": "Q103474", "label": "2001太空漫游"}, {"id": "Q103569", "label": "异形"}, {"id": "Q134430", "label": "白雪公主"}, {"id": "Q179215", "label": "魔宫传奇"}, {"id": "Q181803", "label": "星际大战六部曲：绝地大反攻"}, {"id": "Q181795", "label": "星际大战五部曲：帝国大反击"}, {"id": "Q189505", "label": "大白鲨"}, {"id": "Q228186", "label": "阿拉伯的劳伦斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2", "question": "子弹列车这部作品参考了哪些其他作品、传统或理论， 汤玛士小火车系列还是非线性游戏玩法 ？", "answer": [{"id": "Q16251905", "label": "汤玛士小火车系列"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3", "question": "魁是谁这部作品参考了哪些其他作品、传统或理论， 植物名称作者还是光子 ？", "answer": [{"id": "Q3198", "label": "光子"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_4", "question": "铁皮鼓这部作品参考了哪些其他作品、传统或理论， 创世记还是特鲁顿规则 ？", "answer": [{"id": "Q9184", "label": "创世记"}, {"id": "Q23085", "label": "罗恩格林"}, {"id": "Q35160", "label": "奥德赛"}, {"id": "Q48244", "label": "我的奋斗"}, {"id": "Q41567", "label": "哈姆雷特"}, {"id": "Q83186", "label": "罗密欧与朱丽叶"}, {"id": "Q111502", "label": "花衣魔笛手"}, {"id": "Q114640", "label": "漂泊的荷兰人"}, {"id": "Q128195", "label": "哥林多前书第13章"}, {"id": "Q154968", "label": "莉莉玛莲"}, {"id": "Q156435", "label": "自由射手"}, {"id": "Q163797", "label": "万岁胜利者的桂冠"}, {"id": "Q165318", "label": "罪与罚"}, {"id": "Q178819", "label": "约拿书"}, {"id": "Q207828", "label": "垂怜经"}, {"id": "Q211979", "label": "荣归主颂"}, {"id": "Q223945", "label": "教育小说"}, {"id": "Q267510", "label": "浮士德Ⅱ"}, {"id": "Q318333", "label": "达芙尼与克洛埃"}, {"id": "Q464511", "label": "吉普赛男爵"}, {"id": "Q475063", "label": "在陶里斯的伊菲革涅亚"}, {"id": "Q482988", "label": "波兰没有灭亡"}, {"id": "Q495442", "label": "美女与野兽"}, {"id": "Q700867", "label": "艾瑞卡"}, {"id": "Q701035", "label": "最后的审判 (梅姆林)"}, {"id": "Q844473", "label": "黑眼睛"}, {"id": "Q951198", "label": "亲和力"}, {"id": "Q1046985", "label": "圣诞树"}, {"id": "Q1185304", "label": "小汉斯"}, {"id": "Q1356692", "label": "论色彩学"}, {"id": "Q1413725", "label": "In the Mood"}, {"id": "Q2953800", "label": "我是小间谍"}, {"id": "Q4207666", "label": "马太福音第6章"}, {"id": "Q6701775", "label": "路加福音3章"}, {"id": "Q6789815", "label": "马太福音第12章"}, {"id": "Q4693302", "label": "羔羊颂"}, {"id": "Q5699543", "label": "祖国，你的群星"}, {"id": "Q6581071", "label": "权力意志"}, {"id": "Q9169172", "label": "马太福音第8章"}, {"id": "Q13221881", "label": "浮士德I"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_5", "question": "回到未来III这部作品参考了哪些其他作品、传统或理论， 荒野大镖客还是系谱学 ？", "answer": [{"id": "Q76479", "label": "荒野大镖客"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_6", "question": "约瑟巴·扎尔杜亚的惯用脚是什么， 惯用左脚还是惯用右脚 ？", "answer": [{"id": "Q1843233", "label": "惯用右脚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_7", "question": "伊克尔·贝戈尼亚的惯用脚是什么， 惯用右脚还是两手同利 ？", "answer": [{"id": "Q1843233", "label": "惯用右脚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_8", "question": "乔恩·安德尔·加里多的惯用脚是什么， 惯用右脚还是两手同利 ？", "answer": [{"id": "Q1843233", "label": "惯用右脚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_9", "question": "乌奈·马雷罗的惯用脚是什么， 惯用右脚还是惯用左脚 ？", "answer": [{"id": "Q1843233", "label": "惯用右脚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_15", "question": "Ahwak在哪里录制的， 奥林匹克录音室还是阿比路录音室 ？", "answer": [{"id": "Q209651", "label": "阿比路录音室"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_16", "question": "雪之女王在哪里录制的， 厄鲁还是塔林 ？", "answer": [{"id": "Q1770", "label": "塔林"}, {"id": "Q2569877", "label": "瓦萨莱马"}, {"id": "Q3044100", "label": "维姆西"}, {"id": "Q206555", "label": "马尔杜"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_17", "question": "海盗宝藏的秘密在哪里录制的， 布拉奇岛还是宝岛 (鹿儿岛县) ？", "answer": [{"id": "Q922", "label": "布拉奇岛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_18", "question": "在日向坂见面吧在哪里录制的， CBS电视城还是日本媒体城 ？", "answer": [{"id": "Q11524436", "label": "日本媒体城"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_19", "question": "原声音乐在哪里录制的， 富勒顿学院还是拉森社区学院 ？", "answer": [{"id": "Q5508288", "label": "富勒顿学院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_20", "question": "美女与野兽这首音乐的拍速标记是什么， 吉他独奏还是行板 ？", "answer": [{"id": "Q2499193", "label": "行板"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_21", "question": "We No Speak Americano这首音乐的拍速标记是什么， 二二拍子还是二和四拍子 ？", "answer": [{"id": "Q249261", "label": "二二拍子"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_22", "question": "黑绵羊咩咩叫这首音乐的拍速标记是什么， 泛音还是中庸的 ？", "answer": [{"id": "Q3736203", "label": "中庸的"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_23", "question": "MuLinux使用了哪些许可协议， GNU通用公共许可证还是德国的持枪证 ？", "answer": [{"id": "Q7603", "label": "GNU通用公共许可证"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_24", "question": "KDE教育计划使用了哪些许可协议， GNU通用公共许可证还是雉堞许可证 ？", "answer": [{"id": "Q7603", "label": "GNU通用公共许可证"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_25", "question": "GNU使用了哪些许可协议， GNU宽通用公共许可证还是中华人民共和国电信设备进网许可制度 ？", "answer": [{"id": "Q192897", "label": "GNU宽通用公共许可证"}, {"id": "Q1131681", "label": "GNU Affero通用公共许可证"}, {"id": "Q7603", "label": "GNU通用公共许可证"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_26", "question": "Apache Hadoop使用了哪些许可协议， Apache许可证2.0版还是创用CC姓名标示-相同方式分享 ？", "answer": [{"id": "Q13785927", "label": "Apache许可证2.0版"}, {"id": "Q7603", "label": "GNU通用公共许可证"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_27", "question": "Slackware使用了哪些许可协议， GNU通用公共许可证还是雉堞许可证 ？", "answer": [{"id": "Q7603", "label": "GNU通用公共许可证"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_28", "question": "永远别改变有多少季， 豪斯医生 (第四季)还是地球异世界第一季 ？", "answer": [{"id": "Q169054", "label": "豪斯医生 (第四季)"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_29", "question": "需要知道有多少季， 医神 (第二季)还是好汉两个半 (第五季) ？", "answer": [{"id": "Q166017", "label": "医神 (第二季)"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_30", "question": "死亡有阴影有多少季， 恶搞之家 第一季还是孤独的美食家 第八季 ？", "answer": [{"id": "Q38374", "label": "恶搞之家 第一季"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_31", "question": "人皆有死有多少季， Gossip Girl (第六季)还是医神 ？", "answer": [{"id": "Q169203", "label": "医神"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_32", "question": "故事三则有多少季， 第11季，2021还是医神 (第一季) ？", "answer": [{"id": "Q166042", "label": "医神 (第一季)"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_33", "question": "基斯堡属于哪个历史郡， 约克郡还是布雷克诺郡 ？", "answer": [{"id": "Q163", "label": "约克郡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_34", "question": "克鲁西布剧院属于哪个历史郡， 利默里克郡还是约克郡 ？", "answer": [{"id": "Q163", "label": "约克郡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_35", "question": "城市广场属于哪个历史郡， 弗马纳郡还是约克郡 ？", "answer": [{"id": "Q163", "label": "约克郡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_36", "question": "费利比北联属于哪个历史郡， 阿马郡还是约克郡 ？", "answer": [{"id": "Q163", "label": "约克郡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_37", "question": "埃伯拉肯属于哪个历史郡， 邓莱里-拉斯当郡还是约克郡 ？", "answer": [{"id": "Q163", "label": "约克郡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_38", "question": "转座子的要求是什么， 转座酶还是乙醛酸还原酶 ？", "answer": [{"id": "Q410629", "label": "转座酶"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_39", "question": "世界人权宣言的要求是什么， 奥胡斯公约还是人权 ？", "answer": [{"id": "Q8458", "label": "人权"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_40", "question": "安德略·萧普提斯基是由什么原因导致的死亡， 流行性感冒还是强迫行为 ？", "answer": [{"id": "Q2840", "label": "流行性感冒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_41", "question": "特鲁·博德曼是由什么原因导致的死亡， 1918年流感大流行还是听觉障碍 ？", "answer": [{"id": "Q178275", "label": "1918年流感大流行"}, {"id": "Q2840", "label": "流行性感冒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_42", "question": "亨利·B·沃尔索是由什么原因导致的死亡， 流行性感冒还是黄河石林百公里越野赛事故 ？", "answer": [{"id": "Q2840", "label": "流行性感冒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_43", "question": "休伯特·帕里是由什么原因导致的死亡， 睡债还是流行性感冒 ？", "answer": [{"id": "Q2840", "label": "流行性感冒"}, {"id": "Q178275", "label": "1918年流感大流行"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_44", "question": "弗朗西斯·威拉德是由什么原因导致的死亡， 流行性感冒还是挤伤 ？", "answer": [{"id": "Q2840", "label": "流行性感冒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_45", "question": "哪些作品是由白鲸记衍生而来的， 惊天大逃杀还是白鲸传说 ？", "answer": [{"id": "Q11580515", "label": "白鲸传说"}, {"id": "Q3794896", "label": "海兽"}, {"id": "Q164331", "label": "现代白鲸记"}, {"id": "Q512137", "label": "白鲸记"}, {"id": "Q1423235", "label": "白鲸记"}, {"id": "Q3317713", "label": "白鲸记 (2011年迷你剧)"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_46", "question": "哪些作品是由飘衍生而来的， 乱世佳人还是安娜·卡拉曼佐夫 ？", "answer": [{"id": "Q2875", "label": "乱世佳人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_47", "question": "哪些作品是由假面骑士OOO衍生而来的， 生死交锋还是假面骑士×假面骑士 Fourze & OOO MOVIE大战 MEGA MAX ？", "answer": [{"id": "Q135234", "label": "假面骑士×假面骑士 Fourze & OOO MOVIE大战 MEGA MAX"}, {"id": "Q135236", "label": "OOO·电王·All Riders Let's Go Kamen Riders"}, {"id": "Q135248", "label": "OOO & W - 假面骑士 × OOO × W MOVIE大战CORE"}, {"id": "Q135259", "label": "剧场版 假面骑士OOO WONDERFUL 将军与21枚核心硬币"}, {"id": "Q3236784", "label": "假面骑士x超级战队 超级英雄大战"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_48", "question": "哪些作品是由鬼磨坊衍生而来的， 鬼磨坊还是魔王 (1996年法德合作电影) ？", "answer": [{"id": "Q122652", "label": "鬼磨坊"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_49", "question": "哪些作品是由后记语言衍生而来的， 封装的后记语言还是联合图像专家小组2000 ？", "answer": [{"id": "Q1047541", "label": "封装的后记语言"}, {"id": "Q42332", "label": "可移植文档格式"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_50", "question": "中世纪音乐涵盖了哪些历史时期， 尼泊尔统一还是中世纪 ？", "answer": [{"id": "Q12554", "label": "中世纪"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_51", "question": "皮特里埃及考古博物馆涵盖了哪些历史时期， 平成还是古埃及 ？", "answer": [{"id": "Q11768", "label": "古埃及"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_52", "question": "谁是水彩巴西的分镜师， 特德·西尔斯还是法布里齐奥·多纳托 ？", "answer": [{"id": "Q3517047", "label": "特德·西尔斯"}, {"id": "Q231082", "label": "玛丽·布莱尔"}, {"id": "Q2363484", "label": "李·布莱尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_53", "question": "谁是EDEN'S ZERO的分镜师， 普皮恩努斯还是真岛浩 ？", "answer": [{"id": "Q471137", "label": "真岛浩"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_54", "question": "谁是史酷比：僵尸岛历险记的分镜师， 戴维斯·多伊还是柏拉图 ？", "answer": [{"id": "Q3019163", "label": "戴维斯·多伊"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_55", "question": "谁是南方之歌的分镜师， 乔治·沃克·布什还是比尔·皮特 ？", "answer": [{"id": "Q321790", "label": "比尔·皮特"}, {"id": "Q378620", "label": "拉尔夫·赖特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_56", "question": "谁是钢铁人2的分镜师， 马克西米努斯·色雷克斯还是格恩迪·塔塔科夫斯基 ？", "answer": [{"id": "Q347111", "label": "格恩迪·塔塔科夫斯基"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_57", "question": "谁穿著兽装， 兽迷还是弗朗西斯科·戈雅 ？", "answer": [{"id": "Q599853", "label": "兽迷"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_58", "question": "谁穿著平安装束， 玛格达莱娜·姆罗奇凯维奇还是平安贵族 ？", "answer": [{"id": "Q11482408", "label": "平安贵族"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_59", "question": "谁穿著告罗士打公爵夫人比哲特的婚纱， 卡洛斯·罗梅罗还是告罗士打公爵夫人比哲特 ？", "answer": [{"id": "Q241584", "label": "告罗士打公爵夫人比哲特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_60", "question": "谁穿著绒帽， 大卫·鲍伊还是教宗 ？", "answer": [{"id": "Q19546", "label": "教宗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_61", "question": "谁穿著蝙蝠侠的腰带装备， 吉尔·斯科特还是蝙蝠侠 ？", "answer": [{"id": "Q2695156", "label": "蝙蝠侠"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_62", "question": "挪威女子超级联赛的赛季是在哪个月份或季开始的， 闪瓦鲁月还是3月 ？", "answer": [{"id": "Q110", "label": "3月"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_63", "question": "布拉班特之箭自行车赛的赛季是在哪个月份或季开始的， 4月还是哇梭月 ？", "answer": [{"id": "Q118", "label": "4月"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_64", "question": "维多利亚州国家超级联赛的赛季是在哪个月份或季开始的， 丙午还是2月 ？", "answer": [{"id": "Q109", "label": "2月"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_65", "question": "塞浦路斯女足杯的赛季是在哪个月份或季开始的， 2月还是8月 ？", "answer": [{"id": "Q109", "label": "2月"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_66", "question": "青少年戴维斯杯和青少年联合会杯的赛季是在哪个月份或季开始的， 十二月还是3月 ？", "answer": [{"id": "Q110", "label": "3月"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_67", "question": "Gambit (Scheme实现)的类型推断系统是什么， 强型别还是Hindley–Milner类型系统 ？", "answer": [{"id": "Q991202", "label": "强型别"}, {"id": "Q1268978", "label": "动态类型"}, {"id": "Q6495507", "label": "潜在类型"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_68", "question": "Turbo prolog的类型推断系统是什么， 定型环境还是类型推论 ？", "answer": [{"id": "Q586459", "label": "类型推论"}, {"id": "Q991202", "label": "强型别"}, {"id": "Q1940914", "label": "静态类型"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_69", "question": "ACL2的类型推断系统是什么， 动态类型还是定型环境 ？", "answer": [{"id": "Q1268978", "label": "动态类型"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_70", "question": "VHDL的类型推断系统是什么， 强型别还是定型环境 ？", "answer": [{"id": "Q991202", "label": "强型别"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_71", "question": "Chicken的类型推断系统是什么， Hindley–Milner类型系统还是强型别 ？", "answer": [{"id": "Q991202", "label": "强型别"}, {"id": "Q1268978", "label": "动态类型"}, {"id": "Q6495507", "label": "潜在类型"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_72", "question": "阿尔多·阿格罗皮曾任哪支体育队的教练， 日本举重协会还是佛罗伦萨足球俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q2052", "label": "佛罗伦萨足球俱乐部"}, {"id": "Q2710", "label": "佩斯卡拉足球俱乐部"}, {"id": "Q6630", "label": "阿斯科利足球俱乐部"}, {"id": "Q289613", "label": "比萨足球俱乐部"}, {"id": "Q1120838", "label": "科莫足球俱乐部"}, {"id": "Q8428", "label": "帕多瓦足球俱乐部"}, {"id": "Q16344", "label": "佩鲁贾足球会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_73", "question": "卡洛·安切洛蒂曾任哪支体育队的教练， 尤文图斯足球俱乐部还是国际单项运动总会联合会 ？", "answer": [{"id": "Q1422", "label": "尤文图斯足球俱乐部"}, {"id": "Q1543", "label": "AC米兰"}, {"id": "Q2693", "label": "帕尔马足球俱乐部"}, {"id": "Q2641", "label": "那不勒斯足球俱乐部"}, {"id": "Q5794", "label": "埃弗顿足球俱乐部"}, {"id": "Q8682", "label": "皇家马德里足球俱乐部"}, {"id": "Q9616", "label": "切尔西足球俱乐部"}, {"id": "Q483020", "label": "巴黎圣日耳曼足球俱乐部"}, {"id": "Q15789", "label": "拜仁慕尼黑足球俱乐部"}, {"id": "Q289707", "label": "雷焦安纳"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_74", "question": "赫柯托·普里切里曾任哪支体育队的教练， AC米兰还是纽约路跑者 ？", "answer": [{"id": "Q1543", "label": "AC米兰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_75", "question": "基斯坦奴·卢卡利尼曾任哪支体育队的教练， 帕尔马足球俱乐部还是中国柔道协会 ？", "answer": [{"id": "Q2693", "label": "帕尔马足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_76", "question": "法比奥·卡纳瓦罗曾任哪支体育队的教练， 中国健身气功协会还是乌迪内斯足球俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q2798", "label": "乌迪内斯足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_77", "question": "米哈伊尔的衍生父名或母名是什么， 尼尔森 (姓氏)还是米哈伊洛维奇 ？", "answer": [{"id": "Q66622087", "label": "米哈伊洛维奇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_78", "question": "尼尔斯的衍生父名或母名是什么， 奥利森还是尼尔森 ？", "answer": [{"id": "Q15829860", "label": "尼尔森"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_79", "question": "鲍里斯的衍生父名或母名是什么， 汉尼森还是鲍里索维奇 ？", "answer": [{"id": "Q111677913", "label": "鲍里索维奇"}, {"id": "Q113537675", "label": "鲍里索夫娜"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_80", "question": "帕勒的衍生父名或母名是什么， 尼尔森 (姓氏)还是帕里森 ？", "answer": [{"id": "Q30299633", "label": "帕里森"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_81", "question": "弗拉基米尔的衍生父名或母名是什么， 弗拉基米罗维奇还是布拉斯奎兹 ？", "answer": [{"id": "Q27670878", "label": "弗拉基米罗维奇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_82", "question": "斯洛伐克语具有什么语义格， 手段格还是与格 ？", "answer": [{"id": "Q145599", "label": "与格"}, {"id": "Q131105", "label": "主格"}, {"id": "Q146078", "label": "宾格"}, {"id": "Q192997", "label": "工具格"}, {"id": "Q146233", "label": "属格"}, {"id": "Q202142", "label": "方位格"}, {"id": "Q185077", "label": "呼格"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_83", "question": "罗马尼亚语具有什么语义格， 及物格还是主格 ？", "answer": [{"id": "Q131105", "label": "主格"}, {"id": "Q145599", "label": "与格"}, {"id": "Q146078", "label": "宾格"}, {"id": "Q146233", "label": "属格"}, {"id": "Q185077", "label": "呼格"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_84", "question": "赫梯语具有什么语义格， 主格还是协同格 ？", "answer": [{"id": "Q131105", "label": "主格"}, {"id": "Q145599", "label": "与格"}, {"id": "Q146078", "label": "宾格"}, {"id": "Q146233", "label": "属格"}, {"id": "Q185077", "label": "呼格"}, {"id": "Q192997", "label": "工具格"}, {"id": "Q156986", "label": "离格"}, {"id": "Q202142", "label": "方位格"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_85", "question": "曼西语具有什么语义格， 避格还是变格 ？", "answer": [{"id": "Q950170", "label": "变格"}, {"id": "Q156986", "label": "离格"}, {"id": "Q192997", "label": "工具格"}, {"id": "Q202142", "label": "方位格"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_86", "question": "锡尔赫特语具有什么语义格， 状语格还是主格 ？", "answer": [{"id": "Q131105", "label": "主格"}, {"id": "Q146233", "label": "属格"}, {"id": "Q202142", "label": "方位格"}, {"id": "Q1233197", "label": "间接格"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_87", "question": "一九八四首播在哪个电视台， 英国广播公司还是调频广播988号电台 ？", "answer": [{"id": "Q9531", "label": "英国广播公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_88", "question": "生化女战士首播在哪个电视台， 全国广播公司还是法国电视三台新阿基坦大区频道 ？", "answer": [{"id": "Q13974", "label": "全国广播公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_89", "question": "印度之路首播在哪个电视台， 环球电视网还是独立电视台 ？", "answer": [{"id": "Q3587", "label": "环球电视网"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_90", "question": "五位(还嫌少)博士重启首播在哪个电视台， KGUM-FM还是英国广播公司 ？", "answer": [{"id": "Q9531", "label": "英国广播公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_91", "question": "王局拍案首播在哪个电视台， YouTube还是尼日利亚之声 ？", "answer": [{"id": "Q866", "label": "YouTube"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_92", "question": "谁是勇者斗恶龙WALK的游戏艺术家， 鸟山明还是卡尔·巴克斯 ？", "answer": [{"id": "Q208582", "label": "鸟山明"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_93", "question": "谁是索尼克 起源的游戏艺术家， 泰森·海森还是乔瑟夫·汉恩 ？", "answer": [{"id": "Q41152820", "label": "泰森·海森"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_94", "question": "谁是萨尔达传说 黄昏公主的游戏艺术家， 中野祐辅还是马塞尔·赫希尔 ？", "answer": [{"id": "Q4023281", "label": "中野祐辅"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_95", "question": "谁是穿越时空的游戏艺术家， A·J·库克还是结城信辉 ？", "answer": [{"id": "Q2061122", "label": "结城信辉"}, {"id": "Q2983917", "label": "本根康之"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_96", "question": "谁是星空/星际战场的游戏艺术家， 伊斯特万·佩利还是何塞·曼努埃尔·平托 ？", "answer": [{"id": "Q2044115", "label": "伊斯特万·佩利"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_97", "question": "在哪里是波多马克特快的终点， 华盛顿联合车站还是美艳山渔港 ？", "answer": [{"id": "Q3570", "label": "华盛顿联合车站"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_98", "question": "在哪里是东北线 (泰国)的终点， 白海城还是曼谷站 ？", "answer": [{"id": "Q125929", "label": "曼谷站"}, {"id": "Q6633445", "label": "乌汶叻差他尼站"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_99", "question": "在哪里是衣索－吉布提铁路的终点， 莱萨布勒多洛讷港还是吉布提港 ？", "answer": [{"id": "Q7231129", "label": "吉布提港"}, {"id": "Q3624", "label": "亚的斯亚贝巴"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_100", "question": "在哪里是西伯利亚铁路的终点， 海参崴站还是泉州港 ？", "answer": [{"id": "Q4112949", "label": "海参崴站"}, {"id": "Q4508676", "label": "车里雅宾斯克站"}, {"id": "Q649", "label": "莫斯科"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_101", "question": "在哪里是内陆铁路的终点， 堪察加彼得罗巴甫洛夫斯克港还是墨尔本 ？", "answer": [{"id": "Q3141", "label": "墨尔本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_102", "question": "立野香菜子的生日是哪一天， 磨袪还是1月4日 ？", "answer": [{"id": "Q2168", "label": "1月4日"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_103", "question": "铃木麻里子的生日是哪一天， 1月30日还是十二月 ？", "answer": [{"id": "Q2287", "label": "1月30日"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_104", "question": "凯尔·布拉夫斯其的生日是哪一天， 2月25日还是5月26日 ？", "answer": [{"id": "Q2586", "label": "5月26日"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_105", "question": "ひな。的生日是哪一天， 1月10日还是十二月十五 ？", "answer": [{"id": "Q2243", "label": "1月10日"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_106", "question": "松本友的生日是哪一天， 十一月廿五还是1月8日 ？", "answer": [{"id": "Q2234", "label": "1月8日"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_107", "question": "穆勒诉俄勒冈州案的被告人是谁， 托马什·马耶夫斯基还是俄勒冈州 ？", "answer": [{"id": "Q824", "label": "俄勒冈州"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_108", "question": "加泰隆尼亚独派领袖审讯的被告人是谁， 亚历山达罗·孟佐尼还是奥利欧·容克拉斯 ？", "answer": [{"id": "Q116812", "label": "奥利欧·容克拉斯"}, {"id": "Q2065232", "label": "劳尔·洛梅瓦"}, {"id": "Q15731273", "label": "桑蒂·维拉"}, {"id": "Q2681411", "label": "卡米·佛卡德尔-路易斯"}, {"id": "Q11936570", "label": "里克斯尔·博拉斯"}, {"id": "Q17036721", "label": "何塞普·鲁利"}, {"id": "Q17037054", "label": "乔迪·图鲁尼"}, {"id": "Q21126940", "label": "多洛尔斯·巴萨·伊·克尔"}, {"id": "Q21530373", "label": "约尔迪·乔瑟"}, {"id": "Q28662924", "label": "方凿金"}, {"id": "Q19290091", "label": "查尔斯·门多"}, {"id": "Q19928416", "label": "霍尔迪·桑切斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_109", "question": "伯力审判的被告人是谁， 尼德·巴蒂还是山田乙三 ？", "answer": [{"id": "Q714833", "label": "山田乙三"}, {"id": "Q1705766", "label": "佐藤俊二"}, {"id": "Q10855058", "label": "梶冢隆二"}, {"id": "Q20039526", "label": "柄泽十三夫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_110", "question": "帕尔科诉康涅狄格州案的被告人是谁， 德米特里·梅德韦杰夫还是康乃狄克州 ？", "answer": [{"id": "Q779", "label": "康乃狄克州"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_111", "question": "威廉姆斯诉佛罗里达州案的被告人是谁， 佛罗里达州还是苏珊·彼特森 ？", "answer": [{"id": "Q812", "label": "佛罗里达州"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_112", "question": "iPhone 12的显示器采用了什么技术， 球面科学展示系统还是有机发光二极管 ？", "answer": [{"id": "Q209593", "label": "有机发光二极管"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_113", "question": "PlayStation Vita的显示器采用了什么技术， 有机发光二极管还是裸眼3D ？", "answer": [{"id": "Q209593", "label": "有机发光二极管"}, {"id": "Q83341", "label": "液晶显示器"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_114", "question": "iPhone 3GS的显示器采用了什么技术， 裸眼3D还是液晶显示器 ？", "answer": [{"id": "Q83341", "label": "液晶显示器"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_115", "question": "三星Galaxy S4的显示器采用了什么技术， 球面科学展示系统还是AMOLED ？", "answer": [{"id": "Q527747", "label": "AMOLED"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_116", "question": "佳能 EOS 6D的显示器采用了什么技术， 球面科学展示系统还是液晶显示器 ？", "answer": [{"id": "Q83341", "label": "液晶显示器"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_117", "question": "亚历山大古抄本基于什么原本， 七十士译本还是圣厄班街的骑士 ？", "answer": [{"id": "Q29334", "label": "七十士译本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_118", "question": "西乃抄本基于什么原本， 七十士译本还是光学书 ？", "answer": [{"id": "Q29334", "label": "七十士译本"}, {"id": "Q18813", "label": "新约圣经"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_119", "question": "蒙兀儿帝国列王纪基于什么原本， 语言理论的逻辑结构还是列王纪 ？", "answer": [{"id": "Q8279", "label": "列王纪"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_120", "question": "埃尔斯米尔抄本基于什么原本， 白罗的初期探案还是坎特伯雷故事集 ？", "answer": [{"id": "Q191663", "label": "坎特伯雷故事集"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_121", "question": "卷子本古今和歌集基于什么原本， 金叶和歌集还是古今和歌集 ？", "answer": [{"id": "Q1047167", "label": "古今和歌集"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_122", "question": "圣礼拜堂的创办者是谁， 路易九世还是范妮莎·布兰奇 ？", "answer": [{"id": "Q346", "label": "路易九世"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_123", "question": "齐金的创办者是谁， 罗马尼亚还是约翰·梅杰 ？", "answer": [{"id": "Q218", "label": "罗马尼亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_124", "question": "澳洲协定的创办者是谁， 谢尔盖·列别杰夫还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q17", "label": "日本"}, {"id": "Q27", "label": "爱尔兰共和国"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}, {"id": "Q31", "label": "比利时"}, {"id": "Q32", "label": "卢森堡"}, {"id": "Q35", "label": "丹麦"}, {"id": "Q38", "label": "意大利"}, {"id": "Q41", "label": "希腊"}, {"id": "Q55", "label": "荷兰"}, {"id": "Q142", "label": "法国"}, {"id": "Q145", "label": "英国"}, {"id": "Q183", "label": "德国"}, {"id": "Q408", "label": "澳大利亚"}, {"id": "Q458", "label": "欧洲联盟"}, {"id": "Q664", "label": "新西兰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_125", "question": "芬兰广播电视台的创办者是谁， 芬兰还是卡尔·路德维希·科赫 ？", "answer": [{"id": "Q33", "label": "芬兰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_126", "question": "学院美术馆的创办者是谁， 拿破仑还是贾布里勒·西塞 ？", "answer": [{"id": "Q517", "label": "拿破仑"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_127", "question": "主题标签代表什么符号， 度数符号还是井号 ？", "answer": [{"id": "Q175743", "label": "井号"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_128", "question": "不等代表什么符号， 不等号还是估计符号 ？", "answer": [{"id": "Q53045737", "label": "不等号"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_129", "question": "交集代表什么符号， 段落符号还是∩ ？", "answer": [{"id": "Q87524499", "label": "∩"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_130", "question": "天秤座代表什么符号， 〒还是♎ ？", "answer": [{"id": "Q3594863", "label": "♎"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_131", "question": "全等_(几何)代表什么符号， @还是≅ ？", "answer": [{"id": "Q87524561", "label": "≅"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_132", "question": "白鼬的栖息地是什么， 黑水鸡还是灌丛群落 ？", "answer": [{"id": "Q879641", "label": "灌丛群落"}, {"id": "Q4421", "label": "森林"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_133", "question": "椰子猫的栖息地是什么， 疏林草原还是石脂鲤属 ？", "answer": [{"id": "Q42320", "label": "疏林草原"}, {"id": "Q4421", "label": "森林"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_134", "question": "长指鼠耳蝠的栖息地是什么， 小鸬鹚属还是森林 ？", "answer": [{"id": "Q4421", "label": "森林"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_135", "question": "秃鹳的栖息地是什么， 森林还是凤头麦鸡 ？", "answer": [{"id": "Q4421", "label": "森林"}, {"id": "Q42320", "label": "疏林草原"}, {"id": "Q170321", "label": "湿地"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_136", "question": "白腹鼠的栖息地是什么， 鲽形目还是森林 ？", "answer": [{"id": "Q4421", "label": "森林"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_137", "question": "莫帕尔的总部位置在哪里， 香港仔避风塘还是美国 ？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_138", "question": "数位生活网路联盟的总部位置在哪里， 甘榜双溪本查拉还是美国 ？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_139", "question": "人类帝国的总部位置在哪里， 地球还是特尔讷韦尼 ？", "answer": [{"id": "Q2", "label": "地球"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_140", "question": "美国医学会的总部位置在哪里， 美国还是古灵阁巫师银行 ？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}, {"id": "Q1297", "label": "芝加哥"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_141", "question": "BVSC布达佩斯的总部位置在哪里， 匈牙利还是苏联之友 ？", "answer": [{"id": "Q28", "label": "匈牙利"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_142", "question": "福斯T5是哪个商业品牌的产品， 大众汽车还是吕西安·戈丹 ？", "answer": [{"id": "Q246", "label": "大众汽车"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_143", "question": "诺基亚 N95是哪个商业品牌的产品， 莱赫·瓦文萨还是诺基亚 ？", "answer": [{"id": "Q1418", "label": "诺基亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_144", "question": "Nokia 2.1是哪个商业品牌的产品， 西奥·德·若特还是Nokia ？", "answer": [{"id": "Q64426918", "label": "Nokia"}, {"id": "Q1418", "label": "诺基亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_145", "question": "诺基亚 N93是哪个商业品牌的产品， 丽萨·赞恩还是诺基亚 ？", "answer": [{"id": "Q1418", "label": "诺基亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_146", "question": "诺基亚Lumia 810是哪个商业品牌的产品， 诺基亚还是关汉卿 ？", "answer": [{"id": "Q1418", "label": "诺基亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_147", "question": "腓力的师承是谁， 耶稣还是埃里克·霍布斯鲍姆 ？", "answer": [{"id": "Q302", "label": "耶稣"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_148", "question": "让-雅克·亨纳的师承是谁， 米歇尔·马丁·德罗林还是布兰妮·斯皮尔斯 ？", "answer": [{"id": "Q2463574", "label": "米歇尔·马丁·德罗林"}, {"id": "Q5233", "label": "弗朗索瓦-爱德华·皮科"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_149", "question": "约翰·尼波默克·胡梅尔的师承是谁， 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特还是巴里·华生 ？", "answer": [{"id": "Q254", "label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"}, {"id": "Q7349", "label": "约瑟夫·海顿"}, {"id": "Q51088", "label": "安东尼奥·萨列里"}, {"id": "Q193673", "label": "穆齐奥·克莱门蒂"}, {"id": "Q314164", "label": "约翰·格奥尔格·阿尔布雷希茨贝格"}, {"id": "Q1438720", "label": "希勒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_150", "question": "约翰·克里斯托弗·弗里德里希·巴赫的师承是谁， 让-克劳德·基利还是约翰·塞巴斯蒂安·巴赫 ？", "answer": [{"id": "Q1339", "label": "约翰·塞巴斯蒂安·巴赫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_151", "question": "伊索克拉底的师承是谁， 苏格拉底还是路德维希·艾哈德 ？", "answer": [{"id": "Q913", "label": "苏格拉底"}, {"id": "Q297402", "label": "普罗狄克斯"}, {"id": "Q179785", "label": "高尔吉亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_152", "question": "美国拥有什么， 白宫还是弗里德里希·艾伯特 ？", "answer": [{"id": "Q35525", "label": "白宫"}, {"id": "Q468574", "label": "美国驻摩洛哥公使馆"}, {"id": "Q731639", "label": "李子白兰地"}, {"id": "Q881182", "label": "布莱尔宫"}, {"id": "Q1783821", "label": "天文台一号圈"}, {"id": "Q2336640", "label": "阿利奥拉尼·黑尔"}, {"id": "Q5203364", "label": "华盛顿特区军械库"}, {"id": "Q5570493", "label": "全球记忆网络"}, {"id": "Q6242206", "label": "约翰·约瑟夫·莫克利联邦法院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_153", "question": "德国公共广播联盟拥有什么， 威尔逊·基普桑还是德国电视一台 ？", "answer": [{"id": "Q49727", "label": "德国电视一台"}, {"id": "Q229805", "label": "3sat"}, {"id": "Q316322", "label": "德国公广播联盟第一频道"}, {"id": "Q1156181", "label": "德国之声电视台"}, {"id": "Q3381361", "label": "凤凰台"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_154", "question": "阿尔·戈尔拥有什么， 时事电视还是罗杰布巴斯 ？", "answer": [{"id": "Q19666", "label": "时事电视"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_155", "question": "荷兰东印度公司拥有什么， 阿姆斯特丹号还是克兰西·布朗 ？", "answer": [{"id": "Q26674641", "label": "阿姆斯特丹号"}, {"id": "Q26165", "label": "泽维克号"}, {"id": "Q810735", "label": "巴达维亚号海难"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_156", "question": "道明会拥有什么， 路德维希·莱尔斯塔勃还是新圣母大殿 ？", "answer": [{"id": "Q51175", "label": "新圣母大殿"}, {"id": "Q259799", "label": "铁阿提纳教堂"}, {"id": "Q672082", "label": "圣欧斯托焦圣殿"}, {"id": "Q862602", "label": "圣多明我大殿"}, {"id": "Q1056442", "label": "圣亚纳大削堂"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_157", "question": "盖亚任务的接收讯号是什么， X波段还是哇!讯号 ？", "answer": [{"id": "Q1190763", "label": "X波段"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_158", "question": "有哪些地区被法兰西菊入侵， 中华人民共和国还是海德堡 ？", "answer": [{"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}, {"id": "Q8686", "label": "上海市"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_159", "question": "有哪些地区被野猪入侵， 澳大利亚还是不丹 ？", "answer": [{"id": "Q408", "label": "澳大利亚"}, {"id": "Q3960", "label": "澳大利亚洲"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_160", "question": "有哪些地区被缩刺仙人掌入侵， 南非还是约旦 ？", "answer": [{"id": "Q258", "label": "南非"}, {"id": "Q408", "label": "澳大利亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_161", "question": "有哪些地区被船形拟壁钱入侵， 爱沙尼亚还是津巴布韦 ？", "answer": [{"id": "Q191", "label": "爱沙尼亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_162", "question": "有哪些地区被龙虾瘟疫真菌入侵， 西班牙国家航空还是俄罗斯 ？", "answer": [{"id": "Q159", "label": "俄罗斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_163", "question": "大奴湖流出到哪里， 运棉河还是马更些河 ？", "answer": [{"id": "Q3411", "label": "马更些河"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_164", "question": "莱希尼亚湖流出到哪里， 克维萨河还是Natashquan河 ？", "answer": [{"id": "Q13762", "label": "克维萨河"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_165", "question": "乌尔讷湖流出到哪里， 罗伊斯河还是广堰河 ？", "answer": [{"id": "Q4015", "label": "罗伊斯河"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_166", "question": "滕普林湖流出到哪里， 洋洞河还是哈弗尔河 ？", "answer": [{"id": "Q1682", "label": "哈弗尔河"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_167", "question": "乌瑟林湖流出到哪里， 楚江还是哈弗尔河 ？", "answer": [{"id": "Q1682", "label": "哈弗尔河"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_168", "question": "2014年亚洲沙滩运动会的揭幕人是谁， 米克·林斯特隆还是素拉育·朱拉暖 ？", "answer": [{"id": "Q298079", "label": "素拉育·朱拉暖"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_169", "question": "2023年冬季世界大学运动会的揭幕人是谁， 伯尔纳·德·旺塔多恩还是凯西·霍楚 ？", "answer": [{"id": "Q45956", "label": "凯西·霍楚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_170", "question": "2009年地中海运动会的揭幕人是谁， 乔治·纳波利塔诺还是伦勃朗 ？", "answer": [{"id": "Q1220", "label": "乔治·纳波利塔诺"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_171", "question": "2009年冬季世界大学生运动会的揭幕人是谁， 艾克斯的阿尔伯特还是刘延东 ？", "answer": [{"id": "Q455700", "label": "刘延东"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_172", "question": "2007年夏季世界大学生运动会的揭幕人是谁， 玛哈·哇集拉隆功还是塔拉·斯特朗 ？", "answer": [{"id": "Q548733", "label": "玛哈·哇集拉隆功"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_173", "question": "哪些因素与皮质性耳聋高发病率相关， 吸烟还是当地普通 ？", "answer": [{"id": "Q662860", "label": "吸烟"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_174", "question": "哪些因素与五十岁以后的怀孕高发病率相关， 流产还是摄影记者 ？", "answer": [{"id": "Q28693", "label": "流产"}, {"id": "Q2916477", "label": "妊娠并发症"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_175", "question": "哪些因素与银屑病高发病率相关， 肥胖症还是玻璃工 ？", "answer": [{"id": "Q12174", "label": "肥胖症"}, {"id": "Q123414", "label": "应激"}, {"id": "Q662860", "label": "吸烟"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_176", "question": "哪些因素与心衰竭高发病率相关， 高血压还是色情模特儿 ？", "answer": [{"id": "Q41861", "label": "高血压"}, {"id": "Q12206", "label": "糖尿病"}, {"id": "Q332428", "label": "超重"}, {"id": "Q844935", "label": "冠状动脉疾病"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_177", "question": "哪些因素与重性抑郁障碍高发病率相关， 歌曲宣传员还是药物滥用 ？", "answer": [{"id": "Q3184856", "label": "药物滥用"}, {"id": "Q383126", "label": "慢性疾病"}, {"id": "Q2857712", "label": "家族病史"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_178", "question": "罪恶王冠的角色设计是谁， Redjuice还是伊姆赖·盖佐 ？", "answer": [{"id": "Q782388", "label": "Redjuice"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_179", "question": "超时空要塞的角色设计是谁， 伊凡·参卡尔还是美树本晴彦 ？", "answer": [{"id": "Q692237", "label": "美树本晴彦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_180", "question": "马力欧的角色设计是谁， 日野重文还是鲍耶·亚诺什 ？", "answer": [{"id": "Q2577403", "label": "日野重文"}, {"id": "Q12382", "label": "宫本茂"}, {"id": "Q1850736", "label": "小田部羊一"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_181", "question": "攻壳机动队的角色设计是谁， 冲浦启之还是雨果·洛里斯 ？", "answer": [{"id": "Q1985677", "label": "冲浦启之"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_182", "question": "战斗吧！！伊库萨1的角色设计是谁， 欧特维尔的坦克雷德还是平野俊贵 ？", "answer": [{"id": "Q729528", "label": "平野俊贵"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_183", "question": "柔然采用哪种政体， 帝制还是君主制 ？", "answer": [{"id": "Q7269", "label": "君主制"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_184", "question": "科托科王国采用哪种政体， 王室共和国还是君主制 ？", "answer": [{"id": "Q7269", "label": "君主制"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_185", "question": "胡茶辣国采用哪种政体， 君主制还是集体领导 ？", "answer": [{"id": "Q7269", "label": "君主制"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_186", "question": "萨吉德王朝采用哪种政体， 君主制还是幕藩制 ？", "answer": [{"id": "Q7269", "label": "君主制"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_187", "question": "维特瓦拉采用哪种政体， 郡议会还是君主制 ？", "answer": [{"id": "Q7269", "label": "君主制"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_188", "question": "什么是反电中微子的相互作用力， 引力还是强相互作用 ？", "answer": [{"id": "Q11412", "label": "引力"}, {"id": "Q11418", "label": "弱相互作用"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_189", "question": "什么是轴子的相互作用力， 强相互作用还是电磁力 ？", "answer": [{"id": "Q849919", "label": "电磁力"}, {"id": "Q11412", "label": "引力"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_190", "question": "什么是夸克的相互作用力， 引力还是第五种力 ？", "answer": [{"id": "Q11412", "label": "引力"}, {"id": "Q849919", "label": "电磁力"}, {"id": "Q11415", "label": "强相互作用"}, {"id": "Q11418", "label": "弱相互作用"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_191", "question": "什么是磁振子的相互作用力， 电磁力还是引力 ？", "answer": [{"id": "Q11412", "label": "引力"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_192", "question": "什么是反中子的相互作用力， 电磁力还是第五种力 ？", "answer": [{"id": "Q849919", "label": "电磁力"}, {"id": "Q11412", "label": "引力"}, {"id": "Q11415", "label": "强相互作用"}, {"id": "Q11418", "label": "弱相互作用"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_193", "question": "汉学音标的适用部分有哪些， 斯瓦希里语还是中文 ？", "answer": [{"id": "Q7850", "label": "中文"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_194", "question": "以色列吞并约旦河西岸的提议的适用部分有哪些， 格多河还是约旦河西岸地区 ？", "answer": [{"id": "Q36678", "label": "约旦河西岸地区"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_195", "question": "美国总统就职典礼的适用部分有哪些， 阿拉伯埃及共和国总统(历史)还是美国总统 ？", "answer": [{"id": "Q11696", "label": "美国总统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_196", "question": "拉季姆的适用部分有哪些， 萨达卡还是齐纳 ？", "answer": [{"id": "Q204225", "label": "齐纳"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_197", "question": "谁提名了中国国民党副主席， 中国国民党主席还是罗伯·派汀森 ？", "answer": [{"id": "Q16056439", "label": "中国国民党主席"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_198", "question": "谁提名了南澳州库务司， 罗伯·卡戴珊还是南澳州州长 ？", "answer": [{"id": "Q27230596", "label": "南澳州州长"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_199", "question": "谁提名了美国内政副部长， 美国总统还是卡特琳·伊巴古恩 ？", "answer": [{"id": "Q11696", "label": "美国总统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_200", "question": "谁提名了总统人质事务特使， 克拉斯-扬·亨特拉尔还是美国总统 ？", "answer": [{"id": "Q11696", "label": "美国总统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_201", "question": "谁提名了美国国防部印太安全事务助理部长， 亚历山德罗·佩尔蒂尼还是美国总统 ？", "answer": [{"id": "Q11696", "label": "美国总统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_202", "question": "安重诲的姓氏是什么， 安还是董 ？", "answer": [{"id": "Q45749", "label": "安"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_203", "question": "大卫·博维斯的姓氏是什么， 鲍尔斯还是拜恩顿 ？", "answer": [{"id": "Q18549", "label": "鲍尔斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_204", "question": "安妮 (手球运动员)的姓氏是什么， 坎图还是安 ？", "answer": [{"id": "Q45749", "label": "安"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_205", "question": "安德海的姓氏是什么， 查特维迪还是安 ？", "answer": [{"id": "Q45749", "label": "安"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_206", "question": "安志文的姓氏是什么， 福利还是安 ？", "answer": [{"id": "Q45749", "label": "安"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_207", "question": "谁是萘啶酸在项目中的主体角色， 抗胆碱剂还是抗菌药 ？", "answer": [{"id": "Q12187", "label": "抗菌药"}, {"id": "Q281044", "label": "拓璞异构酵素抑制剂"}, {"id": "Q804539", "label": "杀菌剂"}, {"id": "Q187661", "label": "致癌物质"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_208", "question": "谁是氟氯西林在项目中的主体角色， 抗菌药还是激素拮抗剂 ？", "answer": [{"id": "Q12187", "label": "抗菌药"}, {"id": "Q804539", "label": "杀菌剂"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_209", "question": "谁是那氟沙星在项目中的主体角色， 抗菌药还是多巴脱羧酶抑制剂 ？", "answer": [{"id": "Q12187", "label": "抗菌药"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_210", "question": "谁是火棉胶在项目中的主体角色， 工业气体还是爆炸物 ？", "answer": [{"id": "Q12870", "label": "爆炸物"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_211", "question": "格哈德·罗斯是哪种军事伤员分类， 战俘还是塔马达 ？", "answer": [{"id": "Q179637", "label": "战俘"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_212", "question": "李学九是哪种军事伤员分类， 干爹 (美国用语)还是战俘 ？", "answer": [{"id": "Q179637", "label": "战俘"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_213", "question": "米哈伊尔·费奥多罗维奇·卢金是哪种军事伤员分类， 任务中失踪还是战俘 ？", "answer": [{"id": "Q179637", "label": "战俘"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_214", "question": "阿斯兰·阿塔基希耶夫是哪种军事伤员分类， 监禁中死亡还是阵亡 ？", "answer": [{"id": "Q210392", "label": "阵亡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_215", "question": "非洲研究研究对象是什么， 非洲还是西兰大陆 ？", "answer": [{"id": "Q15", "label": "非洲"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_216", "question": "本体论研究对象是什么， 现实还是主要区域中心 ？", "answer": [{"id": "Q9510", "label": "现实"}, {"id": "Q203872", "label": "存有"}, {"id": "Q461674", "label": "生成 (哲学)"}, {"id": "Q468777", "label": "存在"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_217", "question": "神经科学研究对象是什么， 脑还是下唇动脉 ？", "answer": [{"id": "Q1073", "label": "脑"}, {"id": "Q47273", "label": "中枢神经系统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_218", "question": "史学史研究对象是什么， 历史还是奥格斯堡国会 ？", "answer": [{"id": "Q309", "label": "历史"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_224", "question": "为什么皋月和梅的家被创建， 柏林工业展览会还是2005年世界博览会 ？", "answer": [{"id": "Q1054110", "label": "2005年世界博览会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_225", "question": "为什么爱・地球博线被创建， 2005年世界博览会还是柏林工业展览会 ？", "answer": [{"id": "Q1054110", "label": "2005年世界博览会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_226", "question": "为什么第32届奥林匹克运动会组织委员会被创建， 2020东京奥运帕运还是中华人民共和国第十一届全国运动会 ？", "answer": [{"id": "Q107258726", "label": "2020东京奥运帕运"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_227", "question": "为什么万博穿梭被创建， 2005年世界博览会还是1974年世界博览会 ？", "answer": [{"id": "Q1054110", "label": "2005年世界博览会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_228", "question": "保罗·迪安诺被宣判什么罪名， 诈骗还是总督叛乱 ？", "answer": [{"id": "Q28813", "label": "诈骗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_229", "question": "费利西蒂·赫夫曼被宣判什么罪名， 诈骗还是妨害公务 ？", "answer": [{"id": "Q28813", "label": "诈骗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_230", "question": "阿德里安·讷斯塔塞被宣判什么罪名， 贪污还是波兰流放者西伯利亚起义 ？", "answer": [{"id": "Q366", "label": "贪污"}, {"id": "Q187436", "label": "贿赂"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_231", "question": "恐怖份子被宣判什么罪名， 1821年瓦拉几亚起义还是恐怖主义 ？", "answer": [{"id": "Q7283", "label": "恐怖主义"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_232", "question": "弗雷德·韦斯特被宣判什么罪名， 儿童性虐待还是南也门叛乱 ？", "answer": [{"id": "Q26553", "label": "儿童性虐待"}, {"id": "Q132821", "label": "谋杀"}, {"id": "Q9636058", "label": "非礼"}, {"id": "Q673281", "label": "性侵犯"}, {"id": "Q2727213", "label": "偷窃"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_233", "question": "谁是领导菲什伯恩罗马宫考古或人类学发掘的主任， 阿尔诺·达尼埃尔还是巴里·坎利夫 ？", "answer": [{"id": "Q164566", "label": "巴里·坎利夫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_234", "question": "谁是领导哈图沙考古或人类学发掘的主任， 雨果·温克勒还是皮埃尔·鲍维耶 ？", "answer": [{"id": "Q64339", "label": "雨果·温克勒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_235", "question": "谁是领导阿尔乌拜德考古或人类学发掘的主任， 伦德纳·伍利还是泰勒·斯威夫特 ？", "answer": [{"id": "Q356134", "label": "伦德纳·伍利"}, {"id": "Q2028056", "label": "亨利·霍尔"}, {"id": "Q2059733", "label": "西顿·劳伊德"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_236", "question": "谁是领导KV4考古或人类学发掘的主任， 约翰·卢文还是姬莉·史密芙 ？", "answer": [{"id": "Q1583750", "label": "约翰·卢文"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_237", "question": "谁是领导哥贝克力石阵考古或人类学发掘的主任， 克劳斯·施密特还是卡斯蒂耶之布朗谢 ？", "answer": [{"id": "Q88419", "label": "克劳斯·施密特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_238", "question": "虚构角色藤原拓海的有哪些性格特点， 心理病态还是冷静 ？", "answer": [{"id": "Q20740046", "label": "冷静"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_239", "question": "虚构角色绫波零的有哪些性格特点， 内向性格还是精神质 ？", "answer": [{"id": "Q3800808", "label": "内向性格"}, {"id": "Q20740046", "label": "冷静"}, {"id": "Q1132131", "label": "忠诚"}, {"id": "Q2426195", "label": "无社会性"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_240", "question": "虚构角色神乐的有哪些性格特点， 自私还是幽默 ？", "answer": [{"id": "Q36381317", "label": "自私"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_241", "question": "虚构角色夏亚·阿兹纳布尔的有哪些性格特点， 自私还是领导 ？", "answer": [{"id": "Q36381317", "label": "自私"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_242", "question": "虚构角色碇真嗣的有哪些性格特点， 兄贵还是自我憎恨 ？", "answer": [{"id": "Q11984849", "label": "自我憎恨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_243", "question": "夜神月是什么类型的角色， 反派角色还是非自愿独身 ？", "answer": [{"id": "Q290691", "label": "反派角色"}, {"id": "Q110910", "label": "反英雄"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_244", "question": "鬼灵精是什么类型的角色， 黑人保姆的刻板印象还是反英雄 ？", "answer": [{"id": "Q110910", "label": "反英雄"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_245", "question": "史考特·朗恩是什么类型的角色， 超级英雄还是杰克 ？", "answer": [{"id": "Q188784", "label": "超级英雄"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_246", "question": "玛蒂·富兰克林／女蜘蛛人是什么类型的角色， 超级英雄还是头目 ？", "answer": [{"id": "Q188784", "label": "超级英雄"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_247", "question": "菱斑蛇 (瑞秋·莱登)是什么类型的角色， 博士还是超级坏蛋 ？", "answer": [{"id": "Q6498903", "label": "超级坏蛋"}, {"id": "Q188784", "label": "超级英雄"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_248", "question": "特伦托-马莱-梅扎纳铁路的轨距是多少， 1000毫米窄轨还是891毫米窄轨 ？", "answer": [{"id": "Q24609", "label": "1000毫米窄轨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_249", "question": "中央铁路的轨距是多少， 标准轨还是1000毫米窄轨 ？", "answer": [{"id": "Q24609", "label": "1000毫米窄轨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_250", "question": "费尔艾那隧道的轨距是多少， 1668毫米宽轨还是1000毫米窄轨 ？", "answer": [{"id": "Q24609", "label": "1000毫米窄轨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_251", "question": "南北铁路的轨距是多少， 1000毫米窄轨还是1520毫米宽轨 ？", "answer": [{"id": "Q24609", "label": "1000毫米窄轨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_252", "question": "安特卫普准地铁的轨距是多少， 1000毫米窄轨还是750毫米铁轨 ？", "answer": [{"id": "Q24609", "label": "1000毫米窄轨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_253", "question": "极地曙光号是母港是什么， 阿姆斯特丹还是洗耳泉 ？", "answer": [{"id": "Q727", "label": "阿姆斯特丹"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_254", "question": "迈希夫二号是母港是什么， 巴拿马还是乌林 ？", "answer": [{"id": "Q804", "label": "巴拿马"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_255", "question": "美国号游轮是母港是什么， 温林关还是纽约 ？", "answer": [{"id": "Q60", "label": "纽约"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_256", "question": "皇帝号战列舰是母港是什么， 威廉港还是长山 ？", "answer": [{"id": "Q3857", "label": "威廉港"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_257", "question": "邓韦根城堡号远洋班轮是母港是什么， 伦敦还是东関沟 ？", "answer": [{"id": "Q84", "label": "伦敦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_258", "question": "里查达斯·贝兰基斯是哪个体育俱乐部的主教练， 马龙·罗戴特还是莱纳·舒特勒 ？", "answer": [{"id": "Q76760", "label": "莱纳·舒特勒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_259", "question": "莫斯科州土星足球俱乐部是哪个体育俱乐部的主教练， 阿贝尔·齐鲁伊还是于尔根·略伯尔 ？", "answer": [{"id": "Q65598", "label": "于尔根·略伯尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_260", "question": "河床竞技俱乐部是哪个体育俱乐部的主教练， 维鲁斯还是马丁·德米凯利斯 ？", "answer": [{"id": "Q150947", "label": "马丁·德米凯利斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_261", "question": "科托努足球俱乐部是哪个体育俱乐部的主教练， 加斯普斯还是理查德·梅纳茨哈根 ？", "answer": [{"id": "Q124632", "label": "加斯普斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_262", "question": "埃弗顿足球俱乐部是哪个体育俱乐部的主教练， 约翰内斯·施默林还是肖恩·戴彻 ？", "answer": [{"id": "Q10599", "label": "肖恩·戴彻"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_263", "question": "蒙德古河的河流出口是何处， 大峡谷还是大西洋 ？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_264", "question": "冈比亚河的河流出口是何处， 大西洋还是九头龙峡 ？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_265", "question": "姆布里杰河的河流出口是何处， 圣西蒙谷还是大西洋 ？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_266", "question": "米尼奥河的河流出口是何处， 朗达 (威尔斯)还是大西洋 ？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_267", "question": "瓜延河的河流出口是何处， 里德巴赫河 (马特维斯帕河支流)还是大西洋 ？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_268", "question": "芭芭拉·巴赫的配偶是谁， 林格·斯塔还是约翰·亚瑟·杰克·布拉汉姆 ？", "answer": [{"id": "Q2632", "label": "林格·斯塔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_269", "question": "爱尔莎·洛文塔尔的配偶是谁， 列宁还是阿尔伯特·爱因斯坦 ？", "answer": [{"id": "Q937", "label": "阿尔伯特·爱因斯坦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_270", "question": "维罗尼卡·卡斯滕斯的配偶是谁， 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特还是卡尔·卡斯滕斯 ？", "answer": [{"id": "Q2569", "label": "卡尔·卡斯滕斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_271", "question": "明娜·普拉纳的配偶是谁， 理查德·瓦格纳还是维吉尔 ？", "answer": [{"id": "Q1511", "label": "理查德·瓦格纳"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_272", "question": "迈科·里赫特的配偶是谁， 尼可罗·马基亚维利还是赫尔穆特·科尔 ？", "answer": [{"id": "Q2518", "label": "赫尔穆特·科尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_273", "question": "1201年上一个是什么， 1200年还是1542年 ？", "answer": [{"id": "Q5224", "label": "1200年"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_274", "question": "1218年上一个是什么， 1217年还是1009年 ？", "answer": [{"id": "Q5379", "label": "1217年"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_275", "question": "1212年上一个是什么， 1211年还是1546年 ？", "answer": [{"id": "Q5251", "label": "1211年"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_276", "question": "1254年上一个是什么， 1253年还是1294年 ？", "answer": [{"id": "Q5498", "label": "1253年"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_277", "question": "1905年上一个是什么， 2012年还是1904年 ？", "answer": [{"id": "Q2046", "label": "1904年"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_278", "question": "前沿的GPU是什么， AMD Instinct accelerators还是3D Rage ？", "answer": [{"id": "Q28406632", "label": "AMD Instinct accelerators"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_279", "question": "酷睿的GPU是什么， Intel HD Graphics还是ATI Wonder ？", "answer": [{"id": "Q1665604", "label": "Intel HD Graphics"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_280", "question": "Steam Deck的GPU是什么， NVIDIA RIVA 128还是RDNA 2 ？", "answer": [{"id": "Q101542263", "label": "RDNA 2"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_281", "question": "PlayStation 3的GPU是什么， ATI Mach还是RSX ？", "answer": [{"id": "Q2598676", "label": "RSX"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_282", "question": "Xbox Series S的GPU是什么， ATI Wonder还是RDNA 2 ？", "answer": [{"id": "Q101542263", "label": "RDNA 2"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_283", "question": "数学函数余的正矢的值域是什么， 上半平面还是从0到2的所有实数 ？", "answer": [{"id": "Q123676716", "label": "从0到2的所有实数"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_284", "question": "数学函数弦函数的值域是什么， 皇家墨尔本理工大学还是从0到2的所有实数 ？", "answer": [{"id": "Q123676716", "label": "从0到2的所有实数"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_285", "question": "数学函数高斯符号的值域是什么， 自治系统还是整数集 ？", "answer": [{"id": "Q47007735", "label": "整数集"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_286", "question": "数学函数博雷尔测度的值域是什么， 连续统还是格鲁吉亚字母 ？", "answer": [{"id": "Q1174982", "label": "连续统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_287", "question": "数学函数余弦的值域是什么， 从-1到1的所有实数还是自治系统 ？", "answer": [{"id": "Q21813730", "label": "从-1到1的所有实数"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_288", "question": "所罗门群岛元是什么货币符号， $还是﷼ ？", "answer": [{"id": "Q11110", "label": "$"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_289", "question": "圭亚那元是什么货币符号， 土耳其里拉符号还是圭亚那元 ？", "answer": [{"id": "Q213005", "label": "圭亚那元"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_290", "question": "根西岛镑是什么货币符号， 欧元符号还是£ ？", "answer": [{"id": "Q249306", "label": "£"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_291", "question": "南苏丹镑是什么货币符号， ₭还是£ ？", "answer": [{"id": "Q249306", "label": "£"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_292", "question": "纽西兰镑是什么货币符号， 谢克尔符号还是£ ？", "answer": [{"id": "Q249306", "label": "£"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_293", "question": "2008年夏季残奥会荷兰代表团的持旗手是谁， 海因里希·冯·克莱斯特还是伊瑟·佛吉尔 ？", "answer": [{"id": "Q259606", "label": "伊瑟·佛吉尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_294", "question": "2012年夏季奥林匹克运动会墨西哥代表团的持旗手是谁， 布鲁尔·切德斯特罗姆还是玛丽亚·埃斯皮诺萨 ？", "answer": [{"id": "Q257472", "label": "玛丽亚·埃斯皮诺萨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_295", "question": "2012年夏季奥林匹克运动会中国代表团的持旗手是谁， 易建联还是委拉斯开兹 ？", "answer": [{"id": "Q352064", "label": "易建联"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_296", "question": "2008年夏季奥林匹克运动会西班牙代表团的持旗手是谁， 戴维·卡尔还是弗拉基米尔·纳博可夫 ？", "answer": [{"id": "Q180358", "label": "戴维·卡尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_297", "question": "2012年夏季奥林匹克运动会阿根廷代表团的持旗手是谁， 乔纳森·多斯桑托斯还是卢西亚娜·阿玛 ？", "answer": [{"id": "Q271360", "label": "卢西亚娜·阿玛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_298", "question": "伊夫林省是哪个国家/省/州的行政中心， 瓶耆罗还是凡尔赛 ？", "answer": [{"id": "Q621", "label": "凡尔赛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_299", "question": "北马其顿是哪个国家/省/州的行政中心， 斯科普里还是奥腊涅斯塔德 ？", "answer": [{"id": "Q384", "label": "斯科普里"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_300", "question": "立陶宛是哪个国家/省/州的行政中心， 安诺托贝还是维尔纽斯 ？", "answer": [{"id": "Q216", "label": "维尔纽斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_301", "question": "安德尔-卢瓦尔省是哪个国家/省/州的行政中心， 图尔还是瑟乔夫卡 ？", "answer": [{"id": "Q288", "label": "图尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_302", "question": "保加利亚人民共和国是哪个国家/省/州的行政中心， 克朗梅尔还是索菲亚 ？", "answer": [{"id": "Q472", "label": "索菲亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_303", "question": "圣思嘉的保佑领域是什么， 囊肿性纤维化还是书本 ？", "answer": [{"id": "Q571", "label": "书本"}, {"id": "Q1476", "label": "勒芒"}, {"id": "Q3914", "label": "学校"}, {"id": "Q852376", "label": "惊厥"}, {"id": "Q8434", "label": "教育"}, {"id": "Q27318", "label": "测验"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_304", "question": "阿瑞斯的保佑领域是什么， 战争还是武装冲突 ？", "answer": [{"id": "Q198", "label": "战争"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_305", "question": "圣福里安的保佑领域是什么， 波兰还是脏卜 ？", "answer": [{"id": "Q36", "label": "波兰"}, {"id": "Q31487", "label": "克拉科夫"}, {"id": "Q38883", "label": "箍桶工"}, {"id": "Q41967", "label": "上奥地利州"}, {"id": "Q160131", "label": "面包师"}, {"id": "Q6498663", "label": "消防部门"}, {"id": "Q506126", "label": "烟囱清扫"}, {"id": "Q1639825", "label": "铁匠"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_307", "question": "伊利湖属于哪个国家， 伊图里临时行政区还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_308", "question": "黑脚语属于哪个国家， 加拿大还是蒲隆地 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_309", "question": "英语属于哪个国家， 南尼德兰还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q27", "label": "爱尔兰共和国"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}, {"id": "Q114", "label": "肯尼亚"}, {"id": "Q115", "label": "埃塞俄比亚"}, {"id": "Q117", "label": "迦纳"}, {"id": "Q145", "label": "英国"}, {"id": "Q233", "label": "马耳他"}, {"id": "Q242", "label": "伯利兹"}, {"id": "Q244", "label": "巴巴多斯"}, {"id": "Q258", "label": "南非"}, {"id": "Q334", "label": "新加坡"}, {"id": "Q398", "label": "巴林"}, {"id": "Q408", "label": "澳大利亚"}, {"id": "Q664", "label": "新西兰"}, {"id": "Q424", "label": "柬埔寨"}, {"id": "Q668", "label": "印度"}, {"id": "Q672", "label": "吐瓦鲁"}, {"id": "Q683", "label": "萨摩亚"}, {"id": "Q678", "label": "东加"}, {"id": "Q685", "label": "所罗门群岛"}, {"id": "Q686", "label": "万那杜"}, {"id": "Q691", "label": "巴布亚新几内亚"}, {"id": "Q695", "label": "帛琉"}, {"id": "Q697", "label": "瑙鲁"}, {"id": "Q702", "label": "密克罗尼西亚联邦"}, {"id": "Q709", "label": "马绍尔群岛"}, {"id": "Q710", "label": "吉里巴斯"}, {"id": "Q712", "label": "斐济"}, {"id": "Q734", "label": "圭亚那"}, {"id": "Q754", "label": "千里达及托巴哥"}, {"id": "Q757", "label": "圣文森特和格林纳丁斯"}, {"id": "Q763", "label": "圣克里斯多福及尼维斯"}, {"id": "Q760", "label": "圣卢西亚"}, {"id": "Q766", "label": "牙买加"}, {"id": "Q769", "label": "格瑞那达"}, {"id": "Q778", "label": "巴哈马"}, {"id": "Q781", "label": "安提瓜和巴布达"}, {"id": "Q784", "label": "多米尼克"}, {"id": "Q785", "label": "泽西"}, {"id": "Q801", "label": "以色列"}, {"id": "Q822", "label": "黎巴嫩"}, {"id": "Q826", "label": "马尔代夫"}, {"id": "Q833", "label": "马来西亚"}, {"id": "Q842", "label": "阿曼"}, {"id": "Q843", "label": "巴基斯坦"}, {"id": "Q854", "label": "斯里兰卡"}, {"id": "Q878", "label": "阿拉伯联合酋长国"}, {"id": "Q917", "label": "不丹"}, {"id": "Q921", "label": "文莱达鲁萨兰国"}, {"id": "Q924", "label": "坦桑尼亚"}, {"id": "Q928", "label": "菲律宾"}, {"id": "Q953", "label": "赞比亚"}, {"id": "Q954", "label": "津巴布韦"}, {"id": "Q958", "label": "南苏丹"}, {"id": "Q963", "label": "波札那"}, {"id": "Q986", "label": "厄立特里亚"}, {"id": "Q1005", "label": "冈比亚"}, {"id": "Q1009", "label": "喀麦隆"}, {"id": "Q1013", "label": "莱索托"}, {"id": "Q1014", "label": "利比里亚"}, {"id": "Q1019", "label": "马达加斯加"}, {"id": "Q1020", "label": "马拉威"}, {"id": "Q1030", "label": "纳米比亚"}, {"id": "Q1033", "label": "奈及利亚"}, {"id": "Q1027", "label": "毛里求斯"}, {"id": "Q1036", "label": "乌干达"}, {"id": "Q1042", "label": "塞舌尔"}, {"id": "Q1037", "label": "卢旺达"}, {"id": "Q1044", "label": "塞拉利昂"}, {"id": "Q1049", "label": "苏丹"}, {"id": "Q1050", "label": "斯威士兰"}, {"id": "Q1410", "label": "直布罗陀"}, {"id": "Q5785", "label": "开曼群岛"}, {"id": "Q9676", "label": "马恩岛"}, {"id": "Q9648", "label": "福克兰群岛"}, {"id": "Q13353", "label": "蒙塞拉特岛"}, {"id": "Q11703", "label": "美属维尔京群岛"}, {"id": "Q16641", "label": "美属萨摩亚"}, {"id": "Q18221", "label": "特克斯和凯科斯群岛"}, {"id": "Q21203", "label": "阿鲁巴"}, {"id": "Q23635", "label": "百慕大"}, {"id": "Q25228", "label": "安圭拉"}, {"id": "Q25230", "label": "根西"}, {"id": "Q26273", "label": "荷属圣马丁"}, {"id": "Q26988", "label": "库克群岛"}, {"id": "Q25305", "label": "英属维尔京群岛"}, {"id": "Q34020", "label": "纽埃"}, {"id": "Q36823", "label": "托克劳"}, {"id": "Q35672", "label": "皮特凯恩群岛"}, {"id": "Q43448", "label": "英属印度洋领地"}, {"id": "Q126125", "label": "法属圣马丁"}, {"id": "Q192184", "label": "圣赫勒拿、阿森松和特里斯坦-达库尼亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_310", "question": "戈德里奇属于哪个国家， 加拿大还是阿瓦德 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_311", "question": "里修的圣德兰的勋衔前缀是什么， 正三位还是教会圣师 ？", "answer": [{"id": "Q192499", "label": "教会圣师"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_312", "question": "罗贝托·贝拉尔米诺的勋衔前缀是什么， 教会圣师还是可敬的 ？", "answer": [{"id": "Q192499", "label": "教会圣师"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_313", "question": "哈利法·本·扎耶德·阿勒纳哈扬的勋衔前缀是什么， 谢赫还是苏联功勋发明家 ？", "answer": [{"id": "Q185166", "label": "谢赫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_314", "question": "穆罕默德·侯赛因·纳伊尼的勋衔前缀是什么， 米尔扎还是阿加 ？", "answer": [{"id": "Q12269708", "label": "米尔扎"}, {"id": "Q184402", "label": "什叶派宗教学者等级"}, {"id": "Q185166", "label": "谢赫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_315", "question": "阿部日顕的勋衔前缀是什么， 圣人还是阁下 ？", "answer": [{"id": "Q43115", "label": "圣人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_316", "question": "德国联邦总理的选取人有谁， 内华达州总检察长还是德国联邦议会议员 ？", "answer": [{"id": "Q1939555", "label": "德国联邦议会议员"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_317", "question": "1966年中华民国总统选举的选取人有谁， 中非国家元首列表还是第一届中华民国国民大会代表 ？", "answer": [{"id": "Q15895161", "label": "第一届中华民国国民大会代表"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_318", "question": "欧盟委员会主席的选取人有谁， 诺曼第首席主教还是欧洲议会议员 ？", "answer": [{"id": "Q27169", "label": "欧洲议会议员"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_319", "question": "德国联邦总统的选取人有谁， 第55届英国下议院议员还是成员 ？", "answer": [{"id": "Q9200127", "label": "成员"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_320", "question": "1948年中华民国总统选举的选取人有谁， 美国能源部核安全次长还是第一届中华民国国民大会代表 ？", "answer": [{"id": "Q15895161", "label": "第一届中华民国国民大会代表"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_321", "question": "盖乌斯·特雷巴图斯·特斯塔的社会阶层是什么， 富裕还是罗马骑士阶级 ？", "answer": [{"id": "Q122166", "label": "罗马骑士阶级"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_322", "question": "阿提库斯的社会阶层是什么， 罗马骑士阶级还是书生 ？", "answer": [{"id": "Q122166", "label": "罗马骑士阶级"}, {"id": "Q16744001", "label": "名流"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_323", "question": "卢基乌斯·朱尼厄斯·加里奥·安那埃努斯的社会阶层是什么， 骑士精神还是罗马骑士阶级 ？", "answer": [{"id": "Q122166", "label": "罗马骑士阶级"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_324", "question": "阿曼达·纳奇布尔的社会阶层是什么， 贵族还是大人 ？", "answer": [{"id": "Q134737", "label": "贵族"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_325", "question": "维多利亚·哈维的社会阶层是什么， 贵族制还是公家 (日本) ？", "answer": [{"id": "Q123432", "label": "贵族制"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_326", "question": "哪个组织授予美洲国家组织官方观察员地位， 联合国托管理事会还是国际移民组织 ？", "answer": [{"id": "Q472311", "label": "国际移民组织"}, {"id": "Q47423", "label": "联合国大会"}, {"id": "Q177773", "label": "世界知识产权组织"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_327", "question": "哪个组织授予联合国环境署官方观察员地位， 北极理事会还是阿歇特出版公司 ？", "answer": [{"id": "Q674182", "label": "北极理事会"}, {"id": "Q472311", "label": "国际移民组织"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_328", "question": "哪个组织授予亚洲相互协作与信任措施会议官方观察员地位， 联合国大会还是联合国粮食及农业组织 ？", "answer": [{"id": "Q47423", "label": "联合国大会"}, {"id": "Q472311", "label": "国际移民组织"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_329", "question": "哪个组织授予非洲、加勒比和太平洋国家集团官方观察员地位， 南方共同市场议会还是太平洋岛国论坛 ？", "answer": [{"id": "Q757276", "label": "太平洋岛国论坛"}, {"id": "Q472311", "label": "国际移民组织"}, {"id": "Q47423", "label": "联合国大会"}, {"id": "Q177773", "label": "世界知识产权组织"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_330", "question": "哪个组织授予独立音乐公司协会官方观察员地位， 国际农业发展基金还是世界知识产权组织 ？", "answer": [{"id": "Q177773", "label": "世界知识产权组织"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_331", "question": "谁任命美国国务院政策规划主任到这个职位的， 美国国务卿还是塞巴斯蒂安·斯奎拉奇 ？", "answer": [{"id": "Q14213", "label": "美国国务卿"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_332", "question": "谁任命征夷大将军到这个职位的， 天皇还是伊格纳齐·武卡谢维奇 ？", "answer": [{"id": "Q208233", "label": "天皇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_333", "question": "谁任命砂拉越州元首列表到这个职位的， 马来西亚最高元首还是路易九世 ？", "answer": [{"id": "Q174156", "label": "马来西亚最高元首"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_334", "question": "谁任命俄罗斯总理到这个职位的， 沃尔夫冈·朔伊布勒还是国家杜马 ？", "answer": [{"id": "Q715641", "label": "国家杜马"}, {"id": "Q218295", "label": "俄罗斯总统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_335", "question": "谁任命美国参议院临时议长到这个职位的， 美国参议院还是阿久斯廷·克鲁尔 ？", "answer": [{"id": "Q66096", "label": "美国参议院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_336", "question": "哪些领土与宫城县的领土重合， 亚洲还是陆前国 ？", "answer": [{"id": "Q1192236", "label": "陆前国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_337", "question": "哪些领土与奥特莱克 (密歇根州)的领土重合， 拉皮尔县还是穆尔杰 ？", "answer": [{"id": "Q115463", "label": "拉皮尔县"}, {"id": "Q497695", "label": "杰纳西县"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_338", "question": "哪些领土与仙台都市圈的领土重合， 宫城县还是威拉米特河谷生态区 ？", "answer": [{"id": "Q47896", "label": "宫城县"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_339", "question": "哪些领土与阿富汗伊斯兰共和国的领土重合， 乌蒂里克环礁还是阿富汗 ？", "answer": [{"id": "Q889", "label": "阿富汗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_340", "question": "哪些领土与纳瓦霍族保留地的领土重合， 犹他州还是小仓南区 ？", "answer": [{"id": "Q829", "label": "犹他州"}, {"id": "Q1522", "label": "新墨西哥州"}, {"id": "Q816", "label": "亚利桑那州"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_341", "question": "东罗马派正教会分离自哪里出来的， 国际大陆科学钻探计划还是君士坦丁堡普世牧首区 ？", "answer": [{"id": "Q211004", "label": "君士坦丁堡普世牧首区"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_342", "question": "天主教奥里韦拉-阿利坎特教区分离自哪里出来的， 天主教卡塔赫纳教区还是驻日盟军总司令 ？", "answer": [{"id": "Q374139", "label": "天主教卡塔赫纳教区"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_343", "question": "诹方国分离自哪里出来的， 信浓国还是摩纳哥海洋博物馆 ？", "answer": [{"id": "Q289250", "label": "信浓国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_344", "question": "凯于图凯努分离自哪里出来的， 加拿大卫生部还是波尚厄尔 ？", "answer": [{"id": "Q483885", "label": "波尚厄尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_345", "question": "OPNsense分离自哪里出来的， pfSense还是蒙古科学院 ？", "answer": [{"id": "Q310946", "label": "pfSense"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_346", "question": "中国国际航空运营哪些项目， 野反湖还是波音777 ？", "answer": [{"id": "Q6425", "label": "波音777"}, {"id": "Q6428", "label": "波音787"}, {"id": "Q6475", "label": "空中客车A320系列"}, {"id": "Q6478", "label": "空中客车A330"}, {"id": "Q6484", "label": "空中客车A350"}, {"id": "Q8791", "label": "波音747-8"}, {"id": "Q44654", "label": "ARJ21"}, {"id": "Q906937", "label": "波音747-400"}, {"id": "Q1084919", "label": "波音737新世代"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_347", "question": "龙骧号航空母舰运营哪些项目， 台北大桥还是飞机 ？", "answer": [{"id": "Q197", "label": "飞机"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_348", "question": "空中世界航空运营哪些项目， 关渡大桥还是波音737经典型 ？", "answer": [{"id": "Q2355950", "label": "波音737经典型"}, {"id": "Q6423", "label": "波音767"}, {"id": "Q6475", "label": "空中客车A320系列"}, {"id": "Q219764", "label": "ATR 72"}, {"id": "Q1084919", "label": "波音737新世代"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_349", "question": "新西兰航空运营哪些项目， 波音737经典型还是珠江大桥 ？", "answer": [{"id": "Q2355950", "label": "波音737经典型"}, {"id": "Q6423", "label": "波音767"}, {"id": "Q6428", "label": "波音787"}, {"id": "Q6425", "label": "波音777"}, {"id": "Q6475", "label": "空中客车A320系列"}, {"id": "Q906937", "label": "波音747-400"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_350", "question": "新加坡航空运营哪些项目， 空中客车A380还是吉野川铁桥 (近铁吉野线) ？", "answer": [{"id": "Q5830", "label": "空中客车A380"}, {"id": "Q6428", "label": "波音787"}, {"id": "Q6425", "label": "波音777"}, {"id": "Q6478", "label": "空中客车A330"}, {"id": "Q6481", "label": "空中客车A340"}, {"id": "Q6484", "label": "空中客车A350"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_351", "question": "上肩胛下神经属于哪个解剖分支， 腹节还是臂神经丛后索 ？", "answer": [{"id": "Q597179", "label": "臂神经丛后索"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_352", "question": "右胃动脉属于哪个解剖分支， 肝总动脉还是副交感神经 ？", "answer": [{"id": "Q707236", "label": "肝总动脉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_353", "question": "耳后动脉属于哪个解剖分支， 耳石还是外颈动脉 ？", "answer": [{"id": "Q125276", "label": "外颈动脉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_354", "question": "跖背动脉属于哪个解剖分支， 龟头球还是足背动脉 ？", "answer": [{"id": "Q2865983", "label": "足背动脉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_355", "question": "桡神经属于哪个解剖分支， 原肾管还是臂神经丛后索 ？", "answer": [{"id": "Q597179", "label": "臂神经丛后索"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_356", "question": "背位于什么方向， 后还是对角线 ？", "answer": [{"id": "Q16938807", "label": "后"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_357", "question": "吴丹岛位于什么方向， 南还是对角线 ？", "answer": [{"id": "Q667", "label": "南"}, {"id": "Q679", "label": "西"}, {"id": "Q684", "label": "东"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_358", "question": "天主教塔帕丘拉教区位于什么方向， 基卜拉还是天主教特万特佩克教区 ？", "answer": [{"id": "Q258382", "label": "天主教特万特佩克教区"}, {"id": "Q592812", "label": "天主教韦韦特南戈教区"}, {"id": "Q875714", "label": "天主教圣克里斯托瓦尔-德拉斯卡萨斯教区"}, {"id": "Q875873", "label": "天主教圣马科斯教区"}, {"id": "Q1365778", "label": "天主教图斯特拉古铁雷斯总教区"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_359", "question": "天主教图马科教区位于什么方向， 天主教埃斯梅拉达斯宗座代牧区还是舷 ？", "answer": [{"id": "Q620299", "label": "天主教埃斯梅拉达斯宗座代牧区"}, {"id": "Q620318", "label": "天主教瓜比宗座代牧区"}, {"id": "Q869744", "label": "天主教伊皮亚莱斯教区"}, {"id": "Q873961", "label": "天主教帕斯托教区"}, {"id": "Q877577", "label": "天主教图尔坎教区"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_360", "question": "翠贝卡位于什么方向， 下行流还是南 ？", "answer": [{"id": "Q667", "label": "南"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_361", "question": "谁负责园艺妈妈的经销， GREE还是任天堂eShop ？", "answer": [{"id": "Q3070866", "label": "任天堂eShop"}, {"id": "Q312", "label": "苹果公司"}, {"id": "Q368215", "label": "App Store"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_362", "question": "谁负责马克朗森的音乐探照灯的经销， 苹果公司还是Rainway ？", "answer": [{"id": "Q312", "label": "苹果公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_363", "question": "谁负责潜龙谍影的经销， PlayStation Store还是NICONICO动画 ？", "answer": [{"id": "Q1052025", "label": "PlayStation Store"}, {"id": "Q2283", "label": "微软"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_364", "question": "谁负责星际迷航的经销， 酷澎还是YouTube ？", "answer": [{"id": "Q866", "label": "YouTube"}, {"id": "Q907311", "label": "Netflix"}, {"id": "Q9589", "label": "iTunes"}, {"id": "Q159846", "label": "派拉蒙电影公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_365", "question": "谁负责长路遥遥的经销， 苹果公司还是Keybase ？", "answer": [{"id": "Q312", "label": "苹果公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_366", "question": "谁是芬兰汤姆的著名学生， 丹尼·德维托还是凯斯·哈林 ？", "answer": [{"id": "Q485635", "label": "凯斯·哈林"}, {"id": "Q5603", "label": "安迪·沃荷"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_367", "question": "谁是阿奇博尔德·希尔的著名学生， 克里斯蒂亚诺·罗纳尔多还是伯纳德·卡茨 ？", "answer": [{"id": "Q4517", "label": "伯纳德·卡茨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_368", "question": "谁是格奥尔格·克里斯托夫·利希滕贝格的著名学生， 康茂德还是亚历山大·冯·洪堡 ？", "answer": [{"id": "Q6694", "label": "亚历山大·冯·洪堡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_369", "question": "谁是安东尼奥·萨列里的著名学生， 拉美西斯六世还是路德维希·范·贝多芬 ？", "answer": [{"id": "Q255", "label": "路德维希·范·贝多芬"}, {"id": "Q7312", "label": "弗朗茨·舒伯特"}, {"id": "Q41309", "label": "弗朗茨·李斯特"}, {"id": "Q151953", "label": "约翰·尼波默克·胡梅尔"}, {"id": "Q215333", "label": "卡尔·车尔尼"}, {"id": "Q311387", "label": "安东·雷哈"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_370", "question": "谁是阿道夫·温道斯的著名学生， 加里·吉盖克斯还是阿道夫·布特南特 ？", "answer": [{"id": "Q5327", "label": "阿道夫·布特南特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_371", "question": "丙咪嗪和什么进行物理相互作用， 血清素转运体还是二氢硫辛酸转乙醯基酶 ？", "answer": [{"id": "Q410142", "label": "血清素转运体"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_372", "question": "多巴胺转运体和什么进行物理相互作用， 氯米帕明还是四甲基铵盐 ？", "answer": [{"id": "Q58713", "label": "氯米帕明"}, {"id": "Q179452", "label": "苯丙胺"}, {"id": "Q191924", "label": "甲基苯丙胺"}, {"id": "Q255680", "label": "马吲哚"}, {"id": "Q417240", "label": "阿托莫西汀"}, {"id": "Q424151", "label": "西布曲明"}, {"id": "Q834280", "label": "丁氨苯丙酮"}, {"id": "Q1207210", "label": "右旋哌甲酯"}, {"id": "Q6535779", "label": "左旋米那普伦"}, {"id": "Q422112", "label": "哌甲酯"}, {"id": "Q423498", "label": "曲米帕明"}, {"id": "Q1706418", "label": "右旋安非他命"}, {"id": "Q1747559", "label": "苯乙肼"}, {"id": "Q2356505", "label": "安非拉酮"}, {"id": "Q2419445", "label": "去甲文拉法辛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_373", "question": "TRPV1和什么进行物理相互作用， 酒石酸氢钠还是樟脑 ？", "answer": [{"id": "Q181559", "label": "樟脑"}, {"id": "Q273169", "label": "辣椒素"}, {"id": "Q409641", "label": "大蒜素"}, {"id": "Q410228", "label": "花生四烯乙醇胺"}, {"id": "Q414501", "label": "胡椒碱"}, {"id": "Q506710", "label": "氢正离子"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_374", "question": "阿比特龙和什么进行物理相互作用， CYP17A1还是内在因子 ？", "answer": [{"id": "Q408305", "label": "CYP17A1"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_375", "question": "阿格勒和什么进行物理相互作用， 支气管还是舌 ？", "answer": [{"id": "Q9614", "label": "舌"}, {"id": "Q430024", "label": "人眼"}, {"id": "Q492038", "label": "人脑"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_376", "question": "哪些团体或文明崇拜海洋老人， 布哈里犹太人还是希腊神话 ？", "answer": [{"id": "Q34726", "label": "希腊神话"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_377", "question": "哪些团体或文明崇拜卡尔卡斯， 西班牙裔美国人还是希腊神话 ？", "answer": [{"id": "Q34726", "label": "希腊神话"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_378", "question": "哪些团体或文明崇拜克劳迪娅， 正教会还是俾路支人 ？", "answer": [{"id": "Q35032", "label": "正教会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_379", "question": "哪些团体或文明崇拜孕诞之洋毗湿奴， 西拉雅族人还是印度教 ？", "answer": [{"id": "Q9089", "label": "印度教"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_380", "question": "哪些团体或文明崇拜赫拉， 希腊神话还是华裔麦士蒂索人 ？", "answer": [{"id": "Q34726", "label": "希腊神话"}, {"id": "Q855270", "label": "古希腊宗教"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_381", "question": "冈瑟·埃默利希是什么声部， 女低音还是男低音 ？", "answer": [{"id": "Q27911", "label": "男低音"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_382", "question": "伊曼纽尔·席卡内德是什么声部， 女低音还是男低音 ？", "answer": [{"id": "Q27911", "label": "男低音"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_383", "question": "约瑟夫·格赖因德尔是什么声部， 男低音还是男中音 ？", "answer": [{"id": "Q27911", "label": "男低音"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_384", "question": "约西·毕约林是什么声部， 男高音还是假声男高音 ？", "answer": [{"id": "Q27914", "label": "男高音"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_385", "question": "符拉基米拉斯·普鲁德尼科瓦斯是什么声部， 男中音还是男低音 ？", "answer": [{"id": "Q27911", "label": "男低音"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_386", "question": "巴济里奥表兄的封面艺术家是谁， 葆拉·雷戈还是凯瑟琳·安东内利 ？", "answer": [{"id": "Q235318", "label": "葆拉·雷戈"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_387", "question": "莫雷尔的发明的封面艺术家是谁， 波尔菲里奥·洛沃还是诺拉·哈斯拉姆 ？", "answer": [{"id": "Q3343469", "label": "诺拉·哈斯拉姆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_388", "question": "魔桶的封面艺术家是谁， 阿迪尔·拉米还是米尔顿·格拉泽 ？", "answer": [{"id": "Q1351481", "label": "米尔顿·格拉泽"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_389", "question": "梅瑞克的封面艺术家是谁， 克莱尔·霍尔特还是亨利·卢梭 ？", "answer": [{"id": "Q156386", "label": "亨利·卢梭"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_390", "question": "欢迎来到加帕利公园的封面艺术家是谁， 吉崎観音还是胡安·曼努埃尔·范吉奥 ？", "answer": [{"id": "Q1192471", "label": "吉崎観音"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_391", "question": "柏林自由大学是哪个教育机构院长， 葛雷堡王还是根特·齐格勒 ？", "answer": [{"id": "Q72382", "label": "根特·齐格勒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_392", "question": "白俄罗斯国家经济大学是哪个教育机构院长， 弗拉基米尔·茨莫夫还是溜溜球·罗德里格兹 ？", "answer": [{"id": "Q9367693", "label": "弗拉基米尔·茨莫夫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_393", "question": "帕尔马大学是哪个教育机构院长， 大钢牙 (占士邦)还是马伯乐 ？", "answer": [{"id": "Q27339743", "label": "马伯乐"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_394", "question": "罗马尼亚国立戏剧与电影大学是哪个教育机构院长， 露西·曼西尼还是利维乌·卢卡奇 ？", "answer": [{"id": "Q20430372", "label": "利维乌·卢卡奇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_395", "question": "鲁汶天主教大学 (法语)是哪个教育机构院长， 艾吉奥·奥迪托雷·达·佛罗伦萨还是迪迪埃·朗贝尔 ？", "answer": [{"id": "Q124679956", "label": "迪迪埃·朗贝尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_396", "question": "霍金大见解的后跋作者是谁， 嘉芙莲·露西·霍金还是戈尔迪安一世 ？", "answer": [{"id": "Q2209781", "label": "嘉芙莲·露西·霍金"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_397", "question": "长离阁集: 一卷的后跋作者是谁， 波尔菲里奥·洛沃还是龚庆 ？", "answer": [{"id": "Q45695963", "label": "龚庆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_398", "question": "世界鱼类（中文版）的后跋作者是谁， 沈世杰还是何塞·曼努埃尔·巴尔马塞达·费尔南德斯 ？", "answer": [{"id": "Q21389540", "label": "沈世杰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_399", "question": "缩阳症属于哪个医学专科， 精神医学还是风险管理 ？", "answer": [{"id": "Q7867", "label": "精神医学"}, {"id": "Q199906", "label": "临床心理学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_400", "question": "重性抑郁障碍属于哪个医学专科， 精神医学还是分子医学 ？", "answer": [{"id": "Q7867", "label": "精神医学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_401", "question": "性欲亢进属于哪个医学专科， 医疗心理学还是存在心理学 ？", "answer": [{"id": "Q1916597", "label": "医疗心理学"}, {"id": "Q7867", "label": "精神医学"}, {"id": "Q170912", "label": "性学"}, {"id": "Q183257", "label": "心理治疗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_402", "question": "述情障碍属于哪个医学专科， 生活方式医学还是精神医学 ？", "answer": [{"id": "Q7867", "label": "精神医学"}, {"id": "Q9418", "label": "心理学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_403", "question": "性成熟障碍属于哪个医学专科， 最优化还是精神医学 ？", "answer": [{"id": "Q7867", "label": "精神医学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_404", "question": "萨尔瓦多和哪些国家有外交关系， 沙特阿拉伯还是美国 ？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}, {"id": "Q29", "label": "西班牙"}, {"id": "Q77", "label": "乌拉圭"}, {"id": "Q96", "label": "墨西哥"}, {"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}, {"id": "Q183", "label": "德国"}, {"id": "Q230", "label": "格鲁吉亚共和国"}, {"id": "Q298", "label": "智利"}, {"id": "Q408", "label": "澳大利亚"}, {"id": "Q865", "label": "中华民国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_405", "question": "柬埔寨和哪些国家有外交关系， 爱沙尼亚还是日本 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}, {"id": "Q142", "label": "法国"}, {"id": "Q35", "label": "丹麦"}, {"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}, {"id": "Q159", "label": "俄罗斯"}, {"id": "Q183", "label": "德国"}, {"id": "Q230", "label": "格鲁吉亚共和国"}, {"id": "Q252", "label": "印度尼西亚"}, {"id": "Q403", "label": "塞尔维亚"}, {"id": "Q408", "label": "澳大利亚"}, {"id": "Q423", "label": "朝鲜民主主义人民共和国"}, {"id": "Q458", "label": "欧洲联盟"}, {"id": "Q668", "label": "印度"}, {"id": "Q801", "label": "以色列"}, {"id": "Q833", "label": "马来西亚"}, {"id": "Q843", "label": "巴基斯坦"}, {"id": "Q851", "label": "沙特阿拉伯"}, {"id": "Q869", "label": "泰国"}, {"id": "Q881", "label": "越南"}, {"id": "Q865", "label": "中华民国"}, {"id": "Q902", "label": "孟加拉国"}, {"id": "Q921", "label": "文莱达鲁萨兰国"}, {"id": "Q928", "label": "菲律宾"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_406", "question": "西班牙和哪些国家有外交关系， 利比亚还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q17", "label": "日本"}, {"id": "Q28", "label": "匈牙利"}, {"id": "Q35", "label": "丹麦"}, {"id": "Q36", "label": "波兰"}, {"id": "Q38", "label": "意大利"}, {"id": "Q43", "label": "土耳其"}, {"id": "Q41", "label": "希腊"}, {"id": "Q45", "label": "葡萄牙"}, {"id": "Q77", "label": "乌拉圭"}, {"id": "Q96", "label": "墨西哥"}, {"id": "Q142", "label": "法国"}, {"id": "Q145", "label": "英国"}, {"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}, {"id": "Q155", "label": "巴西"}, {"id": "Q159", "label": "俄罗斯"}, {"id": "Q183", "label": "德国"}, {"id": "Q217", "label": "摩尔多瓦"}, {"id": "Q218", "label": "罗马尼亚"}, {"id": "Q219", "label": "保加利亚"}, {"id": "Q224", "label": "克罗地亚"}, {"id": "Q225", "label": "波斯尼亚和黑塞哥维那"}, {"id": "Q230", "label": "格鲁吉亚共和国"}, {"id": "Q233", "label": "马耳他"}, {"id": "Q241", "label": "古巴"}, {"id": "Q252", "label": "印度尼西亚"}, {"id": "Q298", "label": "智利"}, {"id": "Q403", "label": "塞尔维亚"}, {"id": "Q408", "label": "澳大利亚"}, {"id": "Q414", "label": "阿根廷"}, {"id": "Q419", "label": "秘鲁"}, {"id": "Q423", "label": "朝鲜民主主义人民共和国"}, {"id": "Q664", "label": "新西兰"}, {"id": "Q668", "label": "印度"}, {"id": "Q710", "label": "吉里巴斯"}, {"id": "Q717", "label": "委内瑞拉"}, {"id": "Q733", "label": "巴拉圭"}, {"id": "Q739", "label": "哥伦比亚"}, {"id": "Q766", "label": "牙买加"}, {"id": "Q792", "label": "萨尔瓦多"}, {"id": "Q833", "label": "马来西亚"}, {"id": "Q843", "label": "巴基斯坦"}, {"id": "Q881", "label": "越南"}, {"id": "Q865", "label": "中华民国"}, {"id": "Q902", "label": "孟加拉国"}, {"id": "Q928", "label": "菲律宾"}, {"id": "Q983", "label": "赤道几内亚"}, {"id": "Q1025", "label": "毛里塔尼亚"}, {"id": "Q1028", "label": "摩洛哥"}, {"id": "Q159583", "label": "圣座"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_407", "question": "加拿大和哪些国家有外交关系， 乌兹别克还是日本 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}, {"id": "Q20", "label": "挪威"}, {"id": "Q27", "label": "爱尔兰共和国"}, {"id": "Q28", "label": "匈牙利"}, {"id": "Q29", "label": "西班牙"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}, {"id": "Q31", "label": "比利时"}, {"id": "Q33", "label": "芬兰"}, {"id": "Q34", "label": "瑞典"}, {"id": "Q35", "label": "丹麦"}, {"id": "Q36", "label": "波兰"}, {"id": "Q37", "label": "立陶宛"}, {"id": "Q38", "label": "意大利"}, {"id": "Q39", "label": "瑞士"}, {"id": "Q40", "label": "奥地利"}, {"id": "Q41", "label": "希腊"}, {"id": "Q43", "label": "土耳其"}, {"id": "Q45", "label": "葡萄牙"}, {"id": "Q77", "label": "乌拉圭"}, {"id": "Q79", "label": "埃及"}, {"id": "Q96", "label": "墨西哥"}, {"id": "Q114", "label": "肯尼亚"}, {"id": "Q115", "label": "埃塞俄比亚"}, {"id": "Q142", "label": "法国"}, {"id": "Q145", "label": "英国"}, {"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}, {"id": "Q155", "label": "巴西"}, {"id": "Q159", "label": "俄罗斯"}, {"id": "Q183", "label": "德国"}, {"id": "Q189", "label": "冰岛"}, {"id": "Q211", "label": "拉脱维亚"}, {"id": "Q212", "label": "乌克兰"}, {"id": "Q213", "label": "捷克"}, {"id": "Q215", "label": "斯洛文尼亚"}, {"id": "Q219", "label": "保加利亚"}, {"id": "Q218", "label": "罗马尼亚"}, {"id": "Q227", "label": "阿塞拜疆"}, {"id": "Q229", "label": "塞浦路斯"}, {"id": "Q230", "label": "格鲁吉亚共和国"}, {"id": "Q232", "label": "哈萨克斯坦"}, {"id": "Q244", "label": "巴巴多斯"}, {"id": "Q252", "label": "印度尼西亚"}, {"id": "Q241", "label": "古巴"}, {"id": "Q258", "label": "南非"}, {"id": "Q262", "label": "阿尔及利亚"}, {"id": "Q334", "label": "新加坡"}, {"id": "Q399", "label": "亚美尼亚"}, {"id": "Q408", "label": "澳大利亚"}, {"id": "Q414", "label": "阿根廷"}, {"id": "Q423", "label": "朝鲜民主主义人民共和国"}, {"id": "Q458", "label": "欧洲联盟"}, {"id": "Q664", "label": "新西兰"}, {"id": "Q668", "label": "印度"}, {"id": "Q711", "label": "蒙古国"}, {"id": "Q717", "label": "委内瑞拉"}, {"id": "Q739", "label": "哥伦比亚"}, {"id": "Q766", "label": "牙买加"}, {"id": "Q769", "label": "格瑞那达"}, {"id": "Q790", "label": "海地"}, {"id": "Q794", "label": "伊朗"}, {"id": "Q801", "label": "以色列"}, {"id": "Q804", "label": "巴拿马"}, {"id": "Q822", "label": "黎巴嫩"}, {"id": "Q833", "label": "马来西亚"}, {"id": "Q837", "label": "尼泊尔"}, {"id": "Q843", "label": "巴基斯坦"}, {"id": "Q851", "label": "沙特阿拉伯"}, {"id": "Q846", "label": "卡塔尔"}, {"id": "Q865", "label": "中华民国"}, {"id": "Q869", "label": "泰国"}, {"id": "Q878", "label": "阿拉伯联合酋长国"}, {"id": "Q881", "label": "越南"}, {"id": "Q884", "label": "大韩民国"}, {"id": "Q889", "label": "阿富汗"}, {"id": "Q902", "label": "孟加拉国"}, {"id": "Q912", "label": "马里"}, {"id": "Q921", "label": "文莱达鲁萨兰国"}, {"id": "Q928", "label": "菲律宾"}, {"id": "Q965", "label": "布吉纳法索"}, {"id": "Q974", "label": "刚果民主共和国"}, {"id": "Q1028", "label": "摩洛哥"}, {"id": "Q1030", "label": "纳米比亚"}, {"id": "Q1029", "label": "莫桑比克"}, {"id": "Q8646", "label": "香港"}, {"id": "Q15180", "label": "苏联"}, {"id": "Q29999", "label": "荷兰王国"}, {"id": "Q159583", "label": "圣座"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_408", "question": "塞尔维亚和哪些国家有外交关系， 所罗门群岛还是日本 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}, {"id": "Q20", "label": "挪威"}, {"id": "Q28", "label": "匈牙利"}, {"id": "Q29", "label": "西班牙"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}, {"id": "Q34", "label": "瑞典"}, {"id": "Q35", "label": "丹麦"}, {"id": "Q36", "label": "波兰"}, {"id": "Q39", "label": "瑞士"}, {"id": "Q38", "label": "意大利"}, {"id": "Q41", "label": "希腊"}, {"id": "Q40", "label": "奥地利"}, {"id": "Q43", "label": "土耳其"}, {"id": "Q45", "label": "葡萄牙"}, {"id": "Q77", "label": "乌拉圭"}, {"id": "Q79", "label": "埃及"}, {"id": "Q96", "label": "墨西哥"}, {"id": "Q142", "label": "法国"}, {"id": "Q115", "label": "埃塞俄比亚"}, {"id": "Q117", "label": "迦纳"}, {"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}, {"id": "Q145", "label": "英国"}, {"id": "Q155", "label": "巴西"}, {"id": "Q159", "label": "俄罗斯"}, {"id": "Q183", "label": "德国"}, {"id": "Q184", "label": "白俄罗斯"}, {"id": "Q212", "label": "乌克兰"}, {"id": "Q214", "label": "斯洛伐克"}, {"id": "Q215", "label": "斯洛文尼亚"}, {"id": "Q218", "label": "罗马尼亚"}, {"id": "Q219", "label": "保加利亚"}, {"id": "Q221", "label": "北马其顿"}, {"id": "Q222", "label": "阿尔巴尼亚"}, {"id": "Q224", "label": "克罗地亚"}, {"id": "Q225", "label": "波斯尼亚和黑塞哥维那"}, {"id": "Q227", "label": "阿塞拜疆"}, {"id": "Q229", "label": "塞浦路斯"}, {"id": "Q232", "label": "哈萨克斯坦"}, {"id": "Q233", "label": "马耳他"}, {"id": "Q236", "label": "蒙特内哥罗"}, {"id": "Q238", "label": "圣马力诺"}, {"id": "Q252", "label": "印度尼西亚"}, {"id": "Q258", "label": "南非"}, {"id": "Q262", "label": "阿尔及利亚"}, {"id": "Q265", "label": "乌兹别克"}, {"id": "Q298", "label": "智利"}, {"id": "Q398", "label": "巴林"}, {"id": "Q408", "label": "澳大利亚"}, {"id": "Q414", "label": "阿根廷"}, {"id": "Q419", "label": "秘鲁"}, {"id": "Q423", "label": "朝鲜民主主义人民共和国"}, {"id": "Q424", "label": "柬埔寨"}, {"id": "Q664", "label": "新西兰"}, {"id": "Q668", "label": "印度"}, {"id": "Q717", "label": "委内瑞拉"}, {"id": "Q736", "label": "厄瓜多尔"}, {"id": "Q794", "label": "伊朗"}, {"id": "Q796", "label": "伊拉克"}, {"id": "Q801", "label": "以色列"}, {"id": "Q822", "label": "黎巴嫩"}, {"id": "Q817", "label": "科威特"}, {"id": "Q805", "label": "也门"}, {"id": "Q836", "label": "缅甸"}, {"id": "Q842", "label": "阿曼"}, {"id": "Q837", "label": "尼泊尔"}, {"id": "Q843", "label": "巴基斯坦"}, {"id": "Q851", "label": "沙特阿拉伯"}, {"id": "Q854", "label": "斯里兰卡"}, {"id": "Q858", "label": "叙利亚"}, {"id": "Q863", "label": "塔吉克斯坦"}, {"id": "Q865", "label": "中华民国"}, {"id": "Q869", "label": "泰国"}, {"id": "Q874", "label": "土库曼斯坦"}, {"id": "Q878", "label": "阿拉伯联合酋长国"}, {"id": "Q881", "label": "越南"}, {"id": "Q884", "label": "大韩民国"}, {"id": "Q889", "label": "阿富汗"}, {"id": "Q902", "label": "孟加拉国"}, {"id": "Q916", "label": "安哥拉"}, {"id": "Q917", "label": "不丹"}, {"id": "Q948", "label": "突尼西亚"}, {"id": "Q954", "label": "津巴布韦"}, {"id": "Q1016", "label": "利比亚"}, {"id": "Q1027", "label": "毛里求斯"}, {"id": "Q1049", "label": "苏丹"}, {"id": "Q1246", "label": "科索沃"}, {"id": "Q16957", "label": "东德"}, {"id": "Q219060", "label": "巴勒斯坦"}, {"id": "Q159583", "label": "圣座"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_409", "question": "谁在进行代乳品的模拟或仿真， 颜面动脉还是奶 ？", "answer": [{"id": "Q8495", "label": "奶"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_410", "question": "哪些开放资料入口网站能提供更多关于中华民国的资料， Have I Been Pwned?还是政府资料开放平台 ？", "answer": [{"id": "Q15914982", "label": "政府资料开放平台"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_411", "question": "哪些开放资料入口网站能提供更多关于世界银行的资料， 世界土壤数据库还是世界银行数据库 ？", "answer": [{"id": "Q21540096", "label": "世界银行数据库"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_412", "question": "哪些开放资料入口网站能提供更多关于丹麦王国的资料， 法罗群岛统计局还是转型正义资料库 ？", "answer": [{"id": "Q521061", "label": "法罗群岛统计局"}, {"id": "Q1164337", "label": "丹麦中央统计局"}, {"id": "Q5560904", "label": "陵兰统计局"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_413", "question": "哪些开放资料入口网站能提供更多关于香港的资料， 资料一线通还是天然产品图集 ？", "answer": [{"id": "Q97033976", "label": "资料一线通"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_414", "question": "基督教在华发展史文献的著录等级是什么， 副全宗还是件 ？", "answer": [{"id": "Q11723795", "label": "件"}, {"id": "Q59294700", "label": "全宗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_415", "question": "比利牛斯条约的著录等级是什么， 系列还是件 ？", "answer": [{"id": "Q11723795", "label": "件"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_416", "question": "亲卫队第21师的著录等级是什么， 副全宗还是全宗 ？", "answer": [{"id": "Q3052382", "label": "全宗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_417", "question": "进入死神的魔爪的著录等级是什么， 副全宗还是件 ？", "answer": [{"id": "Q11723795", "label": "件"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_418", "question": "格兰 伍德，美国艺术家 (NAID 109305)的著录等级是什么， 系列还是件 ？", "answer": [{"id": "Q11723795", "label": "件"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_419", "question": "哪些物种具有叶黄素这种物质， 袋獾还是辣椒 ？", "answer": [{"id": "Q1380", "label": "辣椒"}, {"id": "Q1137402", "label": "铁角蕨科"}, {"id": "Q10998", "label": "马铃薯"}, {"id": "Q1264088", "label": "茴藿香"}, {"id": "Q1137593", "label": "大花紫薇"}, {"id": "Q1138172", "label": "多穗石松"}, {"id": "Q1345500", "label": "蹄盖蕨"}, {"id": "Q11006", "label": "大豆"}, {"id": "Q12099", "label": "裸麦"}, {"id": "Q13189", "label": "桃"}, {"id": "Q1284518", "label": "松下兰"}, {"id": "Q1301661", "label": "欧洲羽节蕨"}, {"id": "Q21122", "label": "犬问荆"}, {"id": "Q11575", "label": "玉米"}, {"id": "Q2366658", "label": "云南穗花杉"}, {"id": "Q1355107", "label": "林木贼"}, {"id": "Q1475749", "label": "珊瑚樱"}, {"id": "Q1736890", "label": "鸟巢蕨"}, {"id": "Q23425", "label": "黄瓜"}, {"id": "Q25284", "label": "欧芹"}, {"id": "Q4381723", "label": "龙骨海鹿"}, {"id": "Q4402755", "label": "青萍"}, {"id": "Q2415732", "label": "全缘贯众"}, {"id": "Q2567701", "label": "玻璃海鞘"}, {"id": "Q3336513", "label": "对马耳蕨"}, {"id": "Q30056", "label": "野胡萝卜"}, {"id": "Q4402757", "label": "稀脉浮萍"}, {"id": "Q4678994", "label": "南方铁线蕨"}, {"id": "Q23485", "label": "洋葱"}, {"id": "Q3678888", "label": "细石蕊"}, {"id": "Q2673246", "label": "猫须草"}, {"id": "Q23501", "label": "番茄"}, {"id": "Q26899", "label": "欧洲七叶树"}, {"id": "Q28367", "label": "芦笋"}, {"id": "Q37083", "label": "油橄榄"}, {"id": "Q5339301", "label": "南瓜属"}, {"id": "Q5366359", "label": "皋月杜鹃"}, {"id": "Q5413585", "label": "黑果越橘"}, {"id": "Q44120", "label": "欧洲李"}, {"id": "Q37453", "label": "杏"}, {"id": "Q10907911", "label": "南投秋海棠"}, {"id": "Q11076264", "label": "扭霍香"}, {"id": "Q11345179", "label": "大和蚬"}, {"id": "Q15226825", "label": "阴地蒿"}, {"id": "Q30046", "label": "酿酒葡萄"}, {"id": "Q5309785", "label": "大羽鳞毛蕨"}, {"id": "Q7186137", "label": "大叶菜蓟"}, {"id": "Q7224565", "label": "萝卜"}, {"id": "Q107592", "label": "问荆"}, {"id": "Q15349874", "label": "绒毛脓疮草"}, {"id": "Q145992", "label": "欧洲云杉"}, {"id": "Q41350", "label": "葡萄柚"}, {"id": "Q83193", "label": "莴苣"}, {"id": "Q53480", "label": "百合科"}, {"id": "Q7229863", "label": "美洲南瓜"}, {"id": "Q134609", "label": "菜蓟"}, {"id": "Q42339", "label": "菜豆"}, {"id": "Q136883", "label": "波士顿肾蕨"}, {"id": "Q144940", "label": "槲寄生"}, {"id": "Q15530181", "label": "菊花"}, {"id": "Q43284", "label": "银杏"}, {"id": "Q146066", "label": "犬蔷薇"}, {"id": "Q146212", "label": "甘蓝"}, {"id": "Q158482", "label": "柿树"}, {"id": "Q158695", "label": "拟南芥"}, {"id": "Q158748", "label": "水金凤"}, {"id": "Q15750255", "label": "回回苏"}, {"id": "Q69671620", "label": "四尾栅藻"}, {"id": "Q158795", "label": "花菱草"}, {"id": "Q158922", "label": "裂唇虎舌兰"}, {"id": "Q76098", "label": "草鱼"}, {"id": "Q159447", "label": "杨桃"}, {"id": "Q164043", "label": "松下兰"}, {"id": "Q149397", "label": "大果蔓越梅"}, {"id": "Q165191", "label": "甜菜"}, {"id": "Q161180", "label": "笋瓜"}, {"id": "Q161093", "label": "长春花"}, {"id": "Q145930", "label": "金盏花"}, {"id": "Q10863879", "label": "光叶藤蕨"}, {"id": "Q10896043", "label": "凤丫蕨"}, {"id": "Q10905565", "label": "华南毛蕨"}, {"id": "Q161383", "label": "冬青卫矛"}, {"id": "Q162774", "label": "野樱莓"}, {"id": "Q165315", "label": "菝葜属"}, {"id": "Q81464", "label": "菠菜"}, {"id": "Q213548", "label": "欧洲蕨"}, {"id": "Q166843", "label": "番石榴"}, {"id": "Q190326", "label": "三色堇"}, {"id": "Q248744", "label": "鹿蕊"}, {"id": "Q259033", "label": "南蛇藤"}, {"id": "Q156106", "label": "紫花苜蓿"}, {"id": "Q21468097", "label": "紫菜"}, {"id": "Q523210", "label": "刺叶鳞毛蕨"}, {"id": "Q533481", "label": "毒莴苣"}, {"id": "Q263881", "label": "木贼"}, {"id": "Q191532", "label": "冷蕨"}, {"id": "Q202067", "label": "欧洲冷蕨"}, {"id": "Q542456", "label": "玉蜀黍属"}, {"id": "Q634975", "label": "玫瑰"}, {"id": "Q207848", "label": "山金车"}, {"id": "Q212547", "label": "菘蓝"}, {"id": "Q269224", "label": "鸡爪槭"}, {"id": "Q271179", "label": "榄仁树"}, {"id": "Q104915446", "label": "濑田蚬"}, {"id": "Q798231", "label": "短足拟石蟹"}, {"id": "Q309972", "label": "普通小球藻"}, {"id": "Q311468", "label": "滨玉蕊"}, {"id": "Q312736", "label": "露兜树"}, {"id": "Q644934", "label": "孔雀草"}, {"id": "Q657297", "label": "宫灯百合"}, {"id": "Q156800", "label": "水杉"}, {"id": "Q157385", "label": "金鱼藻"}, {"id": "Q671668", "label": "海凤梨"}, {"id": "Q718312", "label": "球子蕨"}, {"id": "Q902211", "label": "铁角蕨"}, {"id": "Q157563", "label": "深山金凤花"}, {"id": "Q948839", "label": "溪木贼"}, {"id": "Q744339", "label": "大麻叶泽兰"}, {"id": "Q759876", "label": "万寿菊"}, {"id": "Q466426", "label": "东北石松"}, {"id": "Q481718", "label": "鲶"}, {"id": "Q504781", "label": "芥菜"}, {"id": "Q157756", "label": "木槿"}, {"id": "Q157971", "label": "珊瑚兰"}, {"id": "Q958103", "label": "沼泽蕨"}, {"id": "Q1020975", "label": "格木"}, {"id": "Q1040814", "label": "肾蕨"}, {"id": "Q1076038", "label": "紫苏"}, {"id": "Q1123127", "label": "草问荆"}, {"id": "Q1130386", "label": "荚果蕨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_420", "question": "哪些物种具有心脏这种物质， 动物还是棒锤树属 ？", "answer": [{"id": "Q729", "label": "动物"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_421", "question": "哪些物种具有小麦黄素这种物质， 辣椒还是人类疱疹病毒6 ？", "answer": [{"id": "Q1380", "label": "辣椒"}, {"id": "Q13188", "label": "石榴"}, {"id": "Q26663", "label": "北艾"}, {"id": "Q157571", "label": "早熟禾"}, {"id": "Q27657", "label": "加拿利海枣"}, {"id": "Q42068", "label": "碎米莎草"}, {"id": "Q157565", "label": "加勒白眼蝶"}, {"id": "Q1112979", "label": "非洲崖豆木"}, {"id": "Q1780775", "label": "羊胡子草"}, {"id": "Q1848151", "label": "林地鼠曲草"}, {"id": "Q2061528", "label": "紫穗稗"}, {"id": "Q159018", "label": "莞"}, {"id": "Q159137", "label": "婆婆纳"}, {"id": "Q256508", "label": "梯牧草"}, {"id": "Q161114", "label": "芦荻"}, {"id": "Q2602813", "label": "草麻黄"}, {"id": "Q2716821", "label": "路易斯安那艾"}, {"id": "Q276262", "label": "偃麦草"}, {"id": "Q3391243", "label": "秀贵甘蔗"}, {"id": "Q161426", "label": "水稻"}, {"id": "Q161665", "label": "红景天"}, {"id": "Q426089", "label": "南极发草"}, {"id": "Q15586997", "label": "水虱草"}, {"id": "Q750307", "label": "合欢"}, {"id": "Q932664", "label": "荸荠"}, {"id": "Q3015670", "label": "维氏熊竹"}, {"id": "Q3205923", "label": "圆锥菝葜"}, {"id": "Q1101918", "label": "红鞘草"}, {"id": "Q10757336", "label": "淫羊藿"}, {"id": "Q10871268", "label": "丝叶球柱草"}, {"id": "Q3630307", "label": "头序白绒草"}, {"id": "Q3916873", "label": "毛茛"}, {"id": "Q4157858", "label": "野菊"}, {"id": "Q25115044", "label": "美味猕猴桃"}, {"id": "Q5359215", "label": "弯形蔺"}, {"id": "Q15563194", "label": "福建珍珠茅"}, {"id": "Q14857653", "label": "东北大黑鳃金龟"}, {"id": "Q15057470", "label": "湖瓜草"}, {"id": "Q15226213", "label": "猪毛菜"}, {"id": "Q7573948", "label": "大绳草"}, {"id": "Q7999902", "label": "南岭荛花"}, {"id": "Q10888816", "label": "偏斜淫羊藿"}, {"id": "Q10894787", "label": "内蒙古旱蒿"}, {"id": "Q10905507", "label": "华北米蒿"}, {"id": "Q42686033", "label": "甘肃雪灵芝"}, {"id": "Q42735460", "label": "湖瓜草"}, {"id": "Q43374311", "label": "单花荠"}, {"id": "Q7999904", "label": "倒卵叶荛花"}, {"id": "Q8208640", "label": "白术"}, {"id": "Q15226586", "label": "阿尔泰香叶蒿"}, {"id": "Q15227229", "label": "白喙刺子莞"}, {"id": "Q5881825", "label": "刺子莞"}, {"id": "Q10914644", "label": "台湾堇菜"}, {"id": "Q10925047", "label": "四方型飘拂草"}, {"id": "Q15508150", "label": "慈竹"}, {"id": "Q45723145", "label": "咸虾花"}, {"id": "Q10929007", "label": "垂穗飘拂草"}, {"id": "Q10929098", "label": "垫型蒿"}, {"id": "Q10931790", "label": "复序飘拂草"}, {"id": "Q15231139", "label": "长花马先蒿"}, {"id": "Q15232428", "label": "赪桐"}, {"id": "Q10871438", "label": "两歧飘拂草"}, {"id": "Q10879862", "label": "乳白香青"}, {"id": "Q15955908", "label": "硬毛猕猴桃"}, {"id": "Q17351843", "label": "水毛花"}, {"id": "Q17581195", "label": "披针叶荛花"}, {"id": "Q10942227", "label": "奇蒿"}, {"id": "Q11062928", "label": "库页红景天"}, {"id": "Q11076146", "label": "扬子毛茛"}, {"id": "Q15245347", "label": "细梗胡枝子"}, {"id": "Q15239786", "label": "粗毛淫羊藿"}, {"id": "Q15244931", "label": "湖南淫羊藿"}, {"id": "Q11086518", "label": "日本石松"}, {"id": "Q11108629", "label": "柔毛淫羊藿"}, {"id": "Q15245856", "label": "山芝麻"}, {"id": "Q15246587", "label": "球柱草"}, {"id": "Q15249862", "label": "矮赤箭莎"}, {"id": "Q15251435", "label": "长穗赤箭莎"}, {"id": "Q15326323", "label": "三枝九叶草"}, {"id": "Q15326531", "label": "毡毛淫羊藿"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_422", "question": "哪些物种具有天竺葵素这种物质， 飞扬草还是金鸻 ？", "answer": [{"id": "Q36177", "label": "飞扬草"}, {"id": "Q42068", "label": "碎米莎草"}, {"id": "Q745", "label": "草莓属"}, {"id": "Q13188", "label": "石榴"}, {"id": "Q30063", "label": "紫罗兰"}, {"id": "Q42339", "label": "菜豆"}, {"id": "Q101815", "label": "茶树"}, {"id": "Q156843", "label": "金鱼草"}, {"id": "Q157307", "label": "白桑"}, {"id": "Q159018", "label": "莞"}, {"id": "Q158984", "label": "康乃馨"}, {"id": "Q159534", "label": "朱槿"}, {"id": "Q160573", "label": "琉璃繁缕"}, {"id": "Q164110", "label": "粉花决明"}, {"id": "Q165137", "label": "甜樱桃"}, {"id": "Q932664", "label": "荸荠"}, {"id": "Q6915150", "label": "小桑树"}, {"id": "Q7224565", "label": "萝卜"}, {"id": "Q10871268", "label": "丝叶球柱草"}, {"id": "Q12252383", "label": "覆盆子"}, {"id": "Q15239732", "label": "赤箭莎"}, {"id": "Q15249862", "label": "矮赤箭莎"}, {"id": "Q21977492", "label": "鸡桑"}, {"id": "Q15565930", "label": "三肋果莎"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_423", "question": "哪些物种具有檞皮苷这种物质， 粗毛矛豆还是木薯 ？", "answer": [{"id": "Q163748", "label": "粗毛矛豆"}, {"id": "Q1380", "label": "辣椒"}, {"id": "Q164091", "label": "鱼腥草"}, {"id": "Q164101", "label": "倒挂金钟"}, {"id": "Q2121623", "label": "毛红花"}, {"id": "Q10914052", "label": "台中桑寄生"}, {"id": "Q10914784", "label": "台湾梣"}, {"id": "Q11006", "label": "大豆"}, {"id": "Q3206290", "label": "铁仔"}, {"id": "Q2919117", "label": "粉花月见草"}, {"id": "Q2920458", "label": "基督刺枣"}, {"id": "Q2168229", "label": "腺萼落新妇"}, {"id": "Q27079", "label": "菊蒿"}, {"id": "Q29907", "label": "百脉根"}, {"id": "Q12358", "label": "苦荞麦"}, {"id": "Q35905", "label": "银合欢"}, {"id": "Q36177", "label": "飞扬草"}, {"id": "Q10932464", "label": "多刺锦鸡儿"}, {"id": "Q10932987", "label": "多花勾儿茶"}, {"id": "Q10939476", "label": "天山花揪"}, {"id": "Q176647", "label": "白欧石楠"}, {"id": "Q11090379", "label": "暗红栒子"}, {"id": "Q11093099", "label": "木瓣树"}, {"id": "Q11108629", "label": "柔毛淫羊藿"}, {"id": "Q11130005", "label": "水栒子"}, {"id": "Q11152516", "label": "淡黄豆腐柴"}, {"id": "Q2859740", "label": "珊瑚花"}, {"id": "Q177322", "label": "斑地锦"}, {"id": "Q15378396", "label": "黄杞"}, {"id": "Q10915108", "label": "台湾钩藤"}, {"id": "Q10925261", "label": "四翅月见草"}, {"id": "Q10928400", "label": "地耳草"}, {"id": "Q208032", "label": "熊果"}, {"id": "Q10958342", "label": "小叶钝果寄生"}, {"id": "Q11046854", "label": "山蒲桃"}, {"id": "Q2918709", "label": "骆驼刺"}, {"id": "Q164922", "label": "落新妇"}, {"id": "Q167881", "label": "日本花椒"}, {"id": "Q26325", "label": "刺柏"}, {"id": "Q247393", "label": "山岩黄芪"}, {"id": "Q253636", "label": "白景天"}, {"id": "Q2453589", "label": "香丝草"}, {"id": "Q2498293", "label": "油茶"}, {"id": "Q2544599", "label": "菊苣"}, {"id": "Q2948337", "label": "香苹婆"}, {"id": "Q41505", "label": "枇杷"}, {"id": "Q11082908", "label": "新木姜子"}, {"id": "Q37153", "label": "鳄梨"}, {"id": "Q11048019", "label": "岐茎蒿"}, {"id": "Q11048575", "label": "岗松"}, {"id": "Q170461", "label": "印度苦楝树"}, {"id": "Q3336987", "label": "藏榄"}, {"id": "Q3346672", "label": "美洲白睡莲"}, {"id": "Q11301535", "label": "国王倒挂金钟"}, {"id": "Q11345121", "label": "白叶钓樟"}, {"id": "Q284736", "label": "辽东楤木"}, {"id": "Q257106", "label": "光果甘草"}, {"id": "Q14959", "label": "人心果"}, {"id": "Q23501", "label": "番茄"}, {"id": "Q37083", "label": "油橄榄"}, {"id": "Q310050", "label": "余甘子"}, {"id": "Q379746", "label": "摩洛哥坚果"}, {"id": "Q450250", "label": "全缘金光菊"}, {"id": "Q11291736", "label": "日本黄连"}, {"id": "Q232571", "label": "阎浮树"}, {"id": "Q242573", "label": "萹蓄"}, {"id": "Q11175093", "label": "鹿角杜鹃"}, {"id": "Q11178012", "label": "黄珠子草"}, {"id": "Q43284", "label": "银杏"}, {"id": "Q370239", "label": "锡兰肉桂"}, {"id": "Q376320", "label": "墨水树"}, {"id": "Q33482", "label": "侧柏"}, {"id": "Q13112866", "label": "塔序豆腐柴"}, {"id": "Q306504", "label": "苏里南苦樱桃"}, {"id": "Q309780", "label": "费菜"}, {"id": "Q31936", "label": "马六甲蒲桃"}, {"id": "Q30046", "label": "酿酒葡萄"}, {"id": "Q578904", "label": "突厥蔷薇"}, {"id": "Q599435", "label": "毛果一枝黄花"}, {"id": "Q3919027", "label": "芒果树"}, {"id": "Q15397152", "label": "花椒"}, {"id": "Q41611", "label": "芫荽"}, {"id": "Q3425551", "label": "小果蓼"}, {"id": "Q3644506", "label": "怀春李"}, {"id": "Q311188", "label": "落地生根"}, {"id": "Q2995056", "label": "辽宁山楂"}, {"id": "Q3108604", "label": "猫爪藤"}, {"id": "Q15484095", "label": "晚红瓦松"}, {"id": "Q4189618", "label": "糙枝金丝桃"}, {"id": "Q4189619", "label": "赶山鞭"}, {"id": "Q4224592", "label": "髭脉槭"}, {"id": "Q12218788", "label": "重瓣五味子"}, {"id": "Q11111297", "label": "栽秧花"}, {"id": "Q11128684", "label": "毛鱼臭木"}, {"id": "Q311617", "label": "杨梅"}, {"id": "Q311361", "label": "胡桃楸"}, {"id": "Q311471", "label": "红厚壳"}, {"id": "Q43511", "label": "茴香"}, {"id": "Q131517", "label": "欧洲酸樱桃"}, {"id": "Q124969", "label": "欧榛"}, {"id": "Q683404", "label": "蓟罂粟"}, {"id": "Q722767", "label": "野牡丹"}, {"id": "Q5103838", "label": "南酸枣"}, {"id": "Q15484595", "label": "伽蓝菜"}, {"id": "Q42385", "label": "可可树"}, {"id": "Q15234887", "label": "长叶千斤拔"}, {"id": "Q15236027", "label": "锈毛梨果寄生"}, {"id": "Q4384257", "label": "鬼灯檠"}, {"id": "Q15447213", "label": "五叶参"}, {"id": "Q634975", "label": "玫瑰"}, {"id": "Q750307", "label": "合欢"}, {"id": "Q844835", "label": "栾树"}, {"id": "Q5359506", "label": "短柄五加"}, {"id": "Q5383037", "label": "巫山淫羊藿"}, {"id": "Q15234551", "label": "西施花"}, {"id": "Q15226884", "label": "蒙古风毛菊"}, {"id": "Q15227678", "label": "菲律宾樟树"}, {"id": "Q15227704", "label": "野牡丹"}, {"id": "Q15244931", "label": "湖南淫羊藿"}, {"id": "Q15245345", "label": "网果酸模"}, {"id": "Q15245347", "label": "细梗胡枝子"}, {"id": "Q468695", "label": "北方高丛蓝莓"}, {"id": "Q516881", "label": "驼绒藜"}, {"id": "Q836366", "label": "斑叶疆南星"}, {"id": "Q15245563", "label": "芒萁"}, {"id": "Q5914721", "label": "杜鹃"}, {"id": "Q540650", "label": "落基山槭"}, {"id": "Q568002", "label": "野桉"}, {"id": "Q15530181", "label": "菊花"}, {"id": "Q12892282", "label": "锡兰肉桂"}, {"id": "Q12955905", "label": "紫荆"}, {"id": "Q107592", "label": "问荆"}, {"id": "Q93235", "label": "越橘"}, {"id": "Q15532251", "label": "黄芪"}, {"id": "Q146567", "label": "大戟属"}, {"id": "Q653466", "label": "柱冠粗榧"}, {"id": "Q675778", "label": "马鲁拉果"}, {"id": "Q15514317", "label": "丛毛叶黄芪"}, {"id": "Q15518924", "label": "灰合欢"}, {"id": "Q15224860", "label": "清香木"}, {"id": "Q15225398", "label": "白簕"}, {"id": "Q15226290", "label": "粉叶羊蹄甲"}, {"id": "Q144262", "label": "头花蓼"}, {"id": "Q635853", "label": "香睡莲"}, {"id": "Q5419710", "label": "海漆"}, {"id": "Q104212", "label": "蛇麻"}, {"id": "Q133616", "label": "零余虎耳草"}, {"id": "Q133617", "label": "野蔷薇"}, {"id": "Q5413585", "label": "黑果越橘"}, {"id": "Q136170", "label": "红桧"}, {"id": "Q136730", "label": "西北栒子"}, {"id": "Q5768150", "label": "印度蔊菜"}, {"id": "Q5792530", "label": "白新木姜子"}, {"id": "Q4396004", "label": "短果杜鹃"}, {"id": "Q15239255", "label": "筐条菝葜"}, {"id": "Q15240343", "label": "湿地岩黄耆"}, {"id": "Q15282937", "label": "多花红千层"}, {"id": "Q15287991", "label": "色木槭"}, {"id": "Q6122027", "label": "香桃木"}, {"id": "Q138157", "label": "腺柳"}, {"id": "Q138261", "label": "银松"}, {"id": "Q140898", "label": "土瓶草"}, {"id": "Q101815", "label": "茶树"}, {"id": "Q15248370", "label": "绢毛木姜子"}, {"id": "Q15251113", "label": "中华补血草"}, {"id": "Q15251279", "label": "鬼针"}, {"id": "Q5486345", "label": "亚速尔素馨"}, {"id": "Q15245612", "label": "短茎岩黄耆"}, {"id": "Q148532", "label": "含羞草"}, {"id": "Q147707", "label": "欧白英"}, {"id": "Q147861", "label": "药鼠李"}, {"id": "Q15548174", "label": "刺楸"}, {"id": "Q149260", "label": "高山茶藨子"}, {"id": "Q149397", "label": "大果蔓越梅"}, {"id": "Q5980290", "label": "伏毛蓼"}, {"id": "Q5980317", "label": "刺蓼"}, {"id": "Q6083585", "label": "金露梅"}, {"id": "Q133481", "label": "陆地棉"}, {"id": "Q15246737", "label": "菊叶委陵菜"}, {"id": "Q15246823", "label": "西南金丝梅"}, {"id": "Q15246844", "label": "褐毛野桐"}, {"id": "Q147417", "label": "北美乔柏"}, {"id": "Q147075", "label": "琉璃苣"}, {"id": "Q147388", "label": "日本柳杉"}, {"id": "Q15520533", "label": "蒙古黄耆"}, {"id": "Q759876", "label": "万寿菊"}, {"id": "Q858326", "label": "紫金牛"}, {"id": "Q883685", "label": "绿玉树"}, {"id": "Q156137", "label": "西班牙栓皮栎"}, {"id": "Q15532332", "label": "丹妮莉亚奥利韦里"}, {"id": "Q15535512", "label": "木瓜"}, {"id": "Q15571979", "label": "菊花"}, {"id": "Q147513", "label": "地中海柏木"}, {"id": "Q146066", "label": "犬蔷薇"}, {"id": "Q146186", "label": "欧楂"}, {"id": "Q1023668", "label": "滇山茶"}, {"id": "Q9599336", "label": "天山羽衣草"}, {"id": "Q10545549", "label": "三白草"}, {"id": "Q7078664", "label": "南美月见草"}, {"id": "Q7078668", "label": "美丽月见草"}, {"id": "Q7213452", "label": "甜叶菊"}, {"id": "Q15326531", "label": "毡毛淫羊藿"}, {"id": "Q15598028", "label": "野荞麦"}, {"id": "Q776705", "label": "梧桐"}, {"id": "Q894245", "label": "刺五加"}, {"id": "Q899338", "label": "粉绿狐尾藻"}, {"id": "Q1397630", "label": "复齿鼯鼠"}, {"id": "Q1424440", "label": "萱草"}, {"id": "Q926249", "label": "灯台树"}, {"id": "Q935632", "label": "儿茶"}, {"id": "Q15354793", "label": "梨果寄生"}, {"id": "Q855853", "label": "香椿"}, {"id": "Q857321", "label": "辽椴"}, {"id": "Q9008251", "label": "红波罗花"}, {"id": "Q9373395", "label": "大果月见草"}, {"id": "Q1043961", "label": "黄花月见草"}, {"id": "Q1023705", "label": "匍匐大戟"}, {"id": "Q156895", "label": "垂枝桦"}, {"id": "Q157307", "label": "白桑"}, {"id": "Q1250033", "label": "中国李"}, {"id": "Q1196169", "label": "日本桤木"}, {"id": "Q1201695", "label": "臭冷杉"}, {"id": "Q15338063", "label": "密花树"}, {"id": "Q15349874", "label": "绒毛脓疮草"}, {"id": "Q17252882", "label": "珠蓉"}, {"id": "Q15955908", "label": "硬毛猕猴桃"}, {"id": "Q15326323", "label": "三枝九叶草"}, {"id": "Q1321268", "label": "地中海荚蒾"}, {"id": "Q1356614", "label": "茉莉花"}, {"id": "Q10895725", "label": "准噶尔大戟"}, {"id": "Q10895738", "label": "准噶尔栒子"}, {"id": "Q10898705", "label": "刺蓼"}, {"id": "Q7321154", "label": "白花杜鹃"}, {"id": "Q7356758", "label": "羽叶鬼灯檠"}, {"id": "Q1023840", "label": "野老鹳草"}, {"id": "Q1036491", "label": "喜马拉雅冷杉"}, {"id": "Q1041941", "label": "小连翘"}, {"id": "Q8248272", "label": "秋枫"}, {"id": "Q8342078", "label": "节果决明"}, {"id": "Q10757336", "label": "淫羊藿"}, {"id": "Q10871436", "label": "两歧五加"}, {"id": "Q1612679", "label": "金星果"}, {"id": "Q1661611", "label": "柴桂"}, {"id": "Q1721996", "label": "伽蓝菜"}, {"id": "Q10882137", "label": "纤梗叶下珠"}, {"id": "Q10888816", "label": "偏斜淫羊藿"}, {"id": "Q10891109", "label": "兔儿伞"}, {"id": "Q1441316", "label": "西南栒子"}, {"id": "Q1535728", "label": "黄花补血草"}, {"id": "Q1777188", "label": "风车子属"}, {"id": "Q156865", "label": "欧洲龙芽草"}, {"id": "Q15362022", "label": "西印度樱桃"}, {"id": "Q1813408", "label": "绿花白千层"}, {"id": "Q158695", "label": "拟南芥"}, {"id": "Q158795", "label": "花菱草"}, {"id": "Q157815", "label": "蕨麻"}, {"id": "Q158746", "label": "小叶椴"}, {"id": "Q158657", "label": "苹果"}, {"id": "Q158642", "label": "大果山茱萸"}, {"id": "Q159002", "label": "虎耳草"}, {"id": "Q159094", "label": "小花柳叶菜"}, {"id": "Q156584", "label": "大戟科"}, {"id": "Q156800", "label": "水杉"}, {"id": "Q17037752", "label": "芒萁"}, {"id": "Q25131753", "label": "多鳞茶"}, {"id": "Q29038231", "label": "白花蓼"}, {"id": "Q1981615", "label": "纽西兰鸡毛松"}, {"id": "Q2067800", "label": "灰栒子"}, {"id": "Q42405540", "label": "粉叶首冠藤"}, {"id": "Q49623086", "label": "金丝桃"}, {"id": "Q50839379", "label": "日本粗榧"}, {"id": "Q10901838", "label": "化香树"}, {"id": "Q161639", "label": "牧地山黧豆"}, {"id": "Q158457", "label": "细叶百脉根"}, {"id": "Q158563", "label": "刺檗"}, {"id": "Q18674606", "label": "苹果树"}, {"id": "Q50897106", "label": "埃及蓝睡莲"}, {"id": "Q17813563", "label": "草莓番石榴"}, {"id": "Q158347", "label": "球尾花"}, {"id": "Q158289", "label": "贯叶连翘"}, {"id": "Q159669", "label": "长柄柳叶菜"}, {"id": "Q21874195", "label": "香丝草"}, {"id": "Q159812", "label": "乳香黄连木"}, {"id": "Q158390", "label": "欧地笋"}, {"id": "Q161130", "label": "灰白益母草"}, {"id": "Q161169", "label": "金露梅"}, {"id": "Q160096", "label": "汉荭鱼腥草"}, {"id": "Q160113", "label": "水蓼"}, {"id": "Q162405", "label": "散生栒子"}, {"id": "Q157624", "label": "毛桦"}, {"id": "Q157668", "label": "法国蔷薇"}, {"id": "Q25115044", "label": "美味猕猴桃"}, {"id": "Q163096", "label": "龙牙草"}, {"id": "Q163116", "label": "盐肤木"}, {"id": "Q159528", "label": "蓝桉"}, {"id": "Q1973619", "label": "拟爱神木"}, {"id": "Q18192758", "label": "腺质山麻杆"}, {"id": "Q99571358", "label": "长箭叶蓼"}, {"id": "Q100136472", "label": "小蓼花"}, {"id": "Q21874197", "label": "小白酒草"}, {"id": "Q10903128", "label": "北桑寄生"}, {"id": "Q10911124", "label": "厚轴茶"}, {"id": "Q162752", "label": "厚叶岩白菜"}, {"id": "Q162822", "label": "赤桉"}, {"id": "Q87599449", "label": "青紫葛"}, {"id": "Q159185", "label": "毛金丝桃"}, {"id": "Q159191", "label": "繁穗苋"}, {"id": "Q161366", "label": "柳叶菜"}, {"id": "Q161382", "label": "银毛椴"}, {"id": "Q161436", "label": "金丝梅"}, {"id": "Q161440", "label": "金丝桃"}, {"id": "Q161633", "label": "梅花草"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_424", "question": "通过什么方式与劫薪日进行交互， 电脑键盘还是摇杆 ？", "answer": [{"id": "Q250", "label": "电脑键盘"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_425", "question": "通过什么方式与.kkrieger进行交互， 电子鼓还是电脑键盘 ？", "answer": [{"id": "Q250", "label": "电脑键盘"}, {"id": "Q7987", "label": "鼠标"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_426", "question": "通过什么方式与神秘古域进行交互， 摇杆还是电脑键盘 ？", "answer": [{"id": "Q250", "label": "电脑键盘"}, {"id": "Q7987", "label": "鼠标"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_427", "question": "通过什么方式与足球经理进行交互， 电脑键盘还是Surface Pen ？", "answer": [{"id": "Q250", "label": "电脑键盘"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_428", "question": "通过什么方式与魔法门之英雄无敌IV进行交互， Surface Dial还是电脑键盘 ？", "answer": [{"id": "Q250", "label": "电脑键盘"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_429", "question": "华盛顿州的最高司法机关是什么， 大田地方法院天安分院还是华盛顿州最高法院 ？", "answer": [{"id": "Q4167888", "label": "华盛顿州最高法院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_430", "question": "麻萨诸塞州的最高司法机关是什么， 麻省最高法院还是贤人委员会 ？", "answer": [{"id": "Q2002625", "label": "麻省最高法院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_431", "question": "威斯康辛州的最高司法机关是什么， 台湾宜兰地方法院还是威斯康星州最高法院 ？", "answer": [{"id": "Q8027332", "label": "威斯康星州最高法院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_432", "question": "西班牙的最高司法机关是什么， 高等法院 (苏格兰)还是西班牙最高法院 ？", "answer": [{"id": "Q19746", "label": "西班牙最高法院"}, {"id": "Q1566394", "label": "西班牙宪法法院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_433", "question": "加利福尼亚州的最高司法机关是什么， 特别高等法院还是加利福尼亚州最高法院 ？", "answer": [{"id": "Q2629503", "label": "加利福尼亚州最高法院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_434", "question": "汉莎区域航空的忠诚计划是什么， 亚洲万里通还是飞常里程汇 ？", "answer": [{"id": "Q642970", "label": "飞常里程汇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_435", "question": "捷星航空的忠诚计划是什么， 摩根大通还是澳洲航空 ？", "answer": [{"id": "Q32491", "label": "澳洲航空"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_436", "question": "奋进航空的忠诚计划是什么， 飞凡哩程常客计划还是TrueBlue ？", "answer": [{"id": "Q16984670", "label": "飞凡哩程常客计划"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_437", "question": "北太平洋航空的忠诚计划是什么， 前程万里还是TrueBlue ？", "answer": [{"id": "Q6851134", "label": "前程万里"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_438", "question": "诺斯特姆航空的忠诚计划是什么， 加勒比海航空还是西班牙国家航空 ？", "answer": [{"id": "Q187972", "label": "西班牙国家航空"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_439", "question": "钢琴能演唱的最低音符是什么， D (音名)还是A ？", "answer": [{"id": "Q744346", "label": "A"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_440", "question": "低音提琴能演唱的最低音符是什么， A♯还是D (音名) ？", "answer": [{"id": "Q1651121", "label": "D (音名)"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_441", "question": "玛丽亚·凯莉能演唱的最低音符是什么， F还是D♭ ？", "answer": [{"id": "Q775617", "label": "F"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_442", "question": "贝斯能演唱的最低音符是什么， D (音名)还是G♭ ？", "answer": [{"id": "Q1651121", "label": "D (音名)"}, {"id": "Q3267651", "label": "C♯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_443", "question": "蒂姆·斯托姆斯能演唱的最低音符是什么， B♭还是G音 ？", "answer": [{"id": "Q1440231", "label": "G音"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_444", "question": "土星的子天体是哪个， 土星环还是凤凰座SX型变星 ？", "answer": [{"id": "Q194", "label": "土星环"}, {"id": "Q3303", "label": "土卫二"}, {"id": "Q15037", "label": "土卫七"}, {"id": "Q2565", "label": "土卫六"}, {"id": "Q15034", "label": "土卫一"}, {"id": "Q15050", "label": "土卫五"}, {"id": "Q15040", "label": "土卫四"}, {"id": "Q15047", "label": "土卫三"}, {"id": "Q17705", "label": "土卫十八"}, {"id": "Q17706", "label": "土卫三十五"}, {"id": "Q17707", "label": "土卫十五"}, {"id": "Q17739", "label": "土卫十六"}, {"id": "Q17754", "label": "土卫十"}, {"id": "Q17762", "label": "土卫五十三"}, {"id": "Q17746", "label": "土卫十七"}, {"id": "Q17751", "label": "土卫十一"}, {"id": "Q17782", "label": "土卫三十二"}, {"id": "Q17788", "label": "土卫四十九"}, {"id": "Q17850", "label": "土卫三十三"}, {"id": "Q17857", "label": "土卫十三"}, {"id": "Q17875", "label": "土卫十二"}, {"id": "Q17882", "label": "土卫三十四"}, {"id": "Q17869", "label": "土卫十四"}, {"id": "Q17958", "label": "土卫八"}, {"id": "Q17965", "label": "土卫二十四"}, {"id": "Q17971", "label": "土卫二十二"}, {"id": "Q17975", "label": "土卫九"}, {"id": "Q17995", "label": "土卫二十六"}, {"id": "Q17999", "label": "土卫三十七"}, {"id": "Q17979", "label": "土卫二十"}, {"id": "Q17982", "label": "土卫二十七"}, {"id": "Q18001", "label": "土卫四十七"}, {"id": "Q18004", "label": "土卫二十八"}, {"id": "Q18010", "label": "土卫五十二"}, {"id": "Q18016", "label": "土卫五十一"}, {"id": "Q18024", "label": "土卫二十九"}, {"id": "Q18032", "label": "土卫四十四"}, {"id": "Q18039", "label": "土卫二十一"}, {"id": "Q18047", "label": "S/2004 S 13"}, {"id": "Q18178", "label": "土卫五十"}, {"id": "Q18179", "label": "S/2004 S 17"}, {"id": "Q18183", "label": "土卫二十五"}, {"id": "Q18195", "label": "土卫三十八"}, {"id": "Q18199", "label": "S/2006 S 1"}, {"id": "Q18214", "label": "土卫二十三"}, {"id": "Q18201", "label": "土卫三十六"}, {"id": "Q18207", "label": "土卫三十一"}, {"id": "Q18211", "label": "S/2004 S 12"}, {"id": "Q18213", "label": "土卫三十九"}, {"id": "Q18217", "label": "土卫四十"}, {"id": "Q18218", "label": "S/2004 S 7"}, {"id": "Q18220", "label": "土卫四十三"}, {"id": "Q18223", "label": "土卫三十"}, {"id": "Q18235", "label": "土卫四十八"}, {"id": "Q18236", "label": "土卫四十五"}, {"id": "Q18228", "label": "S/2006 S 3"}, {"id": "Q18229", "label": "土卫四十一"}, {"id": "Q18234", "label": "土卫四十二"}, {"id": "Q18246", "label": "S/2009 S 1"}, {"id": "Q18247", "label": "S/2007 S 2"}, {"id": "Q18340", "label": "S/2007 S 3"}, {"id": "Q18238", "label": "土卫十九"}, {"id": "Q18239", "label": "土卫四十六"}, {"id": "Q18345", "label": "S/2004 S 6"}, {"id": "Q18350", "label": "S/2004 S 4"}, {"id": "Q18355", "label": "S/2004 S 3"}, {"id": "Q12881327", "label": "布莱里奥特"}, {"id": "Q28491368", "label": "佩吉 (小卫星)"}, {"id": "Q70072809", "label": "土卫五十八"}, {"id": "Q70072816", "label": "土卫六十"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_445", "question": "HD 40307的子天体是哪个， HD 40307 d还是中央大质量物体 ？", "answer": [{"id": "Q1074559", "label": "HD 40307 d"}, {"id": "Q2349743", "label": "HD 40307 g"}, {"id": "Q391565", "label": "HD 40307 e"}, {"id": "Q391576", "label": "HD 40307 f"}, {"id": "Q1039809", "label": "HD 40307 b"}, {"id": "Q1039931", "label": "HD 40307 c"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_446", "question": "NGC 5866星系群的子天体是哪个， NGC 5866还是尤利西斯号 ？", "answer": [{"id": "Q830937", "label": "NGC 5866"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_447", "question": "HD 128311的子天体是哪个， HD 128311 b还是格利泽809 ？", "answer": [{"id": "Q788852", "label": "HD 128311 b"}, {"id": "Q1073345", "label": "HD 128311 c"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_448", "question": "银河系的子天体是哪个， 希望号探测器还是天龙座矮星系 ？", "answer": [{"id": "Q11566", "label": "天龙座矮星系"}, {"id": "Q32868", "label": "狮子座IV"}, {"id": "Q32883", "label": "小熊座矮星系"}, {"id": "Q33110", "label": "大熊座II矮星系"}, {"id": "Q33326", "label": "双鱼座II"}, {"id": "Q35745", "label": "大犬座矮星系"}, {"id": "Q32885", "label": "人马座矮椭球星系"}, {"id": "Q32886", "label": "六分仪座矮星系"}, {"id": "Q32888", "label": "大熊座矮星系"}, {"id": "Q32889", "label": "玉夫座矮星系"}, {"id": "Q46034", "label": "猎犬座I (矮星系)"}, {"id": "Q46037", "label": "牧夫座矮星系"}, {"id": "Q35776", "label": "狮子II矮星系"}, {"id": "Q35810", "label": "狮子座I"}, {"id": "Q35818", "label": "天炉座矮星系"}, {"id": "Q35821", "label": "船底座矮星系"}, {"id": "Q58877909", "label": "唧筒座2"}, {"id": "Q23826436", "label": "巨爵座2矮星系"}, {"id": "Q49957", "label": "大麦哲伦星系"}, {"id": "Q301326", "label": "帕罗马 4"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_449", "question": "在哪场比赛中，比利时3-0巴拿马得分或进球， 罗梅卢·卢卡库还是佩德罗·阿吉雷·塞尔达 ？", "answer": [{"id": "Q313316", "label": "罗梅卢·卢卡库"}, {"id": "Q11954", "label": "德赖斯·梅滕斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_450", "question": "在哪场比赛中，1990年世界杯足球赛决赛得分或进球， 戈尔迪安一世还是安德烈亚斯·布雷默 ？", "answer": [{"id": "Q159045", "label": "安德烈亚斯·布雷默"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_451", "question": "在哪场比赛中，2018年国际足协世界杯决赛得分或进球， 拉里·桑格还是保罗·博格巴 ？", "answer": [{"id": "Q129027", "label": "保罗·博格巴"}, {"id": "Q161054", "label": "伊万·佩里希奇"}, {"id": "Q187171", "label": "马里奥·曼朱基奇"}, {"id": "Q21621995", "label": "基利安·姆巴佩"}, {"id": "Q455462", "label": "安托万·格里兹曼"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_452", "question": "在哪场比赛中，2021年欧洲国家联赛决赛得分或进球， 基利安·姆巴佩还是亚里士多德 ？", "answer": [{"id": "Q21621995", "label": "基利安·姆巴佩"}, {"id": "Q1912", "label": "卡里姆·本泽马"}, {"id": "Q21195147", "label": "米克尔·奥亚萨瓦尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_453", "question": "在哪场比赛中，巴西2-0墨西哥得分或进球， 罗伯托·菲尔米诺还是威尔·克莱耶 ？", "answer": [{"id": "Q602525", "label": "罗伯托·菲尔米诺"}, {"id": "Q142794", "label": "内马尔·达席尔瓦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_454", "question": "什么职位担任波科的政府首脑， 市长还是俄勒冈州州长 ？", "answer": [{"id": "Q30185", "label": "市长"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_455", "question": "什么职位担任佬沃的政府首脑， 市长还是印度人民院议长 ？", "answer": [{"id": "Q30185", "label": "市长"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_456", "question": "什么职位担任丁纳龙岸的政府首脑， 市长还是兵库奉行 ？", "answer": [{"id": "Q30185", "label": "市长"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_457", "question": "什么职位担任马礼劳的政府首脑， 大职位还是市长 ？", "answer": [{"id": "Q30185", "label": "市长"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_458", "question": "什么职位担任巴塔克的政府首脑， 市长还是南美洲国家联盟秘书长 ？", "answer": [{"id": "Q30185", "label": "市长"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_459", "question": "排球通常属于什么类型的艺术风格， 体育还是国家电气规范 ？", "answer": [{"id": "Q349", "label": "体育"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_460", "question": "豪尔赫·路易斯·博尔赫斯通常属于什么类型的艺术风格， 诗歌还是生命树 ？", "answer": [{"id": "Q482", "label": "诗歌"}, {"id": "Q35760", "label": "随笔"}, {"id": "Q49084", "label": "短篇小说"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_461", "question": "历史Special通常属于什么类型的艺术风格， 安达卢西亚音乐还是历史 ？", "answer": [{"id": "Q309", "label": "历史"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_462", "question": "未来50年通常属于什么类型的艺术风格， 底特律式还是科学 ？", "answer": [{"id": "Q336", "label": "科学"}, {"id": "Q188867", "label": "未来学"}, {"id": "Q11016", "label": "技术"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_463", "question": "阿瑟·库斯勒通常属于什么类型的艺术风格， 历史还是奈及利亚雷鬼音乐 ？", "answer": [{"id": "Q309", "label": "历史"}, {"id": "Q4184", "label": "自传"}, {"id": "Q9418", "label": "心理学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_464", "question": "释迦牟尼佛人生前最后进食的是什么， 子囊还是蕈类 ？", "answer": [{"id": "Q83093", "label": "蕈类"}, {"id": "Q191768", "label": "猪肉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_465", "question": "耶稣人生前最后进食的是什么， 葡萄酒还是银氨溶液 ？", "answer": [{"id": "Q282", "label": "葡萄酒"}, {"id": "Q7802", "label": "面包"}, {"id": "Q41354", "label": "醋"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_466", "question": "沙巴州的游客中心是哪里， 沙巴州观光局还是山梨县观光振兴机构 ？", "answer": [{"id": "Q27910289", "label": "沙巴州观光局"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_467", "question": "富士山-信仰的对象和艺术的源泉的游客中心是哪里， 纽西兰观光局还是山梨县立富士山世界遗产中心 ？", "answer": [{"id": "Q24873848", "label": "山梨县立富士山世界遗产中心"}, {"id": "Q47249898", "label": "静冈县富士山世界遗产中心"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_468", "question": "美国国会大厦的游客中心是哪里， 新加坡旅游局还是国会大厦游客中心 ？", "answer": [{"id": "Q2495308", "label": "国会大厦游客中心"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_469", "question": "南浔镇的游客中心是哪里， 新加坡旅游局还是游客服务中心 ？", "answer": [{"id": "Q28214317", "label": "游客服务中心"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_470", "question": "山梨县的游客中心是哪里， 山梨县观光振兴机构还是毛里裘斯旅游促进局 ？", "answer": [{"id": "Q48764773", "label": "山梨县观光振兴机构"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_471", "question": "安然公司的外部审计是谁， 安达信会计师事务所还是加里·吉盖克斯 ？", "answer": [{"id": "Q392730", "label": "安达信会计师事务所"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_472", "question": "安速制药的外部审计是谁， EY新日本有限责任监督法人还是乔治·瑞奇蒙 ？", "answer": [{"id": "Q11502381", "label": "EY新日本有限责任监督法人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_473", "question": "俄罗斯石油公司的外部审计是谁， 安永还是金世宗 ？", "answer": [{"id": "Q489097", "label": "安永"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_474", "question": "维亚铁路的外部审计是谁， 富尔亨西奥·巴蒂斯塔还是加拿大核数总长 ？", "answer": [{"id": "Q3564227", "label": "加拿大核数总长"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_475", "question": "摩根大通的外部审计是谁， 金正日还是普华永道 ？", "answer": [{"id": "Q488048", "label": "普华永道"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_476", "question": "胫后动脉是那个解剖学分支， 疣足还是外跖动脉 ？", "answer": [{"id": "Q707450", "label": "外跖动脉"}, {"id": "Q3444008", "label": "腓动脉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_477", "question": "外跖动脉是那个解剖学分支， 掌动脉弓还是内脏神经 ？", "answer": [{"id": "Q39075360", "label": "掌动脉弓"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_478", "question": "迷走神经上神经节是那个解剖学分支， 气门还是迷走神经耳廓分支 ？", "answer": [{"id": "Q4822345", "label": "迷走神经耳廓分支"}, {"id": "Q6817080", "label": "迷走神经脑膜支"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_479", "question": "上颌动脉是那个解剖学分支， 后深颞动脉还是亨利氏环 ？", "answer": [{"id": "Q264834", "label": "后深颞动脉"}, {"id": "Q485350", "label": "后上齿槽动脉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_480", "question": "肝总动脉是那个解剖学分支， 默克尔神经末梢还是固有肝动脉 ？", "answer": [{"id": "Q542166", "label": "固有肝动脉"}, {"id": "Q707177", "label": "右胃动脉"}, {"id": "Q707194", "label": "胃十二指肠动脉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_481", "question": "加持良治在哪些作品中登场， 纪念白求恩还是新世纪福音战士 ？", "answer": [{"id": "Q662", "label": "新世纪福音战士"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_482", "question": "达斯·维达在哪些作品中登场， 星际大战还是快看俺家新专栏 ？", "answer": [{"id": "Q462", "label": "星际大战"}, {"id": "Q42051", "label": "星际大战三部曲：西斯大帝的复仇"}, {"id": "Q181803", "label": "星际大战六部曲：绝地大反攻"}, {"id": "Q181069", "label": "星际大战二部曲：复制人全面进攻"}, {"id": "Q165713", "label": "星际大战首部曲：威胁潜伏"}, {"id": "Q382289", "label": "星球大战动画：复制人战争"}, {"id": "Q616313", "label": "星际大战：复制人之战"}, {"id": "Q632672", "label": "星际大战：复制人之战"}, {"id": "Q29154231", "label": "星际大战：战场前线II"}, {"id": "Q104153367", "label": "亚苏卡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_483", "question": "长耳兔在哪些作品中登场， 宝可梦系列还是The Backrooms ？", "answer": [{"id": "Q864", "label": "宝可梦系列"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_484", "question": "叶精灵在哪些作品中登场， 宝可梦系列还是我们长大也要上山下乡 ？", "answer": [{"id": "Q864", "label": "宝可梦系列"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_485", "question": "旗木卡卡西在哪些作品中登场， 批邓促抗震 人在电不停 : 天津市电力局抗震救灾先进事迹还是博人传-火影次世代- ？", "answer": [{"id": "Q25922646", "label": "博人传-火影次世代-"}, {"id": "Q642", "label": "火影忍者"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_486", "question": "雪菲尔超级电车的发动机是哪个， 电还是电机空心轴驱动方式 ？", "answer": [{"id": "Q12725", "label": "电"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_487", "question": "10.5厘米突击榴弹砲42的发动机是哪个， 图曼斯基R-15还是梅巴赫 ？", "answer": [{"id": "Q35989", "label": "梅巴赫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_488", "question": "U-10号潜艇 (1911年)的发动机是哪个， 电动机还是罗尔斯·罗伊斯飞马发动机 ？", "answer": [{"id": "Q72313", "label": "电动机"}, {"id": "Q44167", "label": "发动机"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_489", "question": "海花号的发动机是哪个， 劳斯莱斯MT30还是帆 ？", "answer": [{"id": "Q25999", "label": "帆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_490", "question": "沃斯托克号的发动机是哪个， Gabizo喷射引擎还是帆 ？", "answer": [{"id": "Q25999", "label": "帆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_491", "question": "小行星1410在哪个天文发现地被发现， 卡尔·史瓦西天文台还是王座山天文台 ？", "answer": [{"id": "Q27115", "label": "王座山天文台"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_492", "question": "小行星1419在哪个天文发现地被发现， 王座山天文台还是范弗莱克天文台 ？", "answer": [{"id": "Q27115", "label": "王座山天文台"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_493", "question": "小行星1111在哪个天文发现地被发现， 王座山天文台还是伊尔贝恩 ？", "answer": [{"id": "Q27115", "label": "王座山天文台"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_494", "question": "小行星1455在哪个天文发现地被发现， 王座山天文台还是阿夏戈天文台 ？", "answer": [{"id": "Q27115", "label": "王座山天文台"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_495", "question": "小行星1020在哪个天文发现地被发现， 凯克天文台还是王座山天文台 ？", "answer": [{"id": "Q27115", "label": "王座山天文台"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_496", "question": "枫木产自哪里， 挪威枫还是扁船蛸 ？", "answer": [{"id": "Q26745", "label": "挪威枫"}, {"id": "Q42292", "label": "槭属"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_497", "question": "葡萄产自哪里， 光亮红菇还是葡萄属 ？", "answer": [{"id": "Q191019", "label": "葡萄属"}, {"id": "Q30046", "label": "酿酒葡萄"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_498", "question": "黑莓产自哪里， 大山蝠还是黑莓亚属 ？", "answer": [{"id": "Q13180", "label": "黑莓亚属"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_499", "question": "菜椒产自哪里， 辣椒还是新型隐球菌 ？", "answer": [{"id": "Q1380", "label": "辣椒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_500", "question": "鱼肝油产自哪里， 褐燕鹱还是鱼 ？", "answer": [{"id": "Q152", "label": "鱼"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_501", "question": "肾上腺素的有效成份是什么， Depo-Provera还是注射笔 ？", "answer": [{"id": "Q2736787", "label": "注射笔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_502", "question": "氨基糖苷类抗生素的有效成份是什么， 多烯抗菌剂还是氨基糖苷类抗生素 ？", "answer": [{"id": "Q45355603", "label": "氨基糖苷类抗生素"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_503", "question": "阿司匹林的有效成份是什么， 阿斯匹灵还是立顿 ？", "answer": [{"id": "Q10420388", "label": "阿斯匹灵"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_504", "question": "在富兰克林·D·罗斯福湖上面建立了什么大坝， 大古力水坝还是科诺温哥水坝 ？", "answer": [{"id": "Q930391", "label": "大古力水坝"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_505", "question": "在考纳斯水库上面建立了什么大坝， 岩松坝还是考那斯阿尔吉尔达斯·布拉藻斯卡斯水力发电厂 ？", "answer": [{"id": "Q4217603", "label": "考那斯阿尔吉尔达斯·布拉藻斯卡斯水力发电厂"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_506", "question": "在火焰谷水库上面建立了什么大坝， 火焰谷大坝还是塩原发电厂 ？", "answer": [{"id": "Q14711519", "label": "火焰谷大坝"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_507", "question": "在凤滩水库上面建立了什么大坝， 凤滩水库还是阿眉溪堤 ？", "answer": [{"id": "Q3376645", "label": "凤滩水库"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_508", "question": "在埃德湖上面建立了什么大坝， 埃德湖水坝还是梓湖 ？", "answer": [{"id": "Q3239281", "label": "埃德湖水坝"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_509", "question": "克灵曼斯峰的登山路线是什么， 阿帕拉契小径还是宝云道 ？", "answer": [{"id": "Q620648", "label": "阿帕拉契小径"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_510", "question": "惠特尼峰的登山路线是什么， 台中路还是约翰·缪尔步道 ？", "answer": [{"id": "Q967917", "label": "约翰·缪尔步道"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_511", "question": "格雷洛克山的登山路线是什么， 青敬路还是阿帕拉契小径 ？", "answer": [{"id": "Q620648", "label": "阿帕拉契小径"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_512", "question": "枪岳的登山路线是什么， GR步道还是表银座 ？", "answer": [{"id": "Q11626479", "label": "表银座"}, {"id": "Q11626787", "label": "里银座"}, {"id": "Q11629929", "label": "西银座钻石路线"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_513", "question": "哪些酶是HpaII的同尾酶， FokI还是TaqI ？", "answer": [{"id": "Q4385680", "label": "TaqI"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_514", "question": "哪些酶是TaqI的同尾酶， XbaI还是HpaII ？", "answer": [{"id": "Q5903773", "label": "HpaII"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_515", "question": "谁将海洋自由论进行了电子化， 海什木还是荷兰皇家图书馆 ？", "answer": [{"id": "Q1526131", "label": "荷兰皇家图书馆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_521", "question": "马丁·斯科塞斯的专业或体育合作伙伴是什么， 莱昂纳多·迪卡普里奥还是菲斯·赫伯特 ？", "answer": [{"id": "Q38111", "label": "莱昂纳多·迪卡普里奥"}, {"id": "Q36949", "label": "罗伯特·德尼罗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_522", "question": "奥斯瓦尔德·波尔的专业或体育合作伙伴是什么， 芭比娃娃还是鲁道夫·胡斯 ？", "answer": [{"id": "Q76975", "label": "鲁道夫·胡斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_523", "question": "艾玛·华森的专业或体育合作伙伴是什么， 汤姆·费尔顿还是希月心音 ？", "answer": [{"id": "Q105682", "label": "汤姆·费尔顿"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_524", "question": "鲁道夫·胡斯的专业或体育合作伙伴是什么， 奥斯瓦尔德·波尔还是舔食者 ？", "answer": [{"id": "Q57679", "label": "奥斯瓦尔德·波尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_525", "question": "汤姆·费尔顿的专业或体育合作伙伴是什么， 艾玛·华森还是阿摩罗波胝 ？", "answer": [{"id": "Q39476", "label": "艾玛·华森"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_526", "question": "青苎座通常销售什么种类的商品， 苎麻还是AcerCloud ？", "answer": [{"id": "Q750467", "label": "苎麻"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_527", "question": "武汉华南海鲜批发市场通常销售什么种类的商品， 蛇还是特瓦伦 ？", "answer": [{"id": "Q2102", "label": "蛇"}, {"id": "Q971343", "label": "小蝙蝠亚目"}, {"id": "Q600396", "label": "食用鱼"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_528", "question": "二手店通常销售什么种类的商品， 自行车外胎还是二手货 ？", "answer": [{"id": "Q2068804", "label": "二手货"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_529", "question": "咖啡店通常销售什么种类的商品， 咖啡还是三合一油 ？", "answer": [{"id": "Q8486", "label": "咖啡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_530", "question": "艺廊通常销售什么种类的商品， 艺术作品还是有用微生物群 ？", "answer": [{"id": "Q838948", "label": "艺术作品"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_531", "question": "圣艾蒂安德莫尔斯属于哪个选区， 乌里扬诺夫斯克选区还是莫尔斯县 ？", "answer": [{"id": "Q60023", "label": "莫尔斯县"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_532", "question": "圣尼古拉莱西托属于哪个选区， 尼伊圣乔治县还是拉瓦勒-岛 ？", "answer": [{"id": "Q14855", "label": "尼伊圣乔治县"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_533", "question": "绍镇属于哪个选区， 卡涅夫斯卡亚选区还是尼伊圣乔治县 ？", "answer": [{"id": "Q14855", "label": "尼伊圣乔治县"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_534", "question": "比耶属于哪个选区， 欧克索讷县还是富纳富提 ？", "answer": [{"id": "Q18124", "label": "欧克索讷县"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_535", "question": "科尔戈卢万属于哪个选区， 尼伊圣乔治县还是加姆珀哈选区 ？", "answer": [{"id": "Q14855", "label": "尼伊圣乔治县"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_536", "question": "BBC Radio 2广播电台播放哪些类型的节目， 经典摇滚还是成人当代音乐 ？", "answer": [{"id": "Q378988", "label": "成人当代音乐"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_537", "question": "塔什干国际广播电台广播电台播放哪些类型的节目， 主流摇滚还是短波 ？", "answer": [{"id": "Q368646", "label": "短波"}, {"id": "Q1931155", "label": "中频"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_538", "question": "WHTZ广播电台播放哪些类型的节目， 当代流行电台还是儿童电台 ？", "answer": [{"id": "Q427487", "label": "当代流行电台"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_539", "question": "义大利广播二台广播电台播放哪些类型的节目， 谈话节目还是综合电台 ？", "answer": [{"id": "Q622812", "label": "谈话节目"}, {"id": "Q373342", "label": "流行音乐"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_540", "question": "全印广播电台广播电台播放哪些类型的节目， 经典热门电台还是调幅广播 ？", "answer": [{"id": "Q1377707", "label": "调幅广播"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_541", "question": "黄石火山位于哪个保护区， 黄石国家公园还是南湾 ？", "answer": [{"id": "Q351", "label": "黄石国家公园"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_542", "question": "鹿洞位于哪个保护区， 维也纳还是姆鲁山国家公园 ？", "answer": [{"id": "Q61535", "label": "姆鲁山国家公园"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_543", "question": "约瑟夫峰位于哪个保护区， 红河峡谷地区还是黄石国家公园 ？", "answer": [{"id": "Q351", "label": "黄石国家公园"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_544", "question": "火山口湖位于哪个保护区， 火山口湖国家公园还是安特克拉的托尔卡尔山自然保护区 ？", "answer": [{"id": "Q239304", "label": "火山口湖国家公园"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_545", "question": "电峰位于哪个保护区， 黄石国家公园还是玉山书院 (庆州) ？", "answer": [{"id": "Q351", "label": "黄石国家公园"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_546", "question": "生物分类法中,本岛莴苣属于哪个分类等级， 栽培品种还是高目 ？", "answer": [{"id": "Q4886", "label": "栽培品种"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_547", "question": "生物分类法中,克莱麦迪猪笼草属于哪个分类等级， 栽培品种还是亚系 ？", "answer": [{"id": "Q4886", "label": "栽培品种"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_548", "question": "生物分类法中,塔柏属于哪个分类等级， 分型还是栽培品种 ？", "answer": [{"id": "Q4886", "label": "栽培品种"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_549", "question": "生物分类法中,紫叶李属于哪个分类等级， 域还是栽培品种 ？", "answer": [{"id": "Q4886", "label": "栽培品种"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_550", "question": "生物分类法中,塔巴斯科辣椒属于哪个分类等级， 栽培品种还是下纲 ？", "answer": [{"id": "Q4886", "label": "栽培品种"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_551", "question": "2014安得拉邦重组法令的勘误表单是什么， 2014年8月25日还是大跨度结构气弹模型风振响应的阻尼修正系数 ？", "answer": [{"id": "Q17923554", "label": "2014年8月25日"}, {"id": "Q45921831", "label": "2018年11月20日"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_552", "question": "查谟和克什米尔邦重组法的勘误表单是什么， 大跨度结构气弹模型风振响应的阻尼修正系数还是2019年9月12日 ？", "answer": [{"id": "Q57350519", "label": "2019年9月12日"}, {"id": "Q57396716", "label": "2020年4月24日"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_553", "question": "进入死神的魔爪有什么使用限制状态， 邀请码还是不受限制访问 ？", "answer": [{"id": "Q66739888", "label": "不受限制访问"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_554", "question": "世界两栖动物物种有什么使用限制状态， 邀请码还是不受限制访问 ？", "answer": [{"id": "Q66739888", "label": "不受限制访问"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_555", "question": "☠的代表对象是谁， 解剖示教还是风险 ？", "answer": [{"id": "Q104493", "label": "风险"}, {"id": "Q4", "label": "死亡"}, {"id": "Q45393", "label": "海盗行为"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_556", "question": "LGBT符号的代表对象是谁， LGBT还是女雄 ？", "answer": [{"id": "Q17884", "label": "LGBT"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_557", "question": "盖伊·福克斯面具的代表对象是谁， 匿名者还是霎哈嘉瑜伽 ？", "answer": [{"id": "Q10920", "label": "匿名者"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_558", "question": "⚡的代表对象是谁， 电还是德乌斯 ？", "answer": [{"id": "Q12725", "label": "电"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_559", "question": "Hexley的代表对象是谁， Nucleus RTOS还是Apple Darwin ？", "answer": [{"id": "Q14581", "label": "Apple Darwin"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_560", "question": "佳能 EOS 90D支持哪种类型的连接器， Wi-Fi还是Dock连接器 ？", "answer": [{"id": "Q29643", "label": "Wi-Fi"}, {"id": "Q209633", "label": "佳能EF接环镜头"}, {"id": "Q394226", "label": "TRS端子"}, {"id": "Q1155672", "label": "佳能EF-S接环镜头"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_561", "question": "Surface Pro 2支持哪种类型的连接器， 吉比特以太网还是Wi-Fi ？", "answer": [{"id": "Q29643", "label": "Wi-Fi"}, {"id": "Q1638779", "label": "蓝牙低功耗"}, {"id": "Q2634810", "label": "Mini DisplayPort"}, {"id": "Q3735943", "label": "通用串行总线3.0"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_562", "question": "佳能 EOS 60D支持哪种类型的连接器， 佳能EF接环镜头还是USB Type-C ？", "answer": [{"id": "Q209633", "label": "佳能EF接环镜头"}, {"id": "Q394226", "label": "TRS端子"}, {"id": "Q1155672", "label": "佳能EF-S接环镜头"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_563", "question": "iPhone 6S Plus支持哪种类型的连接器， Lightning接头还是DMS-59 ？", "answer": [{"id": "Q129052", "label": "Lightning接头"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_564", "question": "三星盖乐世S支持哪种类型的连接器， 吉比特以太网还是TRS端子 ？", "answer": [{"id": "Q394226", "label": "TRS端子"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_565", "question": "使用哪些乐器来伴奏第14钢琴奏鸣曲， 复古电子乐器还是钢琴 ？", "answer": [{"id": "Q5994", "label": "钢琴"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_566", "question": "使用哪些乐器来伴奏第3钢琴协奏曲 (拉赫玛尼诺夫)， 钢琴还是维也纳宫廷乐室 ？", "answer": [{"id": "Q5994", "label": "钢琴"}, {"id": "Q42998", "label": "管弦乐团"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_567", "question": "使用哪些乐器来伴奏练习曲作品10第2号， 钢琴还是布特莱 ？", "answer": [{"id": "Q5994", "label": "钢琴"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_568", "question": "使用哪些乐器来伴奏练习曲作品25第1号， Untouchable还是钢琴 ？", "answer": [{"id": "Q5994", "label": "钢琴"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_569", "question": "使用哪些乐器来伴奏第1钢琴协奏曲 (柴可夫斯基)， 铁树兰还是管弦乐团 ？", "answer": [{"id": "Q42998", "label": "管弦乐团"}, {"id": "Q5994", "label": "钢琴"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_570", "question": "宅间守被哪个权威机构施加了什么刑罚， 死刑还是保护令 ？", "answer": [{"id": "Q8454", "label": "死刑"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_571", "question": "姜浩顺被哪个权威机构施加了什么刑罚， 死刑还是Welsh Not ？", "answer": [{"id": "Q8454", "label": "死刑"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_572", "question": "弗里茨·哈曼被哪个权威机构施加了什么刑罚， 电子标签还是死刑 ？", "answer": [{"id": "Q8454", "label": "死刑"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_573", "question": "西孟菲斯三人组被哪个权威机构施加了什么刑罚， 死刑缓期执行还是无期徒刑 ？", "answer": [{"id": "Q68676", "label": "无期徒刑"}, {"id": "Q8454", "label": "死刑"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_574", "question": "罗曼·冯·恩琴被哪个权威机构施加了什么刑罚， 酌情改判还是死刑 ？", "answer": [{"id": "Q8454", "label": "死刑"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_575", "question": "谁是雷莎出击的评分者， New daily新闻还是电子游戏月刊 ？", "answer": [{"id": "Q793981", "label": "电子游戏月刊"}, {"id": "Q207708", "label": "IGN"}, {"id": "Q719801", "label": "任天堂力量"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_576", "question": "谁是普里皮亚季行军的加害人， 劳拉·罗布森还是德国国防军陆军第252步兵师 ？", "answer": [{"id": "Q217922", "label": "德国国防军陆军第252步兵师"}, {"id": "Q1923573", "label": "亲卫队骑兵旅"}, {"id": "Q9129284", "label": "德国国防军陆军第162步兵师"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_577", "question": "谁是2011年挪威爆炸和枪击事件的加害人， 若泽·曼努埃尔·巴罗佐还是安德斯·贝林·布雷维克 ？", "answer": [{"id": "Q44220", "label": "安德斯·贝林·布雷维克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_578", "question": "谁是利沃夫教授大屠杀的加害人， 汉斯·克吕格尔还是劳拉·伯格 ？", "answer": [{"id": "Q9286176", "label": "汉斯·克吕格尔"}, {"id": "Q481344", "label": "彼得·门滕"}, {"id": "Q2397745", "label": "沃尔特·库奇曼"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_580", "question": "谁是林白小鹰绑架案的加害人， 佩德罗·阿吉雷·塞尔达还是布鲁诺·理查德·豪普特曼 ？", "answer": [{"id": "Q63731", "label": "布鲁诺·理查德·豪普特曼"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_581", "question": "谁为玩具总动员2配音， 达利博尔·布罗佐维奇还是汤姆·汉克斯 ？", "answer": [{"id": "Q2263", "label": "汤姆·汉克斯"}, {"id": "Q196560", "label": "凯尔希·格兰莫"}, {"id": "Q208408", "label": "提姆·艾伦"}, {"id": "Q253536", "label": "安妮·帕兹"}, {"id": "Q236711", "label": "劳丽·梅特卡夫"}, {"id": "Q269890", "label": "唐纳德·杰·里克斯"}, {"id": "Q272935", "label": "爱丝黛儿·哈里斯"}, {"id": "Q272946", "label": "琼安‧库萨克"}, {"id": "Q311068", "label": "华莱士·肖恩"}, {"id": "Q276181", "label": "吉姆·瓦尼"}, {"id": "Q311976", "label": "韦恩·奈特"}, {"id": "Q328723", "label": "安德鲁·斯坦顿"}, {"id": "Q374093", "label": "约翰·拉岑贝格尔"}, {"id": "Q453094", "label": "乔伊·兰夫特"}, {"id": "Q1287014", "label": "乔纳森·哈里斯"}, {"id": "Q3048680", "label": "约翰·莫里斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_582", "question": "谁为史酷比：恐龙魅影配音， 格蕾·德莱勒还是卡洛琳·卢卡斯 ？", "answer": [{"id": "Q13938", "label": "格蕾·德莱勒"}, {"id": "Q29086", "label": "马修·里沃德"}, {"id": "Q296577", "label": "弗兰克·维尔克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_583", "question": "谁为冰河世纪配音， 塔拉·斯特朗还是唐睿宗 ？", "answer": [{"id": "Q4029", "label": "塔拉·斯特朗"}, {"id": "Q230268", "label": "简·科拉克斯基"}, {"id": "Q185655", "label": "基斯·韦治"}, {"id": "Q220836", "label": "雷·罗马诺"}, {"id": "Q295233", "label": "约翰·李古查摩"}, {"id": "Q310283", "label": "丹尼斯·利瑞"}, {"id": "Q318158", "label": "哥云·维斯尼治"}, {"id": "Q349350", "label": "阿兰·图代克"}, {"id": "Q449947", "label": "狄尔里奇·巴德"}, {"id": "Q464320", "label": "斯蒂芬·鲁特"}, {"id": "Q483907", "label": "杰克·布莱克"}, {"id": "Q3023223", "label": "情人"}, {"id": "Q492327", "label": "塞德里克·凯尔斯"}, {"id": "Q641352", "label": "乔许·汉米尔顿"}, {"id": "Q3259673", "label": "萝莉·巴格里"}, {"id": "Q3317234", "label": "米奇·麦考"}, {"id": "Q30610263", "label": "彼得·阿克曼"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_584", "question": "谁为彩虹小马：友情就是魔法配音， 塔拉·斯特朗还是侯杰·皮耶 ？", "answer": [{"id": "Q4029", "label": "塔拉·斯特朗"}, {"id": "Q908367", "label": "明坂聪美"}, {"id": "Q2061979", "label": "安卓亚·李柏曼"}, {"id": "Q2067434", "label": "艾希莉·包尔"}, {"id": "Q2092688", "label": "塔碧莎·卓曼"}, {"id": "Q7301916", "label": "蕾贝卡·萧伊凯特"}, {"id": "Q7932090", "label": "文森·童"}, {"id": "Q3183170", "label": "安德鲁·弗朗西斯"}, {"id": "Q3856870", "label": "米歇尔·克雷伯"}, {"id": "Q4822748", "label": "三森铃子"}, {"id": "Q5053509", "label": "凯西·薇瑟乐克"}, {"id": "Q5125171", "label": "克莱尔·科利特"}, {"id": "Q5411772", "label": "妮可·奥利佛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_585", "question": "谁为正义联盟对抗致命五人组配音， 塔拉·斯特朗还是阿方索十二世 ？", "answer": [{"id": "Q4029", "label": "塔拉·斯特朗"}, {"id": "Q17166318", "label": "黛安·格雷罗"}, {"id": "Q299282", "label": "汤姆·肯尼"}, {"id": "Q461264", "label": "凯文·康罗伊"}, {"id": "Q488335", "label": "凯文·迈克尔·理查森"}, {"id": "Q615200", "label": "乔治·纽博恩"}, {"id": "Q3342656", "label": "诺尔·费雪"}, {"id": "Q5219198", "label": "丹妮亚‧博瓦迪亚"}, {"id": "Q5368467", "label": "伊莱耶斯·加贝尔"}, {"id": "Q7183126", "label": "菲利普·安东尼-罗德里格斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_586", "question": "哈里·克罗斯比拥有哪个私人图书馆， 哈利兰塞姆中心还是边境道路组织 ？", "answer": [{"id": "Q5671855", "label": "哈利兰塞姆中心"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_587", "question": "格雷戈里·弗拉斯托斯拥有哪个私人图书馆， 哈利兰塞姆中心还是斯坦哈特文化、教育与人类发展学院 ？", "answer": [{"id": "Q5671855", "label": "哈利兰塞姆中心"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_588", "question": "保罗·许瑞德拥有哪个私人图书馆， 哈利兰塞姆中心还是威廉和弗洛拉·休利特基金会 ？", "answer": [{"id": "Q5671855", "label": "哈利兰塞姆中心"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_589", "question": "罗素·班克斯拥有哪个私人图书馆， 哈利兰塞姆中心还是匈牙利全国工业家协会 ？", "answer": [{"id": "Q5671855", "label": "哈利兰塞姆中心"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_590", "question": "扎查瑞·斯考特拥有哪个私人图书馆， 哈利兰塞姆中心还是DVD论坛 ？", "answer": [{"id": "Q5671855", "label": "哈利兰塞姆中心"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_591", "question": "三角反棱柱的集合特性基底是什么， 四边形还是正方形 ？", "answer": [{"id": "Q36810", "label": "四边形"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_592", "question": "双五角锥台的集合特性基底是什么， 三角形还是五边形 ？", "answer": [{"id": "Q127840", "label": "五边形"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_593", "question": "立方体的集合特性基底是什么， 双股螺旋还是正三角形 ？", "answer": [{"id": "Q157002", "label": "正三角形"}, {"id": "Q164", "label": "正方形"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_594", "question": "四方偏方面体的集合特性基底是什么， 四边形还是正方形 ？", "answer": [{"id": "Q36810", "label": "四边形"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_595", "question": "十二方偏方面体的集合特性基底是什么， 心形符号还是十二边形 ？", "answer": [{"id": "Q212074", "label": "十二边形"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_596", "question": "玛琦·辛普森属于哪个家族， 辛普森家族还是萨德勒家族 ？", "answer": [{"id": "Q9762", "label": "辛普森家族"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_597", "question": "纳赛尔·本·阿卜杜勒阿齐兹属于哪个家族， 沙地王朝还是贝可勒尔家族 ？", "answer": [{"id": "Q31711", "label": "沙地王朝"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_598", "question": "萨尔曼·本·苏尔坦属于哪个家族， 白人拉惹还是沙地王朝 ？", "answer": [{"id": "Q31711", "label": "沙地王朝"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_599", "question": "李源属于哪个家族， 朝鲜王朝还是德鲁莱斯蒂家族 ？", "answer": [{"id": "Q28179", "label": "朝鲜王朝"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_600", "question": "安德洛尼卡·阿森属于哪个家族， 阿亨还是巴尔滕斯莱本家族 ？", "answer": [{"id": "Q22094", "label": "阿亨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_601", "question": "罗纹鸭的学名首次发表时所使用的组合是什么， 蜥蜴还是罗纹鸭 ？", "answer": [{"id": "Q339781", "label": "罗纹鸭"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_602", "question": "斑椋鸟的学名首次发表时所使用的组合是什么， 斑椋鸟还是面包树 ？", "answer": [{"id": "Q148485", "label": "斑椋鸟"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_603", "question": "鹦哥岭树蛙的学名首次发表时所使用的组合是什么， 鹦哥岭树蛙还是觅葬甲科 ？", "answer": [{"id": "Q6466667", "label": "鹦哥岭树蛙"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_604", "question": "鳚形目的学名首次发表时所使用的组合是什么， 鳚亚目还是古颚类 ？", "answer": [{"id": "Q804481", "label": "鳚亚目"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_605", "question": "墨脱竹叶青蛇的学名首次发表时所使用的组合是什么， 墨脱竹叶青蛇还是鲸下目 ？", "answer": [{"id": "Q1037349", "label": "墨脱竹叶青蛇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_606", "question": "D语言的编程范型有哪些， 指令式编程还是泛型 ？", "answer": [{"id": "Q275596", "label": "指令式编程"}, {"id": "Q79872", "label": "面向对象程序设计"}, {"id": "Q193076", "label": "函数式编程"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_607", "question": "MuPAD的编程范型有哪些， 函数式编程还是响应式编程 ？", "answer": [{"id": "Q193076", "label": "函数式编程"}, {"id": "Q79872", "label": "面向对象程序设计"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_608", "question": "PL/I的编程范型有哪些， 关注点分离还是程序编程 ？", "answer": [{"id": "Q1418502", "label": "程序编程"}, {"id": "Q128392", "label": "并发计算"}, {"id": "Q223335", "label": "结构化编程"}, {"id": "Q275596", "label": "指令式编程"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_609", "question": "Wolfram的编程范型有哪些， 阵列编程还是MapReduce ？", "answer": [{"id": "Q4795882", "label": "阵列编程"}, {"id": "Q79872", "label": "面向对象程序设计"}, {"id": "Q193076", "label": "函数式编程"}, {"id": "Q275596", "label": "指令式编程"}, {"id": "Q531152", "label": "宣告式编程"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_610", "question": "Modula-2的编程范型有哪些， 模块化编程还是反射 ？", "answer": [{"id": "Q6453666", "label": "模块化编程"}, {"id": "Q128392", "label": "并发计算"}, {"id": "Q223335", "label": "结构化编程"}, {"id": "Q275596", "label": "指令式编程"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_611", "question": "绿精灵属于哪个虚构世界， 传说故事集还是饥饿游戏架空世界 ？", "answer": [{"id": "Q81738", "label": "传说故事集"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_612", "question": "伊西力安属于哪个虚构世界， 传说故事集还是如龙虚构世宇宙 ？", "answer": [{"id": "Q81738", "label": "传说故事集"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_613", "question": "阿尔达属于哪个虚构世界， 传说故事集还是奇异世界：蒙克历险记 ？", "answer": [{"id": "Q81738", "label": "传说故事集"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_614", "question": "清晨之门属于哪个虚构世界， 地球-616还是传说故事集 ？", "answer": [{"id": "Q81738", "label": "传说故事集"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_615", "question": "第三纪元属于哪个虚构世界， 传说故事集还是噬血Y世代宇宙 ？", "answer": [{"id": "Q81738", "label": "传说故事集"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_617", "question": "女阴的淋巴引流是什么， 髂外淋巴结还是腹股沟浅淋巴结 ？", "answer": [{"id": "Q7643317", "label": "腹股沟浅淋巴结"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_618", "question": "腋窝的淋巴引流是什么， 腋淋巴结还是气管支气管淋巴结 ？", "answer": [{"id": "Q340695", "label": "腋淋巴结"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_619", "question": "人类阴茎的淋巴引流是什么， 前哨淋巴结还是腹股沟浅淋巴结 ？", "answer": [{"id": "Q7643317", "label": "腹股沟浅淋巴结"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_620", "question": "会阴浅凹的淋巴引流是什么， 腹股沟浅淋巴结还是喉前淋巴结 ？", "answer": [{"id": "Q7643317", "label": "腹股沟浅淋巴结"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_621", "question": "右淋巴管的淋巴引流是什么， 锁骨下静脉还是气管支气管淋巴结 ？", "answer": [{"id": "Q493430", "label": "锁骨下静脉"}, {"id": "Q540598", "label": "内颈静脉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_622", "question": "𒄈使用什么样的书写系统， 楔形文字还是马里语字母 ？", "answer": [{"id": "Q401", "label": "楔形文字"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_623", "question": "𒀿使用什么样的书写系统， 楔形文字还是希腊字母 ？", "answer": [{"id": "Q401", "label": "楔形文字"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_624", "question": "埃兰语使用什么样的书写系统， 吕底亚字母还是楔形文字 ？", "answer": [{"id": "Q401", "label": "楔形文字"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_625", "question": "𒄇使用什么样的书写系统， 楔形文字还是西非书面字母 ？", "answer": [{"id": "Q401", "label": "楔形文字"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_626", "question": "𒅮使用什么样的书写系统， 马克西莫维奇系统还是楔形文字 ？", "answer": [{"id": "Q401", "label": "楔形文字"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_627", "question": "巴斯蒂安·比伦多夫的宠物是什么， 厉鬼还是犬 ？", "answer": [{"id": "Q144", "label": "犬"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_628", "question": "乔恩·阿布库的宠物是什么， 欧迪还是凋灵风暴 ？", "answer": [{"id": "Q986209", "label": "欧迪"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_629", "question": "后藤一里的宠物是什么， 吉米亨还是沼泽异形 ？", "answer": [{"id": "Q115924706", "label": "吉米亨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_630", "question": "后藤直树的宠物是什么， 吉米亨还是艾蒙 ？", "answer": [{"id": "Q115924706", "label": "吉米亨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_631", "question": "弗拉基米尔·普京的宠物是什么， 科尼还是饼干怪兽 ？", "answer": [{"id": "Q1320354", "label": "科尼"}, {"id": "Q27305072", "label": "小梦 (狗)"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_632", "question": "龙港车站接受哪些付款方式， TaiwanMoney Card还是悠游卡 ？", "answer": [{"id": "Q707936", "label": "悠游卡"}, {"id": "Q10851060", "label": "icash"}, {"id": "Q10863852", "label": "iPASS一卡通"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_633", "question": "拉罗谢尔水族馆接受哪些付款方式， GNU Taler还是支票 ？", "answer": [{"id": "Q80042", "label": "支票"}, {"id": "Q4916", "label": "欧元"}, {"id": "Q489921", "label": "万事达卡"}, {"id": "Q2993698", "label": "维萨电子卡"}, {"id": "Q13499", "label": "借记卡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_634", "question": "三姓桥车站接受哪些付款方式， 悠游卡还是Apple Pay ？", "answer": [{"id": "Q707936", "label": "悠游卡"}, {"id": "Q10851060", "label": "icash"}, {"id": "Q10863852", "label": "iPASS一卡通"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_635", "question": "万华车站接受哪些付款方式， 悠游卡还是支付宝香港 ？", "answer": [{"id": "Q707936", "label": "悠游卡"}, {"id": "Q10851060", "label": "icash"}, {"id": "Q10863852", "label": "iPASS一卡通"}, {"id": "Q22101453", "label": "有钱卡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_636", "question": "高松琴平电气铁道接受哪些付款方式， IruCa还是LINE Pay ？", "answer": [{"id": "Q6073980", "label": "IruCa"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_637", "question": "矩阵环的配备运算是什么， 矩阵乘法还是交运算 ？", "answer": [{"id": "Q1049914", "label": "矩阵乘法"}, {"id": "Q2264115", "label": "矩阵加法"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_638", "question": "加法群的配备运算是什么， 加法逆元还是哈代－李特尔伍德极大函数 ？", "answer": [{"id": "Q715358", "label": "加法逆元"}, {"id": "Q32043", "label": "加法"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_639", "question": "旋转群的配备运算是什么， 自转还是一补数 ？", "answer": [{"id": "Q107617", "label": "自转"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_640", "question": "单旋转的配备运算是什么， 自转还是施瓦茨导数 ？", "answer": [{"id": "Q107617", "label": "自转"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_641", "question": "对称群的配备运算是什么， 复合函数还是μ算子 ？", "answer": [{"id": "Q244761", "label": "复合函数"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_642", "question": "格拉齐亚诺·狄·普里玛跳过哪种舞蹈， 社交舞还是斯林比舞 ？", "answer": [{"id": "Q1085001", "label": "社交舞"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_643", "question": "亚当·加西亚跳过哪种舞蹈， 单人舞还是踢踏舞 ？", "answer": [{"id": "Q244475", "label": "踢踏舞"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_644", "question": "宝拉·阿巴杜跳过哪种舞蹈， 御宅艺还是踢踏舞 ？", "answer": [{"id": "Q244475", "label": "踢踏舞"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_645", "question": "詹姆斯·卡格尼跳过哪种舞蹈， 踢踏舞还是华尔兹舞 ？", "answer": [{"id": "Q244475", "label": "踢踏舞"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_646", "question": "李提克·罗森跳过哪种舞蹈， 梅伦格舞还是机械舞 ？", "answer": [{"id": "Q937440", "label": "机械舞"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_647", "question": "卡沙牙波莫语的原生地是哪里， 亚洲人还是加利福尼亚州 ？", "answer": [{"id": "Q99", "label": "加利福尼亚州"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_648", "question": "阿尔冈昆语的原生地是哪里， 挪威人还是安大略省 ？", "answer": [{"id": "Q1904", "label": "安大略省"}, {"id": "Q135863", "label": "阿尔冈昆人"}, {"id": "Q176", "label": "魁北克省"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_649", "question": "松鼠的原生地是哪里， 拉克托拉特人还是欧洲 ？", "answer": [{"id": "Q46", "label": "欧洲"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_650", "question": "田旋花的原生地是哪里， 加拿大人还是欧洲 ？", "answer": [{"id": "Q46", "label": "欧洲"}, {"id": "Q48", "label": "亚洲"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_651", "question": "低地苏格兰语的原生地是哪里， 英国犹太人还是苏格兰 ？", "answer": [{"id": "Q22", "label": "苏格兰"}, {"id": "Q93195", "label": "阿尔斯特省"}, {"id": "Q47134", "label": "设德兰群岛"}, {"id": "Q211113", "label": "苏格兰边区"}, {"id": "Q100166", "label": "奥克尼群岛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_652", "question": "哪个地方包围了克拉玛依市， 邓州还是塔城地区 ？", "answer": [{"id": "Q644863", "label": "塔城地区"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_653", "question": "哪个地方包围了阿里马， 图纳普纳-皮亚尔科区还是仁和里 (堡里) ？", "answer": [{"id": "Q1899163", "label": "图纳普纳-皮亚尔科区"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_654", "question": "哪个地方包围了奇祖穆卢岛， 莫桑比克还是东区 ？", "answer": [{"id": "Q1029", "label": "莫桑比克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_655", "question": "哪个地方包围了塞纳省， 黄海道 (日本统治时代)还是塞纳-瓦兹省 ？", "answer": [{"id": "Q979470", "label": "塞纳-瓦兹省"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_656", "question": "哪个地方包围了拜科努尔， 克孜勒奥尔达州还是板桥 ？", "answer": [{"id": "Q485322", "label": "克孜勒奥尔达州"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_657", "question": "一顿正餐中，圣代通常属于哪一类菜肴， 甜点还是黑果 ？", "answer": [{"id": "Q182940", "label": "甜点"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_658", "question": "哪些国家或国际法主体批准了巴黎协议， 乔治·索罗斯还是中华人民共和国 ？", "answer": [{"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_659", "question": "哪些国家或国际法主体批准了建立工业品外观设计国际分类洛迦诺协定， 洪博培还是日本 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}, {"id": "Q20", "label": "挪威"}, {"id": "Q27", "label": "爱尔兰共和国"}, {"id": "Q28", "label": "匈牙利"}, {"id": "Q29", "label": "西班牙"}, {"id": "Q31", "label": "比利时"}, {"id": "Q33", "label": "芬兰"}, {"id": "Q35", "label": "丹麦"}, {"id": "Q34", "label": "瑞典"}, {"id": "Q36", "label": "波兰"}, {"id": "Q38", "label": "意大利"}, {"id": "Q39", "label": "瑞士"}, {"id": "Q40", "label": "奥地利"}, {"id": "Q41", "label": "希腊"}, {"id": "Q43", "label": "土耳其"}, {"id": "Q55", "label": "荷兰"}, {"id": "Q77", "label": "乌拉圭"}, {"id": "Q96", "label": "墨西哥"}, {"id": "Q142", "label": "法国"}, {"id": "Q145", "label": "英国"}, {"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}, {"id": "Q159", "label": "俄罗斯"}, {"id": "Q183", "label": "德国"}, {"id": "Q184", "label": "白俄罗斯"}, {"id": "Q189", "label": "冰岛"}, {"id": "Q191", "label": "爱沙尼亚"}, {"id": "Q211", "label": "拉脱维亚"}, {"id": "Q212", "label": "乌克兰"}, {"id": "Q217", "label": "摩尔多瓦"}, {"id": "Q218", "label": "罗马尼亚"}, {"id": "Q222", "label": "阿尔巴尼亚"}, {"id": "Q219", "label": "保加利亚"}, {"id": "Q227", "label": "阿塞拜疆"}, {"id": "Q232", "label": "哈萨克斯坦"}, {"id": "Q241", "label": "古巴"}, {"id": "Q265", "label": "乌兹别克"}, {"id": "Q399", "label": "亚美尼亚"}, {"id": "Q334", "label": "新加坡"}, {"id": "Q414", "label": "阿根廷"}, {"id": "Q423", "label": "朝鲜民主主义人民共和国"}, {"id": "Q668", "label": "印度"}, {"id": "Q711", "label": "蒙古国"}, {"id": "Q754", "label": "千里达及托巴哥"}, {"id": "Q794", "label": "伊朗"}, {"id": "Q813", "label": "吉尔吉斯斯坦"}, {"id": "Q874", "label": "土库曼斯坦"}, {"id": "Q884", "label": "大韩民国"}, {"id": "Q1006", "label": "几内亚"}, {"id": "Q1020", "label": "马拉威"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_660", "question": "哪些国家或国际法主体批准了制止向恐怖主义提供资助的国际公约， 菲利普·科库还是阿尔巴尼亚 ？", "answer": [{"id": "Q222", "label": "阿尔巴尼亚"}, {"id": "Q228", "label": "安道尔"}, {"id": "Q262", "label": "阿尔及利亚"}, {"id": "Q414", "label": "阿根廷"}, {"id": "Q781", "label": "安提瓜和巴布达"}, {"id": "Q889", "label": "阿富汗"}, {"id": "Q916", "label": "安哥拉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_661", "question": "哪些国家或国际法主体批准了国际专利分类斯特拉斯堡协定， 加拿大还是贝蒂·霍尔伯顿 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q17", "label": "日本"}, {"id": "Q20", "label": "挪威"}, {"id": "Q27", "label": "爱尔兰共和国"}, {"id": "Q29", "label": "西班牙"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}, {"id": "Q31", "label": "比利时"}, {"id": "Q33", "label": "芬兰"}, {"id": "Q32", "label": "卢森堡"}, {"id": "Q34", "label": "瑞典"}, {"id": "Q35", "label": "丹麦"}, {"id": "Q36", "label": "波兰"}, {"id": "Q38", "label": "意大利"}, {"id": "Q39", "label": "瑞士"}, {"id": "Q40", "label": "奥地利"}, {"id": "Q41", "label": "希腊"}, {"id": "Q43", "label": "土耳其"}, {"id": "Q45", "label": "葡萄牙"}, {"id": "Q77", "label": "乌拉圭"}, {"id": "Q55", "label": "荷兰"}, {"id": "Q79", "label": "埃及"}, {"id": "Q96", "label": "墨西哥"}, {"id": "Q142", "label": "法国"}, {"id": "Q145", "label": "英国"}, {"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}, {"id": "Q155", "label": "巴西"}, {"id": "Q159", "label": "俄罗斯"}, {"id": "Q183", "label": "德国"}, {"id": "Q184", "label": "白俄罗斯"}, {"id": "Q191", "label": "爱沙尼亚"}, {"id": "Q212", "label": "乌克兰"}, {"id": "Q215", "label": "斯洛文尼亚"}, {"id": "Q217", "label": "摩尔多瓦"}, {"id": "Q218", "label": "罗马尼亚"}, {"id": "Q219", "label": "保加利亚"}, {"id": "Q221", "label": "北马其顿"}, {"id": "Q222", "label": "阿尔巴尼亚"}, {"id": "Q224", "label": "克罗地亚"}, {"id": "Q225", "label": "波斯尼亚和黑塞哥维那"}, {"id": "Q227", "label": "阿塞拜疆"}, {"id": "Q232", "label": "哈萨克斯坦"}, {"id": "Q236", "label": "蒙特内哥罗"}, {"id": "Q241", "label": "古巴"}, {"id": "Q235", "label": "摩纳哥"}, {"id": "Q265", "label": "乌兹别克"}, {"id": "Q399", "label": "亚美尼亚"}, {"id": "Q403", "label": "塞尔维亚"}, {"id": "Q408", "label": "澳大利亚"}, {"id": "Q414", "label": "阿根廷"}, {"id": "Q423", "label": "朝鲜民主主义人民共和国"}, {"id": "Q711", "label": "蒙古国"}, {"id": "Q754", "label": "千里达及托巴哥"}, {"id": "Q801", "label": "以色列"}, {"id": "Q813", "label": "吉尔吉斯斯坦"}, {"id": "Q874", "label": "土库曼斯坦"}, {"id": "Q884", "label": "大韩民国"}, {"id": "Q1006", "label": "几内亚"}, {"id": "Q1020", "label": "马拉威"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_662", "question": "哪些国家或国际法主体批准了伯尔尼保护文学和艺术作品公约， 日本还是蒂博尼哥罗 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}, {"id": "Q822", "label": "黎巴嫩"}, {"id": "Q833", "label": "马来西亚"}, {"id": "Q837", "label": "尼泊尔"}, {"id": "Q20", "label": "挪威"}, {"id": "Q27", "label": "爱尔兰共和国"}, {"id": "Q29", "label": "西班牙"}, {"id": "Q28", "label": "匈牙利"}, {"id": "Q843", "label": "巴基斯坦"}, {"id": "Q842", "label": "阿曼"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}, {"id": "Q846", "label": "卡塔尔"}, {"id": "Q858", "label": "叙利亚"}, {"id": "Q863", "label": "塔吉克斯坦"}, {"id": "Q851", "label": "沙特阿拉伯"}, {"id": "Q869", "label": "泰国"}, {"id": "Q32", "label": "卢森堡"}, {"id": "Q31", "label": "比利时"}, {"id": "Q874", "label": "土库曼斯坦"}, {"id": "Q33", "label": "芬兰"}, {"id": "Q878", "label": "阿拉伯联合酋长国"}, {"id": "Q34", "label": "瑞典"}, {"id": "Q881", "label": "越南"}, {"id": "Q35", "label": "丹麦"}, {"id": "Q884", "label": "大韩民国"}, {"id": "Q36", "label": "波兰"}, {"id": "Q902", "label": "孟加拉国"}, {"id": "Q889", "label": "阿富汗"}, {"id": "Q37", "label": "立陶宛"}, {"id": "Q917", "label": "不丹"}, {"id": "Q924", "label": "坦桑尼亚"}, {"id": "Q38", "label": "意大利"}, {"id": "Q921", "label": "文莱达鲁萨兰国"}, {"id": "Q40", "label": "奥地利"}, {"id": "Q39", "label": "瑞士"}, {"id": "Q928", "label": "菲律宾"}, {"id": "Q41", "label": "希腊"}, {"id": "Q929", "label": "中非共和国"}, {"id": "Q945", "label": "多哥"}, {"id": "Q43", "label": "土耳其"}, {"id": "Q948", "label": "突尼西亚"}, {"id": "Q45", "label": "葡萄牙"}, {"id": "Q953", "label": "赞比亚"}, {"id": "Q77", "label": "乌拉圭"}, {"id": "Q55", "label": "荷兰"}, {"id": "Q963", "label": "波札那"}, {"id": "Q79", "label": "埃及"}, {"id": "Q96", "label": "墨西哥"}, {"id": "Q965", "label": "布吉纳法索"}, {"id": "Q967", "label": "蒲隆地"}, {"id": "Q114", "label": "肯尼亚"}, {"id": "Q117", "label": "迦纳"}, {"id": "Q970", "label": "葛摩"}, {"id": "Q977", "label": "吉布提"}, {"id": "Q983", "label": "赤道几内亚"}, {"id": "Q142", "label": "法国"}, {"id": "Q1005", "label": "冈比亚"}, {"id": "Q1006", "label": "几内亚"}, {"id": "Q145", "label": "英国"}, {"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}, {"id": "Q1000", "label": "加蓬"}, {"id": "Q1007", "label": "畿内亚比绍"}, {"id": "Q155", "label": "巴西"}, {"id": "Q159", "label": "俄罗斯"}, {"id": "Q1008", "label": "科特迪瓦"}, {"id": "Q1011", "label": "佛得角"}, {"id": "Q183", "label": "德国"}, {"id": "Q1013", "label": "莱索托"}, {"id": "Q184", "label": "白俄罗斯"}, {"id": "Q1016", "label": "利比亚"}, {"id": "Q1014", "label": "利比里亚"}, {"id": "Q189", "label": "冰岛"}, {"id": "Q1020", "label": "马拉威"}, {"id": "Q191", "label": "爱沙尼亚"}, {"id": "Q211", "label": "拉脱维亚"}, {"id": "Q1025", "label": "毛里塔尼亚"}, {"id": "Q1027", "label": "毛里求斯"}, {"id": "Q212", "label": "乌克兰"}, {"id": "Q1028", "label": "摩洛哥"}, {"id": "Q217", "label": "摩尔多瓦"}, {"id": "Q218", "label": "罗马尼亚"}, {"id": "Q1029", "label": "莫桑比克"}, {"id": "Q219", "label": "保加利亚"}, {"id": "Q222", "label": "阿尔巴尼亚"}, {"id": "Q1033", "label": "奈及利亚"}, {"id": "Q1036", "label": "乌干达"}, {"id": "Q227", "label": "阿塞拜疆"}, {"id": "Q1037", "label": "卢旺达"}, {"id": "Q228", "label": "安道尔"}, {"id": "Q230", "label": "格鲁吉亚共和国"}, {"id": "Q1039", "label": "圣多美和普林西比"}, {"id": "Q1041", "label": "塞内加尔"}, {"id": "Q232", "label": "哈萨克斯坦"}, {"id": "Q235", "label": "摩纳哥"}, {"id": "Q1049", "label": "苏丹"}, {"id": "Q1050", "label": "斯威士兰"}, {"id": "Q238", "label": "圣马力诺"}, {"id": "Q26988", "label": "库克群岛"}, {"id": "Q244", "label": "巴巴多斯"}, {"id": "Q241", "label": "古巴"}, {"id": "Q242", "label": "伯利兹"}, {"id": "Q34020", "label": "纽埃"}, {"id": "Q252", "label": "印度尼西亚"}, {"id": "Q159583", "label": "圣座"}, {"id": "Q262", "label": "阿尔及利亚"}, {"id": "Q265", "label": "乌兹别克"}, {"id": "Q298", "label": "智利"}, {"id": "Q334", "label": "新加坡"}, {"id": "Q347", "label": "列支敦斯登"}, {"id": "Q414", "label": "阿根廷"}, {"id": "Q398", "label": "巴林"}, {"id": "Q399", "label": "亚美尼亚"}, {"id": "Q419", "label": "秘鲁"}, {"id": "Q423", "label": "朝鲜民主主义人民共和国"}, {"id": "Q424", "label": "柬埔寨"}, {"id": "Q657", "label": "乍得"}, {"id": "Q678", "label": "东加"}, {"id": "Q672", "label": "吐瓦鲁"}, {"id": "Q683", "label": "萨摩亚"}, {"id": "Q685", "label": "所罗门群岛"}, {"id": "Q686", "label": "万那杜"}, {"id": "Q697", "label": "瑙鲁"}, {"id": "Q702", "label": "密克罗尼西亚联邦"}, {"id": "Q710", "label": "吉里巴斯"}, {"id": "Q711", "label": "蒙古国"}, {"id": "Q730", "label": "苏利南"}, {"id": "Q717", "label": "委内瑞拉"}, {"id": "Q733", "label": "巴拉圭"}, {"id": "Q734", "label": "圭亚那"}, {"id": "Q736", "label": "厄瓜多尔"}, {"id": "Q739", "label": "哥伦比亚"}, {"id": "Q750", "label": "玻利维亚"}, {"id": "Q754", "label": "千里达及托巴哥"}, {"id": "Q757", "label": "圣文森特和格林纳丁斯"}, {"id": "Q760", "label": "圣卢西亚"}, {"id": "Q763", "label": "圣克里斯多福及尼维斯"}, {"id": "Q766", "label": "牙买加"}, {"id": "Q769", "label": "格瑞那达"}, {"id": "Q774", "label": "危地马拉"}, {"id": "Q781", "label": "安提瓜和巴布达"}, {"id": "Q783", "label": "洪都拉斯"}, {"id": "Q784", "label": "多米尼克"}, {"id": "Q790", "label": "海地"}, {"id": "Q792", "label": "萨尔瓦多"}, {"id": "Q786", "label": "多明尼加"}, {"id": "Q800", "label": "哥斯达黎加"}, {"id": "Q801", "label": "以色列"}, {"id": "Q804", "label": "巴拿马"}, {"id": "Q805", "label": "也门"}, {"id": "Q810", "label": "约旦"}, {"id": "Q813", "label": "吉尔吉斯斯坦"}, {"id": "Q811", "label": "尼加拉瓜"}, {"id": "Q817", "label": "科威特"}, {"id": "Q819", "label": "老挝"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_663", "question": "哪个项目被定义为航空公司的最佳实践示例， 爱德华·威利斯·斯克里普斯公司还是北欧航空 ？", "answer": [{"id": "Q187854", "label": "北欧航空"}, {"id": "Q8766", "label": "英国航空"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_664", "question": "哪个项目被定义为塔式建筑的最佳实践示例， 艾菲尔铁塔还是卡博特塔 ？", "answer": [{"id": "Q243", "label": "艾菲尔铁塔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_665", "question": "哪个项目被定义为文体技巧的最佳实践示例， 句首照应反复还是头韵法 ？", "answer": [{"id": "Q484495", "label": "头韵法"}, {"id": "Q191092", "label": "类韵"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_666", "question": "哪个项目被定义为电影的最佳实践示例， 愤怒之上还是十二怒汉 ？", "answer": [{"id": "Q2345", "label": "十二怒汉"}, {"id": "Q16672466", "label": "生命中最抓狂的小事"}, {"id": "Q17738", "label": "星际大战四部曲：曙光乍现"}, {"id": "Q950893", "label": "死刑台与电梯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_667", "question": "哪个项目被定义为艺术奖的最佳实践示例， 高松宫殿下纪念世界文化奖还是弗里茨·瓦尔特大奖 ？", "answer": [{"id": "Q268670", "label": "高松宫殿下纪念世界文化奖"}, {"id": "Q1789030", "label": "美国国家艺术奖章"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_668", "question": "迪玛希·库达依别列根能演唱的最高音是什么， D (音名)还是G♯ ？", "answer": [{"id": "Q1651121", "label": "D (音名)"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_669", "question": "玛丽亚·凯莉能演唱的最高音是什么， C还是G♯ ？", "answer": [{"id": "Q549905", "label": "G♯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_670", "question": "键盘式手风琴能演唱的最高音是什么， E还是E♭ ？", "answer": [{"id": "Q1622022", "label": "E"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_671", "question": "蒂姆·斯托姆斯能演唱的最高音是什么， D♭还是G音 ？", "answer": [{"id": "Q1440231", "label": "G音"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_672", "question": "弗朗西斯·毕卡比亚与哪个文化运动相关， 立体主义还是自由民权运动 ？", "answer": [{"id": "Q42934", "label": "立体主义"}, {"id": "Q6034", "label": "达达主义"}, {"id": "Q39427", "label": "超现实主义"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_673", "question": "贝尔纳多·罗塞利诺与哪个文化运动相关， 文艺复兴还是传道部式家具 ？", "answer": [{"id": "Q4692", "label": "文艺复兴"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_674", "question": "菲利普·苏波与哪个文化运动相关， 乌克兰IT军团还是超现实主义 ？", "answer": [{"id": "Q39427", "label": "超现实主义"}, {"id": "Q6034", "label": "达达主义"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_675", "question": "让‧迪韦尔吉耶·德奥拉纳与哪个文化运动相关， 杨森主义还是新古典主义画派 ？", "answer": [{"id": "Q1287", "label": "杨森主义"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_676", "question": "雨果·鲍尔与哪个文化运动相关， 达达主义还是加拿大蓝调 ？", "answer": [{"id": "Q6034", "label": "达达主义"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_677", "question": "使用什么类型的火箭或其他载具将重力回溯及内部结构实验室发射到外太空， 德尔塔-2运载火箭还是三角洲0100运载火箭 ？", "answer": [{"id": "Q49538", "label": "德尔塔-2运载火箭"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_678", "question": "使用什么类型的火箭或其他载具将起源号发射到外太空， 联盟-U运载火箭还是德尔塔-2运载火箭 ？", "answer": [{"id": "Q49538", "label": "德尔塔-2运载火箭"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_679", "question": "使用什么类型的火箭或其他载具将高层大气研究卫星发射到外太空， 航天飞机还是T-7 (火箭) ？", "answer": [{"id": "Q48806", "label": "航天飞机"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_680", "question": "使用什么类型的火箭或其他载具将图像发射到外太空， 三角洲0100运载火箭还是德尔塔-2运载火箭 ？", "answer": [{"id": "Q49538", "label": "德尔塔-2运载火箭"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_681", "question": "使用什么类型的火箭或其他载具将穹顶舱发射到外太空， 中子号火箭还是航天飞机 ？", "answer": [{"id": "Q48806", "label": "航天飞机"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_682", "question": "金莲木科还有哪些其他别称， Archboldomys kalinga还是羽叶树科 ？", "answer": [{"id": "Q132800", "label": "羽叶树科"}, {"id": "Q1071431", "label": "水母柱树"}, {"id": "Q13635627", "label": "水母柱科"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_683", "question": "马兜铃科还有哪些其他别称， 鞭寄生亚科还是埃蛛科 ？", "answer": [{"id": "Q132628", "label": "鞭寄生亚科"}, {"id": "Q13770353", "label": "短蕊花科"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_684", "question": "动物还有哪些其他别称， 穴蛛科还是后生动物 ？", "answer": [{"id": "Q151542", "label": "后生动物"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_685", "question": "泽米属还有哪些其他别称， 角怖目还是哥伦比亚苏铁属 ？", "answer": [{"id": "Q137335", "label": "哥伦比亚苏铁属"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_686", "question": "夹竹桃科还有哪些其他别称， 萝藦科还是鲸下目 ？", "answer": [{"id": "Q156689", "label": "萝藦科"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_692", "question": "文本编辑和校正器的哪些功能是在产品项的该版本中引进的， 文本编辑还是实验室信息管理系统 ？", "answer": [{"id": "Q42214913", "label": "文本编辑"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_693", "question": "Edlin的哪些功能是在产品项的该版本中引进的， 文本编辑还是自动规划 ？", "answer": [{"id": "Q42214913", "label": "文本编辑"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_694", "question": "Android Lollipop的哪些功能是在产品项的该版本中引进的， 内容传递网路还是质感设计 ？", "answer": [{"id": "Q17590603", "label": "质感设计"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_695", "question": "编辑加的哪些功能是在产品项的该版本中引进的， 文本编辑还是自动规划 ？", "answer": [{"id": "Q42214913", "label": "文本编辑"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_696", "question": "Windows Vista的哪些功能是在产品项的该版本中引进的， Microsoft 365 Copilot还是Windows桌面小工具 ？", "answer": [{"id": "Q828312", "label": "Windows桌面小工具"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_697", "question": "冠军之战的业务部门是什么， 核爆危机还是WWE Monday Night RAW ？", "answer": [{"id": "Q18754", "label": "WWE Monday Night RAW"}, {"id": "Q35622", "label": "WWE Friday Night SmackDown!"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_698", "question": "日产汽车的业务部门是什么， 嘉士伯还是日产赛车运动国际 ？", "answer": [{"id": "Q1543585", "label": "日产赛车运动国际"}, {"id": "Q27543", "label": "达特桑"}, {"id": "Q29714", "label": "英菲尼迪"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_699", "question": "公事包大战的业务部门是什么， 摔角狂热III还是WWE Monday Night RAW ？", "answer": [{"id": "Q18754", "label": "WWE Monday Night RAW"}, {"id": "Q35622", "label": "WWE Friday Night SmackDown!"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_700", "question": "日本航空的业务部门是什么， 日本越洋航空还是科摩罗国际航空 ？", "answer": [{"id": "Q574659", "label": "日本越洋航空"}, {"id": "Q1154361", "label": "琉球空中通勤"}, {"id": "Q1188206", "label": "北海道空中系统"}, {"id": "Q1188326", "label": "J-Air"}, {"id": "Q1191485", "label": "日本空中通勤"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_701", "question": "第126独立近卫岸防旅属于哪个类别， 军还是旅 ？", "answer": [{"id": "Q102356", "label": "旅"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_702", "question": "文达大学属于哪个类别， 公共机构还是同居 ？", "answer": [{"id": "Q11799049", "label": "公共机构"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_703", "question": "西班牙国家铁路属于哪个类别， 国有企业还是单一制企业 ？", "answer": [{"id": "Q270791", "label": "国有企业"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_704", "question": "船舶兰尼米德舰通常在哪个国家进行注册登记， 加拿大还是勐波县 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_705", "question": "船舶南极号通常在哪个国家进行注册登记， 安大略省东北部还是挪威 ？", "answer": [{"id": "Q20", "label": "挪威"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_706", "question": "船舶大鲸号潜艇通常在哪个国家进行注册登记， 西区还是日本 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_707", "question": "船舶保护者号补给舰通常在哪个国家进行注册登记， 加拿大还是巴甫利夫斯克 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_708", "question": "船舶海洋珠宝号通常在哪个国家进行注册登记， 特辖区还是挪威 ？", "answer": [{"id": "Q20", "label": "挪威"}, {"id": "Q183", "label": "德国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_709", "question": "COLO 205是由哪个个体的细胞系发展而来的， COLO 201还是DU145细胞 ？", "answer": [{"id": "Q54814073", "label": "COLO 201"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_710", "question": "COLO 201是由哪个个体的细胞系发展而来的， Calu-3细胞还是COLO 205 ？", "answer": [{"id": "Q54814074", "label": "COLO 205"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_711", "question": "JEG-3是由哪个个体的细胞系发展而来的， D54细胞还是BeWo ？", "answer": [{"id": "Q54796111", "label": "BeWo"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_712", "question": "AU565是由哪个个体的细胞系发展而来的， SK-BR-3还是E.G7-OVA ？", "answer": [{"id": "Q7390592", "label": "SK-BR-3"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_713", "question": "SK-BR-3是由哪个个体的细胞系发展而来的， U87细胞还是AU565 ？", "answer": [{"id": "Q54751885", "label": "AU565"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_714", "question": "樱岛的副产品有什么， 乙烯胺还是火山灰 ？", "answer": [{"id": "Q107099", "label": "火山灰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_715", "question": "垃圾焚烧的副产品有什么， 咕啉还是灰烬 ？", "answer": [{"id": "Q152079", "label": "灰烬"}, {"id": "Q1997", "label": "二氧化碳"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_716", "question": "酯化反应的副产品有什么， 水还是1-溴丁烷 ？", "answer": [{"id": "Q283", "label": "水"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_717", "question": "图像传感器的副产品有什么， 能量转移还是热量 ？", "answer": [{"id": "Q44432", "label": "热量"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_718", "question": "哪些湖泊或水库被鲁尔河流经， 菲尔德斯海峡还是亨施泰湖 ？", "answer": [{"id": "Q450078", "label": "亨施泰湖"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_719", "question": "哪些湖泊或水库被阿达河流经， 科莫湖还是东船坞 ？", "answer": [{"id": "Q15523", "label": "科莫湖"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_720", "question": "哪些湖泊或水库被萨讷河流经， 楠榜湾还是希费嫩湖 ？", "answer": [{"id": "Q670622", "label": "希费嫩湖"}, {"id": "Q682189", "label": "格吕耶尔湖"}, {"id": "Q5823927", "label": "萨内奇湖"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_721", "question": "哪些湖泊或水库被弓河流经， 弓湖还是亚勒湾 ？", "answer": [{"id": "Q25622", "label": "弓湖"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_722", "question": "哪些湖泊或水库被沃尔霍夫河流经， 伊尔门湖还是印第安河潟湖 ？", "answer": [{"id": "Q203462", "label": "伊尔门湖"}, {"id": "Q15288", "label": "拉多加湖"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_723", "question": "谁是多洛雷斯·富勒的版权代表人， 巴西文化中心还是美国作曲家、作家和发行商协会 ？", "answer": [{"id": "Q373087", "label": "美国作曲家、作家和发行商协会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_724", "question": "谁是迈克·洛夫的版权代表人， 国立奥索林斯基研究所还是美国作曲家、作家和发行商协会 ？", "answer": [{"id": "Q373087", "label": "美国作曲家、作家和发行商协会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_725", "question": "谁是碧昂丝的版权代表人， 美国作曲家、作家和发行商协会还是盖尔文同盟 ？", "answer": [{"id": "Q373087", "label": "美国作曲家、作家和发行商协会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_726", "question": "谁是劳伦兹·哈特的版权代表人， 美国作曲家、作家和发行商协会还是圣艾蒂安大学附属中心医院 ？", "answer": [{"id": "Q373087", "label": "美国作曲家、作家和发行商协会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_727", "question": "谁是汤姆·德隆格的版权代表人， 美国作曲家、作家和发行商协会还是菲律宾国家博物馆 ？", "answer": [{"id": "Q373087", "label": "美国作曲家、作家和发行商协会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_728", "question": "信仰骑士的首次认证是什么时候， 爱与黑暗的故事 (自传小说)还是畏惧与颤栗 ？", "answer": [{"id": "Q1193229", "label": "畏惧与颤栗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_729", "question": "冠状祸的首次认证是什么时候， Twitter还是心智社会 ？", "answer": [{"id": "Q918", "label": "Twitter"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_730", "question": "电子宠物的首次认证是什么时候， 1995年还是统一科学国际百科全书 ？", "answer": [{"id": "Q2068", "label": "1995年"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_731", "question": "不可说不可说转的首次认证是什么时候， 华严经还是饥饿的道路 ？", "answer": [{"id": "Q790258", "label": "华严经"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_732", "question": "梅菲斯托菲尔首次演出的地点在哪里， 马来西亚伊斯兰教青年组织还是米兰 ？", "answer": [{"id": "Q490", "label": "米兰"}, {"id": "Q5471", "label": "斯卡拉大剧院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_733", "question": "第9号交响曲首次演出的地点在哪里， 维也纳还是维多利亚博物馆 ？", "answer": [{"id": "Q1741", "label": "维也纳"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_734", "question": "美狄亚首次演出的地点在哪里， 雅典还是全美州长协会 ？", "answer": [{"id": "Q1524", "label": "雅典"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_735", "question": "基杰中尉首次演出的地点在哪里， 国际晶体学联合会还是莫斯科 ？", "answer": [{"id": "Q649", "label": "莫斯科"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_736", "question": "洛可可主题变奏曲首次演出的地点在哪里， 卡帕莱马场还是莫斯科 ？", "answer": [{"id": "Q649", "label": "莫斯科"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_737", "question": "新发地可能得创作者有谁， 安格拉·默克尔还是埃德英·蓝道西尔 ？", "answer": [{"id": "Q328369", "label": "埃德英·蓝道西尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_738", "question": "彭科夫卡文化可能得创作者有谁， 威廉九世，阿基坦公爵还是安特人 ？", "answer": [{"id": "Q571813", "label": "安特人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_739", "question": "不自由，毋宁死可能得创作者有谁， 帕特里克·亨利还是迪亚娜·罗马尼奥利 ？", "answer": [{"id": "Q311885", "label": "帕特里克·亨利"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_740", "question": "谁为云雀卫星提供财务赞助， 巴尔滕斯莱本家族还是美国国家航空航天局 ？", "answer": [{"id": "Q23548", "label": "美国国家航空航天局"}, {"id": "Q2945478", "label": "加拿大通讯研究中心"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_741", "question": "谁为美国沙特阿拉伯游说团提供财务赞助， 沙特阿拉伯还是波拉尼家族 ？", "answer": [{"id": "Q851", "label": "沙特阿拉伯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_742", "question": "谁为巴勒斯坦人权中心提供财务赞助， 美国福特基金会还是德梅齐埃 ？", "answer": [{"id": "Q1313036", "label": "美国福特基金会"}, {"id": "Q5109265", "label": "基督徒互援会"}, {"id": "Q8880", "label": "欧洲联盟委员会"}, {"id": "Q267941", "label": "乐施会"}, {"id": "Q656812", "label": "联合国人权事务高级专员办事处"}, {"id": "Q684800", "label": "国际法律家委员会"}, {"id": "Q786194", "label": "开放社会基金会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_743", "question": "谁为自由民主党提供财务赞助， 能见松平家还是中央情报局 ？", "answer": [{"id": "Q37230", "label": "中央情报局"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_744", "question": "谁为C40城市气候领导集团提供财务赞助， 外交及联邦事务部还是卡马特罗斯家族 ？", "answer": [{"id": "Q358834", "label": "外交及联邦事务部"}, {"id": "Q384410", "label": "全球环境基金"}, {"id": "Q488589", "label": "德国联邦经济及科技部"}, {"id": "Q716737", "label": "奥雅纳"}, {"id": "Q786194", "label": "开放社会基金会"}, {"id": "Q1288412", "label": "威廉和弗洛拉·休利特基金会"}, {"id": "Q1476216", "label": "TCI"}, {"id": "Q3359275", "label": "丹麦外交部"}, {"id": "Q47508300", "label": "英格卡控股"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_745", "question": "Help:图书依赖于什么软件， PDF点睛还是MediaWiki ？", "answer": [{"id": "Q83", "label": "MediaWiki"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_746", "question": "Protégé依赖于什么软件， 活动监视器还是Swing ？", "answer": [{"id": "Q859221", "label": "Swing"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_747", "question": "Cygwin依赖于什么软件， Graffiti还是Perl编程语言 ？", "answer": [{"id": "Q42478", "label": "Perl编程语言"}, {"id": "Q186055", "label": "Git"}, {"id": "Q207240", "label": "zlib"}, {"id": "Q595758", "label": "MinGW"}, {"id": "Q937302", "label": "GNU Gettext"}, {"id": "Q1324275", "label": "Automake"}, {"id": "Q1336937", "label": "Autoconf"}, {"id": "Q7886333", "label": "GNU Make"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_748", "question": "Help:简易时间线语法依赖于什么软件， Microsoft Entourage还是MediaWiki ？", "answer": [{"id": "Q83", "label": "MediaWiki"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_749", "question": "文明帝国3：帝国争霸依赖于什么软件， 文明III还是Google街景 ？", "answer": [{"id": "Q2374", "label": "文明III"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_750", "question": "夜曲的音效设计师是谁， 拉明·迪亚克还是詹弗兰科·罗西 ？", "answer": [{"id": "Q3763144", "label": "詹弗兰科·罗西"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_751", "question": "三场意外与一个预言的音效设计师是谁， 西尔万·贝勒梅尔还是安妮·海瑟薇 ？", "answer": [{"id": "Q28540110", "label": "西尔万·贝勒梅尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_752", "question": "丛林动物雨果的音效设计师是谁， 马塞尔·普鲁斯特还是克里斯蒂安·艾德内斯·安德森 ？", "answer": [{"id": "Q19280155", "label": "克里斯蒂安·艾德内斯·安德森"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_753", "question": "蒙特娄校园屠杀事件簿的音效设计师是谁， 伯尔纳·德·旺塔多恩还是克劳德·博格朗 ？", "answer": [{"id": "Q60707344", "label": "克劳德·博格朗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_754", "question": "下一层的音效设计师是谁， 西尔万·贝勒梅尔还是阿丽雅·乔瓦尼 ？", "answer": [{"id": "Q28540110", "label": "西尔万·贝勒梅尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_755", "question": "旧谢克尔的中央银行或发行机构是谁， 安东尼奥学院还是以色列银行 ？", "answer": [{"id": "Q244411", "label": "以色列银行"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_756", "question": "印度卢比的中央银行或发行机构是谁， 邻里守望组织还是印度储备银行 ？", "answer": [{"id": "Q944085", "label": "印度储备银行"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_757", "question": "满洲国圆的中央银行或发行机构是谁， 对外经济政策硏究院还是满洲中央银行 ？", "answer": [{"id": "Q713034", "label": "满洲中央银行"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_758", "question": "乌克兰格里夫纳的中央银行或发行机构是谁， 乌克兰国家银行还是共济会意大利总会所 ？", "answer": [{"id": "Q1070388", "label": "乌克兰国家银行"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_759", "question": "黄金马克的中央银行或发行机构是谁， 地下国社还是德意志帝国银行 ？", "answer": [{"id": "Q560183", "label": "德意志帝国银行"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_760", "question": "希普利图斯被册封为什么， 神仆还是圣人 ？", "answer": [{"id": "Q43115", "label": "圣人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_761", "question": "马希连·国柏被册封为什么， 民间圣人还是圣人 ？", "answer": [{"id": "Q43115", "label": "圣人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_762", "question": "圣斐理伯·内利被册封为什么， 天主教圣人还是神仆 ？", "answer": [{"id": "Q3464126", "label": "天主教圣人"}, {"id": "Q43115", "label": "圣人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_763", "question": "教宗沙德被册封为什么， 天主教圣人还是主保圣人 ？", "answer": [{"id": "Q3464126", "label": "天主教圣人"}, {"id": "Q43115", "label": "圣人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_764", "question": "普罗旺斯的埃莉诺被册封为什么， 圣人还是以色列先祖 ？", "answer": [{"id": "Q43115", "label": "圣人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_765", "question": "焓用什么计量单位衡量， 焦耳还是乘客 ？", "answer": [{"id": "Q25269", "label": "焦耳"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_766", "question": "共模抑制比用什么计量单位衡量， 数字还是分贝 ？", "answer": [{"id": "Q5329", "label": "分贝"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_768", "question": "马赫用什么计量单位衡量， 1还是片 ？", "answer": [{"id": "Q199", "label": "1"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_769", "question": "阻力用什么计量单位衡量， 牛顿还是像素 ？", "answer": [{"id": "Q12438", "label": "牛顿"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_770", "question": "马修·格雷戈瑞·路易斯被葬于哪里， 海还是安多地区 ？", "answer": [{"id": "Q165", "label": "海"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_771", "question": "埃马纽埃尔-约瑟夫·西哀士被葬于哪里， 拉雪兹神父公墓还是关东地方 ？", "answer": [{"id": "Q311", "label": "拉雪兹神父公墓"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_772", "question": "布鲁斯·查特文被葬于哪里， 圣母院公墓还是希腊 ？", "answer": [{"id": "Q41", "label": "希腊"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_773", "question": "范妮·罗森菲尔德被葬于哪里， 朝鲜还是多伦多 ？", "answer": [{"id": "Q172", "label": "多伦多"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_774", "question": "雅各布·费尔德赫伊曾·范赞滕被葬于哪里， 荷兰还是南汉二陵 ？", "answer": [{"id": "Q55", "label": "荷兰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_775", "question": "美国东方学会的成员职业是什么， 裸体模特儿还是东方学家 ？", "answer": [{"id": "Q1731155", "label": "东方学家"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_776", "question": "黛西和维奥莉特·希尔顿姐妹的成员职业是什么， 演员还是针师 ？", "answer": [{"id": "Q33999", "label": "演员"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_777", "question": "英加和阿努什的成员职业是什么， 作曲家还是美国空军首席科学家 ？", "answer": [{"id": "Q36834", "label": "作曲家"}, {"id": "Q13235160", "label": "制作人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_778", "question": "美国教师联盟的成员职业是什么， 教师还是零售店员 ？", "answer": [{"id": "Q37226", "label": "教师"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_779", "question": "RAiNBOW计划的成员职业是什么， 学生还是土木工程师 ？", "answer": [{"id": "Q48282", "label": "学生"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_780", "question": "肖恩·克劳福德从事哪种体育运动， 田径还是门球 ？", "answer": [{"id": "Q542", "label": "田径"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_781", "question": "世界田联从事哪种体育运动， 踢拳还是田径 ？", "answer": [{"id": "Q542", "label": "田径"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_782", "question": "格丽特·布罗伊尔从事哪种体育运动， 田径还是拉雪橇 ？", "answer": [{"id": "Q542", "label": "田径"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_783", "question": "彼得·弗伦克尔从事哪种体育运动， 田径还是体操 ？", "answer": [{"id": "Q542", "label": "田径"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_784", "question": "卡尔·海因从事哪种体育运动， 田径还是耐力赛 (摩托车运动) ？", "answer": [{"id": "Q542", "label": "田径"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_785", "question": "动物党的党团是什么， 斯洛伐克共产党还是欧洲联合左派－北欧绿色左派 ？", "answer": [{"id": "Q753711", "label": "欧洲联合左派－北欧绿色左派"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_786", "question": "欧洲保守派和改革主义者联盟的党团是什么， 民主运动还是欧洲保守和改革党 ？", "answer": [{"id": "Q1345559", "label": "欧洲保守和改革党"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_787", "question": "德川家达的党团是什么， 塞尔维亚激进党还是火曜会 ？", "answer": [{"id": "Q11566914", "label": "火曜会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_788", "question": "黄伟贤的党团是什么， 菲律宾民主社会党还是民主党 ？", "answer": [{"id": "Q21892", "label": "民主党"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_789", "question": "安托万·梅兰·德·蒂翁维尔的党团是什么， 尼泊尔民族民主党还是山岳党 ？", "answer": [{"id": "Q820122", "label": "山岳党"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_790", "question": "艾伦·图灵被撤销了什么定罪， 福斯集团汽车舞弊事件还是严重猥亵 ？", "answer": [{"id": "Q5610496", "label": "严重猥亵"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_791", "question": "圣女贞德被撤销了什么定罪， 异端还是办假证 ？", "answer": [{"id": "Q160598", "label": "异端"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_792", "question": "伊万·西多罗维奇·拉萨伦科被撤销了什么定罪， 伪造法郎事件还是不作为 ？", "answer": [{"id": "Q573744", "label": "不作为"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_793", "question": "大卫·米尔高被撤销了什么定罪， 哈维斯酒店爆炸案还是谋杀 ？", "answer": [{"id": "Q132821", "label": "谋杀"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_794", "question": "曹奉岩被撤销了什么定罪， 间谍还是内乱罪 ？", "answer": [{"id": "Q6452668", "label": "内乱罪"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_795", "question": "奥米德·柯德斯塔尼隶属于哪个组织， Google还是圣神教堂 ？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_796", "question": "南加州大学古尔德法学院隶属于哪个组织， 圣萨尔维教堂还是南加州大学 ？", "answer": [{"id": "Q4614", "label": "南加州大学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_797", "question": "拉里·佩奇隶属于哪个组织， Google还是耶稣显圣教堂 ？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_798", "question": "弗吉尼亚大学隶属于哪个组织， 露德圣母堂还是弗吉尼亚州 ？", "answer": [{"id": "Q1370", "label": "弗吉尼亚州"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_799", "question": "帕特里克·格尔辛格隶属于哪个组织， 威睿还是天主教圣十字堂 (奥格斯堡) ？", "answer": [{"id": "Q11407", "label": "威睿"}, {"id": "Q248", "label": "英特尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_800", "question": "Mandriva Linux属于哪个系列， 国道169号还是Linux ？", "answer": [{"id": "Q388", "label": "Linux"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_801", "question": "雷霆万钧属于哪个系列， 占士邦还是北海道道417号士幌停车场线 ？", "answer": [{"id": "Q844", "label": "占士邦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_802", "question": "陌生的天花板属于哪个系列， 美国国道89还是新世纪福音战士 ？", "answer": [{"id": "Q662", "label": "新世纪福音战士"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_803", "question": "1965年欧洲歌唱大赛属于哪个系列， 欧洲歌唱大赛还是港深西部公路 ？", "answer": [{"id": "Q276", "label": "欧洲歌唱大赛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_804", "question": "皇家赌场属于哪个系列， 22号密西西比州州道还是占士邦 ？", "answer": [{"id": "Q844", "label": "占士邦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_805", "question": "FM富士的广播地区有哪些， 东京都还是安达卢斯 ？", "answer": [{"id": "Q1490", "label": "东京都"}, {"id": "Q44843", "label": "栃木县"}, {"id": "Q80011", "label": "千叶县"}, {"id": "Q127513", "label": "神奈川县"}, {"id": "Q127877", "label": "长野县"}, {"id": "Q131320", "label": "静冈县"}, {"id": "Q128186", "label": "埼玉县"}, {"id": "Q132720", "label": "山梨县"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_806", "question": "WCSP-FM的广播地区有哪些， 华盛顿哥伦比亚特区还是巨型马尼拉 ？", "answer": [{"id": "Q61", "label": "华盛顿哥伦比亚特区"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_807", "question": "CJAD的广播地区有哪些， 安达卢斯还是蒙特利尔 ？", "answer": [{"id": "Q340", "label": "蒙特利尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_808", "question": "WETA的广播地区有哪些， 华盛顿哥伦比亚特区还是安达卢斯 ？", "answer": [{"id": "Q61", "label": "华盛顿哥伦比亚特区"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_809", "question": "MTV澳大利亚的广播地区有哪些， 巨型马尼拉还是新西兰 ？", "answer": [{"id": "Q664", "label": "新西兰"}, {"id": "Q408", "label": "澳大利亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_815", "question": "东南亚的反义词是什么， 东北亚还是下施蒂利亚 ？", "answer": [{"id": "Q27243", "label": "东北亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_816", "question": "审查制度的反义词是什么， 申诉权还是言论自由 ？", "answer": [{"id": "Q22692", "label": "言论自由"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_817", "question": "玻色子的反义词是什么， Ξ重子还是费米子 ？", "answer": [{"id": "Q44363", "label": "费米子"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_818", "question": "分子的反义词是什么， 关华豆胶还是离子 ？", "answer": [{"id": "Q36496", "label": "离子"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_819", "question": "艺术许可协议2.0被谁批准， 开放源代码促进会还是罗伯特·弗朗西斯·甘迺迪 ？", "answer": [{"id": "Q845918", "label": "开放源代码促进会"}, {"id": "Q48413", "label": "自由软件基金会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_820", "question": "加纳宪法被谁批准， 卢·巴列塔还是公民投票 ？", "answer": [{"id": "Q43109", "label": "公民投票"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_821", "question": "暴露前预防被谁批准， 加拿大还是贾比尔二世·穆巴拉克·萨巴赫 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q20", "label": "挪威"}, {"id": "Q21", "label": "英格兰"}, {"id": "Q22", "label": "苏格兰"}, {"id": "Q25", "label": "威尔斯"}, {"id": "Q26", "label": "北爱尔兰"}, {"id": "Q27", "label": "爱尔兰共和国"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}, {"id": "Q29", "label": "西班牙"}, {"id": "Q31", "label": "比利时"}, {"id": "Q32", "label": "卢森堡"}, {"id": "Q34", "label": "瑞典"}, {"id": "Q39", "label": "瑞士"}, {"id": "Q45", "label": "葡萄牙"}, {"id": "Q55", "label": "荷兰"}, {"id": "Q114", "label": "肯尼亚"}, {"id": "Q142", "label": "法国"}, {"id": "Q155", "label": "巴西"}, {"id": "Q183", "label": "德国"}, {"id": "Q189", "label": "冰岛"}, {"id": "Q212", "label": "乌克兰"}, {"id": "Q258", "label": "南非"}, {"id": "Q298", "label": "智利"}, {"id": "Q408", "label": "澳大利亚"}, {"id": "Q419", "label": "秘鲁"}, {"id": "Q664", "label": "新西兰"}, {"id": "Q801", "label": "以色列"}, {"id": "Q881", "label": "越南"}, {"id": "Q865", "label": "中华民国"}, {"id": "Q8932", "label": "欧洲经济区"}, {"id": "Q26273", "label": "荷属圣马丁"}, {"id": "Q21203", "label": "阿鲁巴"}, {"id": "Q25279", "label": "库拉索"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_822", "question": "PHP许可证被谁批准， 托尼·涅米宁还是开放源代码促进会 ？", "answer": [{"id": "Q845918", "label": "开放源代码促进会"}, {"id": "Q903054", "label": "Debian自由软件指导方针"}, {"id": "Q48413", "label": "自由软件基金会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_823", "question": "圣保禄孝女会被谁批准， 阿劳·迪亚拉还是庇护十二世 ？", "answer": [{"id": "Q2604", "label": "庇护十二世"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_824", "question": "玛德琳·普莱尔的发色是什么， 红发还是白头发 ？", "answer": [{"id": "Q152357", "label": "红发"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_825", "question": "培因的发色是什么， 黑发还是红发 ？", "answer": [{"id": "Q152357", "label": "红发"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_826", "question": "摩登原始人的发色是什么， 粉色头发还是红发 ？", "answer": [{"id": "Q152357", "label": "红发"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_827", "question": "克里夫·马尔斯·辛克莱的发色是什么， 红发还是浅棕色头发 ？", "answer": [{"id": "Q152357", "label": "红发"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_828", "question": "无政府小子的发色是什么， 红发还是蜂蜜色的头发 ？", "answer": [{"id": "Q152357", "label": "红发"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_829", "question": "如何维护大理石宫， border control还是艺术品修复 ？", "answer": [{"id": "Q217102", "label": "艺术品修复"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_830", "question": "如何维护头发， 理发还是收获 ？", "answer": [{"id": "Q3633540", "label": "理发"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_831", "question": "如何维护铁路轨道， 护路还是蕈类采集 ？", "answer": [{"id": "Q12111866", "label": "护路"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_832", "question": "如何维护眼柄， 眼柄消融还是宽恕 ？", "answer": [{"id": "Q5422871", "label": "眼柄消融"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_833", "question": "如何维护手， 洗手还是木雕 ？", "answer": [{"id": "Q552461", "label": "洗手"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_834", "question": "提提拉曾担任过哪些职务， 君主还是进行实况 ？", "answer": [{"id": "Q116", "label": "君主"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_835", "question": "沃茨曾担任过哪些职务， 巧克力师还是君主 ？", "answer": [{"id": "Q116", "label": "君主"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_836", "question": "献哀王后曾担任过哪些职务， 君主还是网页开发者 ？", "answer": [{"id": "Q116", "label": "君主"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_837", "question": "埃尔德伍夫曾担任过哪些职务， 能手还是君主 ？", "answer": [{"id": "Q116", "label": "君主"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_838", "question": "肯特的埃尔曼德曾担任过哪些职务， 巫医 (萨满)还是肯特君主 ？", "answer": [{"id": "Q22968253", "label": "肯特君主"}, {"id": "Q116", "label": "君主"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_841", "question": "在清潭大桥的下游一侧，有什么跨越建筑， 永东大桥还是阿迦汗大桥 ？", "answer": [{"id": "Q626547", "label": "永东大桥"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_842", "question": "在蒙特利尔地铁黄线的下游一侧，有什么跨越建筑， 雅克·卡蒂埃桥还是港珠澳大桥主桥 ？", "answer": [{"id": "Q1094877", "label": "雅克·卡蒂埃桥"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_843", "question": "在铜雀大桥的下游一侧，有什么跨越建筑， 大树林桥还是汉江大桥 ？", "answer": [{"id": "Q623843", "label": "汉江大桥"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_844", "question": "在法兰克福老桥的下游一侧，有什么跨越建筑， 法兰克福铁桥还是克拉斯诺亚尔斯克水坝 ？", "answer": [{"id": "Q1313525", "label": "法兰克福铁桥"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_845", "question": "在伦敦塔桥的下游一侧，有什么跨越建筑， 滨海堤坝还是伊丽莎白二世女王大桥 ？", "answer": [{"id": "Q179481", "label": "伊丽莎白二世女王大桥"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_846", "question": "法属赤道非洲属于哪个大洲， 亚洲还是非洲 ？", "answer": [{"id": "Q15", "label": "非洲"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_847", "question": "卢武阿河属于哪个大洲， 澳大利亚洲还是非洲 ？", "answer": [{"id": "Q15", "label": "非洲"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_848", "question": "斯坦利山属于哪个大洲， 卡拉图还是非洲 ？", "answer": [{"id": "Q15", "label": "非洲"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_849", "question": "库西山属于哪个大洲， 劳亚大陆还是非洲 ？", "answer": [{"id": "Q15", "label": "非洲"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_850", "question": "卡齐纳州属于哪个大洲， 非洲还是太平洋岛屿地区 ？", "answer": [{"id": "Q15", "label": "非洲"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_852", "question": "是哪个组织主办了谷歌输入输出， Google还是储枫 ？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_853", "question": "是哪个组织主办了2016年ConIFA世界足球杯， 迈克尔·约翰·史密斯还是格鲁吉亚共和国 ？", "answer": [{"id": "Q230", "label": "格鲁吉亚共和国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_854", "question": "是哪个组织主办了G33联盟， 吉米·坎摩尔还是印度尼西亚 ？", "answer": [{"id": "Q252", "label": "印度尼西亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_855", "question": "是哪个组织主办了1904年夏季奥林匹克运动会拔河比赛， 美国还是拉美西斯一世 ？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_856", "question": "谁拥有西班牙窄轨铁路公司， 汕头戏曲学校还是西班牙 ？", "answer": [{"id": "Q29", "label": "西班牙"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_857", "question": "谁拥有波兰国家铁路， 波兰还是帕多瓦圣芳济高中 ？", "answer": [{"id": "Q36", "label": "波兰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_858", "question": "谁拥有全球记忆网络， 圣罗撒女子中学还是美国 ？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_859", "question": "谁拥有爱诺拉， 芬兰还是西南亚特兰大基督教书院 ？", "answer": [{"id": "Q33", "label": "芬兰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_860", "question": "谁拥有约翰·约瑟夫·莫克利联邦法院， 国子监还是美国 ？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_861", "question": "暗能量不包含哪些部分， 物理性质还是能动性 ？", "answer": [{"id": "Q4373292", "label": "物理性质"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_862", "question": "上古卷轴：传奇不包含哪些部分， 电玩游戏战队还是爆头 ？", "answer": [{"id": "Q989470", "label": "电玩游戏战队"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_863", "question": "纯音不包含哪些部分， 泛音还是贝多芬与c小调 ？", "answer": [{"id": "Q261967", "label": "泛音"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_864", "question": "谁是亚瑟·加金斯基的教练， 塔提亚娜·塔拉索娃还是成吉思汗 ？", "answer": [{"id": "Q267861", "label": "塔提亚娜·塔拉索娃"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_865", "question": "谁是鲁本·布洛马特的教练， 亚历山大·科尼格还是室伏广治 ？", "answer": [{"id": "Q318024", "label": "亚历山大·科尼格"}, {"id": "Q455755", "label": "梅琳·豪赫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_866", "question": "谁是阿内丝·莫兰德的教练， 英戈·施托伊尔还是彼得罗·梅塔斯塔西奥 ？", "answer": [{"id": "Q67643", "label": "英戈·施托伊尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_867", "question": "谁是卡察拉波夫的教练， 尼古拉·莫罗佐夫还是朱莉娅·曼库索 ？", "answer": [{"id": "Q1219306", "label": "尼古拉·莫罗佐夫"}, {"id": "Q267861", "label": "塔提亚娜·塔拉索娃"}, {"id": "Q434143", "label": "伊琳娜·洛巴切娃"}, {"id": "Q460142", "label": "玛丽娜·祖耶娃"}, {"id": "Q727580", "label": "亚历山大·茹林"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_868", "question": "谁是迪克·巴顿的教练， 古斯塔夫·路西还是特丽西·沃拉克 ？", "answer": [{"id": "Q118797", "label": "古斯塔夫·路西"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_870", "question": "哪些个人或组织曾为哈尔多尔·斯卡尔工作， Google还是沙鲁克·汗 ？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_871", "question": "哪些个人或组织曾为维利·勃兰特工作， 柏林还是丹尼尔·艾莲娜 ？", "answer": [{"id": "Q64", "label": "柏林"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_872", "question": "哪些个人或组织曾为肯·汤普逊工作， 贝尔实验室还是尤利乌斯·布林克 ？", "answer": [{"id": "Q217365", "label": "贝尔实验室"}, {"id": "Q95", "label": "Google"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_873", "question": "哪些个人或组织曾为拉斯·考克斯工作， Google还是蒂托·李维 ？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_874", "question": "哪些个人或组织曾为约书亚·布洛赫工作， 第二世达赖喇嘛还是Google ？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_875", "question": "在开发此项目时，维客旅行使用了哪个软件引擎， MediaWiki还是libva-intel-driver ？", "answer": [{"id": "Q83", "label": "MediaWiki"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_876", "question": "在开发此项目时，神奇宝贝百科使用了哪个软件引擎， Windows Forms还是MediaWiki ？", "answer": [{"id": "Q83", "label": "MediaWiki"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_877", "question": "在开发此项目时，星际大争霸Online使用了哪个软件引擎， Unity还是JRockit ？", "answer": [{"id": "Q63966", "label": "Unity"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_878", "question": "在开发此项目时，MediaWiki实例使用了哪个软件引擎， MediaWiki还是Wolfram 演示项目 ？", "answer": [{"id": "Q83", "label": "MediaWiki"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_879", "question": "在开发此项目时，保守百科使用了哪个软件引擎， Feed Over E-mail还是MediaWiki ？", "answer": [{"id": "Q83", "label": "MediaWiki"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_880", "question": "忍冬属的果实类型是什么， 小坚果还是浆果 ？", "answer": [{"id": "Q13184", "label": "浆果"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_881", "question": "常春藤的果实类型是什么， 浆果还是干果 ？", "answer": [{"id": "Q13184", "label": "浆果"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_882", "question": "星柱芋属的果实类型是什么， 蔷薇果还是浆果 ？", "answer": [{"id": "Q13184", "label": "浆果"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_883", "question": "光果龙葵的果实类型是什么， 浆果还是粮食 ？", "answer": [{"id": "Q13184", "label": "浆果"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_884", "question": "箭毒树的果实类型是什么， 浆果还是长角果 ？", "answer": [{"id": "Q13184", "label": "浆果"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_885", "question": "东加的紧急救助电话的号码是什么， 119电话还是9-1-1 ？", "answer": [{"id": "Q533806", "label": "9-1-1"}, {"id": "Q3086706", "label": "999"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_886", "question": "南非的紧急救助电话的号码是什么， 119电话还是国际求救电话 ？", "answer": [{"id": "Q1061257", "label": "国际求救电话"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_887", "question": "土耳其的紧急救助电话的号码是什么， 国际求救电话还是9-1-1 ？", "answer": [{"id": "Q1061257", "label": "国际求救电话"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_888", "question": "玻利维亚的紧急救助电话的号码是什么， 增强型911还是9-1-1 ？", "answer": [{"id": "Q533806", "label": "9-1-1"}, {"id": "Q2807090", "label": "119电话"}, {"id": "Q25648823", "label": "110 (紧急电话号码)"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_889", "question": "多米尼克的紧急救助电话的号码是什么， 110 (紧急电话号码)还是999 ？", "answer": [{"id": "Q3086706", "label": "999"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_890", "question": "不伦恋曲的原始底片格式是什么， 短片还是16mm电影 ？", "answer": [{"id": "Q194383", "label": "16mm电影"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_891", "question": "僵尸大屠杀的原始底片格式是什么， 超35还是16mm电影 ？", "answer": [{"id": "Q194383", "label": "16mm电影"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_892", "question": "咖啡与烟的原始底片格式是什么， 16mm电影还是4×5吋大画幅 ？", "answer": [{"id": "Q194383", "label": "16mm电影"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_893", "question": "难以忽视的真相的原始底片格式是什么， 超级潘那维申70还是16mm电影 ？", "answer": [{"id": "Q194383", "label": "16mm电影"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_894", "question": "飘飘欲仙的原始底片格式是什么， 16mm电影还是8毫米胶片 ？", "answer": [{"id": "Q194383", "label": "16mm电影"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_895", "question": "何塞·玛利亚·瓦尔加斯是什么学位， 法学士还是总统 ？", "answer": [{"id": "Q30461", "label": "总统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_896", "question": "海伦·费雪是什么学位， 禾本科还是电气工程师 ？", "answer": [{"id": "Q43238", "label": "禾本科"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_897", "question": "大卫·希尔伯特是什么学位， 建筑学还是教育文凭 ？", "answer": [{"id": "Q12271", "label": "建筑学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_898", "question": "裴光荣是什么学位， 工程师还是高等深入研究文凭 ？", "answer": [{"id": "Q81096", "label": "工程师"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_899", "question": "莫尼卡·莱文斯基是什么学位， 心理学还是电气工程师 ？", "answer": [{"id": "Q9418", "label": "心理学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_900", "question": "谁杀害了莎妮·卢克， 伊万·奥布拉多维奇还是哈马斯 ？", "answer": [{"id": "Q38799", "label": "哈马斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_901", "question": "谁杀害了穆阿迈尔·卡扎菲， 让·迦本还是利比亚全国过渡委员会 ？", "answer": [{"id": "Q32835", "label": "利比亚全国过渡委员会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_902", "question": "谁杀害了圣雄甘地， 南度蓝姆·高德西还是泽基·帕夏 ？", "answer": [{"id": "Q312553", "label": "南度蓝姆·高德西"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_903", "question": "谁杀害了艾曼·扎瓦希里， 中央情报局还是加布里埃尔·冈兹莱兹·维德拉 ？", "answer": [{"id": "Q37230", "label": "中央情报局"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_904", "question": "谁杀害了马丁·路德·金， 詹姆斯·厄尔·雷还是金世宗 ？", "answer": [{"id": "Q310062", "label": "詹姆斯·厄尔·雷"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_905", "question": "死后生命通常包括什么， 地狱还是阴间 (犹太教) ？", "answer": [{"id": "Q31780", "label": "阴间 (犹太教)"}, {"id": "Q101322", "label": "塔耳塔罗斯"}, {"id": "Q154365", "label": "阴间"}, {"id": "Q157128", "label": "至福乐土"}, {"id": "Q176062", "label": "尼福尔海姆"}, {"id": "Q177860", "label": "瓦尔哈拉"}, {"id": "Q1521549", "label": "冥界"}, {"id": "Q4489450", "label": "天国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_906", "question": "红米Note 7通常包括什么， 红米Note 7 Pro还是三星盖乐世口袋 ？", "answer": [{"id": "Q60776480", "label": "红米Note 7 Pro"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_907", "question": "我们来了通常包括什么， 小查与寇弟的顶级生活还是我们来了第一季 ？", "answer": [{"id": "Q28409917", "label": "我们来了第一季"}, {"id": "Q33049905", "label": "我们来了第二季"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_908", "question": "偶像来了通常包括什么， 夏日香气还是我们来了第一季 ？", "answer": [{"id": "Q28409917", "label": "我们来了第一季"}, {"id": "Q33049905", "label": "我们来了第二季"}, {"id": "Q33061987", "label": "偶像来了第一季"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_909", "question": "北部伊朗通常包括什么， 戈勒斯坦省还是加兹温省 ？", "answer": [{"id": "Q170041", "label": "戈勒斯坦省"}, {"id": "Q308864", "label": "马赞德兰省"}, {"id": "Q928828", "label": "吉兰省"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_910", "question": "魔域幻境是哪个程序员开发的， 戈尔迪安一世还是蒂姆·斯威尼 ？", "answer": [{"id": "Q323671", "label": "蒂姆·斯威尼"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_911", "question": "超级玛利欧世界是哪个程序员开发的， 中乡俊彦还是沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特 ？", "answer": [{"id": "Q3995897", "label": "中乡俊彦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_912", "question": "我的世界是哪个程序员开发的， 拉里·桑格还是Jens Bergensten ？", "answer": [{"id": "Q167056", "label": "Jens Bergensten"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_913", "question": "古惑狼3：扭曲是哪个程序员开发的， 约瑟夫·布罗茨基还是安迪·盖文 ？", "answer": [{"id": "Q4760708", "label": "安迪·盖文"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_914", "question": "毁灭战士是哪个程序员开发的， 夏尔·戴高乐还是约翰·罗梅洛 ？", "answer": [{"id": "Q280045", "label": "约翰·罗梅洛"}, {"id": "Q92605", "label": "约翰·卡马克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_915", "question": "STS-115的机组成员有谁， 亚历山德罗·伏特还是小布伦特·杰特 ？", "answer": [{"id": "Q725339", "label": "小布伦特·杰特"}, {"id": "Q51773", "label": "海德玛丽·斯特凡尼斯海宁-皮珀"}, {"id": "Q260329", "label": "约瑟夫·坦纳"}, {"id": "Q382176", "label": "丹尼尔·伯班克"}, {"id": "Q447057", "label": "克里斯托弗·弗格森"}, {"id": "Q531065", "label": "史蒂夫·麦克莱恩"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_916", "question": "水星-宇宙神8号的机组成员有谁， 阿肯还是瓦尔特·施艾拉 ？", "answer": [{"id": "Q110450", "label": "瓦尔特·施艾拉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_917", "question": "U-13号潜艇 (1935年)的机组成员有谁， 奥萨马·本·拉登还是约阿希姆·施普克 ？", "answer": [{"id": "Q61643", "label": "约阿希姆·施普克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_918", "question": "双子星座12号的机组成员有谁， 吉姆·洛弗尔还是安塞尔姆·加埃唐·德马雷 ？", "answer": [{"id": "Q111240", "label": "吉姆·洛弗尔"}, {"id": "Q2252", "label": "巴兹·奥尔德林"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_919", "question": "STS-105的机组成员有谁， 萨尔瓦多·霍韦利亚诺斯还是帕特里克·福里斯特 ？", "answer": [{"id": "Q29648", "label": "帕特里克·福里斯特"}, {"id": "Q41575", "label": "苏珊·珍·赫尔姆斯"}, {"id": "Q706978", "label": "弗雷德里克·斯托考"}, {"id": "Q1162918", "label": "丹尼尔·T·巴里"}, {"id": "Q362180", "label": "米哈伊尔·秋林"}, {"id": "Q376688", "label": "尤里·乌萨乔夫"}, {"id": "Q528832", "label": "詹姆斯·沃斯"}, {"id": "Q535831", "label": "弗拉基米尔·德朱罗夫"}, {"id": "Q703819", "label": "斯科特·赫罗威兹"}, {"id": "Q705636", "label": "弗兰克·卡伯特森"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_920", "question": "谁是奥古斯都的子女， 阿格里帕·波斯杜姆斯还是小约翰·罗密塔 ？", "answer": [{"id": "Q325906", "label": "阿格里帕·波斯杜姆斯"}, {"id": "Q1407", "label": "提庇留"}, {"id": "Q2259", "label": "大茱莉亚"}, {"id": "Q298162", "label": "盖乌斯·恺撒"}, {"id": "Q313735", "label": "卢修斯·凯撒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_921", "question": "谁是路易八世的子女， 路易九世还是博班·巴本斯基 ？", "answer": [{"id": "Q346", "label": "路易九世"}, {"id": "Q203829", "label": "查理一世"}, {"id": "Q236952", "label": "伊莎贝尔"}, {"id": "Q343969", "label": "图卢兹的阿方索伯爵"}, {"id": "Q375325", "label": "罗伯特一世，阿图瓦伯爵"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_922", "question": "谁是波皮·察帕尼杜的子女， 3还是莱昂纳多·梅耶尔 ？", "answer": [{"id": "Q201", "label": "3"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_923", "question": "谁是普布利乌斯·科尔内利乌斯·西庇阿的子女， 谢尔盖·别利亚夫斯基还是大西庇阿 ？", "answer": [{"id": "Q2253", "label": "大西庇阿"}, {"id": "Q361377", "label": "卢基乌斯·科尔内利乌斯·西庇阿·亚细亚提库斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_924", "question": "谁是克拉拉·希特勒的子女， 阿道夫·希特勒还是卡特丽娜·卡芙 ？", "answer": [{"id": "Q352", "label": "阿道夫·希特勒"}, {"id": "Q22084775", "label": "奥托·希特勒"}, {"id": "Q84328", "label": "宝拉·希特勒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_925", "question": "麦可·詹森取得了什么纪录， 1500米自由泳世界纪录还是400米赛跑 ？", "answer": [{"id": "Q334734", "label": "400米赛跑"}, {"id": "Q2402434", "label": "300米赛跑"}, {"id": "Q211155", "label": "200米赛跑"}, {"id": "Q230057", "label": "1600米接力赛跑"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_926", "question": "3000米赛跑取得了什么纪录， 丹尼尔·柯曼还是400米自由泳世界纪录 ？", "answer": [{"id": "Q366215", "label": "丹尼尔·柯曼"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_927", "question": "金济德取得了什么纪录， 射箭奥运纪录列表还是非洲田径纪录列表 ？", "answer": [{"id": "Q25891", "label": "射箭奥运纪录列表"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_928", "question": "威尔逊·基普桑取得了什么纪录， 马拉松世界纪录还是200米自由泳世界纪录进展 ？", "answer": [{"id": "Q929585", "label": "马拉松世界纪录"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_929", "question": "马拉松取得了什么纪录， 最南端还是凯尔文·基普图姆 ？", "answer": [{"id": "Q115601844", "label": "凯尔文·基普图姆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_930", "question": "亚太经济合作组织是哪个组织、俱乐部或音乐组合的成员， 圣大额我略教宗骑士团勋章还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q17", "label": "日本"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}, {"id": "Q96", "label": "墨西哥"}, {"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}, {"id": "Q159", "label": "俄罗斯"}, {"id": "Q252", "label": "印度尼西亚"}, {"id": "Q298", "label": "智利"}, {"id": "Q334", "label": "新加坡"}, {"id": "Q408", "label": "澳大利亚"}, {"id": "Q419", "label": "秘鲁"}, {"id": "Q664", "label": "新西兰"}, {"id": "Q691", "label": "巴布亚新几内亚"}, {"id": "Q833", "label": "马来西亚"}, {"id": "Q865", "label": "中华民国"}, {"id": "Q869", "label": "泰国"}, {"id": "Q881", "label": "越南"}, {"id": "Q884", "label": "大韩民国"}, {"id": "Q921", "label": "文莱达鲁萨兰国"}, {"id": "Q928", "label": "菲律宾"}, {"id": "Q8646", "label": "香港"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_931", "question": "葡萄牙是哪个组织、俱乐部或音乐组合的成员， 欧洲联盟还是义大利工业总会 ？", "answer": [{"id": "Q458", "label": "欧洲联盟"}, {"id": "Q1065", "label": "联合国"}, {"id": "Q7184", "label": "北大西洋公约组织"}, {"id": "Q7809", "label": "联合国教育、科学及文化组织"}, {"id": "Q7817", "label": "世界卫生组织"}, {"id": "Q7825", "label": "世界贸易组织"}, {"id": "Q8475", "label": "国际刑警组织"}, {"id": "Q8908", "label": "欧洲委员会"}, {"id": "Q17495", "label": "万国邮政联盟"}, {"id": "Q41550", "label": "经济合作与发展组织"}, {"id": "Q45177", "label": "免签证计划"}, {"id": "Q42262", "label": "欧洲空间局"}, {"id": "Q81299", "label": "欧洲安全与合作组织"}, {"id": "Q151991", "label": "欧洲南方天文台"}, {"id": "Q162656", "label": "国际民防组织"}, {"id": "Q166546", "label": "欧洲自由贸易联盟"}, {"id": "Q170424", "label": "世界气象组织"}, {"id": "Q182500", "label": "葡萄牙语国家共同体"}, {"id": "Q188822", "label": "亚洲开发银行"}, {"id": "Q233611", "label": "国际海道测量组织"}, {"id": "Q191384", "label": "国际复兴开发银行"}, {"id": "Q340195", "label": "非洲开发银行"}, {"id": "Q605326", "label": "世界海关组织"}, {"id": "Q656801", "label": "国际金融公司"}, {"id": "Q663492", "label": "欧洲空中航行安全组织"}, {"id": "Q376150", "label": "国际电信联盟"}, {"id": "Q498496", "label": "国际移民政策发展中心"}, {"id": "Q827525", "label": "国际开发协会"}, {"id": "Q782942", "label": "澳洲协定"}, {"id": "Q823428", "label": "国际大屠杀纪念联盟"}, {"id": "Q826700", "label": "国际能源署"}, {"id": "Q842490", "label": "禁止化学武器组织"}, {"id": "Q899770", "label": "国际投资争端解决中心"}, {"id": "Q1043527", "label": "多边投资担保机构"}, {"id": "Q1072120", "label": "飞弹科技管制建制"}, {"id": "Q1377612", "label": "欧洲支付联盟"}, {"id": "Q1969730", "label": "申根区"}, {"id": "Q5611262", "label": "地球观测组织"}, {"id": "Q1480793", "label": "核供应国集团"}, {"id": "Q1928989", "label": "开放天空条约"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_932", "question": "爱尔兰共和国是哪个组织、俱乐部或音乐组合的成员， 欧洲联盟还是汽车工业行动集团 ？", "answer": [{"id": "Q458", "label": "欧洲联盟"}, {"id": "Q1065", "label": "联合国"}, {"id": "Q7809", "label": "联合国教育、科学及文化组织"}, {"id": "Q7817", "label": "世界卫生组织"}, {"id": "Q7825", "label": "世界贸易组织"}, {"id": "Q8475", "label": "国际刑警组织"}, {"id": "Q17495", "label": "万国邮政联盟"}, {"id": "Q8908", "label": "欧洲委员会"}, {"id": "Q41550", "label": "经济合作与发展组织"}, {"id": "Q42262", "label": "欧洲空间局"}, {"id": "Q52847", "label": "欧洲经济共同体"}, {"id": "Q81299", "label": "欧洲安全与合作组织"}, {"id": "Q170424", "label": "世界气象组织"}, {"id": "Q233611", "label": "国际海道测量组织"}, {"id": "Q191384", "label": "国际复兴开发银行"}, {"id": "Q188822", "label": "亚洲开发银行"}, {"id": "Q376150", "label": "国际电信联盟"}, {"id": "Q605326", "label": "世界海关组织"}, {"id": "Q656801", "label": "国际金融公司"}, {"id": "Q663492", "label": "欧洲空中航行安全组织"}, {"id": "Q782942", "label": "澳洲协定"}, {"id": "Q823428", "label": "国际大屠杀纪念联盟"}, {"id": "Q826700", "label": "国际能源署"}, {"id": "Q827525", "label": "国际开发协会"}, {"id": "Q842490", "label": "禁止化学武器组织"}, {"id": "Q1480793", "label": "核供应国集团"}, {"id": "Q5611262", "label": "地球观测组织"}, {"id": "Q899770", "label": "国际投资争端解决中心"}, {"id": "Q1043527", "label": "多边投资担保机构"}, {"id": "Q1072120", "label": "飞弹科技管制建制"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_933", "question": "马耳他是哪个组织、俱乐部或音乐组合的成员， 尼克尼特频道还是欧洲联盟 ？", "answer": [{"id": "Q458", "label": "欧洲联盟"}, {"id": "Q1065", "label": "联合国"}, {"id": "Q7785", "label": "英联邦"}, {"id": "Q7809", "label": "联合国教育、科学及文化组织"}, {"id": "Q7817", "label": "世界卫生组织"}, {"id": "Q7825", "label": "世界贸易组织"}, {"id": "Q8475", "label": "国际刑警组织"}, {"id": "Q8908", "label": "欧洲委员会"}, {"id": "Q17495", "label": "万国邮政联盟"}, {"id": "Q45177", "label": "免签证计划"}, {"id": "Q162656", "label": "国际民防组织"}, {"id": "Q81299", "label": "欧洲安全与合作组织"}, {"id": "Q170424", "label": "世界气象组织"}, {"id": "Q376150", "label": "国际电信联盟"}, {"id": "Q498496", "label": "国际移民政策发展中心"}, {"id": "Q191384", "label": "国际复兴开发银行"}, {"id": "Q233611", "label": "国际海道测量组织"}, {"id": "Q605326", "label": "世界海关组织"}, {"id": "Q656801", "label": "国际金融公司"}, {"id": "Q663492", "label": "欧洲空中航行安全组织"}, {"id": "Q782942", "label": "澳洲协定"}, {"id": "Q842490", "label": "禁止化学武器组织"}, {"id": "Q899770", "label": "国际投资争端解决中心"}, {"id": "Q1043527", "label": "多边投资担保机构"}, {"id": "Q1480793", "label": "核供应国集团"}, {"id": "Q1969730", "label": "申根区"}, {"id": "Q5611262", "label": "地球观测组织"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_934", "question": "查斯特·班宁顿是哪个组织、俱乐部或音乐组合的成员， 联合公园还是完全素食协会 ？", "answer": [{"id": "Q261", "label": "联合公园"}, {"id": "Q329270", "label": "石庙向导"}, {"id": "Q627617", "label": "黑暗曙光"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_935", "question": "皮雅斯特王朝的Y-DNA单倍群是什么， 单倍型类群未1甲还是单倍型类群未 ？", "answer": [{"id": "Q80658", "label": "单倍型类群未1甲"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_936", "question": "比列尔·雅尔的Y-DNA单倍群是什么， 单倍型类群 I1还是单倍型类群I-M438 ？", "answer": [{"id": "Q428853", "label": "单倍型类群 I1"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_937", "question": "曹参的Y-DNA单倍群是什么， Y染色体A单倍群还是单倍群O-M122 ？", "answer": [{"id": "Q428845", "label": "单倍群O-M122"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_938", "question": "切达人的Y-DNA单倍群是什么， 单倍型类群I-M438还是单倍群G-M201 ？", "answer": [{"id": "Q2512235", "label": "单倍型类群I-M438"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_939", "question": "Y染色体亚伦的Y-DNA单倍群是什么， 单倍群J-M267还是单倍群G-M201 ？", "answer": [{"id": "Q4118590", "label": "单倍群J-M267"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_940", "question": "区委书记（电影）的引用原文出自哪里， 我愈战愈强 敌愈战愈弱还是第7号交响曲 (萧士塔高维奇) ？", "answer": [{"id": "Q261140", "label": "第7号交响曲 (萧士塔高维奇)"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_941", "question": "罗根的引用原文出自哪里， 原野奇侠还是坚决支持巴勒斯坦人民和阿拉伯各国人民反对帝国主义和以色列侵略的斗争 ？", "answer": [{"id": "Q1045165", "label": "原野奇侠"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_942", "question": "阿姨到来的引用原文出自哪里， 福尔摩斯二世还是戏水 ？", "answer": [{"id": "Q1569918", "label": "福尔摩斯二世"}, {"id": "Q778755", "label": "最后安全！"}, {"id": "Q976849", "label": "演出之夜"}, {"id": "Q1110643", "label": "柏忌上校进行曲"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_943", "question": "红楼梦第22回的引用原文出自哪里， 庄子还是全家学公报（选自户县农民画展） ？", "answer": [{"id": "Q1074987", "label": "庄子"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_944", "question": "三国志注的引用原文出自哪里， 狮子与独角兽还是搜神记 ？", "answer": [{"id": "Q59190", "label": "搜神记"}, {"id": "Q831242", "label": "抱朴子"}, {"id": "Q863446", "label": "英雄记"}, {"id": "Q867936", "label": "华阳国志"}, {"id": "Q868011", "label": "魏略"}, {"id": "Q1068836", "label": "出师表"}, {"id": "Q4767881", "label": "后汉纪"}, {"id": "Q5114069", "label": "魏氏春秋"}, {"id": "Q5443446", "label": "风俗通义"}, {"id": "Q6128905", "label": "神仙传"}, {"id": "Q6657967", "label": "高士传"}, {"id": "Q9533046", "label": "博物志"}, {"id": "Q11066076", "label": "异物志"}, {"id": "Q11146149", "label": "洛神赋"}, {"id": "Q18909491", "label": "魏都赋"}, {"id": "Q24836396", "label": "吴书"}, {"id": "Q97350718", "label": "魏书"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_945", "question": "什么材料被用于燃料乙醇的制作， 虾还是乙醇 ？", "answer": [{"id": "Q153", "label": "乙醇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_946", "question": "什么材料被用于喜如嘉芭蕉布的制作， 纤维还是沙河粉 ？", "answer": [{"id": "Q161", "label": "纤维"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_947", "question": "什么材料被用于海洋行星的制作， 炒饭还是金属 ？", "answer": [{"id": "Q11426", "label": "金属"}, {"id": "Q283", "label": "水"}, {"id": "Q1404150", "label": "峭壁"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_948", "question": "什么材料被用于茶的制作， 水还是李子 ？", "answer": [{"id": "Q283", "label": "水"}, {"id": "Q11002", "label": "糖"}, {"id": "Q60235", "label": "咖啡因"}, {"id": "Q187607", "label": "鞣质"}, {"id": "Q32022234", "label": "茶叶"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_949", "question": "什么材料被用于露水的制作， 四环己基甲烷还是水 ？", "answer": [{"id": "Q283", "label": "水"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_950", "question": "哪些场馆收藏有马蒂亚·普雷提的作品， 里昂美术馆还是圣经博物馆 ？", "answer": [{"id": "Q511", "label": "里昂美术馆"}, {"id": "Q18820", "label": "瓦维尔城堡"}, {"id": "Q51252", "label": "乌菲兹美术馆"}, {"id": "Q95569", "label": "艺术史博物馆"}, {"id": "Q132783", "label": "埃尔米塔日博物馆"}, {"id": "Q153306", "label": "华沙国家博物馆"}, {"id": "Q160112", "label": "普拉多博物馆"}, {"id": "Q160236", "label": "大都会艺术博物馆"}, {"id": "Q163804", "label": "施泰德艺术馆"}, {"id": "Q176251", "label": "提森-博内米萨博物馆"}, {"id": "Q180788", "label": "国家美术馆"}, {"id": "Q239303", "label": "芝加哥艺术博物馆"}, {"id": "Q195311", "label": "克拉科夫国家博物馆"}, {"id": "Q212459", "label": "国立古代美术馆"}, {"id": "Q214867", "label": "国家艺廊"}, {"id": "Q290549", "label": "卡波迪蒙特美术馆"}, {"id": "Q333906", "label": "卡比托利欧博物馆"}, {"id": "Q475667", "label": "林茨美术馆"}, {"id": "Q338330", "label": "学院美术馆"}, {"id": "Q377500", "label": "比利时皇家美术博物馆"}, {"id": "Q426339", "label": "那不勒斯王宫"}, {"id": "Q597355", "label": "代顿艺术学院"}, {"id": "Q636400", "label": "阿须摩林博物馆"}, {"id": "Q653002", "label": "德勒斯登美术馆"}, {"id": "Q657415", "label": "克利夫兰艺术博物馆"}, {"id": "Q679527", "label": "博伊曼斯·范伯宁恩美术馆"}, {"id": "Q705557", "label": "南澳美术馆"}, {"id": "Q731126", "label": "保罗·盖蒂博物馆"}, {"id": "Q756098", "label": "皇家城堡"}, {"id": "Q812285", "label": "巴伐利亚国家绘画收藏馆"}, {"id": "Q861252", "label": "加泰罗尼亚国家艺术博物馆"}, {"id": "Q965780", "label": "格拉内博物馆"}, {"id": "Q1068063", "label": "加拿大国立美术馆"}, {"id": "Q1236032", "label": "孔蒂博物馆"}, {"id": "Q1255652", "label": "阿巴特利斯宫"}, {"id": "Q1416890", "label": "旧金山美术馆"}, {"id": "Q1565911", "label": "休士顿美术馆"}, {"id": "Q1464509", "label": "维多利亚国立美术馆"}, {"id": "Q1519002", "label": "法布尔博物馆"}, {"id": "Q1536471", "label": "沃克美术馆"}, {"id": "Q1641836", "label": "洛杉矶郡艺术博物馆"}, {"id": "Q1700481", "label": "明尼阿波利斯美术馆"}, {"id": "Q1743116", "label": "托莱多艺术博物馆"}, {"id": "Q1760539", "label": "圣路易斯艺术博物馆"}, {"id": "Q1952944", "label": "格勒诺布尔美术馆"}, {"id": "Q2970522", "label": "辛辛那提艺术博物馆"}, {"id": "Q3330195", "label": "卡尔卡松美术博物馆"}, {"id": "Q3867551", "label": "新街博物馆"}, {"id": "Q6974470", "label": "国家美术博物馆"}, {"id": "Q2843748", "label": "安格尔博物馆"}, {"id": "Q1976985", "label": "纳尔逊艺术博物馆"}, {"id": "Q2018379", "label": "爱尔兰国立美术馆"}, {"id": "Q2266081", "label": "国立古代艺术美术馆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_951", "question": "哪些场馆收藏有雅克·布兰查德的作品， 里昂美术馆还是圣伯多禄宗徒圣殿 ？", "answer": [{"id": "Q511", "label": "里昂美术馆"}, {"id": "Q82748", "label": "博叙埃博物馆"}, {"id": "Q160236", "label": "大都会艺术博物馆"}, {"id": "Q190804", "label": "阿姆斯特丹国家博物馆"}, {"id": "Q132783", "label": "埃尔米塔日博物馆"}, {"id": "Q239303", "label": "芝加哥艺术博物馆"}, {"id": "Q428765", "label": "南锡美术博物馆"}, {"id": "Q705551", "label": "新南威尔士美术馆"}, {"id": "Q731126", "label": "保罗·盖蒂博物馆"}, {"id": "Q510324", "label": "费城艺术博物馆"}, {"id": "Q569079", "label": "卡昂美术馆"}, {"id": "Q679527", "label": "博伊曼斯·范伯宁恩美术馆"}, {"id": "Q745866", "label": "达拉斯艺术博物馆"}, {"id": "Q842858", "label": "瑞典国立博物馆"}, {"id": "Q954222", "label": "波尔多美术馆"}, {"id": "Q1743116", "label": "托莱多艺术博物馆"}, {"id": "Q1201549", "label": "底特律艺术学院"}, {"id": "Q1519002", "label": "法布尔博物馆"}, {"id": "Q1700481", "label": "明尼阿波利斯美术馆"}, {"id": "Q1783956", "label": "南特美术馆"}, {"id": "Q1952944", "label": "格勒诺布尔美术馆"}, {"id": "Q3330194", "label": "奥尔良美术馆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_952", "question": "哪些场馆收藏有克劳德·莫奈的作品， 里昂美术馆还是芝加哥历史博物馆 ？", "answer": [{"id": "Q511", "label": "里昂美术馆"}, {"id": "Q4872", "label": "普希金造型艺术博物馆"}, {"id": "Q1117704", "label": "印第安纳波利斯艺术博物馆"}, {"id": "Q1128657", "label": "狩猎和自然博物馆"}, {"id": "Q1132918", "label": "国立艺术、建筑和设计博物馆"}, {"id": "Q1233913", "label": "东京富士美术馆"}, {"id": "Q1140507", "label": "新嘉士伯美术馆"}, {"id": "Q1189960", "label": "丹佛美术馆"}, {"id": "Q1201549", "label": "底特律艺术学院"}, {"id": "Q3478488", "label": "泉屋博古馆"}, {"id": "Q3783572", "label": "哈佛艺术博物馆"}, {"id": "Q3816734", "label": "艾伦纪念艺术博物馆"}, {"id": "Q3878590", "label": "诺顿美术馆"}, {"id": "Q23402", "label": "奥赛博物馆"}, {"id": "Q82941", "label": "圣保罗艺术博物馆"}, {"id": "Q125634", "label": "弗柯望博物馆"}, {"id": "Q4819492", "label": "奥克兰美术馆"}, {"id": "Q5114675", "label": "克莱斯勒艺术博物馆"}, {"id": "Q5263501", "label": "狄蒙艺术中心"}, {"id": "Q5507735", "label": "福岛县立美术馆"}, {"id": "Q153306", "label": "华沙国家博物馆"}, {"id": "Q132783", "label": "埃尔米塔日博物馆"}, {"id": "Q1321874", "label": "加迪夫国立博物馆"}, {"id": "Q1327886", "label": "玛摩丹美术馆"}, {"id": "Q1362629", "label": "日本国立西洋美术馆"}, {"id": "Q1267958", "label": "特拉维夫艺术博物馆"}, {"id": "Q1277393", "label": "塞尔维亚国家博物馆"}, {"id": "Q1319192", "label": "国立罗马尼亚艺术博物馆"}, {"id": "Q128316", "label": "檀香山艺术学院"}, {"id": "Q6217142", "label": "约翰尼斯堡美术馆"}, {"id": "Q6379617", "label": "川村纪念美术馆"}, {"id": "Q1464509", "label": "维多利亚国立美术馆"}, {"id": "Q1465805", "label": "斯特林和弗朗辛•克拉克艺术中心"}, {"id": "Q1492387", "label": "国立现代艺术美术馆"}, {"id": "Q4013975", "label": "维吉尼亚VMFA美术馆"}, {"id": "Q4328346", "label": "纽瓦克博物馆"}, {"id": "Q4556499", "label": "地中美术馆"}, {"id": "Q1368166", "label": "圣迭戈艺术博物馆"}, {"id": "Q1416890", "label": "旧金山美术馆"}, {"id": "Q1499958", "label": "海牙美术馆"}, {"id": "Q1505892", "label": "特温特国家博物馆"}, {"id": "Q1519002", "label": "法布尔博物馆"}, {"id": "Q1528356", "label": "村内美术馆"}, {"id": "Q1536471", "label": "沃克美术馆"}, {"id": "Q163804", "label": "施泰德艺术馆"}, {"id": "Q169542", "label": "汉堡美术馆"}, {"id": "Q176251", "label": "提森-博内米萨博物馆"}, {"id": "Q49133", "label": "波士顿美术馆"}, {"id": "Q63828", "label": "广岛美术馆"}, {"id": "Q46815", "label": "以色列博物馆"}, {"id": "Q180788", "label": "国家美术馆"}, {"id": "Q188740", "label": "现代艺术博物馆"}, {"id": "Q1419555", "label": "布拉格国立美术馆"}, {"id": "Q1421440", "label": "菲茨威廉博物馆"}, {"id": "Q1428076", "label": "西方与东方艺术博物馆"}, {"id": "Q1743116", "label": "托莱多艺术博物馆"}, {"id": "Q1752085", "label": "诺顿西蒙博物馆"}, {"id": "Q1756399", "label": "德黑兰现代艺术博物馆"}, {"id": "Q371908", "label": "阿尔贝蒂娜博物馆"}, {"id": "Q377500", "label": "比利时皇家美术博物馆"}, {"id": "Q377579", "label": "巴尔的摩艺术博物馆"}, {"id": "Q403080", "label": "沃兹沃思学会"}, {"id": "Q428765", "label": "南锡美术博物馆"}, {"id": "Q430682", "label": "泰特美术馆"}, {"id": "Q160236", "label": "大都会艺术博物馆"}, {"id": "Q162111", "label": "旧国家画廊"}, {"id": "Q1992004", "label": "哥特堡美术馆"}, {"id": "Q2018379", "label": "爱尔兰国立美术馆"}, {"id": "Q2046319", "label": "威尔斯国家博物馆"}, {"id": "Q2051997", "label": "苏格兰国立美术馆"}, {"id": "Q194626", "label": "巴塞尔美术馆"}, {"id": "Q201469", "label": "所罗门·古根汉美术馆"}, {"id": "Q10854956", "label": "鹿儿岛市立美术馆"}, {"id": "Q11283175", "label": "朝日啤酒大山崎山庄美术馆"}, {"id": "Q11357837", "label": "三重县立美术馆"}, {"id": "Q11417787", "label": "和泉市久保惣纪念美术馆"}, {"id": "Q11426772", "label": "埼玉县立近代美术馆"}, {"id": "Q11447532", "label": "姬路市立美术馆"}, {"id": "Q11468661", "label": "山形美术馆"}, {"id": "Q11493678", "label": "爱媛县美术馆"}, {"id": "Q11503129", "label": "新潟县立近代美术馆"}, {"id": "Q11530056", "label": "松冈美术馆"}, {"id": "Q11535226", "label": "栃木县立博物馆"}, {"id": "Q566661", "label": "莱比锡造型美术馆"}, {"id": "Q569079", "label": "卡昂美术馆"}, {"id": "Q578485", "label": "菲利普美术馆"}, {"id": "Q597355", "label": "代顿艺术学院"}, {"id": "Q2097646", "label": "索马亚博物馆"}, {"id": "Q2148186", "label": "罗得岛设计学院博物馆"}, {"id": "Q2184071", "label": "加拉加斯当代艺术博物馆"}, {"id": "Q2277827", "label": "谢尔本博物馆"}, {"id": "Q698582", "label": "阿尔普博物馆"}, {"id": "Q700959", "label": "瓦尔拉夫-里夏茨博物馆"}, {"id": "Q705551", "label": "新南威尔士美术馆"}, {"id": "Q1565911", "label": "休士顿美术馆"}, {"id": "Q1568434", "label": "耶鲁大学美术馆"}, {"id": "Q1574475", "label": "POLA美术馆"}, {"id": "Q1618645", "label": "希尔斯特德博物馆"}, {"id": "Q210081", "label": "沃尔特斯艺术博物馆"}, {"id": "Q211262", "label": "古尔本基安美术馆"}, {"id": "Q214867", "label": "国家艺廊"}, {"id": "Q2655425", "label": "岛根县立美术馆"}, {"id": "Q2912600", "label": "阿尔及尔国家艺术博物馆"}, {"id": "Q2970522", "label": "辛辛那提艺术博物馆"}, {"id": "Q2977589", "label": "大原美术馆"}, {"id": "Q3086934", "label": "鲁昂美术馆"}, {"id": "Q475667", "label": "林茨美术馆"}, {"id": "Q496040", "label": "休里巷画廊"}, {"id": "Q510324", "label": "费城艺术博物馆"}, {"id": "Q726781", "label": "橘园美术馆"}, {"id": "Q731126", "label": "保罗·盖蒂博物馆"}, {"id": "Q745866", "label": "达拉斯艺术博物馆"}, {"id": "Q190804", "label": "阿姆斯特丹国家博物馆"}, {"id": "Q194533", "label": "国立波兹南博物馆"}, {"id": "Q194622", "label": "伯尔尼美术馆"}, {"id": "Q1760539", "label": "圣路易斯艺术博物馆"}, {"id": "Q1783956", "label": "南特美术馆"}, {"id": "Q1792552", "label": "圣加仑美术馆"}, {"id": "Q1816301", "label": "西雅图艺术博物馆"}, {"id": "Q650299", "label": "温特图尔美术馆"}, {"id": "Q632682", "label": "布鲁克林博物馆"}, {"id": "Q636400", "label": "阿须摩林博物馆"}, {"id": "Q1641836", "label": "洛杉矶郡艺术博物馆"}, {"id": "Q1700481", "label": "明尼阿波利斯美术馆"}, {"id": "Q1741629", "label": "金贝尔美术馆"}, {"id": "Q2404549", "label": "图尔美术馆"}, {"id": "Q2468251", "label": "荣勋宫（旧金山）"}, {"id": "Q2495870", "label": "密歇根大学艺术博物馆"}, {"id": "Q2603905", "label": "普林斯顿大学美术馆"}, {"id": "Q2628596", "label": "里尔美术宫"}, {"id": "Q768446", "label": "科科伦艺术馆"}, {"id": "Q769765", "label": "赫克特博物馆"}, {"id": "Q770918", "label": "奥德罗普格园林博物馆"}, {"id": "Q795228", "label": "澳洲国立美术馆"}, {"id": "Q224124", "label": "凡高博物馆"}, {"id": "Q650519", "label": "罗丹美术馆"}, {"id": "Q653002", "label": "德勒斯登美术馆"}, {"id": "Q845468", "label": "斯特拉斯堡现代美术馆"}, {"id": "Q847508", "label": "伍斯特艺术博物馆"}, {"id": "Q860812", "label": "蒙特娄美术馆"}, {"id": "Q865736", "label": "伯明翰艺术博物馆"}, {"id": "Q808462", "label": "巴恩斯基金会"}, {"id": "Q809600", "label": "福格艺术博物馆"}, {"id": "Q812285", "label": "巴伐利亚国家绘画收藏馆"}, {"id": "Q819504", "label": "冯德海特博物馆"}, {"id": "Q11663204", "label": "静冈县立美术馆"}, {"id": "Q14917275", "label": "斯图加特州立绘画馆"}, {"id": "Q15694044", "label": "戴维斯博物馆和文化中心"}, {"id": "Q15818188", "label": "莫尔莱美术博物馆"}, {"id": "Q16303680", "label": "本贝格基金会"}, {"id": "Q23785329", "label": "巴贝里尼博物馆"}, {"id": "Q1848918", "label": "国立美术博物馆 (布宜诺斯艾利斯)"}, {"id": "Q1851283", "label": "恩特林登博物馆"}, {"id": "Q1920251", "label": "美伊娜多美术馆"}, {"id": "Q1952944", "label": "格勒诺布尔美术馆"}, {"id": "Q1954623", "label": "拉脱维亚外国艺术美术馆"}, {"id": "Q878253", "label": "魏玛宫"}, {"id": "Q913672", "label": "旧金山现代艺术博物馆"}, {"id": "Q913808", "label": "普利司通美术馆"}, {"id": "Q840886", "label": "布达佩斯美术博物馆"}, {"id": "Q842858", "label": "瑞典国立博物馆"}, {"id": "Q843638", "label": "MOA美术馆"}, {"id": "Q657415", "label": "克利夫兰艺术博物馆"}, {"id": "Q666331", "label": "比勒收藏展览馆"}, {"id": "Q670250", "label": "安大略美术馆"}, {"id": "Q239303", "label": "芝加哥艺术博物馆"}, {"id": "Q252071", "label": "匈牙利国家美术馆"}, {"id": "Q279049", "label": "波特兰美术馆"}, {"id": "Q977015", "label": "凤凰城美术馆"}, {"id": "Q924335", "label": "阿姆斯特丹市立博物馆"}, {"id": "Q942713", "label": "苏格兰国家画廊"}, {"id": "Q953345", "label": "高等艺术博物馆"}, {"id": "Q3297769", "label": "北九州市立美术馆"}, {"id": "Q3329033", "label": "阿尔贝·安德烈博物馆"}, {"id": "Q3329541", "label": "安德烈·马尔罗现代艺术博物馆"}, {"id": "Q3329646", "label": "圣艾蒂安大都会现代与当代艺术博物馆"}, {"id": "Q1955739", "label": "第戎美术馆"}, {"id": "Q1970945", "label": "欧布莱-诺克斯美术馆"}, {"id": "Q1976985", "label": "纳尔逊艺术博物馆"}, {"id": "Q28843765", "label": "马孔乌苏拉博物馆"}, {"id": "Q97365797", "label": "多维尔方济各会堂"}, {"id": "Q1043967", "label": "卡内基美术馆"}, {"id": "Q1051928", "label": "克勒勒-米勒博物馆"}, {"id": "Q1061094", "label": "开尔文格罗夫美术馆和博物馆"}, {"id": "Q1068063", "label": "加拿大国立美术馆"}, {"id": "Q303139", "label": "奥地利美景宫美术馆"}, {"id": "Q314082", "label": "邦立汉诺威博物馆"}, {"id": "Q325712", "label": "密尔沃基美术博物馆"}, {"id": "Q673833", "label": "贝耶勒基金会"}, {"id": "Q677561", "label": "汉默尔美术馆"}, {"id": "Q679075", "label": "日内瓦艺术历史博物馆"}, {"id": "Q679527", "label": "博伊曼斯·范伯宁恩美术馆"}, {"id": "Q3330707", "label": "挪威国家美术馆"}, {"id": "Q3383883", "label": "赞瑟斯博物馆"}, {"id": "Q682827", "label": "弗里克收藏"}, {"id": "Q685038", "label": "苏黎世美术馆"}, {"id": "Q693591", "label": "不莱梅艺术馆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_953", "question": "哪些场馆收藏有安德里亚·阿皮亚尼的作品， 凡尔赛宫还是爱沙尼亚历史博物馆 ？", "answer": [{"id": "Q2946", "label": "凡尔赛宫"}, {"id": "Q95569", "label": "艺术史博物馆"}, {"id": "Q4872", "label": "普希金造型艺术博物馆"}, {"id": "Q51105", "label": "米兰王宫"}, {"id": "Q150066", "label": "布雷拉画廊"}, {"id": "Q132783", "label": "埃尔米塔日博物馆"}, {"id": "Q160112", "label": "普拉多博物馆"}, {"id": "Q210081", "label": "沃尔特斯艺术博物馆"}, {"id": "Q214867", "label": "国家艺廊"}, {"id": "Q640447", "label": "卡纳瓦莱博物馆"}, {"id": "Q657415", "label": "克利夫兰艺术博物馆"}, {"id": "Q756098", "label": "皇家城堡"}, {"id": "Q772890", "label": "帕尔马国家美术馆"}, {"id": "Q812285", "label": "巴伐利亚国家绘画收藏馆"}, {"id": "Q860812", "label": "蒙特娄美术馆"}, {"id": "Q1117704", "label": "印第安纳波利斯艺术博物馆"}, {"id": "Q1192305", "label": "史密森尼美国艺术博物馆"}, {"id": "Q1233913", "label": "东京富士美术馆"}, {"id": "Q1321874", "label": "加迪夫国立博物馆"}, {"id": "Q1470912", "label": "科雷尔博物馆"}, {"id": "Q2018379", "label": "爱尔兰国立美术馆"}, {"id": "Q3329787", "label": "凡尔赛法国历史博物馆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_954", "question": "哪些场馆收藏有马可·巴塞提的作品， 国立台湾师范大学附属高级中学暨附设国中部图书馆还是艺术史博物馆 ？", "answer": [{"id": "Q95569", "label": "艺术史博物馆"}, {"id": "Q511", "label": "里昂美术馆"}, {"id": "Q49133", "label": "波士顿美术馆"}, {"id": "Q132783", "label": "埃尔米塔日博物馆"}, {"id": "Q154568", "label": "老绘画陈列馆"}, {"id": "Q165631", "label": "画廊"}, {"id": "Q180788", "label": "国家美术馆"}, {"id": "Q210081", "label": "沃尔特斯艺术博物馆"}, {"id": "Q214867", "label": "国家艺廊"}, {"id": "Q338330", "label": "学院美术馆"}, {"id": "Q338367", "label": "卡拉拉学院"}, {"id": "Q475667", "label": "林茨美术馆"}, {"id": "Q510324", "label": "费城艺术博物馆"}, {"id": "Q812285", "label": "巴伐利亚国家绘画收藏馆"}, {"id": "Q840886", "label": "布达佩斯美术博物馆"}, {"id": "Q636400", "label": "阿须摩林博物馆"}, {"id": "Q679527", "label": "博伊曼斯·范伯宁恩美术馆"}, {"id": "Q809600", "label": "福格艺术博物馆"}, {"id": "Q2711480", "label": "奥古斯汀博物馆"}, {"id": "Q3783572", "label": "哈佛艺术博物馆"}, {"id": "Q2148186", "label": "罗得岛设计学院博物馆"}, {"id": "Q842858", "label": "瑞典国立博物馆"}, {"id": "Q847508", "label": "伍斯特艺术博物馆"}, {"id": "Q965780", "label": "格拉内博物馆"}, {"id": "Q1421440", "label": "菲茨威廉博物馆"}, {"id": "Q1470912", "label": "科雷尔博物馆"}, {"id": "Q1535963", "label": "斯特拉斯堡美术馆"}, {"id": "Q1948674", "label": "格罗宁格博物馆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_955", "question": "谁是地铁2033的译者， 查尔斯·伯尔登还是阿卡拉 ？", "answer": [{"id": "Q417230", "label": "阿卡拉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_956", "question": "谁是《论语》理雅各译本的译者， 史提夫·汪达还是理雅各 ？", "answer": [{"id": "Q1287990", "label": "理雅各"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_957", "question": "谁是原富的译者， 严复还是格雷戈里·史密斯 ？", "answer": [{"id": "Q559957", "label": "严复"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_958", "question": "谁是弗拉基米尔·纳博可夫故事集的译者， 德米特里·纳博科夫还是让-米歇尔·奥拉斯 ？", "answer": [{"id": "Q2447966", "label": "德米特里·纳博科夫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_959", "question": "谁是国际歌 (瞿秋白)的译者， 布特罗斯·布特罗斯-盖里还是瞿秋白 ？", "answer": [{"id": "Q552001", "label": "瞿秋白"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_960", "question": "亚拉巴马州的行政机构是什么， 帛琉政府还是阿拉巴马州政府 ？", "answer": [{"id": "Q5589171", "label": "阿拉巴马州政府"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_961", "question": "保加利亚的行政机构是什么， 福冈市公所还是保加利亚政府 ？", "answer": [{"id": "Q2396053", "label": "保加利亚政府"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_962", "question": "波斯尼亚和黑塞哥维那的行政机构是什么， 劳动部劳动力发展署技能检定中心还是部长会议 ？", "answer": [{"id": "Q5176455", "label": "部长会议"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_963", "question": "庆尚北道的行政机构是什么， 行政院还是庆尚北道厅 ？", "answer": [{"id": "Q12583737", "label": "庆尚北道厅"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_964", "question": "罗马尼亚的行政机构是什么， 塞尔维亚政府还是罗马尼亚政府 ？", "answer": [{"id": "Q2528718", "label": "罗马尼亚政府"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_965", "question": "卡普奇尼地下墓穴拥有什么设施， 图书馆还是电影档案馆 ？", "answer": [{"id": "Q7075", "label": "图书馆"}, {"id": "Q200764", "label": "书店"}, {"id": "Q27032363", "label": "图档馆"}, {"id": "Q6501349", "label": "停车场"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_966", "question": "邓南遮的诞生地博物馆拥有什么设施， 企业档案馆还是图档馆 ？", "answer": [{"id": "Q27032363", "label": "图档馆"}, {"id": "Q7075", "label": "图书馆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_967", "question": "教区博物馆 (米兰)拥有什么设施， 图书馆还是企业档案馆 ？", "answer": [{"id": "Q7075", "label": "图书馆"}, {"id": "Q30022", "label": "咖啡店"}, {"id": "Q965173", "label": "衣帽间"}, {"id": "Q27032363", "label": "图档馆"}, {"id": "Q190771", "label": "浴室"}, {"id": "Q200764", "label": "书店"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_968", "question": "新的世界巡演的投影设计师是谁， 布莱恩·克拉克还是大卫·林奇 ？", "answer": [{"id": "Q4963372", "label": "布莱恩·克拉克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_969", "question": "热血英豪采用什么样的商业模式运营， 免费游玩还是订阅商业模式 ？", "answer": [{"id": "Q1414510", "label": "免费游玩"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_970", "question": "化神降世采用什么样的商业模式运营， 免费游玩还是付费点击 ？", "answer": [{"id": "Q1414510", "label": "免费游玩"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_971", "question": "反恐精英：全球攻势采用什么样的商业模式运营， 免费游玩还是先行预付版 ？", "answer": [{"id": "Q1414510", "label": "免费游玩"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_972", "question": "小朋友齐打交采用什么样的商业模式运营， 剃须刀和刀片商业模式还是免费游玩 ？", "answer": [{"id": "Q1414510", "label": "免费游玩"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_973", "question": "碧蓝幻想采用什么样的商业模式运营， 免费游玩还是网络广告 ？", "answer": [{"id": "Q1414510", "label": "免费游玩"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_974", "question": "串行线路IP协议在OSI模型中位于哪一层， 数据链路层还是传输层 ？", "answer": [{"id": "Q194134", "label": "数据链路层"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_975", "question": "D-Bus在OSI模型中位于哪一层， 应用层还是会话层 ？", "answer": [{"id": "Q189768", "label": "应用层"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_976", "question": "动态主机配置协议在OSI模型中位于哪一层， 应用层还是会话层 ？", "answer": [{"id": "Q189768", "label": "应用层"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_977", "question": "会话发起协议在OSI模型中位于哪一层， 物理层还是应用层 ？", "answer": [{"id": "Q189768", "label": "应用层"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_978", "question": "因特网组管理协议在OSI模型中位于哪一层， 会话层还是网络层 ？", "answer": [{"id": "Q208074", "label": "网络层"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_979", "question": "谁是New Divide的表演者， 阿赫玛德·赫里亚万还是联合公园 ？", "answer": [{"id": "Q261", "label": "联合公园"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_980", "question": "谁是Faint的表演者， 联合公园还是希达·希古臣 ？", "answer": [{"id": "Q261", "label": "联合公园"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_981", "question": "谁是我们的出口的表演者， 联合公园还是安德略·萧普提斯基 ？", "answer": [{"id": "Q261", "label": "联合公园"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_982", "question": "谁是Life的表演者， 贾法尔·帕纳希还是埃尔维斯·普雷斯利 ？", "answer": [{"id": "Q303", "label": "埃尔维斯·普雷斯利"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_983", "question": "谁是黎明前夕的表演者， 安条克四世还是凯特·布希 ？", "answer": [{"id": "Q636", "label": "凯特·布希"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_984", "question": "哪些聚落包含在卡姆尼克市镇之中， 卡姆尼克还是帕尔马 ？", "answer": [{"id": "Q15883", "label": "卡姆尼克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_985", "question": "哪些聚落包含在上拉德戈纳市镇之中， 上拉德戈纳还是利皮亚内 ？", "answer": [{"id": "Q15868", "label": "上拉德戈纳"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_986", "question": "哪些聚落包含在鲁舍市镇之中， 鲁舍还是维廷根 ？", "answer": [{"id": "Q15914", "label": "鲁舍"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_987", "question": "哪些聚落包含在罗伊蒂根之中， 贾朗达尔还是茨韦瑟尔贝格 ？", "answer": [{"id": "Q65179", "label": "茨韦瑟尔贝格"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_988", "question": "哪些聚落包含在阿尔梅勒之中， 阿尔梅勒还是佩日采 ？", "answer": [{"id": "Q83178", "label": "阿尔梅勒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_989", "question": "uBlock Origin开发过程中使用哪种建构系统， MSBuild还是Make ？", "answer": [{"id": "Q300867", "label": "Make"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_990", "question": "rsync开发过程中使用哪种建构系统， GNU构建系统还是Xmake ？", "answer": [{"id": "Q925228", "label": "GNU构建系统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_991", "question": "Ardour开发过程中使用哪种建构系统， Waf还是Automake ？", "answer": [{"id": "Q2577311", "label": "Waf"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_992", "question": "火狐浏览器开发过程中使用哪种建构系统， Meson还是自订建构系统 ？", "answer": [{"id": "Q115217841", "label": "自订建构系统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_993", "question": "Mutter开发过程中使用哪种建构系统， MSBuild还是Meson ？", "answer": [{"id": "Q23810842", "label": "Meson"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_994", "question": "约翰·塔弗纳这个人演奏哪种乐器， 缩减还是风琴 ？", "answer": [{"id": "Q1444", "label": "风琴"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_995", "question": "米歇尔·理查德·德拉朗德这个人演奏哪种乐器， 大键琴还是天河二号 ？", "answer": [{"id": "Q81982", "label": "大键琴"}, {"id": "Q1444", "label": "风琴"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_996", "question": "娜迪亚·布朗热这个人演奏哪种乐器， ROG ALLY还是风琴 ？", "answer": [{"id": "Q1444", "label": "风琴"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_997", "question": "E.de 卡瓦列里这个人演奏哪种乐器， 吉普森SG还是风琴 ？", "answer": [{"id": "Q1444", "label": "风琴"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_998", "question": "雷·曼札克这个人演奏哪种乐器， 合成贝斯还是低音萨克斯风 ？", "answer": [{"id": "Q6398221", "label": "合成贝斯"}, {"id": "Q1444", "label": "风琴"}, {"id": "Q5994", "label": "钢琴"}, {"id": "Q105891", "label": "汉门式电风琴"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_999", "question": "坡印亭定理的表现概念是什么， 能量守恒定律还是摩尔定律 ？", "answer": [{"id": "Q11382", "label": "能量守恒定律"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1000", "question": "陈述句的表现概念是什么， 神经学典范还是命题 ？", "answer": [{"id": "Q108163", "label": "命题"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1001", "question": "从下至上的表现概念是什么， 竖直还是混合专家模型 ？", "answer": [{"id": "Q182167", "label": "竖直"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1002", "question": "PyGTK的表现概念是什么， 适配器模式还是精选贵腐葡萄酒 ？", "answer": [{"id": "Q23836", "label": "适配器模式"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1003", "question": "线程的表现概念是什么， 并发计算还是教宗训令 ？", "answer": [{"id": "Q128392", "label": "并发计算"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1004", "question": "哪些人担任中国国家铁路集团有限公司的总经理， 郭竹学还是里斯·霍法 ？", "answer": [{"id": "Q116226215", "label": "郭竹学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1005", "question": "哪些人担任英力士车队的总经理， 米切尔·瓦特还是戴夫·布莱尔斯福德 ？", "answer": [{"id": "Q3017133", "label": "戴夫·布莱尔斯福德"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1006", "question": "哪些人担任香港体育学院职业车队的总经理， 沈金康还是道格拉斯·亚当斯 ？", "answer": [{"id": "Q9304229", "label": "沈金康"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1007", "question": "哪些人担任捷安特自行车队的总经理， 金·怀尔德还是沈蔚 ？", "answer": [{"id": "Q20738816", "label": "沈蔚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1008", "question": "哪些人担任2016年香港体育学院的总经理， 沈金康还是路易斯·阿姆斯特朗 ？", "answer": [{"id": "Q9304229", "label": "沈金康"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1009", "question": "谁是放手一搏中的摄影指导， 托马斯·E·艾克曼还是日普帕诺·高仕 ？", "answer": [{"id": "Q24296", "label": "托马斯·E·艾克曼"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1010", "question": "谁是草莽神龙战三关中的摄影指导， 约瑟夫·斯蒂格利茨还是威利·寇兰特 ？", "answer": [{"id": "Q45857", "label": "威利·寇兰特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1011", "question": "谁是爱我，就让我快乐中的摄影指导， 阿卜杜勒－拉赫曼·苏菲还是玛丽丝·阿尔贝蒂 ？", "answer": [{"id": "Q45928", "label": "玛丽丝·阿尔贝蒂"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1012", "question": "谁是撒旦的面具中的摄影指导， 马里奥·巴瓦还是戈尔迪安二世 ？", "answer": [{"id": "Q55438", "label": "马里奥·巴瓦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1013", "question": "谁是黑白追缉令中的摄影指导， 沃特·劳伊德还是本笃十五世 ？", "answer": [{"id": "Q51332", "label": "沃特·劳伊德"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1014", "question": "刺客教条的时代背景是什么， 2012年还是弹指事件 ？", "answer": [{"id": "Q1990", "label": "2012年"}, {"id": "Q19738", "label": "1191年"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1015", "question": "侠盗猎车手IV：失落与诅咒的时代背景是什么， 2008年还是武松打虎 ？", "answer": [{"id": "Q2004", "label": "2008年"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1016", "question": "约会大作战的时代背景是什么， 未来还是木石前盟 ？", "answer": [{"id": "Q344", "label": "未来"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1017", "question": "阳光情人的时代背景是什么， 第一次世界大战还是警觉的和平时期 ？", "answer": [{"id": "Q361", "label": "第一次世界大战"}, {"id": "Q362", "label": "第二次世界大战"}, {"id": "Q2763", "label": "犹太人大屠杀"}, {"id": "Q6927", "label": "20世纪"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1018", "question": "光荣之路的时代背景是什么， 1916年还是时间终结 ？", "answer": [{"id": "Q2087", "label": "1916年"}, {"id": "Q361", "label": "第一次世界大战"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1019", "question": "在辽景宗之后是什么， 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金还是辽圣宗 ？", "answer": [{"id": "Q5000", "label": "辽圣宗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1020", "question": "在蒲隆地王国之后是什么， 乍得还是蒲隆地 ？", "answer": [{"id": "Q967", "label": "蒲隆地"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1021", "question": "在前42年之后是什么， 前41年还是前17年 ？", "answer": [{"id": "Q4193", "label": "前41年"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1022", "question": "在谷神星之后是什么， 小行星306还是智神星 ？", "answer": [{"id": "Q3002", "label": "智神星"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1023", "question": "在2011年逝世人物列表之后是什么， 2012年逝世人物列表还是杜拜摩天大楼列表 ？", "answer": [{"id": "Q5142", "label": "2012年逝世人物列表"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1024", "question": "谁是葛瑞特·贺尔曼的博士生导师， 爱德蒙·兰道还是菲利普·路德维希·冯·赛德尔 ？", "answer": [{"id": "Q58750", "label": "爱德蒙·兰道"}, {"id": "Q7099", "label": "埃米·诺特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1025", "question": "谁是尼古拉斯·福斯的博士生导师， 阿拉伯人菲利普还是莱昂哈德·欧拉 ？", "answer": [{"id": "Q7604", "label": "莱昂哈德·欧拉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1026", "question": "谁是克洛德-路易·纳维的博士生导师， 约瑟夫·傅里叶还是马里亚诺·阿查 ？", "answer": [{"id": "Q8772", "label": "约瑟夫·傅里叶"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1027", "question": "谁是汉斯·费汀的博士生导师， 爱伦·坡还是理查·科朗特 ？", "answer": [{"id": "Q61046", "label": "理查·科朗特"}, {"id": "Q7099", "label": "埃米·诺特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1028", "question": "谁是维尔纳·韦伯的博士生导师， 古斯塔夫·海涅曼还是爱德蒙·兰道 ？", "answer": [{"id": "Q58750", "label": "爱德蒙·兰道"}, {"id": "Q7099", "label": "埃米·诺特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1029", "question": "哪天是以星期五开始的闰年节日， 1月1日还是十二月廿二 ？", "answer": [{"id": "Q2150", "label": "1月1日"}, {"id": "Q2362", "label": "2月28日"}, {"id": "Q2364", "label": "2月29日"}, {"id": "Q2393", "label": "3月1日"}, {"id": "Q2912", "label": "12月31日"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1030", "question": "哪天是耶稣受割礼日节日， 8月27日还是1月1日 ？", "answer": [{"id": "Q2150", "label": "1月1日"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1031", "question": "哪天是伊斯坦布尔爵士音乐节节日， 7月还是11月6日 ？", "answer": [{"id": "Q121", "label": "7月"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1032", "question": "哪天是马格努斯·曼斯克日节日， 1月25日还是十二月初十 ？", "answer": [{"id": "Q2279", "label": "1月25日"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1033", "question": "哪天是破五节节日， 1月4日还是四月初十 ？", "answer": [{"id": "Q2168", "label": "1月4日"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1034", "question": "本杰明·富兰克林大桥的结构工程师是谁， 拉尔夫·莫杰斯基还是威尔·克莱耶 ？", "answer": [{"id": "Q350954", "label": "拉尔夫·莫杰斯基"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1035", "question": "巴德罗达桥的结构工程师是谁， 圣地牙哥·卡拉特拉瓦还是罗阿尔·阿蒙森 ？", "answer": [{"id": "Q168482", "label": "圣地牙哥·卡拉特拉瓦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1036", "question": "米约高架桥的结构工程师是谁， 马克里努斯还是米歇尔·维洛热 ？", "answer": [{"id": "Q704153", "label": "米歇尔·维洛热"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1037", "question": "卡延大厦的结构工程师是谁， 美国KPF建筑师事务所还是SOM建筑设计事务所 ？", "answer": [{"id": "Q459464", "label": "SOM建筑设计事务所"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1038", "question": "普卢加斯泰勒桥的结构工程师是谁， 大卫·林奇还是E. 弗雷西奈 ？", "answer": [{"id": "Q697514", "label": "E. 弗雷西奈"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1039", "question": "小科隆山属于哪个山脉， 彭尼内山还是克吉斯山 ？", "answer": [{"id": "Q1270", "label": "彭尼内山"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1040", "question": "埃贝泰山属于哪个山脉， 格拉耶山还是格里施峰 ？", "answer": [{"id": "Q1262", "label": "格拉耶山"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1041", "question": "博福尔坦山属于哪个山脉， 安培山还是格拉耶山 ？", "answer": [{"id": "Q1262", "label": "格拉耶山"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1042", "question": "钱尔福龙山属于哪个山脉， 大若拉斯山还是格拉耶山 ？", "answer": [{"id": "Q1262", "label": "格拉耶山"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1043", "question": "洛伊克巴德属于哪个山脉， 格斯廷吕嫩贝格山还是彭尼内山 ？", "answer": [{"id": "Q1270", "label": "彭尼内山"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1044", "question": "巴列塔巨像藏于哪个艺术、博物馆、档案或书目收藏， 巴列塔还是国际住房和规划联合会 ？", "answer": [{"id": "Q13470", "label": "巴列塔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1045", "question": "自画像藏于哪个艺术、博物馆、档案或书目收藏， 里昂美术馆还是哈雷车主俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q511", "label": "里昂美术馆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1046", "question": "“神圣家族藏于哪个艺术、博物馆、档案或书目收藏， 一进会还是普希金造型艺术博物馆 ？", "answer": [{"id": "Q4872", "label": "普希金造型艺术博物馆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1047", "question": "基督受洗 (佩鲁吉诺)藏于哪个艺术、博物馆、档案或书目收藏， 西斯汀小堂还是加拿大卫生部 ？", "answer": [{"id": "Q2943", "label": "西斯汀小堂"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1048", "question": "斋戒牌藏于哪个艺术、博物馆、档案或书目收藏， 证明测试还是大英博物馆 ？", "answer": [{"id": "Q6373", "label": "大英博物馆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1049", "question": "乌兹别克的国歌是什么， 旧褐鞋还是乌兹别克斯坦共和国国歌 ？", "answer": [{"id": "Q120143", "label": "乌兹别克斯坦共和国国歌"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1050", "question": "诺福克岛的国歌是什么， 研究2还是有福之人，来吧 ？", "answer": [{"id": "Q1209767", "label": "有福之人，来吧"}, {"id": "Q170601", "label": "前进的澳大利亚"}, {"id": "Q40807", "label": "天佑国王"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1051", "question": "安道尔的国歌是什么， 伟大的查理曼，我的父亲还是三个坦克手 ？", "answer": [{"id": "Q199506", "label": "伟大的查理曼，我的父亲"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1052", "question": "立陶宛的国歌是什么， 国歌还是绿草如茵的家园 ？", "answer": [{"id": "Q43978", "label": "国歌"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1053", "question": "圣马力诺的国歌是什么， 圣马力诺国歌还是第2号交响曲 (舒曼) ？", "answer": [{"id": "Q336291", "label": "圣马力诺国歌"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1054", "question": "亨利·高洛德就读于哪所教育机构， 拉弗莱什耶稣会学院还是地域医疗机能推进机构东京蒲田医疗中心 ？", "answer": [{"id": "Q271", "label": "拉弗莱什耶稣会学院"}, {"id": "Q168515", "label": "犹他大学"}, {"id": "Q273447", "label": "巴黎中央理工学院"}, {"id": "Q1052614", "label": "犹他州立大学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1055", "question": "李华生就读于哪所教育机构， 东京都立松泽医院梅丘分院还是中华人民共和国 ？", "answer": [{"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1056", "question": "葛朗日就读于哪所教育机构， 拉弗莱什耶稣会学院还是福井县立医院 ？", "answer": [{"id": "Q271", "label": "拉弗莱什耶稣会学院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1057", "question": "吉恩-弗朗索瓦·克莱尔沃伊就读于哪所教育机构， 巴茨莱医疗中心还是巴黎综合理工学院 ？", "answer": [{"id": "Q273626", "label": "巴黎综合理工学院"}, {"id": "Q271", "label": "拉弗莱什耶稣会学院"}, {"id": "Q155446", "label": "法国高等航空航天学院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1058", "question": "让·西蒙就读于哪所教育机构， 国立医院机构高知医院还是拉弗莱什耶稣会学院 ？", "answer": [{"id": "Q271", "label": "拉弗莱什耶稣会学院"}, {"id": "Q1132066", "label": "法国圣西尔军校"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1059", "question": "谁提出了第三世界的理论， 阿曼托·蒙特索还是阿尔弗雷德·索维 ？", "answer": [{"id": "Q13524", "label": "阿尔弗雷德·索维"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1060", "question": "谁提出了八重道的理论， 欧金尼奥·卡拉比还是尤瓦勒·内埃曼 ？", "answer": [{"id": "Q471965", "label": "尤瓦勒·内埃曼"}, {"id": "Q172840", "label": "默里·盖尔曼"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1061", "question": "谁提出了微积分学的理论， 约翰·加埃塔还是艾萨克·牛顿 ？", "answer": [{"id": "Q935", "label": "艾萨克·牛顿"}, {"id": "Q9047", "label": "戈特弗里德·威廉·莱布尼茨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1062", "question": "谁提出了纳什均衡的理论， 约翰·福布斯·纳什还是罗克萨娜·斯卡拉特 ？", "answer": [{"id": "Q128736", "label": "约翰·福布斯·纳什"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1063", "question": "谁提出了安全化的理论， 菲利普·托尔·希尔还是奥利·维夫 ？", "answer": [{"id": "Q3275839", "label": "奥利·维夫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1064", "question": "菊石亚纲的灭绝地质年代是什么， 第三纪还是马斯特里赫特期 ？", "answer": [{"id": "Q278141", "label": "马斯特里赫特期"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1065", "question": "始祖鸟的灭绝地质年代是什么， 提通期还是十亿年 ？", "answer": [{"id": "Q855125", "label": "提通期"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1066", "question": "猛犸象的灭绝地质年代是什么， 全新世还是十亿年 ？", "answer": [{"id": "Q25445", "label": "全新世"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1067", "question": "第四纪冰河时期的灭绝地质年代是什么， 第三纪还是更新世 ？", "answer": [{"id": "Q25546", "label": "更新世"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1068", "question": "拉布雷亚沥青坑的灭绝地质年代是什么， 第三纪还是全新世 ？", "answer": [{"id": "Q25445", "label": "全新世"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1069", "question": "祖国奖章的上一级是什么， 俄罗斯圣乔治四级勲章还是效率奖章 ？", "answer": [{"id": "Q831282", "label": "俄罗斯圣乔治四级勲章"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1070", "question": "挪威王国皇家荣誉勋章的上一级是什么， 黄马褂还是挪威圣奥拉夫勋章 ？", "answer": [{"id": "Q94345", "label": "挪威圣奥拉夫勋章"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1071", "question": "恩斯特·奥古斯特勋章的上一级是什么， 皇家圭尔夫勋章还是圣亨利军事勋章 ？", "answer": [{"id": "Q705153", "label": "皇家圭尔夫勋章"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1072", "question": "中将的上一级是什么， 大将还是上校 ？", "answer": [{"id": "Q155327", "label": "大将"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1073", "question": "圣史坦尼斯劳斯勋章的上一级是什么， 白鹰勋章还是猴面包树勋章 ？", "answer": [{"id": "Q84020", "label": "白鹰勋章"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1074", "question": "地狱邻居2：恐怖假期是在哪个平台上开发和运行的， Mac OS X Server 1.0还是Android ？", "answer": [{"id": "Q94", "label": "Android"}, {"id": "Q182172", "label": "任天堂GameCube"}, {"id": "Q48493", "label": "iOS"}, {"id": "Q132020", "label": "Xbox"}, {"id": "Q170323", "label": "任天堂DS"}, {"id": "Q1406", "label": "Microsoft Windows"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1075", "question": "心跳回忆系列是在哪个平台上开发和运行的， Mac OS X Snow Leopard还是Android ？", "answer": [{"id": "Q94", "label": "Android"}, {"id": "Q10677", "label": "PlayStation"}, {"id": "Q10680", "label": "PlayStation 2"}, {"id": "Q1406", "label": "Microsoft Windows"}, {"id": "Q170323", "label": "任天堂DS"}, {"id": "Q48493", "label": "iOS"}, {"id": "Q170325", "label": "PlayStation Portable"}, {"id": "Q183259", "label": "超级任天堂"}, {"id": "Q186437", "label": "Game Boy"}, {"id": "Q637178", "label": "任天堂DSi"}, {"id": "Q1057377", "label": "PC Engine"}, {"id": "Q17517", "label": "移动电话"}, {"id": "Q200912", "label": "SEGA Saturn"}, {"id": "Q203992", "label": "Game Boy Color"}, {"id": "Q192851", "label": "街机"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1076", "question": "Microsoft Word是在哪个平台上开发和运行的， Android还是Funtouch OS ？", "answer": [{"id": "Q94", "label": "Android"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1077", "question": "模拟城市3000是在哪个平台上开发和运行的， MacOS Catalina还是Android ？", "answer": [{"id": "Q94", "label": "Android"}, {"id": "Q388", "label": "Linux"}, {"id": "Q1406", "label": "Microsoft Windows"}, {"id": "Q14116", "label": "macOS"}, {"id": "Q13522376", "label": "Classic Mac OS"}, {"id": "Q48493", "label": "iOS"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1078", "question": "死亡打字员：完杀是在哪个平台上开发和运行的， Android还是麦金塔操作系统九 ？", "answer": [{"id": "Q94", "label": "Android"}, {"id": "Q8079", "label": "Wii"}, {"id": "Q10683", "label": "PlayStation 3"}, {"id": "Q1406", "label": "Microsoft Windows"}, {"id": "Q48493", "label": "iOS"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1079", "question": "谁是腓特烈·克虏伯股份公司董事会的成员， 朱马别克·伊布赖莫夫还是伯莎·克虏伯 ？", "answer": [{"id": "Q66505", "label": "伯莎·克虏伯"}, {"id": "Q61430", "label": "埃福瑞德·克鲁伯"}, {"id": "Q65121", "label": "艾尔弗雷德·哈根伯格"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1080", "question": "谁是英国皇家经济学会董事会的成员， 约翰·梅纳德·凯恩斯还是艾萨克·阿西莫夫 ？", "answer": [{"id": "Q9317", "label": "约翰·梅纳德·凯恩斯"}, {"id": "Q219733", "label": "理查德·史东"}, {"id": "Q335153", "label": "尼古拉斯·卡尔多"}, {"id": "Q335199", "label": "罗宾斯男爵·莱昂纳尔·罗宾斯"}, {"id": "Q235843", "label": "詹姆斯·米德"}, {"id": "Q335049", "label": "威廉·贝弗里奇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1081", "question": "谁是慕尼黑再保险集团董事会的成员， 加文·马洪还是库尔特·施密特 ？", "answer": [{"id": "Q62911", "label": "库尔特·施密特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1082", "question": "谁是微软董事会的成员， 拉美西斯七世还是里德·霍夫曼 ？", "answer": [{"id": "Q211098", "label": "里德·霍夫曼"}, {"id": "Q293365", "label": "潘妮·普利茨克"}, {"id": "Q3443484", "label": "约翰·W·汤普森"}, {"id": "Q4794669", "label": "苏安励"}, {"id": "Q6262563", "label": "约翰·斯坦顿"}, {"id": "Q7426870", "label": "萨蒂亚·纳德拉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1083", "question": "谁是丹拿平治董事会的成员， 蒂姆·本德斯科还是约阿希姆·察恩 ？", "answer": [{"id": "Q101174", "label": "约阿希姆·察恩"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1084", "question": "哪些频道属于马尔齐亚·比索宁的多频道网络， 制作者工作室还是ENTUM ？", "answer": [{"id": "Q6739276", "label": "制作者工作室"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1085", "question": "哪些频道属于濑户弘司的多频道网络， UUUM股份公司还是集体数位工作室 ？", "answer": [{"id": "Q17190491", "label": "UUUM股份公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1086", "question": "哪些频道属于饼雏的多频道网络， ENTUM还是香织子鞠 ？", "answer": [{"id": "Q63352200", "label": "ENTUM"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1087", "question": "哪些频道属于水坑接著剂的多频道网络， CBS国际唱片公司还是UUUM股份公司 ？", "answer": [{"id": "Q17190491", "label": "UUUM股份公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1088", "question": "哪些频道属于亚当·蒙托亚的多频道网络， Machinima公司还是TeamXbox ？", "answer": [{"id": "Q4043544", "label": "Machinima公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1089", "question": "踏虎尾的男人这部电影在哪里拍摄的， SP-500还是日本 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1090", "question": "座头市这部电影在哪里拍摄的， 日本还是埃弗森号巡防舰 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1091", "question": "新铁金刚之金眼睛这部电影在哪里拍摄的， 英格兰还是弗朗西斯科·达俄辉号巡防舰 ？", "answer": [{"id": "Q21", "label": "英格兰"}, {"id": "Q39", "label": "瑞士"}, {"id": "Q84", "label": "伦敦"}, {"id": "Q142", "label": "法国"}, {"id": "Q159", "label": "俄罗斯"}, {"id": "Q235", "label": "摩纳哥"}, {"id": "Q656", "label": "圣彼得堡"}, {"id": "Q1183", "label": "波多黎各"}, {"id": "Q44547", "label": "阿雷西博射电望远镜"}, {"id": "Q65841", "label": "希特瑙"}, {"id": "Q1779905", "label": "蒙特卡洛赌场"}, {"id": "Q2802728", "label": "孔特拉坝"}, {"id": "Q12724", "label": "提契诺州"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1092", "question": "卡拉之歌这部电影在哪里拍摄的， 强大号巡防舰还是苏格兰 ？", "answer": [{"id": "Q22", "label": "苏格兰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1093", "question": "艺妓春情这部电影在哪里拍摄的， 日本还是山雾号驱逐舰 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1094", "question": "曹全碑这个文档采用了哪种书体， 隶书还是三一体 ？", "answer": [{"id": "Q1073960", "label": "隶书"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1095", "question": "泰晤士新罗马这个文档采用了哪种书体， 中易黑体还是罗马体 ？", "answer": [{"id": "Q484023", "label": "罗马体"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1096", "question": "中秋帖这个文档采用了哪种书体， 行书还是小写体 ？", "answer": [{"id": "Q1367992", "label": "行书"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1097", "question": "史晨碑这个文档采用了哪种书体， Fixedsys还是隶书 ？", "answer": [{"id": "Q1073960", "label": "隶书"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1098", "question": "Jomolhari这个文档采用了哪种书体， 有头体还是黑板粗体 ？", "answer": [{"id": "Q7876692", "label": "有头体"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1099", "question": "斯洛伐克语具有什么语气， 祈使语气还是现在分词 ？", "answer": [{"id": "Q22716", "label": "祈使语气"}, {"id": "Q625581", "label": "条件语气"}, {"id": "Q682111", "label": "已然语气"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1100", "question": "保加利亚语具有什么语气， 意外性还是已然语气 ？", "answer": [{"id": "Q4356464", "label": "意外性"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1101", "question": "土耳其语具有什么语气， 不定词还是意外性 ？", "answer": [{"id": "Q4356464", "label": "意外性"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1102", "question": "北萨米语具有什么语气， 潜在语气还是过去分词 ？", "answer": [{"id": "Q2296856", "label": "潜在语气"}, {"id": "Q22716", "label": "祈使语气"}, {"id": "Q625581", "label": "条件语气"}, {"id": "Q682111", "label": "已然语气"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1103", "question": "英语具有什么语气， 已然语气还是现在分词 ？", "answer": [{"id": "Q682111", "label": "已然语气"}, {"id": "Q12021746", "label": "疑问句"}, {"id": "Q473746", "label": "虚拟语气"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1104", "question": "松代大地震在哪里进行研究和实验， 智能物理代理基金会还是气象厅松代地震观测所 ？", "answer": [{"id": "Q11548110", "label": "气象厅松代地震观测所"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1105", "question": "邪恶轴心（宇宙学）在哪里进行研究和实验， 威尔金森微波各向异性探测器还是葡萄牙国务会议 ？", "answer": [{"id": "Q274106", "label": "威尔金森微波各向异性探测器"}, {"id": "Q725309", "label": "普朗克卫星"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1106", "question": "顶夸克在哪里进行研究和实验， 卡拉泰乌德自治区还是兆电子伏特加速器 ？", "answer": [{"id": "Q944533", "label": "兆电子伏特加速器"}, {"id": "Q40605", "label": "大型强子对撞机"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1107", "question": "曼哈顿计划在哪里进行研究和实验， 西方阵营还是汉福德B反应堆 ？", "answer": [{"id": "Q2472490", "label": "汉福德B反应堆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1108", "question": "淑女品茶在哪里进行研究和实验， 国际助残还是罗塔姆斯特德研究站 ？", "answer": [{"id": "Q1326711", "label": "罗塔姆斯特德研究站"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1109", "question": "高飞是谁的敌人， 霍格沃茨教职员还是皮特 ？", "answer": [{"id": "Q11947", "label": "皮特"}, {"id": "Q1798441", "label": "庀兄弟"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1110", "question": "尖叫是谁的敌人， 撒砂婆婆还是蜘蛛人 ？", "answer": [{"id": "Q79037", "label": "蜘蛛人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1111", "question": "消影人是谁的敌人， X战警还是神奇四侠 ？", "answer": [{"id": "Q128452", "label": "X战警"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1112", "question": "妙丽·格兰杰是谁的敌人， 茜香国还是死亡 ？", "answer": [{"id": "Q4", "label": "死亡"}, {"id": "Q176132", "label": "伏地魔"}, {"id": "Q1057918", "label": "贝拉·雷斯壮"}, {"id": "Q3416772", "label": "丽塔·史讥"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1113", "question": "埃西铎是谁的敌人， 埃莱特和布拉默特还是索伦 ？", "answer": [{"id": "Q2281", "label": "索伦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1114", "question": "引力子的超对称粒子是什么， 超引力子还是引力光子 ？", "answer": [{"id": "Q1193188", "label": "超引力子"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1115", "question": "轴子的超对称粒子是什么， 超轴子还是镜像物质 ？", "answer": [{"id": "Q792519", "label": "超轴子"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1116", "question": "规范玻色子的超对称粒子是什么， 超规范子还是胀子 ？", "answer": [{"id": "Q1060144", "label": "超规范子"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1117", "question": "费米子的超对称粒子是什么， 超费米子还是先子 ？", "answer": [{"id": "Q2347008", "label": "超费米子"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1118", "question": "超引力子的超对称粒子是什么， 真子还是引力子 ？", "answer": [{"id": "Q103585", "label": "引力子"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1119", "question": "统一资源标志符在哪个专门领域或术语中使用， HyperCard还是万维网 ？", "answer": [{"id": "Q466", "label": "万维网"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1120", "question": "固定模式噪声在哪个专门领域或术语中使用， 弹尾排放还是数位成像 ？", "answer": [{"id": "Q974213", "label": "数位成像"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1121", "question": "谁捐赠了克基拉公牛， 科尔库拉还是威廉九世，阿基坦公爵 ？", "answer": [{"id": "Q3693378", "label": "科尔库拉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1122", "question": "谁捐赠了圣凯瑟琳勋章， 蕾切尔·威廉斯还是彼得大帝 ？", "answer": [{"id": "Q8479", "label": "彼得大帝"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1123", "question": "谁捐赠了阿座丸， 丹羽长秀还是约纳斯·雷克曼 ？", "answer": [{"id": "Q2900560", "label": "丹羽长秀"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1124", "question": "谁捐赠了银月桂叶， 特奥多尔·豪斯还是杰拉尔德·福特 ？", "answer": [{"id": "Q2594", "label": "特奥多尔·豪斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1125", "question": "谁捐赠了汉齐尔， 凯瑟琳·安东内利还是中华人民共和国 ？", "answer": [{"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1126", "question": "疏螺旋体属的病媒是什么， 台湾蓝鹊还是硬蜱属 ？", "answer": [{"id": "Q1951212", "label": "硬蜱属"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1127", "question": "兹卡病毒的病媒是什么， 埃及伊蚊还是矮半线琴脂鲤 ？", "answer": [{"id": "Q1148004", "label": "埃及伊蚊"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1128", "question": "布氏锥虫的病媒是什么， 榅桲还是舌蝇属 ？", "answer": [{"id": "Q205256", "label": "舌蝇属"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1129", "question": "胜利纪念碑的纪念对象是什么， 西班牙王位继承战争还是第一次世界大战 ？", "answer": [{"id": "Q361", "label": "第一次世界大战"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1130", "question": "2005 世界物理年的纪念对象是什么， 阿拉伯文学还是物理学 ？", "answer": [{"id": "Q413", "label": "物理学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1131", "question": "美国国旗日的纪念对象是什么， 印度国旗还是美国国旗 ？", "answer": [{"id": "Q42537", "label": "美国国旗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1132", "question": "查理·卓别林的雕像的纪念对象是什么， 戈尔迪安一世还是差利·卓别灵 ？", "answer": [{"id": "Q882", "label": "差利·卓别灵"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1133", "question": "细胞株T98G是从哪个物种的组织内分离而来的， 卫矛目还是智人 ？", "answer": [{"id": "Q15978631", "label": "智人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1134", "question": "细胞株J558L细胞是从哪个物种的组织内分离而来的， 栉足蛛科还是小家鼠 ？", "answer": [{"id": "Q83310", "label": "小家鼠"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1135", "question": "细胞株H1299细胞是从哪个物种的组织内分离而来的， 智人还是怀氏瘦狮子鱼 ？", "answer": [{"id": "Q15978631", "label": "智人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1136", "question": "细胞株DU145细胞是从哪个物种的组织内分离而来的， 智人还是无尾熊 ？", "answer": [{"id": "Q15978631", "label": "智人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1137", "question": "细胞株HCT 166是从哪个物种的组织内分离而来的， 䳍形目还是智人 ？", "answer": [{"id": "Q15978631", "label": "智人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1138", "question": "有哪些作品描绘了东方三博士， 恶与善还是东方三博士之礼 ？", "answer": [{"id": "Q488841", "label": "东方三博士之礼"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1139", "question": "有哪些作品描绘了梅因沃林船长， 戏水还是老爸上战场 ？", "answer": [{"id": "Q659575", "label": "老爸上战场"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1140", "question": "有哪些作品描绘了汉斯·卡尔， 纳粹德国对欧洲犹太人的迫害和谋杀，1933年至1945年还是特朗普宝宝气球 ？", "answer": [{"id": "Q1217130", "label": "纳粹德国对欧洲犹太人的迫害和谋杀，1933年至1945年"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1141", "question": "有哪些作品描绘了帕尔米贾尼诺， 朗读还是自画像 ？", "answer": [{"id": "Q699319", "label": "自画像"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1142", "question": "有哪些作品描绘了佐藤星， 琳达·朴还是个个争当小雷锋 ？", "answer": [{"id": "Q241873", "label": "琳达·朴"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1143", "question": "1969年法国修宪选举的结果是什么， 不是还是连任失败 ？", "answer": [{"id": "Q41216897", "label": "不是"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1144", "question": "CM Punk的结果是什么， 2000年香港立法会选举结果还是巴西柔术 ？", "answer": [{"id": "Q189336", "label": "巴西柔术"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1145", "question": "1967年澳大利亚全民公决的结果是什么， 是还是连任失败 ？", "answer": [{"id": "Q41216873", "label": "是"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1146", "question": "2010年英国大选的结果是什么， 落选还是2010年英国大选各地区结果 ？", "answer": [{"id": "Q7316364", "label": "2010年英国大选各地区结果"}, {"id": "Q7316393", "label": "2010年英国大选各选区结果"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1147", "question": "越南共产党第十二次全国代表大会的结果是什么， 越南共产党第十二届中央委员会还是2014年中华民国直辖市议员及县市议员选举选举区投票结果列表 ？", "answer": [{"id": "Q22298623", "label": "越南共产党第十二届中央委员会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1148", "question": "美国国家探险队的行程目的地是哪里， 罗德岛礼堂还是纽约 ？", "answer": [{"id": "Q60", "label": "纽约"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1149", "question": "达美航空1086班机事故的行程目的地是哪里， 拉瓜地亚机场还是德国驻汉口领事馆 ？", "answer": [{"id": "Q319654", "label": "拉瓜地亚机场"}, {"id": "Q60", "label": "纽约"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1150", "question": "2009 年环瑞士的行程目的地是哪里， 哈佛大学登斯特舍堂还是伯尔尼 ？", "answer": [{"id": "Q70", "label": "伯尔尼"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1151", "question": "2015–16年欧洲橄榄球挑战杯的行程目的地是哪里， 启田大厦还是里昂 ？", "answer": [{"id": "Q456", "label": "里昂"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1152", "question": "移民美国的行程目的地是哪里， 威尔伯·科恩联邦大厦还是美国 ？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1153", "question": "AMD Radeon RX 6000系列处理器微架构是什么， Zen 2 微架构还是RDNA 2 ？", "answer": [{"id": "Q101542263", "label": "RDNA 2"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1154", "question": "NVIDIA GeForce 900处理器微架构是什么， Maxwell微架构还是Rocket Lake ？", "answer": [{"id": "Q15918207", "label": "Maxwell微架构"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1155", "question": "GeForce 30系列处理器微架构是什么， 安培微架构还是Intel Sandy Bridge ？", "answer": [{"id": "Q65043984", "label": "安培微架构"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1156", "question": "NVIDIA GeForce 9处理器微架构是什么， 特斯拉微架构还是Core微架构 ？", "answer": [{"id": "Q1050485", "label": "特斯拉微架构"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1157", "question": "NVIDIA GeForce 700处理器微架构是什么， Kepler (微架构)还是AMD Bulldozer ？", "answer": [{"id": "Q4219463", "label": "Kepler (微架构)"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1158", "question": "土卫八的母天体是什么， 星际云还是土星 ？", "answer": [{"id": "Q193", "label": "土星"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1159", "question": "天卫十的母天体是什么， 天王星还是脉冲风星云 ？", "answer": [{"id": "Q324", "label": "天王星"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1160", "question": "天卫四的母天体是什么， 天王星还是格利泽299 ？", "answer": [{"id": "Q324", "label": "天王星"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1161", "question": "木卫二十一的母天体是什么， 木星还是电离氢区 ？", "answer": [{"id": "Q319", "label": "木星"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1162", "question": "天卫十六的母天体是什么， 蓝大振幅脉动变星还是天王星 ？", "answer": [{"id": "Q324", "label": "天王星"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1163", "question": "向量值函数的到达域是什么， 向量空间还是新西兰南极研究所 ？", "answer": [{"id": "Q125977", "label": "向量空间"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1164", "question": "复数二次多项式的到达域是什么， 复数集还是自治系统 ？", "answer": [{"id": "Q26851286", "label": "复数集"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1165", "question": "后继函数的到达域是什么， 保留本地使用还是自然数集 ？", "answer": [{"id": "Q28777634", "label": "自然数集"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1166", "question": "高斯映射的到达域是什么， 存取控制串列还是球面 ？", "answer": [{"id": "Q12507", "label": "球面"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1167", "question": "对数凹函数的到达域是什么， 预解集还是连续统 ？", "answer": [{"id": "Q1174982", "label": "连续统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1168", "question": "战车登陆舰被设计用来运输什么， 卡特娅·赛青格还是坦克 ？", "answer": [{"id": "Q12876", "label": "坦克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1169", "question": "叉车被设计用来运输什么， 阿卜杜尔·卡拉姆还是托盘 ？", "answer": [{"id": "Q505996", "label": "托盘"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1170", "question": "阿尔戈号被设计用来运输什么， 阿尔戈英雄还是约翰·亚岱尔 ？", "answer": [{"id": "Q165510", "label": "阿尔戈英雄"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1171", "question": "散货船被设计用来运输什么， 乔治·布拉桑还是散装液体 ？", "answer": [{"id": "Q1359395", "label": "散装液体"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1172", "question": "中华民国总统行政专机被设计用来运输什么， 中华民国总统还是列昂尼德·亚历山德罗维奇·克米特 ？", "answer": [{"id": "Q887003", "label": "中华民国总统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1173", "question": "谁是欧足联欧洲联赛2的竞选搭档， 塞奥佐罗斯·塞奥佐里季斯还是王岐山 ？", "answer": [{"id": "Q23904970", "label": "塞奥佐罗斯·塞奥佐里季斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1174", "question": "谁是卡托研究所的竞选搭档， 特吕格韦·赖伊还是大卫·伯阿兹 ？", "answer": [{"id": "Q5231503", "label": "大卫·伯阿兹"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1175", "question": "谁是洪都拉斯总统的竞选搭档， 克劳斯·恩斯特还是萨尔瓦多·纳斯拉亚 ？", "answer": [{"id": "Q15195995", "label": "萨尔瓦多·纳斯拉亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1176", "question": "二级上士的下一级是什么， 士官还是将 ？", "answer": [{"id": "Q158950", "label": "士官"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1177", "question": "法律总顾问的下一级是什么， 律师还是验尸官 ？", "answer": [{"id": "Q40348", "label": "律师"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1178", "question": "苏联人民艺术家的下一级是什么， 苏联功勋军事领航员还是苏俄人民艺术家 ？", "answer": [{"id": "Q47024", "label": "苏俄人民艺术家"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1179", "question": "杰出服役十字勋章的下一级是什么， 圣乔治勋章还是国防杰出服役勋章 ？", "answer": [{"id": "Q531410", "label": "国防杰出服役勋章"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1180", "question": "1941-1945年伟大卫国战争二十周年纪念奖章的下一级是什么， 1941-1945年伟大卫国战争三十周年纪念奖章还是俄罗斯内务部200周年奖章 ？", "answer": [{"id": "Q613627", "label": "1941-1945年伟大卫国战争三十周年纪念奖章"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1181", "question": "谁证明了五色定理， 尼尔斯·玻尔还是希伍德 ？", "answer": [{"id": "Q1384937", "label": "希伍德"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1182", "question": "谁证明了希尔伯特零点定理， 大卫·希尔伯特还是阿卜杜尔·卡拉姆 ？", "answer": [{"id": "Q41585", "label": "大卫·希尔伯特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1183", "question": "谁证明了代数基本定理， 让·勒朗·达朗贝尔还是费利佩·萨阿德 ？", "answer": [{"id": "Q153232", "label": "让·勒朗·达朗贝尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1184", "question": "谁证明了圆周率是无理数， 费迪南德·冯·林德曼还是斯坦利·布鲁斯 ？", "answer": [{"id": "Q77203", "label": "费迪南德·冯·林德曼"}, {"id": "Q122999", "label": "约翰·海因里希·朗伯"}, {"id": "Q168401", "label": "夏尔·埃尔米特"}, {"id": "Q452158", "label": "玛丽·卡特赖特"}, {"id": "Q767571", "label": "米可斯·拉兹柯维奇"}, {"id": "Q1675580", "label": "伊万·尼云"}, {"id": "Q190529", "label": "尼古拉·布尔巴基"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1185", "question": "谁证明了岩泽理论的主要猜想， 夏尔·戴高乐还是贝利·查尔斯·马祖尔 ？", "answer": [{"id": "Q809076", "label": "贝利·查尔斯·马祖尔"}, {"id": "Q184433", "label": "安德鲁·怀尔斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1186", "question": "田母神俊雄效忠于哪个国家或权力， 日本还是弗兰茨·梅林 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1187", "question": "占士·德格拉斯效忠于哪个国家或权力， 苏格兰还是凯莎 ？", "answer": [{"id": "Q22", "label": "苏格兰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1188", "question": "亚历山大·汉密尔顿效忠于哪个国家或权力， 美国还是弗雷迪·默丘里 ？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1189", "question": "美国海岸警卫队效忠于哪个国家或权力， 阿布·马沙尔还是美国 ？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1190", "question": "杰罗尼莫·莫雷永效忠于哪个国家或权力， 西班牙还是布鲁尔·切德斯特罗姆 ？", "answer": [{"id": "Q29", "label": "西班牙"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1191", "question": "哪些城市是伦敦的友好城市， 纽约还是巴特亚姆 ？", "answer": [{"id": "Q60", "label": "纽约"}, {"id": "Q64", "label": "柏林"}, {"id": "Q65", "label": "洛杉矶"}, {"id": "Q406", "label": "伊斯坦堡"}, {"id": "Q472", "label": "索菲亚"}, {"id": "Q649", "label": "莫斯科"}, {"id": "Q585", "label": "奥斯陆"}, {"id": "Q727", "label": "阿姆斯特丹"}, {"id": "Q956", "label": "北京市"}, {"id": "Q987", "label": "新德里"}, {"id": "Q1156", "label": "孟买"}, {"id": "Q1353", "label": "德里"}, {"id": "Q1435", "label": "萨格勒布"}, {"id": "Q1486", "label": "布宜诺斯艾利斯"}, {"id": "Q1489", "label": "墨西哥城"}, {"id": "Q1490", "label": "东京都"}, {"id": "Q1850", "label": "金边"}, {"id": "Q1491", "label": "拉巴斯"}, {"id": "Q1865", "label": "吉隆坡"}, {"id": "Q2841", "label": "波哥大"}, {"id": "Q3561", "label": "阿尔及尔"}, {"id": "Q3630", "label": "雅加达"}, {"id": "Q3616", "label": "德黑兰"}, {"id": "Q8660", "label": "卡拉奇"}, {"id": "Q8686", "label": "上海市"}, {"id": "Q9248", "label": "巴库"}, {"id": "Q19660", "label": "布加勒斯特"}, {"id": "Q23564", "label": "波德戈里察"}, {"id": "Q34647", "label": "约翰内斯堡"}, {"id": "Q34820", "label": "圣多明哥"}, {"id": "Q159273", "label": "阿雷基帕"}, {"id": "Q466221", "label": "锡尔赫特市"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1192", "question": "哪些城市是萨格勒布的友好城市， 帕洛斯-德拉弗龙特拉还是伦敦 ？", "answer": [{"id": "Q84", "label": "伦敦"}, {"id": "Q270", "label": "华沙"}, {"id": "Q384", "label": "斯科普里"}, {"id": "Q437", "label": "卢布尔雅那"}, {"id": "Q597", "label": "里斯本"}, {"id": "Q656", "label": "圣彼得堡"}, {"id": "Q1342", "label": "匹兹堡"}, {"id": "Q1486", "label": "布宜诺斯艾利斯"}, {"id": "Q1491", "label": "拉巴斯"}, {"id": "Q1720", "label": "美因茨"}, {"id": "Q1741", "label": "维也纳"}, {"id": "Q1891", "label": "博洛尼亚"}, {"id": "Q2656", "label": "巴勒莫"}, {"id": "Q8686", "label": "上海市"}, {"id": "Q1781", "label": "布达佩斯"}, {"id": "Q11194", "label": "塞拉耶佛"}, {"id": "Q19689", "label": "地拉那"}, {"id": "Q23564", "label": "波德戈里察"}, {"id": "Q26087", "label": "特罗姆瑟"}, {"id": "Q31487", "label": "克拉科夫"}, {"id": "Q100188", "label": "克卢日-纳波卡"}, {"id": "Q104560", "label": "巴拉科沃"}, {"id": "Q170532", "label": "阿马西亚"}, {"id": "Q34600", "label": "京都市"}, {"id": "Q200061", "label": "普里兹伦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1193", "question": "哪些城市是巴伐利亚州的友好城市， 魁北克省还是安曼 ？", "answer": [{"id": "Q176", "label": "魁北克省"}, {"id": "Q1185", "label": "卡纳塔克邦"}, {"id": "Q15175", "label": "广东省"}, {"id": "Q1428", "label": "乔治亚州"}, {"id": "Q175", "label": "圣保罗州"}, {"id": "Q43407", "label": "山东省"}, {"id": "Q133083", "label": "豪登省"}, {"id": "Q127167", "label": "西开普省"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1194", "question": "哪些城市是维勒班的友好城市， 维尔纽斯还是布贾克 ？", "answer": [{"id": "Q216", "label": "维尔纽斯"}, {"id": "Q4454", "label": "伯力"}, {"id": "Q15976", "label": "阿尔滕堡"}, {"id": "Q31493", "label": "阿博维扬"}, {"id": "Q154835", "label": "莫吉廖夫"}, {"id": "Q208725", "label": "巴特亚姆"}, {"id": "Q401747", "label": "欧勒马"}, {"id": "Q1635711", "label": "阿瓦尼利亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1195", "question": "哪些城市是哈瓦那的友好城市， 圣保罗还是塔扎 ？", "answer": [{"id": "Q174", "label": "圣保罗"}, {"id": "Q406", "label": "伊斯坦堡"}, {"id": "Q656", "label": "圣彼得堡"}, {"id": "Q1461", "label": "马尼拉市"}, {"id": "Q956", "label": "北京市"}, {"id": "Q1489", "label": "墨西哥城"}, {"id": "Q1491", "label": "拉巴斯"}, {"id": "Q1492", "label": "巴塞罗那"}, {"id": "Q1524", "label": "雅典"}, {"id": "Q1899", "label": "基辅"}, {"id": "Q2280", "label": "明斯克"}, {"id": "Q3616", "label": "德黑兰"}, {"id": "Q2807", "label": "马德里"}, {"id": "Q3935", "label": "温得和克"}, {"id": "Q4093", "label": "格拉斯哥"}, {"id": "Q5836", "label": "托莱多"}, {"id": "Q12273", "label": "希洪"}, {"id": "Q8678", "label": "里约热内卢"}, {"id": "Q15682", "label": "加的斯"}, {"id": "Q8717", "label": "塞维利亚"}, {"id": "Q34370", "label": "鹿特丹"}, {"id": "Q34820", "label": "圣多明哥"}, {"id": "Q35997", "label": "伊兹密尔"}, {"id": "Q42053", "label": "伊斯法罕"}, {"id": "Q52607", "label": "马德普拉塔"}, {"id": "Q124739", "label": "蒂华纳"}, {"id": "Q79875", "label": "莫比尔"}, {"id": "Q184403", "label": "圣贝尔纳多-杜坎普"}, {"id": "Q190187", "label": "辛特拉"}, {"id": "Q79808", "label": "康斯坦察"}, {"id": "Q510413", "label": "苏亚纳"}, {"id": "Q5582862", "label": "库斯科"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1196", "question": "阿姆斯特丹史基浦机场这个机场服务哪些城市或地区， 马吉塔还是阿姆斯特丹 ？", "answer": [{"id": "Q727", "label": "阿姆斯特丹"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1197", "question": "布拉格鲁济涅国际机场这个机场服务哪些城市或地区， 费律丹还是布拉格 ？", "answer": [{"id": "Q1085", "label": "布拉格"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1198", "question": "苏黎世机场这个机场服务哪些城市或地区， 俄勒冈内陆还是苏黎世 ？", "answer": [{"id": "Q72", "label": "苏黎世"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1199", "question": "特雷维索机场这个机场服务哪些城市或地区， 布赫斯高还是威尼斯 ？", "answer": [{"id": "Q641", "label": "威尼斯"}, {"id": "Q5475", "label": "特雷维索"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1200", "question": "努尔苏丹·纳扎尔巴耶夫国际机场这个机场服务哪些城市或地区， 阿斯塔纳还是蓝山 ？", "answer": [{"id": "Q1520", "label": "阿斯塔纳"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1201", "question": "对意大利航空而言，哪些机场被视为航空枢纽， 克鲁克斯顿市立机场还是罗马－菲乌米奇诺机场 ？", "answer": [{"id": "Q19101", "label": "罗马－菲乌米奇诺机场"}, {"id": "Q828386", "label": "连尼治机场"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1202", "question": "对巴兹航空而言，哪些机场被视为航空枢纽， 伦敦斯坦斯特德机场还是代杜古机场 ？", "answer": [{"id": "Q8709", "label": "伦敦斯坦斯特德机场"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1203", "question": "对海南航空而言，哪些机场被视为航空枢纽， McClellan-帕洛马机场还是海口美兰国际机场 ？", "answer": [{"id": "Q1143116", "label": "海口美兰国际机场"}, {"id": "Q32190", "label": "北京首都国际机场"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1204", "question": "对德意志民主共和国国际航空公司而言，哪些机场被视为航空枢纽， Diego Jiménez Torres机场还是柏林-舍讷费尔德机场 ？", "answer": [{"id": "Q9689", "label": "柏林-舍讷费尔德机场"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1205", "question": "对区域快线而言，哪些机场被视为航空枢纽， 阿德莱德机场还是圆形温泉机场 ？", "answer": [{"id": "Q14302", "label": "阿德莱德机场"}, {"id": "Q17581", "label": "悉尼机场"}, {"id": "Q733738", "label": "墨尔本机场"}, {"id": "Q2298657", "label": "汤斯维尔机场"}, {"id": "Q45523", "label": "布里斯班机场"}, {"id": "Q45935", "label": "珀斯机场"}, {"id": "Q474632", "label": "凯恩斯机场"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1206", "question": "塞尔维亚国家元首的职位是什么， 莱斯特市长还是塞尔维亚总统 ？", "answer": [{"id": "Q889830", "label": "塞尔维亚总统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1207", "question": "突尼西亚国家元首的职位是什么， 突尼斯总统还是台湾民主国大总统 ？", "answer": [{"id": "Q14911897", "label": "突尼斯总统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1208", "question": "波兰国家元首的职位是什么， 林波波省总理还是波兰总统 ？", "answer": [{"id": "Q1054799", "label": "波兰总统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1209", "question": "阿根廷国家元首的职位是什么， 阿根廷总统还是陪审法官 ？", "answer": [{"id": "Q12969145", "label": "阿根廷总统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1210", "question": "秘鲁国家元首的职位是什么， 怀俄明州总检察长还是秘鲁总统 ？", "answer": [{"id": "Q5708511", "label": "秘鲁总统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1211", "question": "哪些解剖结构被阴囊后神经神经支配， 睫状体还是阴囊 ？", "answer": [{"id": "Q174471", "label": "阴囊"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1212", "question": "哪些解剖结构被臀神经支配， 副交感神经还是臀上神经 ？", "answer": [{"id": "Q1761014", "label": "臀上神经"}, {"id": "Q1978150", "label": "臀下神经"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1213", "question": "哪些解剖结构被上肩胛下神经神经支配， 白质还是肩胛下肌 ？", "answer": [{"id": "Q130050", "label": "肩胛下肌"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1214", "question": "哪些解剖结构被股方肌神经神经支配， 股方肌还是肢骼骨架 ？", "answer": [{"id": "Q1428240", "label": "股方肌"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1215", "question": "哪些解剖结构被胸内侧神经神经支配， 牙骨质交界处还是胸大肌 ？", "answer": [{"id": "Q532798", "label": "胸大肌"}, {"id": "Q757083", "label": "胸小肌"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1216", "question": "谁设计了处女刦的舞台或电影布景， 吉尔·帕伦多还是玛拉·科黛 ？", "answer": [{"id": "Q984007", "label": "吉尔·帕伦多"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1217", "question": "谁设计了杀手悲歌的舞台或电影布景， 马塞尔·布朗热还是罗伯特·罗德里格兹 ？", "answer": [{"id": "Q47284", "label": "罗伯特·罗德里格兹"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1218", "question": "谁设计了影子大亨的舞台或电影布景， 南茜·黑格还是唐懿宗 ？", "answer": [{"id": "Q518905", "label": "南茜·黑格"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1219", "question": "谁设计了普尔钦奈拉 (芭蕾舞)的舞台或电影布景， 巴勃罗·毕卡索还是克里斯·埃维鲁莫 ？", "answer": [{"id": "Q5593", "label": "巴勃罗·毕卡索"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1220", "question": "谁设计了大智若鱼的舞台或电影布景， 南茜·黑格还是奥古斯特·孔德 ？", "answer": [{"id": "Q518905", "label": "南茜·黑格"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1221", "question": "是谁解决了卡迪森-辛格问题这一的科学问题， 珍妮丝·贾普林还是丹尼尔·斯皮尔曼 ？", "answer": [{"id": "Q93078", "label": "丹尼尔·斯皮尔曼"}, {"id": "Q14492049", "label": "亚当·马库斯"}, {"id": "Q18629448", "label": "尼基·斯里瓦斯塔瓦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1222", "question": "是谁解决了索霍茨基－魏尔斯特拉斯定理这一的科学问题， 阿贝尔·沙维尔还是尤利安·索霍茨基 ？", "answer": [{"id": "Q2604093", "label": "尤利安·索霍茨基"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1223", "question": "是谁解决了普拉托问题这一的科学问题， 杰西·道格拉斯还是朱利安·阿桑奇 ？", "answer": [{"id": "Q315404", "label": "杰西·道格拉斯"}, {"id": "Q896749", "label": "蒂博尔·拉多"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1224", "question": "是谁解决了叶戈罗夫定理这一的科学问题， 有冈大贵还是德米特里·叶戈罗夫 ？", "answer": [{"id": "Q726403", "label": "德米特里·叶戈罗夫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1225", "question": "是谁解决了费马大定理这一的科学问题， 辛努塞尔特二世还是安德鲁·怀尔斯 ？", "answer": [{"id": "Q184433", "label": "安德鲁·怀尔斯"}, {"id": "Q712170", "label": "理查·泰勒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1226", "question": "勃兰登堡州的旗帜是什么， 斯维尔德洛夫斯克州州旗还是布兰登堡邦旗 ？", "answer": [{"id": "Q558375", "label": "布兰登堡邦旗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1227", "question": "阿肯色州的旗帜是什么， 新喀里多尼亚旗帜还是阿肯色州州旗 ？", "answer": [{"id": "Q369833", "label": "阿肯色州州旗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1228", "question": "俄克拉荷马州的旗帜是什么， 激光几维鸟旗还是奥克拉荷马州州旗 ？", "answer": [{"id": "Q258262", "label": "奥克拉荷马州州旗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1229", "question": "蒙特内哥罗的旗帜是什么， 安蒂奥基亚省省旗还是蒙特内哥罗国旗 ？", "answer": [{"id": "Q162980", "label": "蒙特内哥罗国旗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1230", "question": "牙买加的旗帜是什么， 邦萨摩洛国旗还是牙买加国旗 ？", "answer": [{"id": "Q172517", "label": "牙买加国旗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1231", "question": "STS-135降落在哪个地点， 奥克兰机场还是航天飞机着陆场 ？", "answer": [{"id": "Q59942", "label": "航天飞机着陆场"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1232", "question": "STS-39降落在哪个地点， 航天飞机着陆场还是萨达尔·瓦拉巴伊·帕特尔国际机场 ？", "answer": [{"id": "Q59942", "label": "航天飞机着陆场"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1233", "question": "联盟4号降落在哪个地点， 哈萨克斯坦还是津巴布韦 ？", "answer": [{"id": "Q232", "label": "哈萨克斯坦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1234", "question": "STS-122降落在哪个地点， 航天飞机着陆场还是董里机场 ？", "answer": [{"id": "Q59942", "label": "航天飞机着陆场"}, {"id": "Q48821", "label": "肯尼迪航天中心"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1235", "question": "阿波罗10号降落在哪个地点， 太平洋还是南太平洋 ？", "answer": [{"id": "Q98", "label": "太平洋"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1236", "question": "提尔密济属于伊斯兰教中哪一教派， 沙斐仪派还是罕百里 ？", "answer": [{"id": "Q82245", "label": "沙斐仪派"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1237", "question": "萨易德·努尔西属于伊斯兰教中哪一教派， 正理论还是沙斐仪派 ？", "answer": [{"id": "Q82245", "label": "沙斐仪派"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1238", "question": "穆罕默德·伊勒亚斯·坎季拉维属于伊斯兰教中哪一教派， 哈乃斐派还是灵宝派 ？", "answer": [{"id": "Q228986", "label": "哈乃斐派"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1239", "question": "布尔汉丁·马尔吉纳尼属于伊斯兰教中哪一教派， 哈乃斐派还是美国摩尔人科学圣殿 ？", "answer": [{"id": "Q228986", "label": "哈乃斐派"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1240", "question": "乍得属于伊斯兰教中哪一教派， 马立克派还是艾巴德派 ？", "answer": [{"id": "Q48221", "label": "马立克派"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1241", "question": "君主忽必烈使用的年号是什么， 至元还是天德 (闽) ？", "answer": [{"id": "Q842251", "label": "至元"}, {"id": "Q10875962", "label": "中统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1242", "question": "君主真平王使用的年号是什么， 太兴还是建福 ？", "answer": [{"id": "Q498331", "label": "建福"}, {"id": "Q5367374", "label": "鸿济"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1243", "question": "君主唐文宗使用的年号是什么， 中兴 (后唐)还是大和 (唐朝) ？", "answer": [{"id": "Q10934252", "label": "大和 (唐朝)"}, {"id": "Q11655229", "label": "开成"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1244", "question": "君主宋仁宗使用的年号是什么， 天圣还是大定 (金) ？", "answer": [{"id": "Q10939230", "label": "天圣"}, {"id": "Q10949237", "label": "宝元"}, {"id": "Q11063660", "label": "康定 (北宋)"}, {"id": "Q11074212", "label": "庆历"}, {"id": "Q11088210", "label": "明道 (北宋)"}, {"id": "Q11090134", "label": "景祐"}, {"id": "Q11581089", "label": "皇祐"}, {"id": "Q11613165", "label": "至和"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1245", "question": "君主弓裔使用的年号是什么， 水德万岁还是上元 (唐肃宗) ？", "answer": [{"id": "Q5360744", "label": "水德万岁"}, {"id": "Q11079004", "label": "政开"}, {"id": "Q11124768", "label": "武泰 (金弓裔)"}, {"id": "Q11610931", "label": "圣册"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1246", "question": "拉之眼象征着什么， 库努牡还是太阳 ？", "answer": [{"id": "Q525", "label": "太阳"}, {"id": "Q146104", "label": "赛克迈特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1247", "question": "阿斯克勒庇俄斯之杖象征着什么， 农业生态学还是医学 ？", "answer": [{"id": "Q11190", "label": "医学"}, {"id": "Q31207", "label": "医疗卫生"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1248", "question": "鸮象征着什么， 在线还是死亡 ？", "answer": [{"id": "Q4", "label": "死亡"}, {"id": "Q37122", "label": "雅典娜"}, {"id": "Q799", "label": "智慧"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1249", "question": "🔞象征着什么， 童年还是十八禁 ？", "answer": [{"id": "Q11495366", "label": "十八禁"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1250", "question": "丹尼尔·戈德堡在哪里工作， 比拉克还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1251", "question": "加思·德拉宾斯基在哪里工作， 加拿大还是埃希特纳赫 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1252", "question": "瓦西里·施奈德在哪里工作， 重庆市还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1253", "question": "叶夫根尼·巴列耶夫在哪里工作， 哈拉代雷还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1254", "question": "MIT开放课程在哪里工作， 维哈里还是非洲 ？", "answer": [{"id": "Q15", "label": "非洲"}, {"id": "Q48", "label": "亚洲"}, {"id": "Q46", "label": "欧洲"}, {"id": "Q828", "label": "美洲"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1255", "question": "PmWiki是使用什么编程语言开发的， PHP还是Carbon (编程语言) ？", "answer": [{"id": "Q59", "label": "PHP"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1256", "question": "phpLDAPadmin是使用什么编程语言开发的， PHP还是Snowball算法 ？", "answer": [{"id": "Q59", "label": "PHP"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1257", "question": "phpBB是使用什么编程语言开发的， Linux的Crypto API还是PHP ？", "answer": [{"id": "Q59", "label": "PHP"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1258", "question": "Matomo是使用什么编程语言开发的， JavaScript还是开放图形库 ？", "answer": [{"id": "Q2005", "label": "JavaScript"}, {"id": "Q59", "label": "PHP"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1259", "question": "Facebook是使用什么编程语言开发的， PHP还是统一表达式语言 ？", "answer": [{"id": "Q59", "label": "PHP"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1260", "question": "哪些人或机构在骑士与魔法上被致谢， 乔治·蓬皮杜还是中土大陆 ？", "answer": [{"id": "Q79734", "label": "中土大陆"}, {"id": "Q892", "label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1261", "question": "哪些人或机构在捍卫战士：独行侠上被致谢， 第10航空母舰打击群还是惠德比岛海军航空基地 ？", "answer": [{"id": "Q224558", "label": "惠德比岛海军航空基地"}, {"id": "Q321162", "label": "彭萨科拉海军航空基地"}, {"id": "Q328379", "label": "斯蒂芬·米瑞恩"}, {"id": "Q1029503", "label": "米拉玛海军陆战队航空基地"}, {"id": "Q1045043", "label": "美国海军第11舰载机大队"}, {"id": "Q587557", "label": "亚伯拉罕·林肯号航空母舰"}, {"id": "Q753852", "label": "西奥多·罗斯福号航空母舰"}, {"id": "Q885618", "label": "美国海军蓝天使特技飞行队"}, {"id": "Q1045053", "label": "美国海军第17舰载机大队"}, {"id": "Q1045062", "label": "美国海军第2舰载机大队"}, {"id": "Q1151584", "label": "第122战斗攻击机中队"}, {"id": "Q1187624", "label": "美国海军战斗机武器学校"}, {"id": "Q2940264", "label": "航空母舰打击群 9"}, {"id": "Q3014558", "label": "中国湖海军武器中心"}, {"id": "Q3016272", "label": "勒莫尔海军航空站"}, {"id": "Q3017348", "label": "法伦海军航空站"}, {"id": "Q6981726", "label": "美国海军航空系统指挥部"}, {"id": "Q7907676", "label": "美国海军第31空中测试与评估中队"}, {"id": "Q11083177", "label": "臭鼬工厂"}, {"id": "Q14683464", "label": "科罗纳多海军基地"}, {"id": "Q15888096", "label": "海军打击和空战中心"}, {"id": "Q16238430", "label": "尾钩协会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1262", "question": "哪些人或机构在闵希豪森男爵的非凡历险记上被致谢， 弗朗索瓦·奥朗德还是孟乔森男爵 ？", "answer": [{"id": "Q77066", "label": "孟乔森男爵"}, {"id": "Q6682", "label": "古斯塔夫·多雷"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1263", "question": "哪些人或机构在Spin另类歌曲指南上被致谢， 约瑟夫·毕苏斯基还是瑟斯顿·摩尔 ？", "answer": [{"id": "Q505677", "label": "瑟斯顿·摩尔"}, {"id": "Q240570", "label": "金·戈登"}, {"id": "Q314382", "label": "罗伯特·克里斯多"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1264", "question": "哪些人或机构在论动体的电动力学上被致谢， 拉里·桑格还是米给雷·贝索 ？", "answer": [{"id": "Q124446", "label": "米给雷·贝索"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1265", "question": "花班带探案由谁为其做插图， 萨尔瓦多·阿连德还是西德尼·佩吉特 ？", "answer": [{"id": "Q239144", "label": "西德尼·佩吉特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1266", "question": "最终幻想由谁为其做插图， 天野喜孝还是扎克·基尔福德 ？", "answer": [{"id": "Q355030", "label": "天野喜孝"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1267", "question": "五功由谁为其做插图， 穆罕默德还是布赖恩·梅 ？", "answer": [{"id": "Q9458", "label": "穆罕默德"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1268", "question": "小舞人探案由谁为其做插图， 西德尼·佩吉特还是罗贝尔·布拉西亚克 ？", "answer": [{"id": "Q239144", "label": "西德尼·佩吉特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1269", "question": "从一到无穷大由谁为其做插图， 乔治·伽莫夫还是苏珊·阿尔贝斯 ？", "answer": [{"id": "Q59478", "label": "乔治·伽莫夫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1270", "question": "Partner (机器人)装置发送出的讯号类型是什么， 双足行走还是线性调频 ？", "answer": [{"id": "Q372949", "label": "双足行走"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1271", "question": "南方电视装置发送出的讯号类型是什么， 连续信号还是布鲁贝尔希尔发射站 ？", "answer": [{"id": "Q4930205", "label": "布鲁贝尔希尔发射站"}, {"id": "Q5302541", "label": "多佛发射站"}, {"id": "Q5649200", "label": "汉宁顿发射站"}, {"id": "Q6842260", "label": "米德赫斯特发射站"}, {"id": "Q7372270", "label": "洛里奇发射站"}, {"id": "Q16903234", "label": "怀特霍克希尔发射站"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1272", "question": "SBS TV装置发送出的讯号类型是什么， A20总线还是免费电视频道接收 ？", "answer": [{"id": "Q848981", "label": "免费电视频道接收"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1273", "question": "盖亚任务装置发送出的讯号类型是什么， S波段还是连续信号 ？", "answer": [{"id": "Q2018880", "label": "S波段"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1274", "question": "“伽利略”号木星探测器装置发送出的讯号类型是什么， A20总线还是S波段 ？", "answer": [{"id": "Q2018880", "label": "S波段"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1275", "question": "表皮生长因子受体中存在哪些细胞组件， 细胞膜还是1型胶原 ？", "answer": [{"id": "Q29548", "label": "细胞膜"}, {"id": "Q40260", "label": "细胞核"}, {"id": "Q79927", "label": "内质网"}, {"id": "Q79899", "label": "细胞质"}, {"id": "Q83181", "label": "高尔基体"}, {"id": "Q187181", "label": "突触"}, {"id": "Q424178", "label": "脂筏模型"}, {"id": "Q904514", "label": "粘着斑"}, {"id": "Q465608", "label": "核膜"}, {"id": "Q824237", "label": "核内体"}, {"id": "Q22325163", "label": "大分子复合体"}, {"id": "Q1385443", "label": "细胞外空间"}, {"id": "Q3824358", "label": "胞内"}, {"id": "Q14330632", "label": "细胞质的核周区域"}, {"id": "Q14349455", "label": "膜"}, {"id": "Q14645596", "label": "细胞外区域"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1277", "question": "凝血酶中存在哪些细胞组件， 细胞膜还是肌钙蛋白 ？", "answer": [{"id": "Q29548", "label": "细胞膜"}, {"id": "Q903634", "label": "外排体"}, {"id": "Q1385443", "label": "细胞外空间"}, {"id": "Q14645596", "label": "细胞外区域"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1278", "question": "神经元特异性烯醇化酶中存在哪些细胞组件， 紧密连接还是细胞膜 ？", "answer": [{"id": "Q29548", "label": "细胞膜"}, {"id": "Q79899", "label": "细胞质"}, {"id": "Q220599", "label": "细胞质基质"}, {"id": "Q842429", "label": "细胞本体"}, {"id": "Q903634", "label": "外排体"}, {"id": "Q1385443", "label": "细胞外空间"}, {"id": "Q14349455", "label": "膜"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1279", "question": "TRPV1中存在哪些细胞组件， II型胶原蛋白还是线粒体 ？", "answer": [{"id": "Q39572", "label": "线粒体"}, {"id": "Q29548", "label": "细胞膜"}, {"id": "Q187181", "label": "突触"}, {"id": "Q189073", "label": "细胞连接"}, {"id": "Q220599", "label": "细胞质基质"}, {"id": "Q14349455", "label": "膜"}, {"id": "Q12821248", "label": "树突"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1280", "question": "阿兰·德龙的母语是什么， 法语还是媒介语 ？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1281", "question": "迪迪埃·布尔克哈尔特的母语是什么， 法语还是多语种 ？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1282", "question": "雷娜塔的母语是什么， 普罗旺斯方言还是法语 ？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1283", "question": "罗贝尔·布拉西亚克的母语是什么， 多语种还是法语 ？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1284", "question": "约翰·卡巴耶的母语是什么， 中文书面语还是法语 ？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1285", "question": "葡萄牙足球锦标联赛属于哪个联赛系统， 葡萄牙足球联赛系统还是澳洲足球联赛系统 ？", "answer": [{"id": "Q1756712", "label": "葡萄牙足球联赛系统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1286", "question": "东德足球超级联赛属于哪个联赛系统， 德国足球联赛系统还是匈牙利足球联赛体系 ？", "answer": [{"id": "Q835610", "label": "德国足球联赛系统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1287", "question": "南巴登足球协会联赛属于哪个联赛系统， 捷克足球联赛系统还是德国足球联赛系统 ？", "answer": [{"id": "Q835610", "label": "德国足球联赛系统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1288", "question": "德国足球东北高级联赛属于哪个联赛系统， 西班牙足球联赛系统还是德国足球联赛系统 ？", "answer": [{"id": "Q835610", "label": "德国足球联赛系统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1289", "question": "德国女子足球乙级联赛属于哪个联赛系统， 义大利篮球联赛系统还是德国足球联赛系统 ？", "answer": [{"id": "Q835610", "label": "德国足球联赛系统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1290", "question": "哈利法塔的主要承建商有哪些， 三星物产还是热利科·米利诺维奇 ？", "answer": [{"id": "Q499194", "label": "三星物产"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1291", "question": "西拉库尔V-1地堡的主要承建商有哪些， 托特组织还是柏拉图 ？", "answer": [{"id": "Q155433", "label": "托特组织"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1292", "question": "科尔内拉-埃尔普拉特球场的主要承建商有哪些， 弗朗切斯科·科西加还是西班牙营建集团 ？", "answer": [{"id": "Q549127", "label": "西班牙营建集团"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1293", "question": "国家体育场的主要承建商有哪些， 杰克·霍金斯还是阿尔卑斯控股 ？", "answer": [{"id": "Q175673", "label": "阿尔卑斯控股"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1294", "question": "山王公园塔的主要承建商有哪些， 雅洛斯拉夫·哈谢克还是大林组 ？", "answer": [{"id": "Q384730", "label": "大林组"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1295", "question": "谁是GNU Awk的著作权所有者， Noemi还是自由软件基金会 ？", "answer": [{"id": "Q48413", "label": "自由软件基金会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1296", "question": "谁是Love Me Do的著作权所有者， 布鲁斯·斯普林斯廷还是音乐出版公司 ？", "answer": [{"id": "Q32294", "label": "音乐出版公司"}, {"id": "Q333040", "label": "索尼音乐发行"}, {"id": "Q2499404", "label": "北方歌曲"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1297", "question": "谁是Google Chrome的著作权所有者， Google还是亨弗莱·鲍嘉 ？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1298", "question": "谁是System 1的著作权所有者， 马温·皮克还是苹果公司 ？", "answer": [{"id": "Q312", "label": "苹果公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1299", "question": "谁是GNU Grep的著作权所有者， 自由软件基金会还是埃德温·麦克米伦 ？", "answer": [{"id": "Q48413", "label": "自由软件基金会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1300", "question": "哪种语言是莫朗上布勒蒂尼的官方语言， 汉代音系还是法语 ？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1301", "question": "哪种语言是卡鲁日的官方语言， 老国音还是法语 ？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1302", "question": "哪种语言是沃尔吕兹的官方语言， 法语还是中华民国国语 ？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1303", "question": "哪种语言是尚旺的官方语言， 法语还是普通话 ？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1304", "question": "哪种语言是奥尔布的官方语言， 多语种还是法语 ？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1305", "question": "谁是应许之地 (书籍)的作者， 贝拉克·奥巴马还是林赛·沃恩 ？", "answer": [{"id": "Q76", "label": "贝拉克·奥巴马"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1306", "question": "谁是巴黎的忧郁的作者， 阿尔文·罗思还是夏尔·波德莱尔 ？", "answer": [{"id": "Q501", "label": "夏尔·波德莱尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1307", "question": "谁是生命、宇宙及万事万物的作者， 道格拉斯·亚当斯还是迪特里希·冯·希尔德布兰 ？", "answer": [{"id": "Q42", "label": "道格拉斯·亚当斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1308", "question": "谁是百年传说的作者， 维克多·雨果还是路·卡斯提洛 ？", "answer": [{"id": "Q535", "label": "维克多·雨果"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1309", "question": "谁是维基语录的作者， 吉米·威尔斯还是约翰·列侬 ？", "answer": [{"id": "Q181", "label": "吉米·威尔斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1310", "question": "帕拉塞尔苏斯的生活方式通常是怎样的， 不理性增值还是神秘主义 ？", "answer": [{"id": "Q45996", "label": "神秘主义"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1311", "question": "阿卜杜勒·卡里姆·本·霍桑·库希里的生活方式通常是怎样的， 神秘主义还是精神日本人 ？", "answer": [{"id": "Q45996", "label": "神秘主义"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1312", "question": "布赖恩·梅的生活方式通常是怎样的， 提基文化还是纯素主义 ？", "answer": [{"id": "Q181138", "label": "纯素主义"}, {"id": "Q83364", "label": "素食主义"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1313", "question": "布莱兹·帕斯卡的生活方式通常是怎样的， 神秘主义还是六零人 ？", "answer": [{"id": "Q45996", "label": "神秘主义"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1314", "question": "伊蕾娜的生活方式通常是怎样的， 旅行还是辣妹 ？", "answer": [{"id": "Q61509", "label": "旅行"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1315", "question": "阿丽莎·迪克森的眼睛虹膜是什么颜色， 棕色还是蓝绿 ？", "answer": [{"id": "Q17122705", "label": "棕色"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1316", "question": "莉尔莎·列基美的眼睛虹膜是什么颜色， 深蓝色还是深棕色 ？", "answer": [{"id": "Q17244894", "label": "深棕色"}, {"id": "Q17122705", "label": "棕色"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1317", "question": "吉尔·圣约翰的眼睛虹膜是什么颜色， 灰色还是棕色 ？", "answer": [{"id": "Q17122705", "label": "棕色"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1318", "question": "布兰妮·斯皮尔斯的眼睛虹膜是什么颜色， 橘色还是棕色 ？", "answer": [{"id": "Q17122705", "label": "棕色"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1319", "question": "苏珊·莎兰登的眼睛虹膜是什么颜色， 棕色还是绿色 ？", "answer": [{"id": "Q17122705", "label": "棕色"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1320", "question": "谁是守卫莱茵河的美术指导， 卡尔·韦尔还是维吉尔 ？", "answer": [{"id": "Q89017", "label": "卡尔·韦尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1321", "question": "谁是铁翼雄风的美术指导， 汉斯·德雷尔还是大卫·林奇 ？", "answer": [{"id": "Q70495", "label": "汉斯·德雷尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1322", "question": "谁是奇爱博士的美术指导， 肯·亚当还是威尔·克莱耶 ？", "answer": [{"id": "Q63997", "label": "肯·亚当"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1323", "question": "谁是我走我路的美术指导， 阿尔弗雷德·琼格还是法布里齐奥·多纳托 ？", "answer": [{"id": "Q72595", "label": "阿尔弗雷德·琼格"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1324", "question": "谁是历险小恐龙的美术指导， 斯蒂芬·斯皮尔伯格还是克里斯汀·泰勒 ？", "answer": [{"id": "Q8877", "label": "斯蒂芬·斯皮尔伯格"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1325", "question": "哪些俱乐部或团队参加了巴塞罗那2014年至2015年球季赛季， 巴塞罗那足球俱乐部还是BLG电子竞技俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q7156", "label": "巴塞罗那足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1326", "question": "哪些俱乐部或团队参加了2014–15 艾佛顿足球俱乐部赛季赛季， 埃弗顿足球俱乐部还是辛德尔芬根体能锻炼俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q5794", "label": "埃弗顿足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1327", "question": "哪些俱乐部或团队参加了屈福特2013年至2014年球季赛季， 沃特福德足球俱乐部还是巴西国家男子排球队 ？", "answer": [{"id": "Q2714", "label": "沃特福德足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1328", "question": "哪些俱乐部或团队参加了2006–07 切尔西足球俱乐部赛季赛季， 切尔西足球俱乐部还是FC弗劳恩费尔德 ？", "answer": [{"id": "Q9616", "label": "切尔西足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1329", "question": "哪些俱乐部或团队参加了皇家马德里2013–14赛季赛季， 亚利桑那州刺还是皇家马德里足球俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q8682", "label": "皇家马德里足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1335", "question": "河流艾尔夫堡大桥的下一个上游跨越点是什么， 东金水坝还是约塔河大桥 ？", "answer": [{"id": "Q1796085", "label": "约塔河大桥"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1336", "question": "河流奥伯鲍姆桥的下一个上游跨越点是什么， 茜蒂·诺巴雅桥还是埃尔森桥 ？", "answer": [{"id": "Q1333774", "label": "埃尔森桥"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1337", "question": "河流法布里奇奥桥的下一个上游跨越点是什么， 珠江大桥还是加里波第桥 ？", "answer": [{"id": "Q2100416", "label": "加里波第桥"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1338", "question": "河流贝尔西桥的下一个上游跨越点是什么， 西蒙·波娃行人桥还是埃德湖水坝 ？", "answer": [{"id": "Q1853517", "label": "西蒙·波娃行人桥"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1339", "question": "河流马里桥的下一个上游跨越点是什么， 去学水电站还是叙利桥 ？", "answer": [{"id": "Q1196688", "label": "叙利桥"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1340", "question": "孟加拉学生联盟学生组织属于哪个机构， 神奈川县立综合教育中心还是孟加拉国人民联盟 ？", "answer": [{"id": "Q1281480", "label": "孟加拉国人民联盟"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1341", "question": "模拟市民3组合的资料片对应的原作游戏是什么， 黑桃A还是模拟市民3 ？", "answer": [{"id": "Q185482", "label": "模拟市民3"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1342", "question": "魔兽世界：熊猫人之谜的资料片对应的原作游戏是什么， 魔兽世界还是跑跑卡丁车 ？", "answer": [{"id": "Q131007", "label": "魔兽世界"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1343", "question": "模拟市民3：前进未来的资料片对应的原作游戏是什么， 模拟市民3还是另一个世界 ？", "answer": [{"id": "Q185482", "label": "模拟市民3"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1344", "question": "末日之战：猎杀悍将的资料片对应的原作游戏是什么， 孤岛危机还是星球大战:叛军进攻 ？", "answer": [{"id": "Q237484", "label": "孤岛危机"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1345", "question": "英雄无敌历代记的资料片对应的原作游戏是什么， 魔法门之英雄无敌III还是大航海时代Online ？", "answer": [{"id": "Q220965", "label": "魔法门之英雄无敌III"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1346", "question": "慕尼黑－罗森海姆铁路采用什么电气化方式， 15千伏交流电气化铁路还是触线 ？", "answer": [{"id": "Q1415234", "label": "15千伏交流电气化铁路"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1347", "question": "勒奇山隧道采用什么电气化方式， 触线还是15千伏交流电气化铁路 ？", "answer": [{"id": "Q1415234", "label": "15千伏交流电气化铁路"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1348", "question": "伯茨贝格铁路采用什么电气化方式， 电缆还是15千伏交流电气化铁路 ？", "answer": [{"id": "Q1415234", "label": "15千伏交流电气化铁路"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1349", "question": "黑森林铁路采用什么电气化方式， 15千伏交流电气化铁路还是三相交流电 ？", "answer": [{"id": "Q1415234", "label": "15千伏交流电气化铁路"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1350", "question": "慕尼黑东－戴森霍芬铁路采用什么电气化方式， 地面供电系统还是15千伏交流电气化铁路 ？", "answer": [{"id": "Q1415234", "label": "15千伏交流电气化铁路"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1351", "question": "汞的磁性排序是怎样的， 顺磁性还是抗磁性 ？", "answer": [{"id": "Q201048", "label": "抗磁性"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1352", "question": "铁的磁性排序是怎样的， 顺磁性还是铁磁性 ？", "answer": [{"id": "Q184207", "label": "铁磁性"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1354", "question": "贵族同盟的收件人是谁， 皮耶罗·格罗斯还是帕尔马的玛格丽塔 ？", "answer": [{"id": "Q307815", "label": "帕尔马的玛格丽塔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1355", "question": "2022年德国全国性的警告日的收件人是谁， 人口还是涅尔瓦 ？", "answer": [{"id": "Q33829", "label": "人口"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1356", "question": "风信帖的收件人是谁， 弗兰西斯·吉约还是最澄 ？", "answer": [{"id": "Q449943", "label": "最澄"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1357", "question": "阿布罗斯宣言的收件人是谁， 若望二十二世还是安东尼·雷维耶 ？", "answer": [{"id": "Q165568", "label": "若望二十二世"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1358", "question": "大唐狄公案是翻译自什么， 达文西密码还是狄公案 ？", "answer": [{"id": "Q5057609", "label": "狄公案"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1359", "question": "本草和名是翻译自什么， 新修本草还是地狱之书 ？", "answer": [{"id": "Q11081092", "label": "新修本草"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1360", "question": "The Literary Mind and the Carving of Dragons: A Study of Thought and Pattern in Chinese Literature是翻译自什么， 文心雕龙还是多俾亚传 ？", "answer": [{"id": "Q1153676", "label": "文心雕龙"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1361", "question": "梵动经是翻译自什么， 梵网经 (上座部)还是度亡经 ？", "answer": [{"id": "Q2923579", "label": "梵网经 (上座部)"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1363", "question": "小地老虎的主要食物来源是什么， 玉米还是番茄 ？", "answer": [{"id": "Q23501", "label": "番茄"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1364", "question": "马铃薯蚜的主要食物来源是什么， 番茄还是肢口纲 ？", "answer": [{"id": "Q23501", "label": "番茄"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1365", "question": "普通翠鸟的主要食物来源是什么， 硬骨鱼还是拉氏翻车鲀 ？", "answer": [{"id": "Q27207", "label": "硬骨鱼"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1366", "question": "多板纲的主要食物来源是什么， 藻类还是眼镜蛇 ？", "answer": [{"id": "Q37868", "label": "藻类"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1367", "question": "赛熙军派驻在哪个外交机构， 北马里亚纳群岛副总督还是波兰驻俄罗斯大使馆 ？", "answer": [{"id": "Q932748", "label": "波兰驻俄罗斯大使馆"}, {"id": "Q1397680", "label": "波兰驻乌克兰大使馆"}, {"id": "Q5369820", "label": "波兰驻华大使馆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1369", "question": "耶日·巴哈尔派驻在哪个外交机构， 波兰驻俄罗斯大使馆还是罗德西亚总理 ？", "answer": [{"id": "Q932748", "label": "波兰驻俄罗斯大使馆"}, {"id": "Q1397680", "label": "波兰驻乌克兰大使馆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1370", "question": "魏马克派驻在哪个外交机构， 阿根廷商务文化办事处还是波兰台北办事处 ？", "answer": [{"id": "Q30906461", "label": "波兰台北办事处"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1371", "question": "郭瑾派驻在哪个外交机构， 妾还是美国在台协会 ？", "answer": [{"id": "Q1195231", "label": "美国在台协会"}, {"id": "Q5164580", "label": "美国驻孟买总领事馆"}, {"id": "Q12057126", "label": "美国驻华大使馆"}, {"id": "Q12972989", "label": "美国驻上海总领事馆"}, {"id": "Q12972990", "label": "美国驻广州总领事馆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1372", "question": "什么是蔚山广域市的官方标记， 银杏还是盲蛛目 ？", "answer": [{"id": "Q43284", "label": "银杏"}, {"id": "Q3060012", "label": "白鹭"}, {"id": "Q56886361", "label": "新高梨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1373", "question": "什么是芬兰的官方标记， 芬兰狐狸犬还是摩根马 ？", "answer": [{"id": "Q29195", "label": "芬兰狐狸犬"}, {"id": "Q25612", "label": "大天鹅"}, {"id": "Q41177", "label": "花岗岩"}, {"id": "Q36341", "label": "棕熊"}, {"id": "Q101711", "label": "铃兰"}, {"id": "Q156895", "label": "垂枝桦"}, {"id": "Q159543", "label": "七星瓢虫"}, {"id": "Q166812", "label": "鲈鱼"}, {"id": "Q792871", "label": "璃灰蝶"}, {"id": "Q1001507", "label": "芬兰马"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1374", "question": "什么是南达科他州的官方标记， 细菌还是环颈雉 ？", "answer": [{"id": "Q25432", "label": "环颈雉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1375", "question": "什么是中波赫扬马区的官方标记， 古菌还是莱斯蒂湖 ？", "answer": [{"id": "Q1762943", "label": "莱斯蒂湖"}, {"id": "Q27989", "label": "圆叶风铃草"}, {"id": "Q25961", "label": "云雀"}, {"id": "Q743084", "label": "突唇白鲑"}, {"id": "Q166409", "label": "片麻岩"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1376", "question": "乔瓦尼·帕斯夸尔目前代表或以前代表哪支运动队或俱乐部， 蓝篮1971还是国际米兰足球俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q631", "label": "国际米兰足球俱乐部"}, {"id": "Q1422", "label": "尤文图斯足球俱乐部"}, {"id": "Q2756", "label": "锡耶纳足球俱乐部"}, {"id": "Q2693", "label": "帕尔马足球俱乐部"}, {"id": "Q2768", "label": "都灵足球俱乐部"}, {"id": "Q2798", "label": "乌迪内斯足球俱乐部"}, {"id": "Q922698", "label": "义大利21岁以下国家足球队"}, {"id": "Q6767", "label": "利沃诺足球俱乐部"}, {"id": "Q8455", "label": "普罗韦尔切利足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1377", "question": "皮埃尔·沃梅目前代表或以前代表哪支运动队或俱乐部， 图尔排球俱乐部还是国际米兰足球俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q631", "label": "国际米兰足球俱乐部"}, {"id": "Q8643", "label": "维琴察足球俱乐部"}, {"id": "Q2739", "label": "罗马体育俱乐部"}, {"id": "Q1893", "label": "博洛尼亚足球俱乐部"}, {"id": "Q6630", "label": "阿斯科利足球俱乐部"}, {"id": "Q6651", "label": "布雷西亚足球俱乐部"}, {"id": "Q18708", "label": "富勒姆足球俱乐部"}, {"id": "Q8780", "label": "皇家西班牙人体育俱乐部"}, {"id": "Q104770", "label": "科隆足球俱乐部"}, {"id": "Q51976", "label": "云达不来梅"}, {"id": "Q175309", "label": "喀麦隆国家足球队"}, {"id": "Q298333", "label": "卢切塞利伯塔斯1905体育会"}, {"id": "Q527947", "label": "雅温得加农炮足球俱乐部"}, {"id": "Q1051164", "label": "加鲁阿棉花运动足球俱乐部"}, {"id": "Q3076567", "label": "尚布利足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1378", "question": "恩万科沃·卡努目前代表或以前代表哪支运动队或俱乐部， 国际米兰足球俱乐部还是洛里昂体育教育团 ？", "answer": [{"id": "Q631", "label": "国际米兰足球俱乐部"}, {"id": "Q9617", "label": "阿森纳足球俱乐部"}, {"id": "Q2069554", "label": "尼日利亚国家奥林匹克足球队"}, {"id": "Q3590737", "label": "尼日尼亚U17"}, {"id": "Q18744", "label": "西布罗姆维奇足球俱乐部"}, {"id": "Q19604", "label": "朴茨茅斯足球俱乐部"}, {"id": "Q81888", "label": "阿贾克斯足球俱乐部"}, {"id": "Q181930", "label": "尼日利亚国家足球队"}, {"id": "Q1463828", "label": "哈特兰德足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1379", "question": "马特奥·达米安目前代表或以前代表哪支运动队或俱乐部， 富明尼斯足球会还是AC米兰 ？", "answer": [{"id": "Q1543", "label": "AC米兰"}, {"id": "Q631", "label": "国际米兰足球俱乐部"}, {"id": "Q2674", "label": "巴勒莫足球俱乐部"}, {"id": "Q8428", "label": "帕多瓦足球俱乐部"}, {"id": "Q2693", "label": "帕尔马足球俱乐部"}, {"id": "Q2768", "label": "都灵足球俱乐部"}, {"id": "Q18656", "label": "曼彻斯特联足球俱乐部"}, {"id": "Q3873548", "label": "义大利20岁以下国家足球队"}, {"id": "Q676899", "label": "意大利国家足球队"}, {"id": "Q3873513", "label": "意大利18岁以下国家足球队"}, {"id": "Q922698", "label": "义大利21岁以下国家足球队"}, {"id": "Q2266580", "label": "意大利19岁以下国家足球队"}, {"id": "Q2331232", "label": "义大利17岁以下国家足球队"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1380", "question": "侯赛因·哈尔贾目前代表或以前代表哪支运动队或俱乐部， 洛杉矶田径俱乐部还是国际米兰足球俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q631", "label": "国际米兰足球俱乐部"}, {"id": "Q2739", "label": "罗马体育俱乐部"}, {"id": "Q2052", "label": "佛罗伦萨足球俱乐部"}, {"id": "Q2074", "label": "热那亚板球与足球俱乐部"}, {"id": "Q2756", "label": "锡耶纳足球俱乐部"}, {"id": "Q8416", "label": "诺瓦拉足球俱乐部"}, {"id": "Q8623", "label": "特尔纳纳足球俱乐部"}, {"id": "Q19512", "label": "索肖足球俱乐部"}, {"id": "Q75729", "label": "里斯本竞技"}, {"id": "Q179658", "label": "布加勒斯特星足球俱乐部"}, {"id": "Q459794", "label": "皮亚琴察足球俱乐部"}, {"id": "Q207337", "label": "摩洛哥国家足球队"}, {"id": "Q283760", "label": "多哈艾阿拉比体育俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1381", "question": "ALGOL这个作品有哪些版本， ALGOL 58还是美国侵略者必败 ？", "answer": [{"id": "Q1094499", "label": "ALGOL 58"}, {"id": "Q1209759", "label": "ALGOL 60"}, {"id": "Q2166735", "label": "ALGOL 68"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1382", "question": "中华人民共和国公司法这个作品有哪些版本， 中华人民共和国公司法 (2013年)还是中华人民共和国立法法 (2023年) ？", "answer": [{"id": "Q15937154", "label": "中华人民共和国公司法 (2013年)"}, {"id": "Q84024480", "label": "中华人民共和国公司法 (2018年)"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1383", "question": "地质学报这个作品有哪些版本， 神啊，你在吗？还是地质学报（英文版） ？", "answer": [{"id": "Q15750996", "label": "地质学报（英文版）"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1384", "question": "美国独立宣言这个作品有哪些版本， 野性的呼唤还是美国独立宣言 (美国联邦法律汇编版) ？", "answer": [{"id": "Q15642644", "label": "美国独立宣言 (美国联邦法律汇编版)"}, {"id": "Q15642651", "label": "美国独立宣言 (Goddard版)"}, {"id": "Q19024113", "label": "美国独立宣言 (抄本)"}, {"id": "Q19087069", "label": "美国独立宣言草稿"}, {"id": "Q26941197", "label": "美国独立宣言 (Dunlap版)"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1385", "question": "苏联大百科全书这个作品有哪些版本， 苏联大百科全书 (1926–1947)还是GNU宽通用公共许可证2.0或更高版本 ？", "answer": [{"id": "Q20078554", "label": "苏联大百科全书 (1926–1947)"}, {"id": "Q17378135", "label": "苏联大百科全书 (1969–1978)"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1386", "question": "The Edge Of Glory这一音乐作品的音调如何， 升D小调还是A大调 ？", "answer": [{"id": "Q277793", "label": "A大调"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1387", "question": "通往天堂的阶梯这一音乐作品的音调如何， A小调还是降G大调 ？", "answer": [{"id": "Q277855", "label": "A小调"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1388", "question": "第29号交响曲 (莫扎特)这一音乐作品的音调如何， 升D小调还是A大调 ？", "answer": [{"id": "Q277793", "label": "A大调"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1389", "question": "前奏曲Op.28, No. 7这一音乐作品的音调如何， 升F大调还是A大调 ？", "answer": [{"id": "Q277793", "label": "A大调"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1390", "question": "I Like Me Better这一音乐作品的音调如何， 升C小调还是A大调 ？", "answer": [{"id": "Q277793", "label": "A大调"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1391", "question": "五星运动的党委书记是， 朱塞佩·孔特还是玛丽·李·伍兹 ？", "answer": [{"id": "Q53844829", "label": "朱塞佩·孔特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1392", "question": "莫斯科的党委书记是， 鲍里斯·叶利钦还是阿里斯·梅里特 ？", "answer": [{"id": "Q34453", "label": "鲍里斯·叶利钦"}, {"id": "Q350089", "label": "列夫·尼古拉耶维奇·扎伊科夫"}, {"id": "Q4380412", "label": "尤里·阿纳托利耶维奇·普罗科菲耶夫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1393", "question": "亨克·克罗尔名单的党委书记是， 哈康·埃里克松还是亨克·克罗尔 ？", "answer": [{"id": "Q455186", "label": "亨克·克罗尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1394", "question": "吉林省的党委书记是， 景俊海还是约瑟夫·高斯瓦夫斯基 ？", "answer": [{"id": "Q8975612", "label": "景俊海"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1395", "question": "共和党联盟的党委书记是， 涅尔瓦还是莱昂·甘必大 ？", "answer": [{"id": "Q295090", "label": "莱昂·甘必大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1396", "question": "金雀儿的花色是什么， 黄色还是蓝绿色 ？", "answer": [{"id": "Q943", "label": "黄色"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1397", "question": "扛板归的花色是什么， 蓝色还是白烟色 ？", "answer": [{"id": "Q1088", "label": "蓝色"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1398", "question": "白花草木樨的花色是什么， 白色还是粉红色 ？", "answer": [{"id": "Q23444", "label": "白色"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1399", "question": "蒲公英属的花色是什么， 战场灰还是黄色 ？", "answer": [{"id": "Q943", "label": "黄色"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1400", "question": "白车轴草的花色是什么， 沙漠迷彩色还是战场灰 ？", "answer": [{"id": "Q1670336", "label": "沙漠迷彩色"}, {"id": "Q23444", "label": "白色"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1401", "question": "谁是锡尔穆尔的后继者， 印度还是日本 ？", "answer": [{"id": "Q668", "label": "印度"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1402", "question": "谁是东格阿尔普尔土邦的后继者， 中华民国还是印度 ？", "answer": [{"id": "Q668", "label": "印度"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1403", "question": "谁是比贾瓦尔土邦的后继者， 印度还是米瑞达塔共和国 ？", "answer": [{"id": "Q668", "label": "印度"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1404", "question": "谁是爱尔兰自由邦的后继者， 埃塞俄比亚还是爱尔兰共和国 ？", "answer": [{"id": "Q27", "label": "爱尔兰共和国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1405", "question": "谁是斋浦尔土邦的后继者， 卢森堡还是印度 ？", "answer": [{"id": "Q668", "label": "印度"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1406", "question": "池田恒兴是属于哪个军事单位的， 池田氏还是台南海军航空队 (日本海军) ？", "answer": [{"id": "Q2975277", "label": "池田氏"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1407", "question": "亚伯拉罕·斯特恩是属于哪个军事单位的， 哈伽拿还是第817部队运输中队 ？", "answer": [{"id": "Q252054", "label": "哈伽拿"}, {"id": "Q293332", "label": "Lehi (组织)"}, {"id": "Q207913", "label": "伊尔贡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1408", "question": "豪尔赫·圣希内斯·伦斯是属于哪个军事单位的， 怯薛还是比利时第1步兵旅 ？", "answer": [{"id": "Q2036237", "label": "比利时第1步兵旅"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1409", "question": "尼尔·里奇是属于哪个军事单位的， 黑卫士兵团还是特种部队 ？", "answer": [{"id": "Q2568897", "label": "黑卫士兵团"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1410", "question": "雷蒙·威廉斯是属于哪个军事单位的， 英国皇家通讯部队还是第33救援中队 ？", "answer": [{"id": "Q1322747", "label": "英国皇家通讯部队"}, {"id": "Q2350356", "label": "英国陆军近卫装甲师"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1411", "question": "谁是新教堂的主保圣人， 米斯还是圣母玛利亚 ？", "answer": [{"id": "Q345", "label": "圣母玛利亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1412", "question": "谁是卡萨莱焦博伊罗的主保圣人， 圣母玛利亚还是布赖恩·梅 ？", "answer": [{"id": "Q345", "label": "圣母玛利亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1413", "question": "谁是福萨诺瓦隐修院的主保圣人， 圣母玛利亚还是大卫·迪考提奥 ？", "answer": [{"id": "Q345", "label": "圣母玛利亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1414", "question": "谁是桑德里戈的主保圣人， 辽景宗还是圣母玛利亚 ？", "answer": [{"id": "Q345", "label": "圣母玛利亚"}, {"id": "Q162691", "label": "圣母蒙召升天"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1415", "question": "谁是阿亚索菲亚的主保圣人， 耶稣还是索尼娅·索托马约尔 ？", "answer": [{"id": "Q302", "label": "耶稣"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1416", "question": "禁忌的游戏是哪部作品的主题曲， L-O-V-E还是爱的罗曼斯 ？", "answer": [{"id": "Q425913", "label": "爱的罗曼斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1417", "question": "古战场传奇是哪部作品的主题曲， 斯凯岛船歌还是Dionysos ？", "answer": [{"id": "Q606526", "label": "斯凯岛船歌"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1418", "question": "新铁金刚之量子杀机是哪部作品的主题曲， 死神与少女还是另类死法 ？", "answer": [{"id": "Q568105", "label": "另类死法"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1419", "question": "DOG DAYS是哪部作品的主题曲， 嘘，小宝贝还是SCARLET KNIGHT ？", "answer": [{"id": "Q1136639", "label": "SCARLET KNIGHT"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1420", "question": "疯狂夏令营是哪部作品的主题曲， 有泽孝纪还是帕格尼尼大练习曲 ？", "answer": [{"id": "Q1148342", "label": "有泽孝纪"}, {"id": "Q2308677", "label": "佐桥俊彦"}, {"id": "Q2562073", "label": "田中公平"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1421", "question": "凯撒的归凯撒，上帝的归上帝信息被记载于哪里， 中华人民共和国科学技术进步法 (1993年)还是新约圣经 ？", "answer": [{"id": "Q18813", "label": "新约圣经"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1422", "question": "布福德 (科罗拉多州)信息被记载于哪里， 溪水还是1889年 ？", "answer": [{"id": "Q7831", "label": "1889年"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1423", "question": "安陀迦修罗信息被记载于哪里， 圣加仑修道院图书馆还是湿婆往世书 ？", "answer": [{"id": "Q124243", "label": "湿婆往世书"}, {"id": "Q582011", "label": "龟往世书"}, {"id": "Q2355918", "label": "摩蹉往世书"}, {"id": "Q2531607", "label": "林伽往世书"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1424", "question": "萨尔机场信息被记载于哪里， 劳动妇女是伟大的革命力量还是航行资料汇编 ？", "answer": [{"id": "Q1541065", "label": "航行资料汇编"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1425", "question": "瓦尔达伦信息被记载于哪里， 列王传奇还是闲谈者 ？", "answer": [{"id": "Q249685", "label": "列王传奇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1426", "question": "协约国参与了什么活动或团体， 爱利特与赫伯特·冯·卡拉扬学院还是第一次世界大战 ？", "answer": [{"id": "Q361", "label": "第一次世界大战"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1427", "question": "皮纳尔·艾汉参与了什么活动或团体， 德国东洋文化研究协会还是欧洲歌唱大赛 ？", "answer": [{"id": "Q276", "label": "欧洲歌唱大赛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1428", "question": "米侯·舒巴克参与了什么活动或团体， 牛津小组还是欧洲歌唱大赛 ？", "answer": [{"id": "Q276", "label": "欧洲歌唱大赛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1429", "question": "罗伯特·沙龙·艾伦参与了什么活动或团体， 萨拉菲斯特呼声与战斗小组还是第一次世界大战 ？", "answer": [{"id": "Q361", "label": "第一次世界大战"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1430", "question": "塞雅尔·塔纳尔参与了什么活动或团体， 4Gamer.net还是欧洲歌唱大赛 ？", "answer": [{"id": "Q276", "label": "欧洲歌唱大赛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1431", "question": "罪刑法定原则的主要规管文献是什么， 德意志联邦共和国基本法还是死者之书 ？", "answer": [{"id": "Q56045", "label": "德意志联邦共和国基本法"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1432", "question": "航行自由的主要规管文献是什么， 尼希米记还是联合国海洋法公约 ？", "answer": [{"id": "Q216996", "label": "联合国海洋法公约"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1434", "question": "德国联邦最高法院大法庭的主要规管文献是什么， 德意志联邦共和国基本法还是乌拉圭回合协议法案 ？", "answer": [{"id": "Q56045", "label": "德意志联邦共和国基本法"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1435", "question": "优先股的主要规管文献是什么， 股份公司法令 (德国)还是1937年苏俄宪法 ？", "answer": [{"id": "Q422121", "label": "股份公司法令 (德国)"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1436", "question": "波美拉尼亚号战列舰属于哪个舰级， 地中海Orion级货柜船还是德意志级战舰 ？", "answer": [{"id": "Q262189", "label": "德意志级战舰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1437", "question": "HMCS 夏洛特敦号属于哪个舰级， 楢型驱逐舰还是哈利法克斯级护卫舰 ？", "answer": [{"id": "Q177552", "label": "哈利法克斯级护卫舰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1438", "question": "Z21号驱逐舰属于哪个舰级， 1936年级驱逐舰还是奥斯卡级核潜艇 ？", "answer": [{"id": "Q196735", "label": "1936年级驱逐舰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1439", "question": "东弗里斯兰号战列舰属于哪个舰级， 赫尔戈兰级战列舰还是Claud Jones 级护航驱逐舰 ？", "answer": [{"id": "Q179471", "label": "赫尔戈兰级战列舰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1440", "question": "火箭U艇属于哪个舰级， XXI级潜艇还是波克级（Pauk BPS-500/Project1241RE改） ？", "answer": [{"id": "Q161331", "label": "XXI级潜艇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1441", "question": "哈山莫哈末阿里持有的信仰或世界观是什么， 伊斯兰教还是维新三杰 ？", "answer": [{"id": "Q432", "label": "伊斯兰教"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1442", "question": "东帝汶持有的信仰或世界观是什么， 伊斯兰教还是殉国七士 ？", "answer": [{"id": "Q432", "label": "伊斯兰教"}, {"id": "Q1841", "label": "天主教"}, {"id": "Q23540", "label": "新教"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1443", "question": "沙利姆·奇斯蒂持有的信仰或世界观是什么， 中学教师还是伊斯兰教 ？", "answer": [{"id": "Q432", "label": "伊斯兰教"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1444", "question": "莫哈末那希尔持有的信仰或世界观是什么， 伊斯兰教还是巴黎沙龙 ？", "answer": [{"id": "Q432", "label": "伊斯兰教"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1445", "question": "蒙特内哥罗人持有的信仰或世界观是什么， 中国基督教播道会同福堂还是伊斯兰教 ？", "answer": [{"id": "Q432", "label": "伊斯兰教"}, {"id": "Q1841", "label": "天主教"}, {"id": "Q3333484", "label": "正教"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1446", "question": "学院案的结束时期是， 1931还是260 ？", "answer": [{"id": "Q19241575", "label": "1931"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1447", "question": "格迪亚的结束时期是， 1610年还是2021年 ？", "answer": [{"id": "Q49628", "label": "2021年"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1448", "question": "吉米·米斯垂的结束时期是， 2015年还是1765年 ？", "answer": [{"id": "Q2002", "label": "2015年"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1449", "question": "古典时代晚期的结束时期是， 8世纪还是前7世纪 ？", "answer": [{"id": "Q8086", "label": "8世纪"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1450", "question": "瑞典—诺夫哥罗德战争的结束时期是， 前12世纪还是13世纪 ？", "answer": [{"id": "Q7049", "label": "13世纪"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1451", "question": "什么原因导致台北威斯汀六福皇宫的结束， 路德维希·范·贝多芬还是结束 ？", "answer": [{"id": "Q12769393", "label": "结束"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1452", "question": "什么原因导致安达卢斯的结束， 琼·洛林还是格拉纳达战争 ？", "answer": [{"id": "Q1552718", "label": "格拉纳达战争"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1453", "question": "什么原因导致周期性趋势的结束， 科吕什还是元素周期表 ？", "answer": [{"id": "Q10693", "label": "元素周期表"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1454", "question": "什么原因导致立法会期的结束， 凯文·施密特还是保质期 ？", "answer": [{"id": "Q898931", "label": "保质期"}, {"id": "Q2578297", "label": "休闭议会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1455", "question": "什么原因导致匈牙利起义的结束， 王岐山还是索特马尔条约 ？", "answer": [{"id": "Q769294", "label": "索特马尔条约"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1456", "question": "耶姆特兰方言属于哪种语言， 瑞典语还是埃桑语 ？", "answer": [{"id": "Q9027", "label": "瑞典语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1457", "question": "比利时法语属于哪种语言， 法语还是傣担语 ？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1458", "question": "义大利中部方言属于哪种语言， 古弗里西亚语还是意大利语 ？", "answer": [{"id": "Q652", "label": "意大利语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1459", "question": "加泰罗尼亚语方言属于哪种语言， 中期苏格兰还是加泰罗尼亚语 ？", "answer": [{"id": "Q7026", "label": "加泰罗尼亚语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1460", "question": "德州方言属于哪种语言， 英语还是窝里沃语 ？", "answer": [{"id": "Q1860", "label": "英语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1461", "question": "毛秆野古草的主要用途是什么， 纤维还是广播流派 ？", "answer": [{"id": "Q161", "label": "纤维"}, {"id": "Q211439", "label": "饲料"}, {"id": "Q188840", "label": "药用植物"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1462", "question": "𪲛木的主要用途是什么， 计算机等级还是纤维 ？", "answer": [{"id": "Q161", "label": "纤维"}, {"id": "Q188840", "label": "药用植物"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1463", "question": "中国货运航空属于什么航空联盟， 天合联盟货运还是WOW货运联盟 ？", "answer": [{"id": "Q1367009", "label": "天合联盟货运"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1464", "question": "国泰航空属于什么航空联盟， 寰宇一家还是星空联盟 ？", "answer": [{"id": "Q8787", "label": "寰宇一家"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1465", "question": "哥伦比亚航空属于什么航空联盟， 星空联盟还是阿拉伯航空公司联盟 ？", "answer": [{"id": "Q189709", "label": "星空联盟"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1466", "question": "俄罗斯货运航空属于什么航空联盟， 天合联盟货运还是WOW货运联盟 ？", "answer": [{"id": "Q1367009", "label": "天合联盟货运"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1467", "question": "西班牙国家航空属于什么航空联盟， 寰宇一家还是天合联盟 ？", "answer": [{"id": "Q8787", "label": "寰宇一家"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1468", "question": "史丹利百得是在哪个证券交易所进行交易的公司， 纽约证券交易所还是福汇 ？", "answer": [{"id": "Q13677", "label": "纽约证券交易所"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1469", "question": "韩国电力公社是在哪个证券交易所进行交易的公司， 韩国交易所还是格拉斯哥证券交易所 ？", "answer": [{"id": "Q495372", "label": "韩国交易所"}, {"id": "Q13677", "label": "纽约证券交易所"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1470", "question": "百胜是在哪个证券交易所进行交易的公司， 德黑兰股票交易所还是纽约证券交易所 ？", "answer": [{"id": "Q13677", "label": "纽约证券交易所"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1471", "question": "开利全球公司是在哪个证券交易所进行交易的公司， 柏林证券交易所还是纽约证券交易所 ？", "answer": [{"id": "Q13677", "label": "纽约证券交易所"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1472", "question": "波士顿科学是在哪个证券交易所进行交易的公司， 纽约证券交易所还是丹地证券交易所 ？", "answer": [{"id": "Q13677", "label": "纽约证券交易所"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1473", "question": "泡芙属于哪种菜系， 法国饮食文化还是混合菜 ？", "answer": [{"id": "Q6661", "label": "法国饮食文化"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1474", "question": "马可·皮埃尔·怀特餐厅属于哪种菜系， 苏格兰饮食还是法国饮食文化 ？", "answer": [{"id": "Q6661", "label": "法国饮食文化"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1475", "question": "Kokkeriet属于哪种菜系， 法国饮食文化还是犹太人饮食 ？", "answer": [{"id": "Q6661", "label": "法国饮食文化"}, {"id": "Q1196267", "label": "丹麦饮食"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1476", "question": "让·乔治属于哪种菜系， 犹太人饮食还是法国饮食文化 ？", "answer": [{"id": "Q6661", "label": "法国饮食文化"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1477", "question": "克莱尔阿姨餐厅属于哪种菜系， 海鲜还是法国饮食文化 ？", "answer": [{"id": "Q6661", "label": "法国饮食文化"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1478", "question": "加拿大驻美国大使适用的管辖区是， 加拿大还是维思大学 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1479", "question": "中国驻加拿大大使馆适用的管辖区是， 哈尔科夫国立无线电电子大学还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1480", "question": "联邦大选适用的管辖区是， 摩德纳军事学院还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1481", "question": "美蒂斯及印地安人事务对话人适用的管辖区是， 秋田县立大学还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1482", "question": "加拿大国徽适用的管辖区是， 加拿大还是全南科学大学 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1483", "question": "沃尔特·哈森克莱弗参与了哪些军事冲突， 萱津之战还是第一次世界大战 ？", "answer": [{"id": "Q361", "label": "第一次世界大战"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1484", "question": "卡尔·毛斯参与了哪些军事冲突， 曼谷空袭还是第一次世界大战 ？", "answer": [{"id": "Q361", "label": "第一次世界大战"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1485", "question": "约瑟夫·斯大林参与了哪些军事冲突， 晋灭吴之战还是第二次世界大战 ？", "answer": [{"id": "Q362", "label": "第二次世界大战"}, {"id": "Q361", "label": "第一次世界大战"}, {"id": "Q2266004", "label": "苏联占领比萨拉比亚和北布科维纳"}, {"id": "Q79911", "label": "俄国内战"}, {"id": "Q151290", "label": "莫斯科战役"}, {"id": "Q186284", "label": "波苏战争"}, {"id": "Q189266", "label": "苏德战争"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1486", "question": "埃米尔·阿廷参与了哪些军事冲突， 哈德鲁特之战还是第一次世界大战 ？", "answer": [{"id": "Q361", "label": "第一次世界大战"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1487", "question": "赫尔姆特·冯·潘维茨参与了哪些军事冲突， 第二次延坪海战还是第二次世界大战 ？", "answer": [{"id": "Q362", "label": "第二次世界大战"}, {"id": "Q361", "label": "第一次世界大战"}, {"id": "Q189266", "label": "苏德战争"}, {"id": "Q83055", "label": "巴巴罗萨行动"}, {"id": "Q150812", "label": "波兰战役"}, {"id": "Q151340", "label": "法国战役"}, {"id": "Q152989", "label": "西方战线"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1488", "question": "纽埃的徽章/印记是什么， 纽埃国徽还是阿肯色州州徽 ？", "answer": [{"id": "Q2282960", "label": "纽埃国徽"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1489", "question": "俄亥俄州的徽章/印记是什么， 俄亥俄州州徽还是穆罕默德之印 ？", "answer": [{"id": "Q2282980", "label": "俄亥俄州州徽"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1490", "question": "法国的徽章/印记是什么， 密西根州州徽还是法国国玺 ？", "answer": [{"id": "Q3114823", "label": "法国国玺"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1491", "question": "苏格兰的徽章/印记是什么， 苏格兰国玺还是中华人民共和国中央人民政府之印 ？", "answer": [{"id": "Q5599947", "label": "苏格兰国玺"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1492", "question": "密西西比州的徽章/印记是什么， 电子印章还是密西西比州州玺 ？", "answer": [{"id": "Q1938093", "label": "密西西比州州玺"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1493", "question": "作品网络独立宣言是对哪部先前作品的回应， 艺苑名人传还是1996年美国电信法 ？", "answer": [{"id": "Q1778694", "label": "1996年美国电信法"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1494", "question": "作品搞笑诺贝尔奖是对哪部先前作品的回应， 琴学心声谐谱还是诺贝尔奖 ？", "answer": [{"id": "Q7191", "label": "诺贝尔奖"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1495", "question": "作品新现代主义是对哪部先前作品的回应， 五知斋琴谱还是后现代主义 ？", "answer": [{"id": "Q47783", "label": "后现代主义"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1496", "question": "作品同工同酬是对哪部先前作品的回应， 琴学心声谐谱还是男女工资差距 ？", "answer": [{"id": "Q5531013", "label": "男女工资差距"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1497", "question": "作品Go是对哪部先前作品的回应， C++还是五知斋琴谱 ？", "answer": [{"id": "Q2407", "label": "C++"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1498", "question": "什么疗法用于治疗强迫症， 都市人类学还是心理治疗 ？", "answer": [{"id": "Q183257", "label": "心理治疗"}, {"id": "Q12140", "label": "医疗药物"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1499", "question": "什么疗法用于治疗结节病， 叶绿素b还是氨甲蝶呤 ？", "answer": [{"id": "Q422232", "label": "氨甲蝶呤"}, {"id": "Q186969", "label": "布洛芬"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1500", "question": "什么疗法用于治疗阑尾炎， 扁桃体切除术还是抗菌药 ？", "answer": [{"id": "Q12187", "label": "抗菌药"}, {"id": "Q620840", "label": "阑尾切除术"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1501", "question": "什么疗法用于治疗反社会人格障碍， 心理治疗还是新生儿护理 ？", "answer": [{"id": "Q183257", "label": "心理治疗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1502", "question": "什么疗法用于治疗军团病， 抗原移型还是氧气疗法 ？", "answer": [{"id": "Q1988216", "label": "氧气疗法"}, {"id": "Q12187", "label": "抗菌药"}, {"id": "Q1090423", "label": "排毒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1503", "question": "豹会产生什么声音， 吼叫还是声爆 ？", "answer": [{"id": "Q3177438", "label": "吼叫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1504", "question": "猫会产生什么声音， 咕噜声还是声爆 ？", "answer": [{"id": "Q662750", "label": "咕噜声"}, {"id": "Q3307942", "label": "喵"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1505", "question": "穿越乡间路会产生什么声音， 次声波还是杜比数字 ？", "answer": [{"id": "Q622624", "label": "杜比数字"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1506", "question": "芭切叶蚁属会产生什么声音， 次声波还是鸣喘发音 ？", "answer": [{"id": "Q610560", "label": "鸣喘发音"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1507", "question": "虎会产生什么声音， 次声波还是吼叫 ？", "answer": [{"id": "Q3177438", "label": "吼叫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1508", "question": "与施工管理相关的从业资格是， 学位教师教育证书课程还是特许建造经理 ？", "answer": [{"id": "Q16978142", "label": "特许建造经理"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1509", "question": "与文员相关的从业资格是， 公务员考试还是法学士 ？", "answer": [{"id": "Q2992127", "label": "公务员考试"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1510", "question": "与建造工程师相关的从业资格是， 公共关系认证还是特许工程师 ？", "answer": [{"id": "Q3666805", "label": "特许工程师"}, {"id": "Q3797789", "label": "实务工程师"}, {"id": "Q106518281", "label": "特许建造工程师"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1511", "question": "与医疗服务提供者相关的从业资格是， 全国执照考试还是宗教教育学士 ？", "answer": [{"id": "Q6953150", "label": "全国执照考试"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1512", "question": "与货车司机相关的从业资格是， 专家还是商业驾驶执照 ？", "answer": [{"id": "Q5152556", "label": "商业驾驶执照"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1513", "question": "娜塔莉娅·科切尔吉纳在大学或高校时学习了哪个专业， 美学还是社会科学 ？", "answer": [{"id": "Q34749", "label": "社会科学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1514", "question": "维托·帕拉维奇尼在大学或高校时学习了哪个专业， 建筑学还是化学工程 ？", "answer": [{"id": "Q83588", "label": "化学工程"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1515", "question": "克劳斯·托伊伯在大学或高校时学习了哪个专业， 民族药物学还是化学 ？", "answer": [{"id": "Q2329", "label": "化学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1516", "question": "奥斯卡·费钦格在大学或高校时学习了哪个专业， 小提琴还是语义分析 ？", "answer": [{"id": "Q8355", "label": "小提琴"}, {"id": "Q11023", "label": "工程学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1517", "question": "Margarita de Luxán在大学或高校时学习了哪个专业， 政治学还是生态设计 ？", "answer": [{"id": "Q795082", "label": "生态设计"}, {"id": "Q43619", "label": "自然环境"}, {"id": "Q380170", "label": "节约能源"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1518", "question": "查理一世有哪些兄弟姊妹， 毗娜达还是罗伯特一世，阿图瓦伯爵 ？", "answer": [{"id": "Q375325", "label": "罗伯特一世，阿图瓦伯爵"}, {"id": "Q346", "label": "路易九世"}, {"id": "Q236952", "label": "伊莎贝尔"}, {"id": "Q343969", "label": "图卢兹的阿方索伯爵"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1519", "question": "宇智波鼬有哪些兄弟姊妹， 宇智波佐助还是戒灵 ？", "answer": [{"id": "Q1740", "label": "宇智波佐助"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1520", "question": "托勒密九世有哪些兄弟姊妹， 好爸爸还是托勒密十世 ？", "answer": [{"id": "Q3345", "label": "托勒密十世"}, {"id": "Q40023", "label": "克丽奥佩脱拉四世"}, {"id": "Q40027", "label": "克娄巴特拉·塞勒涅一世"}, {"id": "Q451204", "label": "特里菲娜"}, {"id": "Q886894", "label": "托勒密·阿皮翁"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1521", "question": "安条克四世有哪些兄弟姊妹， 艳迹可寻还是劳迪丝四世 ？", "answer": [{"id": "Q451082", "label": "劳迪丝四世"}, {"id": "Q2045778", "label": "安条克"}, {"id": "Q3362", "label": "塞琉古四世"}, {"id": "Q40252", "label": "克娄巴特拉一世"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1522", "question": "珍妮·杰克逊有哪些兄弟姊妹， 迈克尔·杰克逊还是姬姬 ？", "answer": [{"id": "Q2831", "label": "迈克尔·杰克逊"}, {"id": "Q44855", "label": "杰奇·杰克森"}, {"id": "Q217427", "label": "拉托亚·杰克森"}, {"id": "Q234388", "label": "瑞比·杰克森"}, {"id": "Q317784", "label": "杰曼·杰克森"}, {"id": "Q319392", "label": "马龙·杰克森"}, {"id": "Q336222", "label": "狄托·杰克森"}, {"id": "Q349461", "label": "史蒂文·兰道尔·兰迪·杰克逊"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1523", "question": "民主行动党的总书记是谁， 林冠英还是谢赫·艾哈迈德·莫札·哈提卜 ？", "answer": [{"id": "Q707164", "label": "林冠英"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1524", "question": "法塔赫的总书记是谁， 吉布里尔·拉祖布还是弗里德里希·莫斯 ？", "answer": [{"id": "Q176019", "label": "吉布里尔·拉祖布"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1525", "question": "国家法西斯党的总书记是谁， 吉贝尔·德·诺让还是米凯莱·比安基 ？", "answer": [{"id": "Q1368237", "label": "米凯莱·比安基"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1526", "question": "新加坡工人党的总书记是谁， 刘程强还是英迪拉·甘地 ？", "answer": [{"id": "Q713940", "label": "刘程强"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1527", "question": "共和人民党的总书记是谁， 莱赫·卡钦斯基还是比伦特·埃杰维特 ？", "answer": [{"id": "Q192634", "label": "比伦特·埃杰维特"}, {"id": "Q390718", "label": "苏克鲁·卡亚"}, {"id": "Q401835", "label": "阿赫迈特·菲克里·托泽尔"}, {"id": "Q690376", "label": "埃尔图鲁尔·居纳伊"}, {"id": "Q728586", "label": "雷杰普·佩克"}, {"id": "Q983535", "label": "雷菲克·赛达姆"}, {"id": "Q6075456", "label": "穆罕默德·杰米尔·乌伊巴登"}, {"id": "Q21044822", "label": "塞林·莎耶克·伯克"}, {"id": "Q7102174", "label": "奥尔汗·埃于普奥卢"}, {"id": "Q12810797", "label": "阿基夫·哈姆扎切比"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1528", "question": "桑德兰足球俱乐部的主场是哪里， 光明球场还是诺伊米勒城堡 ？", "answer": [{"id": "Q31969", "label": "光明球场"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1529", "question": "西布罗姆维奇足球俱乐部的主场是哪里， 学校建筑还是山楂球场 ？", "answer": [{"id": "Q31678", "label": "山楂球场"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1530", "question": "东京马拉松2012的主场是哪里， 白云宾馆 (广州)还是东京都 ？", "answer": [{"id": "Q1490", "label": "东京都"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1531", "question": "赫尔辛基小丑的主场是哪里， 赫尔辛基体育馆还是大卫·佛罗里达实验室 ？", "answer": [{"id": "Q33176", "label": "赫尔辛基体育馆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1532", "question": "2009年全英羽毛球超级赛的主场是哪里， 洛桑犹太会堂还是国家室内体育馆 ？", "answer": [{"id": "Q32963", "label": "国家室内体育馆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1533", "question": "凝血因子11有哪些分子功能， 焦磷酸酶还是血浆蛋白结合 ？", "answer": [{"id": "Q167149", "label": "血浆蛋白结合"}, {"id": "Q14353168", "label": "水解酶活性"}, {"id": "Q14645703", "label": "肽酶活性"}, {"id": "Q14762994", "label": "相同蛋白质结合"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1534", "question": "血管活性肠肽有哪些分子功能， 激酶活性还是血浆蛋白结合 ？", "answer": [{"id": "Q167149", "label": "血浆蛋白结合"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1535", "question": "HMOX1有哪些分子功能， K63连接的多聚泛素修饰依赖性蛋白结合还是血浆蛋白结合 ？", "answer": [{"id": "Q167149", "label": "血浆蛋白结合"}, {"id": "Q13667380", "label": "金属离子结合"}, {"id": "Q14599289", "label": "酶结合"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1536", "question": "HADHB有哪些分子功能， 血浆蛋白结合还是激酶活性 ？", "answer": [{"id": "Q167149", "label": "血浆蛋白结合"}, {"id": "Q1735592", "label": "催化活性"}, {"id": "Q14840131", "label": "转移酶活性"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1537", "question": "波形蛋白有哪些分子功能， 泛素结合还是血浆蛋白结合 ？", "answer": [{"id": "Q167149", "label": "血浆蛋白结合"}, {"id": "Q14762994", "label": "相同蛋白质结合"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1538", "question": "哪些项目或概念使用了沙特里亚尔， 沙特阿拉伯还是弗里吉亚 ？", "answer": [{"id": "Q851", "label": "沙特阿拉伯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1539", "question": "哪些项目或概念使用了漫符， 专论还是漫画 ？", "answer": [{"id": "Q1004", "label": "漫画"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1540", "question": "哪些项目或概念使用了喜欢按钮， Everything引擎还是Facebook ？", "answer": [{"id": "Q355", "label": "Facebook"}, {"id": "Q356", "label": "Google+"}, {"id": "Q866", "label": "YouTube"}, {"id": "Q918", "label": "Twitter"}, {"id": "Q116933", "label": "VKontakte"}, {"id": "Q209330", "label": "Instagram"}, {"id": "Q156376", "label": "Vimeo"}, {"id": "Q526699", "label": "XWiki"}, {"id": "Q2341037", "label": "FriendFeed"}, {"id": "Q10853009", "label": "The Powder Toy"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1541", "question": "哪些项目或概念使用了虚拟控制台， UNIX System III还是Illumos ？", "answer": [{"id": "Q2274332", "label": "Illumos"}, {"id": "Q388", "label": "Linux"}, {"id": "Q34264", "label": "BSD"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1542", "question": "哪些项目或概念使用了马桶， 明虾还是人类 ？", "answer": [{"id": "Q5", "label": "人类"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1543", "question": "哪些机构存放了阿维尼翁主教座堂的档案， 法国国家档案馆还是约翰·冯·诺伊曼 ？", "answer": [{"id": "Q182542", "label": "法国国家档案馆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1544", "question": "哪些机构存放了迈克尔·杨男爵的档案， 伦敦国王学院还是汉娜·许古拉 ？", "answer": [{"id": "Q245247", "label": "伦敦国王学院"}, {"id": "Q35794", "label": "剑桥大学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1545", "question": "哪些机构存放了诗歌图书协会的档案， 大英图书馆还是艾德蒙·希拉里 ？", "answer": [{"id": "Q23308", "label": "大英图书馆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1546", "question": "哪些机构存放了威廉·布莱克的档案， 大英图书馆还是袁国强 ？", "answer": [{"id": "Q23308", "label": "大英图书馆"}, {"id": "Q814779", "label": "拜内克古籍善本图书馆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1547", "question": "哪些机构存放了珍·亚当斯的档案， 史密斯学院还是耶律阿保机 ？", "answer": [{"id": "Q49204", "label": "史密斯学院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1548", "question": "永久冻土有哪些相关风险因子， 气候变化还是沟通不畅 ？", "answer": [{"id": "Q125928", "label": "气候变化"}, {"id": "Q7942", "label": "全球变暖"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1549", "question": "徒步旅行有哪些相关风险因子， 死亡还是致癌物质 ？", "answer": [{"id": "Q4", "label": "死亡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1550", "question": "加湾鼠海豚有哪些相关风险因子， 流刺网还是生物土壤结皮 ？", "answer": [{"id": "Q1606828", "label": "流刺网"}, {"id": "Q34577", "label": "偷猎"}, {"id": "Q814689", "label": "意外捕捞"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1551", "question": "游泳池有哪些相关风险因子， 冰压脊还是溺水 ？", "answer": [{"id": "Q506616", "label": "溺水"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1552", "question": "跳伞有哪些相关风险因子， 生命还是死亡 ？", "answer": [{"id": "Q4", "label": "死亡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1553", "question": "哪家公司发布或分发了Frutiger字体， 莱诺公司还是Bitstream ？", "answer": [{"id": "Q2075244", "label": "莱诺公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1554", "question": "哪家公司发布或分发了Hoefler Text字体， 莱诺公司还是霍夫勒公司 ？", "answer": [{"id": "Q1622783", "label": "霍夫勒公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1555", "question": "哪家公司发布或分发了气球字体， 蒙纳公司还是美国创始人 ？", "answer": [{"id": "Q2843050", "label": "美国创始人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1556", "question": "哪家公司发布或分发了明了体字体， 瑞典公路管理局还是微软 ？", "answer": [{"id": "Q2283", "label": "微软"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1557", "question": "哪家公司发布或分发了Candara字体， 微软还是Fontworks ？", "answer": [{"id": "Q2283", "label": "微软"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1558", "question": "哪支竞争对手或团队在2001年至2002年德国足球甲级联赛比赛期间被降级， 瑙罗吉还是弗赖堡体育俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q106394", "label": "弗赖堡体育俱乐部"}, {"id": "Q6463", "label": "圣保利足球俱乐部"}, {"id": "Q104770", "label": "科隆足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1559", "question": "哪支竞争对手或团队在1997年至1998年意大利足球乙级联赛比赛期间被降级， 安科纳足球俱乐部还是伊克基·安亚 ？", "answer": [{"id": "Q20706646", "label": "安科纳足球俱乐部"}, {"id": "Q8428", "label": "帕多瓦足球俱乐部"}, {"id": "Q139399", "label": "福贾足球俱乐部"}, {"id": "Q297431", "label": "A.S.D. 桑格罗堡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1560", "question": "哪支竞争对手或团队在1999年至2000年德国足球甲级联赛比赛期间被降级， 威廉·夏特纳还是杜伊斯堡足球俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q154293", "label": "杜伊斯堡足球俱乐部"}, {"id": "Q14551982", "label": "乌尔姆1846游泳与体育组织足球队"}, {"id": "Q105844", "label": "比勒费尔德足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1561", "question": "哪支竞争对手或团队在2012年至2013年意大利足球乙级联赛比赛期间被降级， 戴维·莫里斯还是普罗韦尔切利足球俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q8455", "label": "普罗韦尔切利足球俱乐部"}, {"id": "Q56542463", "label": "维琴察足球俱乐部"}, {"id": "Q6630", "label": "阿斯科利足球俱乐部"}, {"id": "Q6721", "label": "格罗瑟托足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1562", "question": "哪支竞争对手或团队在2017年至2018年意大利足球乙级联赛比赛期间被降级， 约翰·巴恩斯还是阿韦利诺足球俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q298217", "label": "阿韦利诺足球俱乐部"}, {"id": "Q8455", "label": "普罗韦尔切利足球俱乐部"}, {"id": "Q8623", "label": "特尔纳纳足球俱乐部"}, {"id": "Q6641", "label": "巴里体育俱乐部"}, {"id": "Q8416", "label": "诺瓦拉足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1563", "question": "琳达·博尼的图腾是， 大白凤头鹦鹉还是圆蛛科 ？", "answer": [{"id": "Q463135", "label": "大白凤头鹦鹉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1564", "question": "祭天的图腾是， 眼泪谷还是天国 ？", "answer": [{"id": "Q4489450", "label": "天国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1565", "question": "有序对这一集合的势是， 1602还是2 ？", "answer": [{"id": "Q200", "label": "2"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1566", "question": "闭无界集这一集合的势是， 无穷还是费波拿契数 ？", "answer": [{"id": "Q205", "label": "无穷"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1567", "question": "Toyota Gazoo Racing属于哪个竞技类别， 达喀尔拉力赛还是辽源职业技术学院 ？", "answer": [{"id": "Q181336", "label": "达喀尔拉力赛"}, {"id": "Q7852", "label": "世界拉力锦标赛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1568", "question": "世界四大极地超级马拉松巡回赛属于哪个竞技类别， 福建省医学科学院还是超级马拉松 ？", "answer": [{"id": "Q26303", "label": "超级马拉松"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1569", "question": "大东联盟女子篮球锦标赛属于哪个竞技类别， 美国大学篮球还是滑浪风翼 ？", "answer": [{"id": "Q48890", "label": "美国大学篮球"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1570", "question": "中国足球协会会员协会冠军联赛属于哪个竞技类别， 足球还是吉尔吉斯-俄罗斯斯拉夫大学 ？", "answer": [{"id": "Q2736", "label": "足球"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1571", "question": "柯隆尼车队属于哪个竞技类别， 一级方程式赛车还是神木中学 ？", "answer": [{"id": "Q1968", "label": "一级方程式赛车"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1572", "question": "圣皮耶桥上跨了哪些障碍物， 加龙河还是皮阿斯特拉水库 ？", "answer": [{"id": "Q5077", "label": "加龙河"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1573", "question": "荷尔拜因桥上跨了哪些障碍物， 美因河还是拉梅地区 ？", "answer": [{"id": "Q1670", "label": "美因河"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1574", "question": "库尔特·舒马赫大桥上跨了哪些障碍物， 哈马尔沼泽还是莱茵河 ？", "answer": [{"id": "Q584", "label": "莱茵河"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1575", "question": "鄂东长江大桥上跨了哪些障碍物， 西玛火山场还是长江 ？", "answer": [{"id": "Q5413", "label": "长江"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1576", "question": "铸造厂桥上跨了哪些障碍物， 涅瓦河还是HRL实验室 ？", "answer": [{"id": "Q645", "label": "涅瓦河"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1577", "question": "愤怒的小鸟星球大战版属于哪种跨媒体制作， 星际大战还是芭比播客 ？", "answer": [{"id": "Q462", "label": "星际大战"}, {"id": "Q165094", "label": "愤怒的小鸟"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1578", "question": "星球大战：致命联盟属于哪种跨媒体制作， 星际大战还是告白实行委员会 ～恋爱系列～ ？", "answer": [{"id": "Q462", "label": "星际大战"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1579", "question": "伊乌属于哪种跨媒体制作， 星际大战还是七金刚 ？", "answer": [{"id": "Q462", "label": "星际大战"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1580", "question": "Wookieepedia属于哪种跨媒体制作， 星际大战还是面包超人 ？", "answer": [{"id": "Q462", "label": "星际大战"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1581", "question": "爱拉·赛库拉属于哪种跨媒体制作， 排球甜心还是星际大战 ？", "answer": [{"id": "Q462", "label": "星际大战"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1582", "question": "乌特里在历史上属于哪一地区， 福基斯还是波希米亚 ？", "answer": [{"id": "Q39193", "label": "波希米亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1583", "question": "切尔诺希采在历史上属于哪一地区， 胡塔尔还是波希米亚 ？", "answer": [{"id": "Q39193", "label": "波希米亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1584", "question": "卡特利的皈依在历史上属于哪一地区， 高加索伊比利亚王国还是西波美拉尼亚 ？", "answer": [{"id": "Q19083", "label": "高加索伊比利亚王国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1585", "question": "斯特日布罗在历史上属于哪一地区， 波希米亚还是瑞典-芬兰 ？", "answer": [{"id": "Q39193", "label": "波希米亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1586", "question": "兹迪采在历史上属于哪一地区， 塔菲拉勒特还是波希米亚 ？", "answer": [{"id": "Q39193", "label": "波希米亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1587", "question": "京都议定书是对什么的补充或更新， 联合国气候变化框架公约还是杜林条约 ？", "answer": [{"id": "Q208645", "label": "联合国气候变化框架公约"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1588", "question": "经济、社会及文化权利国际公约任择议定书是对什么的补充或更新， 经济、社会及文化权利国际公约还是世界版权公约 ？", "answer": [{"id": "Q457862", "label": "经济、社会及文化权利国际公约"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1589", "question": "公民权利和政治权利国际公约第二任择议定书是对什么的补充或更新， 蒙藏条约还是公民权利及政治权利国际公约 ？", "answer": [{"id": "Q392119", "label": "公民权利及政治权利国际公约"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1590", "question": "公民权利和政治权利国际公约第一任择议定书是对什么的补充或更新， 公民权利及政治权利国际公约还是禁止酷刑和其他残忍、不人道或有辱人格的待遇或处罚公约 ？", "answer": [{"id": "Q392119", "label": "公民权利及政治权利国际公约"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1591", "question": "消除对妇女一切形式歧视公约任择议定书是对什么的补充或更新， 消除对妇女一切形式歧视公约还是保护所有迁徙劳工及其家庭成员权利国际公约 ？", "answer": [{"id": "Q277072", "label": "消除对妇女一切形式歧视公约"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1592", "question": "在解剖学上,头皮的动脉供应是什么， 滑车上动脉还是长后睫神经 ？", "answer": [{"id": "Q4381076", "label": "滑车上动脉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1593", "question": "在解剖学上,鼻的动脉供应是什么， 泪动脉还是翼颚动脉 ？", "answer": [{"id": "Q488936", "label": "翼颚动脉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1594", "question": "在解剖学上,臀的动脉供应是什么， 臀下动脉还是中直肠动脉 ？", "answer": [{"id": "Q132000", "label": "臀下动脉"}, {"id": "Q707218", "label": "臀上动脉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1595", "question": "在解剖学上,无名指的动脉供应是什么， 中脑膜动脉还是指掌侧固有动脉 ？", "answer": [{"id": "Q6577825", "label": "指掌侧固有动脉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1596", "question": "在解剖学上,端脑的动脉供应是什么， 大脑后动脉还是浅旋髂动脉 ？", "answer": [{"id": "Q492482", "label": "大脑后动脉"}, {"id": "Q498179", "label": "中大脑动脉"}, {"id": "Q498935", "label": "前大脑动脉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1597", "question": "1964年冈比亚独立法这一法律的立法者是， 比约恩·奥托还是英国议会 ？", "answer": [{"id": "Q11010", "label": "英国议会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1598", "question": "1980年安圭拉法令这一法律的立法者是， 马库斯·蒙福还是英国议会 ？", "answer": [{"id": "Q11010", "label": "英国议会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1599", "question": "1961年航空运输法令这一法律的立法者是， 让-米歇尔·亨利还是英国议会 ？", "answer": [{"id": "Q11010", "label": "英国议会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1600", "question": "1917年头衔剥夺法令这一法律的立法者是， 英国议会还是托马索二世 ？", "answer": [{"id": "Q11010", "label": "英国议会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1601", "question": "2000年照顾标准法令这一法律的立法者是， 英国议会还是萨卢斯特 ？", "answer": [{"id": "Q11010", "label": "英国议会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1602", "question": "瑟克特夫卡尔是哪里的首府， 大布卡斯群岛还是济良斯基自治州 ？", "answer": [{"id": "Q83075", "label": "济良斯基自治州"}, {"id": "Q2073", "label": "科米共和国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1603", "question": "台北市是哪里的首府， 中华民国还是阿图岛 ？", "answer": [{"id": "Q865", "label": "中华民国"}, {"id": "Q22502", "label": "台湾"}, {"id": "Q32081", "label": "台湾省"}, {"id": "Q137816", "label": "台湾日治时期"}, {"id": "Q319881", "label": "台湾民主国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1604", "question": "孟买是哪里的首府， 马哈拉施特拉邦还是玛格丽塔岛 ？", "answer": [{"id": "Q1191", "label": "马哈拉施特拉邦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1605", "question": "阿布扎比是哪里的首府， 阿拉伯联合酋长国还是克利珀顿岛 ？", "answer": [{"id": "Q878", "label": "阿拉伯联合酋长国"}, {"id": "Q187712", "label": "阿布扎比"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1606", "question": "拉巴特是哪里的首府， 圣尼古拉斯岛还是摩洛哥 ？", "answer": [{"id": "Q1028", "label": "摩洛哥"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1607", "question": "科学幻想的粉丝团体叫， 新月社还是科幻迷 ？", "answer": [{"id": "Q3085171", "label": "科幻迷"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1608", "question": "NINE PERCENT的粉丝团体叫， 兽迷还是NINE's ？", "answer": [{"id": "Q106774274", "label": "NINE's"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1609", "question": "泰勒·斯威夫特的粉丝团体叫， 丝粉还是创世纪诗社 ？", "answer": [{"id": "Q110970951", "label": "丝粉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1610", "question": "波士顿红袜的粉丝团体叫， 红袜国还是银铃会 ？", "answer": [{"id": "Q3422779", "label": "红袜国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1611", "question": "黑崎真音的粉丝团体叫， 黑崎真音粉丝团还是腐女 ？", "answer": [{"id": "Q100249897", "label": "黑崎真音粉丝团"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1612", "question": "茱茜·费拉里支持哪支运动队， 尤文图斯足球俱乐部还是联赛球队 ？", "answer": [{"id": "Q1422", "label": "尤文图斯足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1613", "question": "方济各·莫拉利亚支持哪支运动队， 洛桑印第安人还是国际米兰足球俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q631", "label": "国际米兰足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1614", "question": "杰里米·伯纳德·科尔宾支持哪支运动队， 贝鲁姆KK还是阿森纳足球俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q9617", "label": "阿森纳足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1615", "question": "尼尔·罗伯森支持哪支运动队， 切尔西足球俱乐部还是纽约蜥蝪 ？", "answer": [{"id": "Q9616", "label": "切尔西足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1616", "question": "约翰·赫臣支持哪支运动队， 极真会馆还是斯旺西城足球俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q18659", "label": "斯旺西城足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1617", "question": "爱丽丝梦游仙境的制造商是， 梅翠集团还是华特迪士尼公司 ？", "answer": [{"id": "Q7414", "label": "华特迪士尼公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1618", "question": "亡命驾驶的制造商是， 零散娱乐还是铁面无私 ？", "answer": [{"id": "Q32186", "label": "零散娱乐"}, {"id": "Q1748725", "label": "种子制片公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1619", "question": "16岁的愿望的制造商是， 帝国刑事警察局还是MarVista 娱乐 ？", "answer": [{"id": "Q21178813", "label": "MarVista 娱乐"}, {"id": "Q7414", "label": "华特迪士尼公司"}, {"id": "Q178837", "label": "迪士尼频道"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1620", "question": "米奇的快乐圣诞的制造商是， 列日万国博览会（1905）还是华特迪士尼公司 ？", "answer": [{"id": "Q7414", "label": "华特迪士尼公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1621", "question": "穿着网球鞋的电脑的制造商是， 华特迪士尼公司还是被压制民族斗争统一战线 ？", "answer": [{"id": "Q7414", "label": "华特迪士尼公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1622", "question": "绿野仙踪的著作权状态是什么， 公有领域还是公有领域 ？", "answer": [{"id": "Q19652", "label": "公有领域"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1623", "question": "三国演义的著作权状态是什么， 公有领域还是版权所有 ？", "answer": [{"id": "Q19652", "label": "公有领域"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1624", "question": "马克白的著作权状态是什么， 版权所有还是公有领域 ？", "answer": [{"id": "Q19652", "label": "公有领域"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1625", "question": "尤利西斯的著作权状态是什么， 公有领域还是copylefted ？", "answer": [{"id": "Q19652", "label": "公有领域"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1626", "question": "希望曲的著作权状态是什么， 公有领域还是公有领域 ？", "answer": [{"id": "Q19652", "label": "公有领域"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1627", "question": "真实计划是基于哪个电子游戏的模组， 战地2还是暗黑破坏神 ？", "answer": [{"id": "Q206653", "label": "战地2"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1628", "question": "盖瑞模组是基于哪个电子游戏的模组， 雪盲计划还是半衰期2 ？", "answer": [{"id": "Q193581", "label": "半衰期2"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1629", "question": "异形丛生是基于哪个电子游戏的模组， 生死格斗6还是魔域幻境之浴血战场2004 ？", "answer": [{"id": "Q913536", "label": "魔域幻境之浴血战场2004"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1630", "question": "恶意软件是基于哪个电子游戏的模组， 雷神之锤还是Boin ？", "answer": [{"id": "Q217423", "label": "雷神之锤"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1631", "question": "遗迹守卫是基于哪个电子游戏的模组， 魔灵召唤还是魔兽争霸III：混乱之治 ？", "answer": [{"id": "Q207948", "label": "魔兽争霸III：混乱之治"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1632", "question": "在2020年夏季奥林匹克运动会事件中，谁点燃了火炬， 黄现璠还是大坂直美 ？", "answer": [{"id": "Q17466583", "label": "大坂直美"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1633", "question": "在1952年夏季奥林匹克运动会事件中，谁点燃了火炬， 汉内斯·科莱赫迈宁还是威廉·肯尼迪 ？", "answer": [{"id": "Q311338", "label": "汉内斯·科莱赫迈宁"}, {"id": "Q101942", "label": "帕沃·努尔米"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1634", "question": "在1988年夏季奥林匹克运动会事件中，谁点燃了火炬， 孙基祯还是完颜亮 ？", "answer": [{"id": "Q133667", "label": "孙基祯"}, {"id": "Q6409579", "label": "金元卓"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1635", "question": "在2010年冬季奥林匹克运动会事件中，谁点燃了火炬， 弗雷德里克·肖邦还是卡特里奥娜·勒梅多恩 ？", "answer": [{"id": "Q261272", "label": "卡特里奥娜·勒梅多恩"}, {"id": "Q192955", "label": "史蒂夫·纳什"}, {"id": "Q209518", "label": "韦恩·格雷茨基"}, {"id": "Q238041", "label": "南希·格林"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1636", "question": "在2008年夏季奥林匹克运动会事件中，谁点燃了火炬， 西格弗里德·埃德斯特隆还是李宁 ？", "answer": [{"id": "Q314032", "label": "李宁"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1637", "question": "安德洛尼卡三世的职业是什么， 天体物理学家还是君主 ？", "answer": [{"id": "Q116", "label": "君主"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1638", "question": "查理六世的职业是什么， 艺术收藏家还是乐曲制作人 ？", "answer": [{"id": "Q10732476", "label": "艺术收藏家"}, {"id": "Q116", "label": "君主"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1639", "question": "威廉一世的职业是什么， 蜘蛛学家还是君主 ？", "answer": [{"id": "Q116", "label": "君主"}, {"id": "Q47064", "label": "军人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1640", "question": "君士坦丁·拉斯卡利斯的职业是什么， 君主还是裁判 ？", "answer": [{"id": "Q116", "label": "君主"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1641", "question": "卡尔·安东·奥古斯特，石勒苏益格-荷尔斯泰因-森讷堡-贝克公爵世子的职业是什么， 检查员还是君主 ？", "answer": [{"id": "Q116", "label": "君主"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1642", "question": "厘米的子单位是， 毫伏还是毫米 ？", "answer": [{"id": "Q174789", "label": "毫米"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1643", "question": "角秒的子单位是， 屈光度还是弧微秒 ？", "answer": [{"id": "Q21500224", "label": "弧微秒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1644", "question": "角度的子单位是， 角分还是麦克斯韦 ？", "answer": [{"id": "Q209426", "label": "角分"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1645", "question": "飞米的子单位是， 阿米还是田间持水量 ？", "answer": [{"id": "Q6003257", "label": "阿米"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1646", "question": "石的子单位是， 斗还是吉库仑 ？", "answer": [{"id": "Q1078168", "label": "斗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1647", "question": "谁是伊丽莎白二世的母亲， 阿蒙涅姆赫特一世还是伊丽莎白·鲍斯-莱昂 ？", "answer": [{"id": "Q10633", "label": "伊丽莎白·鲍斯-莱昂"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1648", "question": "谁是剑桥公爵威廉王子的母亲， 朱迪·加兰还是威尔斯王妃戴安娜 ？", "answer": [{"id": "Q9685", "label": "威尔斯王妃戴安娜"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1649", "question": "谁是提姆·柏纳-李的母亲， 玛丽·李·伍兹还是威廉六世 ？", "answer": [{"id": "Q16492", "label": "玛丽·李·伍兹"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1650", "question": "谁是托勒密九世的母亲， 克娄巴特拉三世还是海然热 ？", "answer": [{"id": "Q40003", "label": "克娄巴特拉三世"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1651", "question": "谁是安东尼·希科克斯的母亲， 安妮·沃斯·科茨还是捷德 ？", "answer": [{"id": "Q31294", "label": "安妮·沃斯·科茨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1652", "question": "进行作者死亡后50年或更长之前需要完成哪些前提条件， 作者逝世后50年还是作者逝世后60年 ？", "answer": [{"id": "Q114765077", "label": "作者逝世后50年"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1653", "question": "进行版权所有之前需要完成哪些前提条件， 等时性还是原创性门槛 ？", "answer": [{"id": "Q707401", "label": "原创性门槛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1654", "question": "进行匿名作品之前需要完成哪些前提条件， 妇女参政论者还是作者 ？", "answer": [{"id": "Q482980", "label": "作者"}, {"id": "Q732577", "label": "出版物"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1655", "question": "进行博士之前需要完成哪些前提条件， 说话还是执业学位 ？", "answer": [{"id": "Q749020", "label": "执业学位"}, {"id": "Q183816", "label": "硕士"}, {"id": "Q187685", "label": "博士论文"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1656", "question": "进行菲律宾护照之前需要完成哪些前提条件， 孟加拉国公民签证要求还是菲律宾公民签证要求 ？", "answer": [{"id": "Q7935455", "label": "菲律宾公民签证要求"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1657", "question": "盘属于哪种文化或民族， 达拉格族还是清朝 ？", "answer": [{"id": "Q8733", "label": "清朝"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1658", "question": "观音像属于哪种文化或民族， 恩加纳桑人还是清朝 ？", "answer": [{"id": "Q8733", "label": "清朝"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1659", "question": "盖碗及碟属于哪种文化或民族， 清朝还是吉勒吉 ？", "answer": [{"id": "Q8733", "label": "清朝"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1660", "question": "阿布拉瓦须属于哪种文化或民族， 阿鲁提克人还是古埃及 ？", "answer": [{"id": "Q11768", "label": "古埃及"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1661", "question": "QV44属于哪种文化或民族， 古埃及还是克特人 ？", "answer": [{"id": "Q11768", "label": "古埃及"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1662", "question": "无限春光在险峰的背景环境设定是什么， 航空器还是平原 ？", "answer": [{"id": "Q11436", "label": "航空器"}, {"id": "Q197", "label": "飞机"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1663", "question": "狭窄边缘的背景环境设定是什么， 铁路列车还是异形宇宙 ？", "answer": [{"id": "Q870", "label": "铁路列车"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1664", "question": "戆豆放大假的背景环境设定是什么， 铁路列车还是意大利南部 ？", "answer": [{"id": "Q870", "label": "铁路列车"}, {"id": "Q41253", "label": "电影院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1665", "question": "死亡列车的背景环境设定是什么， 埃及芦苇平原还是铁路列车 ？", "answer": [{"id": "Q870", "label": "铁路列车"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1666", "question": "荒漠十壮士的背景环境设定是什么， 航空器还是奥弗贝格 ？", "answer": [{"id": "Q11436", "label": "航空器"}, {"id": "Q197", "label": "飞机"}, {"id": "Q8514", "label": "荒漠"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1667", "question": "螺旋体科的革兰氏染色类型是什么， 西斯科还是革兰氏阴性菌 ？", "answer": [{"id": "Q632006", "label": "革兰氏阴性菌"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1668", "question": "硝化菌属的革兰氏染色类型是什么， 革兰氏阴性菌还是淡菜 ？", "answer": [{"id": "Q632006", "label": "革兰氏阴性菌"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1669", "question": "生殖道霉浆菌的革兰氏染色类型是什么， 革兰氏阴性菌还是海豚 ？", "answer": [{"id": "Q632006", "label": "革兰氏阴性菌"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1670", "question": "百慕大短小盒菌的革兰氏染色类型是什么， 裸菌还是革兰氏阴性菌 ？", "answer": [{"id": "Q632006", "label": "革兰氏阴性菌"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1671", "question": "普氏立克次体的革兰氏染色类型是什么， 家火鸡还是革兰氏阴性菌 ？", "answer": [{"id": "Q632006", "label": "革兰氏阴性菌"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1672", "question": "梗河二位于哪个星座， 双鱼座还是牧夫座 ？", "answer": [{"id": "Q8667", "label": "牧夫座"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1673", "question": "右摄提三位于哪个星座， 南十字座还是牧夫座 ？", "answer": [{"id": "Q8667", "label": "牧夫座"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1674", "question": "GRB 080319B位于哪个星座， 牧夫座还是小马座 ？", "answer": [{"id": "Q8667", "label": "牧夫座"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1675", "question": "HD 127304位于哪个星座， 牧夫座还是天鹅座 ？", "answer": [{"id": "Q8667", "label": "牧夫座"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1676", "question": "右摄提增一位于哪个星座， 仙王座还是牧夫座 ？", "answer": [{"id": "Q8667", "label": "牧夫座"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1677", "question": "布什科夫这个人名中含有其父亲或母亲的什么名字， 花还是瓦西里耶维奇 ？", "answer": [{"id": "Q7916711", "label": "瓦西里耶维奇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1678", "question": "亚历山大·科扎科夫这个人名中含有其父亲或母亲的什么名字， 瓦西里耶维奇还是穆特仑 ？", "answer": [{"id": "Q7916711", "label": "瓦西里耶维奇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1679", "question": "莫里斯·菲茨杰拉德这个人名中含有其父亲或母亲的什么名字， 塞德里克还是菲茨杰拉德 (姓氏） ？", "answer": [{"id": "Q16466739", "label": "菲茨杰拉德 (姓氏）"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1680", "question": "法米法兹这个人名中含有其父亲或母亲的什么名字， 穆罕默德还是马里安 (名字) ？", "answer": [{"id": "Q19729888", "label": "穆罕默德"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1681", "question": "尼古拉·果戈理这个人名中含有其父亲或母亲的什么名字， 瓦西里耶维奇还是Yong-jung ？", "answer": [{"id": "Q7916711", "label": "瓦西里耶维奇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1682", "question": "西北地区与何实体具有相同的区划边界， 西北地区 (选区)还是庞蒂克 ？", "answer": [{"id": "Q606515", "label": "西北地区 (选区)"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1683", "question": "多良间村与何实体具有相同的区划边界， 北都留郡还是宫古郡 ？", "answer": [{"id": "Q367648", "label": "宫古郡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1684", "question": "白川村与何实体具有相同的区划边界， 大野郡还是西八代郡 ？", "answer": [{"id": "Q31671", "label": "大野郡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1685", "question": "奥羽与何实体具有相同的区划边界， 东北地方还是表日本 ？", "answer": [{"id": "Q129465", "label": "东北地方"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1686", "question": "苏黎世区与何实体具有相同的区划边界， 苏黎世还是仰光 ？", "answer": [{"id": "Q72", "label": "苏黎世"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1687", "question": "谁赞助了普莱耶尔公司， 标致汽车还是博班·巴本斯基 ？", "answer": [{"id": "Q6742", "label": "标致汽车"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1688", "question": "谁赞助了欧足联欧洲联赛2， Just Eat还是亚历山大·斯波茨伍德 ？", "answer": [{"id": "Q6315697", "label": "Just Eat"}, {"id": "Q21006898", "label": "bwin"}, {"id": "Q1122965", "label": "瑞讯银行"}, {"id": "Q35349", "label": "起亚汽车"}, {"id": "Q180855", "label": "喜力"}, {"id": "Q493094", "label": "韩泰轮胎"}, {"id": "Q834054", "label": "企业租车"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1689", "question": "谁赞助了欧洲篮球联赛， 佩德罗·蒙特·蒙特还是土耳其航空 ？", "answer": [{"id": "Q4548", "label": "土耳其航空"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1690", "question": "谁赞助了维基期刊预印本， 维基媒体基金会还是埃克索尔·罗斯 ？", "answer": [{"id": "Q180", "label": "维基媒体基金会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1691", "question": "谁赞助了魔术周末， 阿龙·迈克尔还是达契亚汽车 ？", "answer": [{"id": "Q27460", "label": "达契亚汽车"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1692", "question": "ASUS ZenFone Zoom的中央处理器是， Intel Atom还是软碟控制器 ？", "answer": [{"id": "Q324536", "label": "Intel Atom"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1693", "question": "HTC Universal的中央处理器是， Broadway还是XScale ？", "answer": [{"id": "Q133493", "label": "XScale"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1694", "question": "街头霸王II' －冠军版－的中央处理器是， 赫兹还是软碟控制器 ？", "answer": [{"id": "Q39369", "label": "赫兹"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1695", "question": "X1的中央处理器是， Zilog Z80还是Athlon 64 FX ？", "answer": [{"id": "Q203315", "label": "Zilog Z80"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1696", "question": "炼狱之火的中央处理器是， Cell还是Intel 8080 ？", "answer": [{"id": "Q324610", "label": "Intel 8080"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1697", "question": "哪条河流是塞文河的支流， 埃文河还是小月河 ？", "answer": [{"id": "Q19711", "label": "埃文河"}, {"id": "Q19700", "label": "塔夫河"}, {"id": "Q19709", "label": "雅芳河"}, {"id": "Q19684", "label": "特梅河"}, {"id": "Q19695", "label": "威河"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1698", "question": "哪条河流是埃布罗河的支流， 纳赫里利亚河还是巴彦郭勒 ？", "answer": [{"id": "Q20343", "label": "纳赫里利亚河"}, {"id": "Q20348", "label": "埃加河"}, {"id": "Q23141", "label": "瓜达洛佩河"}, {"id": "Q20354", "label": "锡达科斯河"}, {"id": "Q20357", "label": "阿拉贡河"}, {"id": "Q20361", "label": "阿拉马河"}, {"id": "Q20380", "label": "哈隆河"}, {"id": "Q23125", "label": "韦尔瓦河"}, {"id": "Q23130", "label": "加列戈河"}, {"id": "Q23145", "label": "塞格雷河"}, {"id": "Q23166", "label": "马塔拉尼亚河"}, {"id": "Q2428158", "label": "蒂龙河"}, {"id": "Q3054057", "label": "凯莱斯河"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1699", "question": "哪条河流是多瑙河的支流， 蒙江还是萨瓦河 ？", "answer": [{"id": "Q14383", "label": "萨瓦河"}, {"id": "Q106588", "label": "伊萨尔河"}, {"id": "Q126822", "label": "奥尔特河"}, {"id": "Q14369", "label": "因河"}, {"id": "Q1334005", "label": "埃尔塔河"}, {"id": "Q1532718", "label": "格勒特河"}, {"id": "Q153085", "label": "莱茵河-美因河-多瑙河运河"}, {"id": "Q134350", "label": "蒂萨河"}, {"id": "Q1746501", "label": "小奥厄河 (多瑙河支流)"}, {"id": "Q1773449", "label": "维特河"}, {"id": "Q1776364", "label": "克洛斯特巴赫河"}, {"id": "Q2037526", "label": "奥特巴赫河 (多瑙河支流)"}, {"id": "Q1605167", "label": "亨格斯贝格奥厄河"}, {"id": "Q1642801", "label": "迈灵巴赫河"}, {"id": "Q171009", "label": "德拉瓦河"}, {"id": "Q1738343", "label": "凯尔斯巴赫河 (旧多瑙河支流)"}, {"id": "Q1746430", "label": "小多瑙河 (伊尔姆河支流)"}, {"id": "Q182445", "label": "普鲁特河"}, {"id": "Q201978", "label": "克雷姆斯河 (下奥地利州)"}, {"id": "Q159467", "label": "伊勒河"}, {"id": "Q182138", "label": "拉布河"}, {"id": "Q179251", "label": "摩拉瓦河"}, {"id": "Q180300", "label": "舒特河 (多瑙河支流)"}, {"id": "Q155841", "label": "莱希河"}, {"id": "Q2079200", "label": "阿尔恰尔河"}, {"id": "Q2083394", "label": "普法特河"}, {"id": "Q208302", "label": "锡雷特河"}, {"id": "Q202598", "label": "瓦赫河"}, {"id": "Q217805", "label": "伊斯克尔河"}, {"id": "Q230596", "label": "楚萨姆河"}, {"id": "Q255282", "label": "沃尔法赫河"}, {"id": "Q316393", "label": "布里加赫河"}, {"id": "Q258588", "label": "伊布斯河"}, {"id": "Q211328", "label": "大摩拉瓦河"}, {"id": "Q213230", "label": "赫龙河"}, {"id": "Q280155", "label": "施韦夏特河"}, {"id": "Q267911", "label": "伊尔茨河"}, {"id": "Q268589", "label": "坎普河"}, {"id": "Q328429", "label": "莱比河"}, {"id": "Q2131077", "label": "兰纳河 (多瑙河支流)"}, {"id": "Q2168008", "label": "罗特河"}, {"id": "Q214811", "label": "阿尔杰什河"}, {"id": "Q464500", "label": "劳赫特河"}, {"id": "Q504545", "label": "施瓦策拉伯河"}, {"id": "Q316397", "label": "布雷格河"}, {"id": "Q317036", "label": "雷根河"}, {"id": "Q562302", "label": "布劳河"}, {"id": "Q14906552", "label": "代滕巴赫河 (旧多瑙河支流)"}, {"id": "Q15110625", "label": "费京巴赫河"}, {"id": "Q16740433", "label": "博根巴赫河"}, {"id": "Q319052", "label": "阿本斯河"}, {"id": "Q320342", "label": "比伯河"}, {"id": "Q317060", "label": "阿尔特米尔河"}, {"id": "Q530577", "label": "日乌河"}, {"id": "Q530776", "label": "菲莎河"}, {"id": "Q562314", "label": "施穆特河"}, {"id": "Q562380", "label": "弗里德贝格阿赫河"}, {"id": "Q573697", "label": "大拉伯河"}, {"id": "Q214894", "label": "蒂米什河"}, {"id": "Q217126", "label": "扬特拉河"}, {"id": "Q820228", "label": "布伦茨河"}, {"id": "Q632309", "label": "里斯河"}, {"id": "Q651380", "label": "罗特河 (多瑙河右支流)"}, {"id": "Q702289", "label": "维也纳河"}, {"id": "Q702507", "label": "纳布河"}, {"id": "Q726693", "label": "雅洛米察河"}, {"id": "Q748872", "label": "伊波伊河"}, {"id": "Q322831", "label": "艾特拉赫河"}, {"id": "Q753919", "label": "蒂莫克河"}, {"id": "Q2355194", "label": "奥戈斯塔河"}, {"id": "Q2502589", "label": "乌瑟尔河"}, {"id": "Q2555532", "label": "魏翁河"}, {"id": "Q659817", "label": "莱塔河"}, {"id": "Q664341", "label": "特劳恩河"}, {"id": "Q828768", "label": "明德尔河"}, {"id": "Q833462", "label": "盖萨河"}, {"id": "Q833828", "label": "金萨赫河"}, {"id": "Q833841", "label": "菲尔斯河"}, {"id": "Q676509", "label": "武卡河"}, {"id": "Q679024", "label": "帕尔河"}, {"id": "Q685222", "label": "韦代亚河"}, {"id": "Q700692", "label": "特赖森河"}, {"id": "Q953553", "label": "维森特河 (多瑙河支流)"}, {"id": "Q1000881", "label": "埃尔劳河"}, {"id": "Q1149602", "label": "凯瑟尔河"}, {"id": "Q217524", "label": "恩斯河"}, {"id": "Q1296770", "label": "埃高河"}, {"id": "Q833846", "label": "沃尔尼茨河"}, {"id": "Q845988", "label": "奥瑟姆河"}, {"id": "Q701688", "label": "金茨河"}, {"id": "Q701695", "label": "多瑙运河"}, {"id": "Q2995554", "label": "洛姆河"}, {"id": "Q3494200", "label": "鲁塞洛姆河"}, {"id": "Q18289386", "label": "施瓦察赫河 (多瑙河，玛丽亚波兴)"}, {"id": "Q873591", "label": "因巴赫河"}, {"id": "Q873910", "label": "大米尔河"}, {"id": "Q874830", "label": "瑙河"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1700", "question": "哪条河流是哈弗尔河的支流， 普拉讷河还是Klehini河 ？", "answer": [{"id": "Q152726", "label": "普拉讷河"}, {"id": "Q514892", "label": "努特河"}, {"id": "Q1684", "label": "施普雷河"}, {"id": "Q21198444", "label": "林河"}, {"id": "Q999385", "label": "布考河"}, {"id": "Q1339775", "label": "埃姆斯特运河"}, {"id": "Q1591477", "label": "哈弗尔-奥得水道"}, {"id": "Q646005", "label": "多瑟河"}, {"id": "Q881172", "label": "沃布利茨河"}, {"id": "Q915182", "label": "布里瑟河"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1701", "question": "哪条河流是雅芳河的支流， 纳里耳赫贝耳还是塞文河 ？", "answer": [{"id": "Q19682", "label": "塞文河"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1702", "question": "亚伯兰·约费是什么族群的人， 犹太人还是明尼苏达人 ？", "answer": [{"id": "Q7325", "label": "犹太人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1703", "question": "杰佛瑞·萨克斯是什么族群的人， 犹太人还是巴勒斯坦人 ？", "answer": [{"id": "Q7325", "label": "犹太人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1704", "question": "以利亚撒·本·犹大·本·卡洛尼穆斯是什么族群的人， 犹太人还是泰姆布人 ？", "answer": [{"id": "Q7325", "label": "犹太人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1705", "question": "安德烈·韦伊是什么族群的人， 华裔孟加拉人还是犹太人 ？", "answer": [{"id": "Q7325", "label": "犹太人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1706", "question": "瓦迪斯瓦夫·雷蒙特是什么族群的人， 牙买加人还是波兰人 ？", "answer": [{"id": "Q1026", "label": "波兰人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1707", "question": "世界城市和地方政府联合组织组织的合伙对象有， 刚果保护自然研究所还是联合国 ？", "answer": [{"id": "Q1065", "label": "联合国"}, {"id": "Q7164", "label": "世界银行"}, {"id": "Q7809", "label": "联合国教育、科学及文化组织"}, {"id": "Q8880", "label": "欧洲联盟委员会"}, {"id": "Q7888446", "label": "联合国减少灾害风险办公室"}, {"id": "Q23579719", "label": "全球市长气候与能源盟约"}, {"id": "Q485087", "label": "C40城市气候领导集团"}, {"id": "Q677691", "label": "地方政府环境行动理事会"}, {"id": "Q41550", "label": "经济合作与发展组织"}, {"id": "Q487883", "label": "联合国人居署"}, {"id": "Q584280", "label": "联合国水资源组织"}, {"id": "Q641576", "label": "联合国妇女署"}, {"id": "Q985866", "label": "世界水资源协会"}, {"id": "Q740308", "label": "联合国儿童基金会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1708", "question": "国际特赦组织组织的合伙对象有， 米纳克剧场还是联合国教育、科学及文化组织 ？", "answer": [{"id": "Q7809", "label": "联合国教育、科学及文化组织"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1709", "question": "赫里欧组织的合伙对象有， 贝玑还是阿拉伯大学协会 ？", "answer": [{"id": "Q334965", "label": "贝玑"}, {"id": "Q504", "label": "埃米尔·左拉"}, {"id": "Q42443", "label": "阿纳托尔·法朗士"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1710", "question": "国际老年人协会联合会组织的合伙对象有， 加拿大原住民妇女协会还是联合国教育、科学及文化组织 ？", "answer": [{"id": "Q7809", "label": "联合国教育、科学及文化组织"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1711", "question": "汉堡法学院组织的合伙对象有， 基督教学生青年还是里昂天主教大学 ？", "answer": [{"id": "Q8618", "label": "里昂天主教大学"}, {"id": "Q24576", "label": "拉曼大学 (西班牙)"}, {"id": "Q27621", "label": "圣彼得堡国立大学"}, {"id": "Q32746", "label": "国立台湾大学"}, {"id": "Q34433", "label": "牛津大学"}, {"id": "Q31519", "label": "查理大学"}, {"id": "Q35794", "label": "剑桥大学"}, {"id": "Q167049", "label": "美利坚大学华盛顿法学院"}, {"id": "Q189441", "label": "雅盖隆大学"}, {"id": "Q41506", "label": "史丹佛大学"}, {"id": "Q217439", "label": "夏威夷大学"}, {"id": "Q195668", "label": "伦敦玛丽女王大学"}, {"id": "Q194223", "label": "布宜诺斯艾利斯大学"}, {"id": "Q218506", "label": "隆德大学"}, {"id": "Q274486", "label": "早稻田大学"}, {"id": "Q283501", "label": "IE大学"}, {"id": "Q319239", "label": "台拉维夫大学"}, {"id": "Q344262", "label": "伊斯坦布尔信息大学"}, {"id": "Q487556", "label": "雪梨大学"}, {"id": "Q495015", "label": "复旦大学"}, {"id": "Q547867", "label": "雅典大学"}, {"id": "Q579321", "label": "戴尔豪斯大学"}, {"id": "Q591115", "label": "海法大学"}, {"id": "Q630226", "label": "太平洋大学"}, {"id": "Q658975", "label": "洛桑大学"}, {"id": "Q673354", "label": "圣加仑大学"}, {"id": "Q675848", "label": "萨格勒布大学"}, {"id": "Q777403", "label": "圣路易斯华盛顿大学"}, {"id": "Q788091", "label": "马德里自治大学"}, {"id": "Q823917", "label": "谢菲尔德大学"}, {"id": "Q845768", "label": "康奈尔法学院"}, {"id": "Q846101", "label": "乔治城大学法律中心"}, {"id": "Q846173", "label": "纽约大学法学院"}, {"id": "Q849751", "label": "约克大学"}, {"id": "Q859363", "label": "巴黎政治学院"}, {"id": "Q951305", "label": "开普敦大学"}, {"id": "Q866012", "label": "昆士兰大学"}, {"id": "Q911830", "label": "密歇根大学法学院"}, {"id": "Q950609", "label": "新加坡管理大学"}, {"id": "Q1122851", "label": "罗马路易斯大学"}, {"id": "Q999763", "label": "巴黎第一大学"}, {"id": "Q1048851", "label": "叶史瓦大学"}, {"id": "Q1066492", "label": "斯泰伦博斯大学"}, {"id": "Q1067935", "label": "拉瓦尔大学"}, {"id": "Q1122926", "label": "里斯本大学"}, {"id": "Q1124657", "label": "巴伊兰大学"}, {"id": "Q1129925", "label": "智利天主教大学"}, {"id": "Q1137652", "label": "马斯特里赫特大学"}, {"id": "Q1414861", "label": "艾希特大学"}, {"id": "Q1542418", "label": "雷克雅未克大学"}, {"id": "Q1149089", "label": "哥伦比亚法学院"}, {"id": "Q1188786", "label": "九州大学"}, {"id": "Q1333933", "label": "托尔夸托·迪泰拉大学"}, {"id": "Q1569421", "label": "安第斯大学"}, {"id": "Q1665236", "label": "墨西哥管理学院"}, {"id": "Q1812600", "label": "布鲁克林法学院"}, {"id": "Q3064264", "label": "波士顿大学法学院"}, {"id": "Q3064269", "label": "艾默理大学法学院"}, {"id": "Q3067635", "label": "印度国家大学法学院"}, {"id": "Q3577853", "label": "加州大学黑斯廷斯法学院"}, {"id": "Q4551377", "label": "芝加哥肯特法学院"}, {"id": "Q4947841", "label": "波士顿学院法学院"}, {"id": "Q5312901", "label": "杜克大学法学院"}, {"id": "Q16882407", "label": "罗格斯法学院"}, {"id": "Q5468082", "label": "福坦莫大学法学院"}, {"id": "Q6023633", "label": "印第安纳大学摩利尔法学院"}, {"id": "Q6979269", "label": "新加坡国立大学法学院"}, {"id": "Q7060409", "label": "西北大学普利兹克法学院"}, {"id": "Q7161061", "label": "北京大学国际法学院"}, {"id": "Q7895286", "label": "科罗拉多大学法学院"}, {"id": "Q7895494", "label": "香港大学法律学院"}, {"id": "Q7895695", "label": "马里兰大学法律学院"}, {"id": "Q7895748", "label": "迈阿密大学法学院"}, {"id": "Q7895798", "label": "明尼苏达大学法学院"}, {"id": "Q7896446", "label": "德克萨斯大学法学院"}, {"id": "Q7896545", "label": "弗吉尼亚大学法学院"}, {"id": "Q8003310", "label": "威廉米特大学法学院"}, {"id": "Q8012898", "label": "加州大学洛杉矶分校法学院"}, {"id": "Q14691855", "label": "杜兰大学法学院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1712", "question": "银与金使用的音响系统硬件是啥， 类比数位转换器还是立体声 ？", "answer": [{"id": "Q17994482", "label": "立体声"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1713", "question": "进入京都祗园女婿刑事事件簿使用的音响系统硬件是啥， 浅槽隔离还是立体声 ？", "answer": [{"id": "Q17994482", "label": "立体声"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1714", "question": "侦讯室使用的音响系统硬件是啥， RAMDAC还是立体声 ？", "answer": [{"id": "Q17994482", "label": "立体声"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1715", "question": "猿人袭地球使用的音响系统硬件是啥， 立体声还是RAMDAC ？", "answer": [{"id": "Q34678", "label": "立体声"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1716", "question": "第37回NHK红白歌合战使用的音响系统硬件是啥， 立体声还是浅槽隔离 ？", "answer": [{"id": "Q17994482", "label": "立体声"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1717", "question": "瓦尔特·施艾拉曾是哪个乘组的成员， 双子星座6A号还是和平号EO-8 ？", "answer": [{"id": "Q378306", "label": "双子星座6A号"}, {"id": "Q498689", "label": "水星-宇宙神8号"}, {"id": "Q188486", "label": "阿波罗7号"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1718", "question": "史蒂文·斯旺森曾是哪个乘组的成员， 联盟TMA-15M还是联盟TMA-12M ？", "answer": [{"id": "Q339244", "label": "联盟TMA-12M"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1719", "question": "沃尔夫冈·吕特曾是哪个乘组的成员， U-156号潜艇还是伊号第五百一潜舰 ？", "answer": [{"id": "Q554627", "label": "伊号第五百一潜舰"}, {"id": "Q571292", "label": "U-138号潜艇"}, {"id": "Q573194", "label": "U-27号潜艇 (1936年)"}, {"id": "Q663558", "label": "卡斯鲁尔号轻巡洋舰"}, {"id": "Q666573", "label": "U-38号潜艇 (1938年)"}, {"id": "Q1419883", "label": "柯尼斯堡号小巡洋舰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1720", "question": "哈里森·施密特曾是哪个乘组的成员， STS-107还是阿波罗17号 ？", "answer": [{"id": "Q180971", "label": "阿波罗17号"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1721", "question": "谢尔盖·亚历山德罗维奇·沃尔科夫曾是哪个乘组的成员， 联盟TMA-8还是联盟TMA-12 ？", "answer": [{"id": "Q493983", "label": "联盟TMA-12"}, {"id": "Q832305", "label": "联盟TMA-02M"}, {"id": "Q7572053", "label": "联盟TMA-18M"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1723", "question": "谁是与法兰兹·安东·梅斯梅尔有所联系的重要人物， 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特还是莱昂内尔·苏亚雷斯 ？", "answer": [{"id": "Q254", "label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"}, {"id": "Q293171", "label": "玛丽亚·特蕾西亚·冯·帕拉迪丝"}, {"id": "Q585905", "label": "安托万·库尔·德·热伯兰"}, {"id": "Q3090417", "label": "尼古拉·贝格塞"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1724", "question": "谁是与克里斯托弗·勋博恩有所联系的重要人物， 若望保禄二世还是汉斯·施密特 ？", "answer": [{"id": "Q989", "label": "若望保禄二世"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1725", "question": "谁是与权力有所联系的重要人物， 差利·卓别灵还是尼可罗·马基亚维利 ？", "answer": [{"id": "Q1399", "label": "尼可罗·马基亚维利"}, {"id": "Q9358", "label": "弗里德里希·尼采"}, {"id": "Q9387", "label": "马克斯·韦伯"}, {"id": "Q37621", "label": "托马斯·霍布斯"}, {"id": "Q44272", "label": "米歇尔·福柯"}, {"id": "Q60025", "label": "汉娜·阿伦特"}, {"id": "Q57238", "label": "尼克拉斯·卢曼"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1726", "question": "谁是与同源有所联系的重要人物， 普皮恩努斯还是恩斯特·瓦尔特·迈尔 ？", "answer": [{"id": "Q5354", "label": "恩斯特·瓦尔特·迈尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1727", "question": "瑞泉寺 (镰仓市)的园境师是， 梦窗疏石还是因诺肯季·费奥多罗维奇·安年斯基 ？", "answer": [{"id": "Q384703", "label": "梦窗疏石"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1728", "question": "南禅院的园境师是， 龟山天皇还是萨尔瓦多·霍韦利亚诺斯 ？", "answer": [{"id": "Q360972", "label": "龟山天皇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1729", "question": "涉成园的园境师是， 拉隆德·戈登还是石川丈山 ？", "answer": [{"id": "Q11585666", "label": "石川丈山"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1730", "question": "广野高尔夫俱乐部的园境师是， 米歇尔·巴切莱特还是查尔斯·艾利森 ？", "answer": [{"id": "Q5079227", "label": "查尔斯·艾利森"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1731", "question": "早云寺的园境师是， 北条幻庵还是米切尔·瓦特 ？", "answer": [{"id": "Q10903136", "label": "北条幻庵"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1732", "question": "萨缪尔要塞遗迹是在哪被发现的， 塞诺沃还是要塞 ？", "answer": [{"id": "Q57831", "label": "要塞"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1733", "question": "古雅典阿哥拉遗迹是在哪被发现的， 赫淮斯托斯神庙还是茹科夫 ？", "answer": [{"id": "Q756824", "label": "赫淮斯托斯神庙"}, {"id": "Q936234", "label": "斯多噶柱廊"}, {"id": "Q1349784", "label": "厄琉希尼翁神庙"}, {"id": "Q2615369", "label": "圣徒教堂"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1734", "question": "泰坦尼克号残骸遗迹是在哪被发现的， 泰坦尼克号还是亚德吉尔 ？", "answer": [{"id": "Q25173", "label": "泰坦尼克号"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1735", "question": "陶雷修姆遗迹是在哪被发现的， 卡诺萨桑尼塔还是城市 ？", "answer": [{"id": "Q515", "label": "城市"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1736", "question": "提洛岛遗迹是在哪被发现的， 纳克索斯岛巨像还是福尔贝斯甘杰 ？", "answer": [{"id": "Q1779651", "label": "纳克索斯岛巨像"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1737", "question": "谁推荐了多布斯诉杰克逊妇女健康组织， 米奇·麦康诺还是文森特·梵高 ？", "answer": [{"id": "Q355522", "label": "米奇·麦康诺"}, {"id": "Q9592", "label": "天主教会"}, {"id": "Q766866", "label": "凯文·麦卡锡"}, {"id": "Q1351880", "label": "美南浸信会"}, {"id": "Q1857141", "label": "史蒂夫·斯卡莱斯"}, {"id": "Q15242907", "label": "美国生命自主运动"}, {"id": "Q18211057", "label": "埃莉斯·斯蒂芬尼克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1739", "question": "谁推荐了Roskomsvoboda， 菲利普·贝当还是Roskomsvoboda ？", "answer": [{"id": "Q20680002", "label": "Roskomsvoboda"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1740", "question": "谁推荐了桑德斯2020年美国总统竞选活动， 焦尔达诺·布鲁诺还是娜塔莉·维恩 ？", "answer": [{"id": "Q42429948", "label": "娜塔莉·维恩"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1741", "question": "谁推荐了迦纳国家清真寺， 土耳其还是皮耶罗·德拉·弗朗切斯卡 ？", "answer": [{"id": "Q43", "label": "土耳其"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1742", "question": "锡龙河畔皮若勒的最低教育年级是多少， 一年级还是八年级 ？", "answer": [{"id": "Q8563383", "label": "一年级"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1743", "question": "德铁机动物流被合并至什么中， 维基教育基金会还是德国铁路 ？", "answer": [{"id": "Q9322", "label": "德国铁路"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1744", "question": "NSU车厂被合并至什么中， 汽车联盟还是迈赫尔通讯社 ？", "answer": [{"id": "Q27152", "label": "汽车联盟"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1745", "question": "曼彻斯特维多利亚大学被合并至什么中， Office Online还是曼彻斯特大学 ？", "answer": [{"id": "Q230899", "label": "曼彻斯特大学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1746", "question": "纳姆达尔塞德被合并至什么中， 纳姆索斯还是Identi.ca ？", "answer": [{"id": "Q111039", "label": "纳姆索斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1747", "question": "姆西里王国被合并至什么中， 政治坟园还是刚果自由邦 ？", "answer": [{"id": "Q76048", "label": "刚果自由邦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1748", "question": "谁代理澳大利亚君主的职务， 大维齐尔还是澳大利亚总督 ？", "answer": [{"id": "Q610669", "label": "澳大利亚总督"}, {"id": "Q1372518", "label": "西澳洲总督"}, {"id": "Q1467097", "label": "昆士兰总督"}, {"id": "Q1528895", "label": "新南威尔士州总督"}, {"id": "Q1571023", "label": "维多利亚州总督"}, {"id": "Q1779581", "label": "塔斯曼尼亚州总督"}, {"id": "Q1840570", "label": "南澳洲总督"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1749", "question": "谁代理美国律师协会的职务， 菲律宾还是美国 ？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1750", "question": "谁代理李浩静的职务， TS娱乐还是YG娱乐 ？", "answer": [{"id": "Q50595", "label": "YG娱乐"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1751", "question": "谁代理英国君主的职务， 新加坡总理还是南澳洲总督 ？", "answer": [{"id": "Q1840570", "label": "南澳洲总督"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1752", "question": "谁代理印度国王的职务， 印度总督还是意大利国王 ？", "answer": [{"id": "Q641589", "label": "印度总督"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1753", "question": "谁是魔笛的作曲者， 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特还是比约恩·林德曼 ？", "answer": [{"id": "Q254", "label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1754", "question": "谁是第四号小提琴奏鸣曲的作曲者， 约安·布雷克还是沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特 ？", "answer": [{"id": "Q254", "label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1755", "question": "谁是让我们携手同行的作曲者， 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特还是罗宾·范佩西 ？", "answer": [{"id": "Q254", "label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1756", "question": "谁是海顿四重奏的作曲者， 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特还是约翰·亚当斯 ？", "answer": [{"id": "Q254", "label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1757", "question": "谁是第11号钢琴奏鸣曲的作曲者， 沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特还是亚瑟·P·雅各 ？", "answer": [{"id": "Q254", "label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1758", "question": "列宁格勒围城战发生在哪段时期， 五代十国还是第二次世界大战 ？", "answer": [{"id": "Q362", "label": "第二次世界大战"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1759", "question": "冬季战争发生在哪段时期， 第二次世界大战还是进步时代 ？", "answer": [{"id": "Q362", "label": "第二次世界大战"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1760", "question": "雅尔塔会议发生在哪段时期， 第四次世界大战还是第二次世界大战 ？", "answer": [{"id": "Q362", "label": "第二次世界大战"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1761", "question": "跳岛战略发生在哪段时期， 第二次世界大战还是工业4.0 ？", "answer": [{"id": "Q362", "label": "第二次世界大战"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1762", "question": "良木行动发生在哪段时期， 西班牙王位继承战争还是第二次世界大战 ？", "answer": [{"id": "Q362", "label": "第二次世界大战"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1763", "question": "考克兰图书馆的服务是由谁提供的， Media Factory还是约翰威立 ？", "answer": [{"id": "Q1479654", "label": "约翰威立"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1764", "question": "Wookieepedia的服务是由谁提供的， Fandom还是translatewiki.net ？", "answer": [{"id": "Q17459", "label": "Fandom"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1765", "question": "笈多文采用什么文字方向进行书写， 从左至右还是从左至右垂直 ？", "answer": [{"id": "Q17321844", "label": "从左至右"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1766", "question": "库达瓦迪文采用什么文字方向进行书写， 从右至左还是从左至右 ？", "answer": [{"id": "Q17321844", "label": "从左至右"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1767", "question": "桑塔利文采用什么文字方向进行书写， 螺旋式书写还是从左至右 ？", "answer": [{"id": "Q17321844", "label": "从左至右"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1768", "question": "杜普雷严速记采用什么文字方向进行书写， 从左至右还是从左至右垂直 ？", "answer": [{"id": "Q17321844", "label": "从左至右"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1769", "question": "叙利亚字母采用什么文字方向进行书写， 螺旋式书写还是从右至左 ？", "answer": [{"id": "Q7333457", "label": "从右至左"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1770", "question": "吉姆斯在哪里出生， 非洲还是头盔号驱逐舰 ？", "answer": [{"id": "Q15", "label": "非洲"}, {"id": "Q3838", "label": "金沙萨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1771", "question": "三崎四郎在哪里出生， 日本还是维珍尼亚号护卫舰 (1776) ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1772", "question": "橡尾健次在哪里出生， 拉赫玛尼诺夫别墅还是日本 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1773", "question": "瑞恩·奥哈希在哪里出生， 奥格罗杰涅茨城堡还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q172", "label": "多伦多"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1774", "question": "罗姗妮·麦琪在哪里出生， 加拿大还是瓦希丁·苏迪罗胡索多医生号 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1775", "question": "曼比拉水电站目前处于什么使用状态， 计划中还是铁路废线 ？", "answer": [{"id": "Q811683", "label": "计划中"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1776", "question": "韩半岛大运河目前处于什么使用状态， 登录建筑还是计划中 ？", "answer": [{"id": "Q811683", "label": "计划中"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1777", "question": "古洞站目前处于什么使用状态， 计划中还是兴建中建筑 ？", "answer": [{"id": "Q811683", "label": "计划中"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1778", "question": "克拉运河目前处于什么使用状态， 计划中还是在线 ？", "answer": [{"id": "Q811683", "label": "计划中"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1779", "question": "多罗戈米洛沃站目前处于什么使用状态， 计划中还是铁路废线 ？", "answer": [{"id": "Q811683", "label": "计划中"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1780", "question": "大林素子的血型是什么， A还是O ？", "answer": [{"id": "Q19831451", "label": "O"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1781", "question": "奥原希望的血型是什么， O还是A ？", "answer": [{"id": "Q19831451", "label": "O"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1782", "question": "铃木真仁的血型是什么， O还是A ？", "answer": [{"id": "Q19831451", "label": "O"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1783", "question": "旗木卡卡西的血型是什么， O还是AB ？", "answer": [{"id": "Q19831451", "label": "O"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1784", "question": "青木沙耶加的血型是什么， O还是B ？", "answer": [{"id": "Q19831451", "label": "O"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1785", "question": "珍尼娜∙阿涅斯被控犯有什么罪， 伪造法郎事件还是密谋罪 ？", "answer": [{"id": "Q3627314", "label": "密谋罪"}, {"id": "Q7283", "label": "恐怖主义"}, {"id": "Q41397", "label": "种族灭绝"}, {"id": "Q544394", "label": "煽动骚乱"}, {"id": "Q844482", "label": "杀生"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1786", "question": "远东国际军事法庭被控犯有什么罪， 战争罪还是否认犹太人大屠杀 ？", "answer": [{"id": "Q135010", "label": "战争罪"}, {"id": "Q930164", "label": "密谋"}, {"id": "Q1202214", "label": "扰乱和平罪"}, {"id": "Q173462", "label": "危害人类罪"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1787", "question": "彼得罗妮拉·德·米斯被控犯有什么罪， 巫术还是21世纪奴隶制度 ？", "answer": [{"id": "Q259745", "label": "巫术"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1788", "question": "玛丽·安托瓦内特被控犯有什么罪， 虐待年长者还是叛国 ？", "answer": [{"id": "Q160128", "label": "叛国"}, {"id": "Q26553", "label": "儿童性虐待"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1789", "question": "乔迪·图鲁尼被控犯有什么罪， 职务侵占罪还是起义 ？", "answer": [{"id": "Q124734", "label": "起义"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1790", "question": "PlayStation Portable提供了什么线上服务， 玩站网络还是Google AdSense ？", "answer": [{"id": "Q719629", "label": "玩站网络"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1791", "question": "Steam Deck提供了什么线上服务， Steam还是蜂鸣传媒 ？", "answer": [{"id": "Q337535", "label": "Steam"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1792", "question": "Xbox One提供了什么线上服务， 公共医疗还是Xbox network ？", "answer": [{"id": "Q170073", "label": "Xbox network"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1793", "question": "PlayStation 5提供了什么线上服务， 玩站网络还是西藏与喜马拉雅图书馆 ？", "answer": [{"id": "Q719629", "label": "玩站网络"}, {"id": "Q15614041", "label": "PlayStation Now"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1794", "question": "超级任天堂提供了什么线上服务， Satellaview还是GoTrump.com ？", "answer": [{"id": "Q1193565", "label": "Satellaview"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1795", "question": "狐蝠科为哪种病原体的天然宿主， 柱齿兽目还是埃博拉病毒 ？", "answer": [{"id": "Q5331908", "label": "埃博拉病毒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1796", "question": "角菊头蝠为哪种病原体的天然宿主， 真鲨总目还是Rc-o319病毒 ？", "answer": [{"id": "Q105759568", "label": "Rc-o319病毒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1797", "question": "大角菊头蝠为哪种病原体的天然宿主， RacCS203病毒还是鹊肾树 ？", "answer": [{"id": "Q105686530", "label": "RacCS203病毒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1798", "question": "啮齿目为哪种病原体的天然宿主， 美洲金猫属还是利什曼原虫属 ？", "answer": [{"id": "Q524818", "label": "利什曼原虫属"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1799", "question": "鹿蜱为哪种病原体的天然宿主， 哈特兰病毒还是马达加斯加果蝠 ？", "answer": [{"id": "Q5692897", "label": "哈特兰病毒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1800", "question": "哪些活动中展示了温蒂妮， 第70届柏林影展还是德国漫画俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q70085841", "label": "第70届柏林影展"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1801", "question": "哪些活动中展示了十日性爱死， 哈姆巴赫庆典还是第65届柏林影展 ？", "answer": [{"id": "Q18208614", "label": "第65届柏林影展"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1802", "question": "哪些活动中展示了一杯上路， 2021年世界短道游泳锦标赛女子200公尺自由式比赛还是2021年日舞影展 ？", "answer": [{"id": "Q104218016", "label": "2021年日舞影展"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1803", "question": "哪些活动中展示了逃出立法院， 2024年世界乒乓球团体锦标赛还是2020年台北电影节 ？", "answer": [{"id": "Q85872394", "label": "2020年台北电影节"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1804", "question": "哪些活动中展示了冰岛出任务， 香港跨年倒数还是慕尼黑国际电影节 ？", "answer": [{"id": "Q543565", "label": "慕尼黑国际电影节"}, {"id": "Q55122717", "label": "西南偏南电影节"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1805", "question": "阿尔度纳有什么绰号或别名， 朱庇特·多立克努斯还是阿耳忒弥斯 ？", "answer": [{"id": "Q39503", "label": "阿耳忒弥斯"}, {"id": "Q132543", "label": "狄安娜"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1806", "question": "狄安娜有什么绰号或别名， 狄安娜还是阿尔度纳 ？", "answer": [{"id": "Q655419", "label": "阿尔度纳"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1807", "question": "约翰·马可有什么绰号或别名， 马克还是信仰骑士 ？", "answer": [{"id": "Q17520944", "label": "马克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1808", "question": "阿耳忒弥斯有什么绰号或别名， 阿尔度纳还是阿俄尼亚 ？", "answer": [{"id": "Q655419", "label": "阿尔度纳"}, {"id": "Q132543", "label": "狄安娜"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1809", "question": "狄俄尼索斯有什么绰号或别名， 布洛弥俄斯还是反动左派 ？", "answer": [{"id": "Q2566812", "label": "布洛弥俄斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1810", "question": "小黑鱼的官方应用程序是， 小黑鱼还是Google Play服务 ？", "answer": [{"id": "Q1018480", "label": "小黑鱼"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1811", "question": "YouTube的官方应用程序是， YouTube安卓应用还是Google日文输入法 ？", "answer": [{"id": "Q41697543", "label": "YouTube安卓应用"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1812", "question": "Apple Music的官方应用程序是， 苹果音乐还是多邻国 ？", "answer": [{"id": "Q70056606", "label": "苹果音乐"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1813", "question": "Amazon Kindle的官方应用程序是， Kindle安卓应用还是Xabber ？", "answer": [{"id": "Q42289548", "label": "Kindle安卓应用"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1814", "question": "Facebook的官方应用程序是， SHOWROOM还是Facebook安卓应用 ？", "answer": [{"id": "Q41689616", "label": "Facebook安卓应用"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1815", "question": "小菇属蘑菇的子实层类型是什么， 菌褶还是伞菌 ？", "answer": [{"id": "Q269345", "label": "菌褶"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1816", "question": "斜盖伞蘑菇的子实层类型是什么， 假根还是菌褶 ？", "answer": [{"id": "Q269345", "label": "菌褶"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1817", "question": "黄绿毒鹅膏菌蘑菇的子实层类型是什么， 菌褶还是分生孢子器 ？", "answer": [{"id": "Q269345", "label": "菌褶"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1818", "question": "黄盖鹅膏蘑菇的子实层类型是什么， 菌盖还是菌褶 ？", "answer": [{"id": "Q269345", "label": "菌褶"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1819", "question": "绯红齿湿伞蘑菇的子实层类型是什么， 分生孢子束还是菌褶 ？", "answer": [{"id": "Q269345", "label": "菌褶"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1820", "question": "霍尔迪·桑切斯的辩护人是谁， 布莱克·弗朗西斯还是弗兰塞斯克·奥姆斯 ？", "answer": [{"id": "Q11922769", "label": "弗兰塞斯克·奥姆斯"}, {"id": "Q17198265", "label": "尼科·克里斯奇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1821", "question": "方凿金的辩护人是谁， 加里·吉盖克斯还是弗兰塞斯克·奥姆斯 ？", "answer": [{"id": "Q11922769", "label": "弗兰塞斯克·奥姆斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1822", "question": "黄钟双的审判的辩护人是谁， 刘达还是奇米·雷克南 ？", "answer": [{"id": "Q101542264", "label": "刘达"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1823", "question": "何塞普·鲁利的辩护人是谁， 弗兰塞斯克·奥姆斯还是鲁文·萨拉萨尔·戈麦斯 ？", "answer": [{"id": "Q11922769", "label": "弗兰塞斯克·奥姆斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1824", "question": "里克斯尔·博拉斯的辩护人是谁， 弗兰塞斯克·奥姆斯还是罗伯托·诺布尔 ？", "answer": [{"id": "Q11922769", "label": "弗兰塞斯克·奥姆斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1825", "question": "Chávez High School（德克萨斯）所属的学区是哪个， 休斯敦独立学区还是柏林日本人学校 ？", "answer": [{"id": "Q1029560", "label": "休斯敦独立学区"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1826", "question": "南费城高中所属的学区是哪个， 费城教育局还是青岛医学专门学校 ？", "answer": [{"id": "Q2421725", "label": "费城教育局"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1827", "question": "香榭丽艺术多媒体及表演特许学校所属的学区是哪个， Lemmens音乐学院还是洛杉矶联合学区 ？", "answer": [{"id": "Q1320340", "label": "洛杉矶联合学区"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1828", "question": "克伦肖高级中学所属的学区是哪个， 洛杉矶联合学区还是史德顿岛中文学校 ？", "answer": [{"id": "Q1320340", "label": "洛杉矶联合学区"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1829", "question": "洛杉矶大学所属的学区是哪个， 直接拨款学校还是洛杉矶联合学区 ？", "answer": [{"id": "Q1320340", "label": "洛杉矶联合学区"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1830", "question": "谁参与了2015年世界女子冰壶锦标赛， 日本还是威尔斯 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}, {"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q22", "label": "苏格兰"}, {"id": "Q20", "label": "挪威"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}, {"id": "Q33", "label": "芬兰"}, {"id": "Q34", "label": "瑞典"}, {"id": "Q35", "label": "丹麦"}, {"id": "Q39", "label": "瑞士"}, {"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}, {"id": "Q183", "label": "德国"}, {"id": "Q159", "label": "俄罗斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1831", "question": "谁参与了2013年世界男子冰壶锦标赛， 菲律宾还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q17", "label": "日本"}, {"id": "Q20", "label": "挪威"}, {"id": "Q22", "label": "苏格兰"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}, {"id": "Q33", "label": "芬兰"}, {"id": "Q34", "label": "瑞典"}, {"id": "Q35", "label": "丹麦"}, {"id": "Q39", "label": "瑞士"}, {"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}, {"id": "Q159", "label": "俄罗斯"}, {"id": "Q213", "label": "捷克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1832", "question": "谁参与了2010年女子冰壶世锦赛， 坦桑尼亚还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q17", "label": "日本"}, {"id": "Q20", "label": "挪威"}, {"id": "Q22", "label": "苏格兰"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}, {"id": "Q34", "label": "瑞典"}, {"id": "Q35", "label": "丹麦"}, {"id": "Q39", "label": "瑞士"}, {"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}, {"id": "Q159", "label": "俄罗斯"}, {"id": "Q183", "label": "德国"}, {"id": "Q211", "label": "拉脱维亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1833", "question": "谁参与了第二次布尔战争， 伊赫桑·哈达迪还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q408", "label": "澳大利亚"}, {"id": "Q8680", "label": "大英帝国"}, {"id": "Q159397", "label": "路易斯·博塔"}, {"id": "Q129286", "label": "英属印度"}, {"id": "Q218023", "label": "奥兰治自由邦"}, {"id": "Q282482", "label": "斯哈尔克·威廉·比赫尔"}, {"id": "Q243705", "label": "罗伯特·盖斯科因-塞西尔，第三代索尔斯伯利侯爵"}, {"id": "Q244407", "label": "保罗·克鲁格"}, {"id": "Q5148518", "label": "新西兰殖民地"}, {"id": "Q315999", "label": "约瑟夫·张伯伦"}, {"id": "Q335008", "label": "弗雷德里克·罗伯茨，第一代罗伯茨伯爵"}, {"id": "Q356361", "label": "阿尔弗雷德·米尔纳"}, {"id": "Q380938", "label": "科斯·德·拉·雷伊"}, {"id": "Q469797", "label": "皮特·朱伯特"}, {"id": "Q547828", "label": "克里斯蒂安·德·维特"}, {"id": "Q550374", "label": "川斯瓦共和国"}, {"id": "Q591879", "label": "皮特·克龙涅"}, {"id": "Q726293", "label": "雷德弗斯·布勒"}, {"id": "Q918153", "label": "英属锡兰"}, {"id": "Q2355196", "label": "马蒂纳斯·特尼斯·斯泰恩"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1834", "question": "谁参与了阿富汗战争， 加拿大还是白衣社 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}, {"id": "Q145", "label": "英国"}, {"id": "Q183", "label": "德国"}, {"id": "Q408", "label": "澳大利亚"}, {"id": "Q34490", "label": "基地组织"}, {"id": "Q309368", "label": "北方联盟"}, {"id": "Q427941", "label": "阿富汗伊斯兰酋长国"}, {"id": "Q690419", "label": "执行先知穆罕默德法典运动"}, {"id": "Q973179", "label": "乌兹别克斯坦伊斯兰运动"}, {"id": "Q1674170", "label": "东突厥斯坦伊斯兰运动"}, {"id": "Q3076828", "label": "055旅"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1835", "question": "在日本国宪法第19条下允许怎样的行为， 思想自由还是结社自由 ？", "answer": [{"id": "Q277569", "label": "思想自由"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1836", "question": "在美国诉一本叫尤利西斯的书案下允许怎样的行为， 尤利西斯还是我们 ？", "answer": [{"id": "Q6511", "label": "尤利西斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1837", "question": "第五元素获得过什么奖项的提名， 凯萨奖最佳原创音乐奖还是莫里森奖 ？", "answer": [{"id": "Q23091", "label": "凯萨奖最佳原创音乐奖"}, {"id": "Q24137", "label": "凯撒奖最佳导演奖"}, {"id": "Q225085", "label": "凯萨奖最佳摄影奖"}, {"id": "Q488645", "label": "奥斯卡最佳音效剪辑奖"}, {"id": "Q645595", "label": "凯撒奖最佳影片奖"}, {"id": "Q1749539", "label": "卫星奖最佳视觉效果"}, {"id": "Q3414212", "label": "雨果奖最佳戏剧表现：短剧奖"}, {"id": "Q900378", "label": "凯萨奖最佳混音奖"}, {"id": "Q900385", "label": "凯萨奖最佳服装设计奖"}, {"id": "Q900447", "label": "凯萨奖最佳剪辑奖"}, {"id": "Q971008", "label": "土星奖最佳服装"}, {"id": "Q977915", "label": "金酸莓奖最差女配角奖"}, {"id": "Q734036", "label": "MTV电影大奖最佳打斗"}, {"id": "Q777921", "label": "欧洲电影奖最佳影片奖"}, {"id": "Q787127", "label": "英国电影学院奖最佳特殊视觉效果"}, {"id": "Q900352", "label": "凯萨奖最佳艺术指导奖"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1838", "question": "巴黎不打烊获得过什么奖项的提名， 凯撒奖最佳女主角奖还是Prix Opus 音乐奖 ？", "answer": [{"id": "Q24241", "label": "凯撒奖最佳女主角奖"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1839", "question": "法外见真情获得过什么奖项的提名， 凯撒奖最佳女主角奖还是美联社女子大学年度最佳篮球运动员 ？", "answer": [{"id": "Q24241", "label": "凯撒奖最佳女主角奖"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1840", "question": "寂寞爱光临获得过什么奖项的提名， 新面孔奖还是凯撒奖最佳女主角奖 ？", "answer": [{"id": "Q24241", "label": "凯撒奖最佳女主角奖"}, {"id": "Q932281", "label": "欧洲电影奖最佳男演员"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1841", "question": "伊莎贝尔·阿佳妮获得过什么奖项的提名， 苏联人民艺术家还是凯撒奖最佳女主角奖 ？", "answer": [{"id": "Q24241", "label": "凯撒奖最佳女主角奖"}, {"id": "Q103618", "label": "奥斯卡最佳女主角奖"}, {"id": "Q1268927", "label": "国家影评人协会奖最佳女主角"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1842", "question": "侠盗猎车手V的游戏机制是怎样的， 开放世界电子游戏还是强化物品 ？", "answer": [{"id": "Q867123", "label": "开放世界电子游戏"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1843", "question": "龙与地下城怪兽图鉴的游戏机制是怎样的， 龙与地下城还是符石之谜 ？", "answer": [{"id": "Q1375", "label": "龙与地下城"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1844", "question": "原神的游戏机制是怎样的， 阵营还是生命值 ？", "answer": [{"id": "Q668136", "label": "生命值"}, {"id": "Q2030113", "label": "状态效果"}, {"id": "Q3566372", "label": "传送点"}, {"id": "Q55611496", "label": "快速旅行"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1845", "question": "猎逃惊魂的游戏机制是怎样的， 快速反应事件还是天宫文学 ？", "answer": [{"id": "Q1392636", "label": "快速反应事件"}, {"id": "Q2044250", "label": "非线性游戏玩法"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1846", "question": "侠盗猎车手IV的游戏机制是怎样的， 开放世界电子游戏还是穿梭 ？", "answer": [{"id": "Q867123", "label": "开放世界电子游戏"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1847", "question": "谁是广域红外线巡天探测卫星的学术带头人， 卡利文·拿域还是艾米·迈因策尔 ？", "answer": [{"id": "Q2701478", "label": "艾米·迈因策尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1848", "question": "谁是文德兰达要塞的学术带头人， 安德鲁·杰克逊还是安东尼•伯利 ？", "answer": [{"id": "Q573849", "label": "安东尼•伯利"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1849", "question": "谁是拉马第高能太阳光谱成像探测器的学术带头人， 艾贝尔还是林伯中 ？", "answer": [{"id": "Q3386308", "label": "林伯中"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1850", "question": "谁是紫外线成像光谱仪的学术带头人， 艾伦·斯特恩还是保尔·柯察金 ？", "answer": [{"id": "Q2331659", "label": "艾伦·斯特恩"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1851", "question": "谁是深度撞击号的学术带头人， 凯瑟琳·强森还是麦可·阿赫恩 ？", "answer": [{"id": "Q2256711", "label": "麦可·阿赫恩"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1852", "question": "亏度可依据什么来计算， 图还是碱缺乏 ？", "answer": [{"id": "Q141488", "label": "图"}, {"id": "Q1354987", "label": "邻域"}, {"id": "Q36161", "label": "集合"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1853", "question": "8:9可依据什么来计算， 8还是性别 ？", "answer": [{"id": "Q23355", "label": "8"}, {"id": "Q19108", "label": "9"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1854", "question": "14:5可依据什么来计算， 蒂塞朗参数还是5 ？", "answer": [{"id": "Q203", "label": "5"}, {"id": "Q38582", "label": "14"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1855", "question": "9:19可依据什么来计算， 踝肱指数还是19 ？", "answer": [{"id": "Q39850", "label": "19"}, {"id": "Q19108", "label": "9"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1856", "question": "地球引力可依据什么来计算， 地球半径还是化学成份 ？", "answer": [{"id": "Q1155470", "label": "地球半径"}, {"id": "Q18373", "label": "万有引力常数"}, {"id": "Q192388", "label": "位置向量"}, {"id": "Q681996", "label": "地球质量"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1857", "question": "德格目前位于哪个行政区， 埃塞俄比亚还是沂州 ？", "answer": [{"id": "Q115", "label": "埃塞俄比亚"}, {"id": "Q986", "label": "厄立特里亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1858", "question": "百济目前位于哪个行政区， 晋平郡还是朝鲜民主主义人民共和国 ？", "answer": [{"id": "Q423", "label": "朝鲜民主主义人民共和国"}, {"id": "Q884", "label": "大韩民国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1859", "question": "捷克斯洛伐克目前位于哪个行政区， 波因特 (密西西比州)还是捷克 ？", "answer": [{"id": "Q213", "label": "捷克"}, {"id": "Q214", "label": "斯洛伐克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1860", "question": "摩尔达维亚苏维埃社会主义共和国目前位于哪个行政区， 威尔斯历史郡还是德涅斯特河沿岸 ？", "answer": [{"id": "Q907112", "label": "德涅斯特河沿岸"}, {"id": "Q217", "label": "摩尔多瓦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1861", "question": "顿涅茨克-克里沃罗格苏维埃共和国目前位于哪个行政区， 俄罗斯还是上加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q159", "label": "俄罗斯"}, {"id": "Q212", "label": "乌克兰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1862", "question": "恢复试验处于临床试验的哪个阶段， Ⅲ期临床试验还是Ⅱ期临床试验 ？", "answer": [{"id": "Q42824440", "label": "Ⅱ期临床试验"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1863", "question": "瑞德西韦处于临床试验的哪个阶段， Ⅲ期临床试验还是临床前研究 ？", "answer": [{"id": "Q42824827", "label": "Ⅲ期临床试验"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1864", "question": "牛津-阿斯利康2019冠状病毒病疫苗处于临床试验的哪个阶段， Ⅲ期临床试验还是临床前研究 ？", "answer": [{"id": "Q42824827", "label": "Ⅲ期临床试验"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1865", "question": "悲伤的天使是基于哪个版本修改的， 长路漫漫还是全家学公报（选自户县农民画展） ？", "answer": [{"id": "Q614175", "label": "长路漫漫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1866", "question": "咕噜牛是基于哪个版本修改的， 长大我也保国家还是古飞乐 ？", "answer": [{"id": "Q775917", "label": "古飞乐"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1867", "question": "Google档案系统是基于哪个版本修改的， 衣橱铁宝箱还是2010年 ？", "answer": [{"id": "Q1995", "label": "2010年"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1868", "question": "咕噜牛小妞妞是基于哪个版本修改的， 学英雄精神 走英雄道路还是咕噜牛的孩子 ？", "answer": [{"id": "Q4167396", "label": "咕噜牛的孩子"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1869", "question": "七枚钻戒是基于哪个版本修改的， 我最爱的事还是和平 ？", "answer": [{"id": "Q546331", "label": "我最爱的事"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1870", "question": "乳糖不耐症的发病年龄一般在哪个年龄组， 婴儿期还是成年人 ？", "answer": [{"id": "Q49257364", "label": "婴儿期"}, {"id": "Q131774", "label": "青少年"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1871", "question": "伊丽莎白·德·沃代的非婚伴侣有谁， 拿破仑还是山德罗·科莫 ？", "answer": [{"id": "Q517", "label": "拿破仑"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1872", "question": "吐派克·夏库尔的非婚伴侣有谁， 基达达·琼斯还是朱元璋 ？", "answer": [{"id": "Q6404568", "label": "基达达·琼斯"}, {"id": "Q1744", "label": "麦当娜"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1873", "question": "尤·伯连纳的非婚伴侣有谁， 玛莲·德烈治还是约翰·于尔根斯 ？", "answer": [{"id": "Q4612", "label": "玛莲·德烈治"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1874", "question": "歌连·花路的非婚伴侣有谁， 艾丽卡·巴赫蕾达还是曼努埃尔·奎松 ？", "answer": [{"id": "Q445583", "label": "艾丽卡·巴赫蕾达"}, {"id": "Q11975", "label": "布兰妮·斯皮尔斯"}, {"id": "Q273484", "label": "艾蜜莉亚·华纳"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1875", "question": "瑞秋·比尔森的非婚伴侣有谁， 阿努尔夫二世，弗兰德伯爵还是小威廉·托马斯·哈德 ？", "answer": [{"id": "Q14537", "label": "小威廉·托马斯·哈德"}, {"id": "Q192812", "label": "海登·克里斯滕森"}, {"id": "Q294372", "label": "亚当·布罗迪"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1876", "question": "D大调卡农这首音乐作品中使用了什么和声进行， 诺维萨德协定还是罗曼尼斯卡 ？", "answer": [{"id": "Q1738948", "label": "罗曼尼斯卡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1877", "question": "蓝月 (歌曲)这首音乐作品中使用了什么和声进行， 罗曼尼斯卡还是50年代的和弦进行 ？", "answer": [{"id": "Q3146459", "label": "50年代的和弦进行"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1878", "question": "四和弦之歌这首音乐作品中使用了什么和声进行， 特里斯坦和弦还是I-V-vi-IV进程 ？", "answer": [{"id": "Q3146453", "label": "I-V-vi-IV进程"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1879", "question": "存在哪些衍生作品与重返犯罪现场相关， 海军罪案调查处：洛杉矶还是为革命实行计划生育 ？", "answer": [{"id": "Q6084", "label": "海军罪案调查处：洛杉矶"}, {"id": "Q16802335", "label": "海军罪案调查处：新奥尔良"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1880", "question": "存在哪些衍生作品与星际争霸战相关， 引力的动态理论还是星际迷航：发现号 ？", "answer": [{"id": "Q21296543", "label": "星际迷航：发现号"}, {"id": "Q16290", "label": "星舰奇航记：银河飞龙"}, {"id": "Q20922", "label": "星舰奇航记动画版"}, {"id": "Q108774", "label": "星舰奇航记：银河前哨"}, {"id": "Q156329", "label": "星舰奇航记：重返地球"}, {"id": "Q380519", "label": "星舰前传"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1881", "question": "存在哪些衍生作品与孤岛惊魂3相关， 幸福家庭还是孤岛惊魂3：血龙 ？", "answer": [{"id": "Q10857764", "label": "孤岛惊魂3：血龙"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1882", "question": "存在哪些衍生作品与乐高玩电影相关， 中华人民共和国万岁(2)还是乐高旋风忍者电影 ？", "answer": [{"id": "Q22131901", "label": "乐高旋风忍者电影"}, {"id": "Q23013169", "label": "乐高蝙蝠侠电影"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1883", "question": "存在哪些衍生作品与生活大爆炸相关， 少年谢尔顿还是锦色风光 ？", "answer": [{"id": "Q30014613", "label": "少年谢尔顿"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1884", "question": "谁有权在新竹县议员第13选举区中参加投票， 山地原住民还是选举委员会 ？", "answer": [{"id": "Q50355510", "label": "山地原住民"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1885", "question": "谁有权在台东县议员第8选举区中参加投票， 平地原住民还是印度选举人团 ？", "answer": [{"id": "Q50355511", "label": "平地原住民"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1886", "question": "谁有权在新北市议员第12选举区中参加投票， 平地原住民还是印度选举人团 ？", "answer": [{"id": "Q50355511", "label": "平地原住民"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1887", "question": "谁有权在1989年平地山胞选举区中华民国增额立法委员选举中参加投票， 平地原住民还是印度选举人团 ？", "answer": [{"id": "Q50355511", "label": "平地原住民"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1888", "question": "谁有权在宜兰县议员第13选举区中参加投票， 山地原住民还是统一主体国民会议 ？", "answer": [{"id": "Q50355510", "label": "山地原住民"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1889", "question": "谁发现或发明了小行星1062， 查维亚·柏利迪斯还是谢尔盖·别利亚夫斯基 ？", "answer": [{"id": "Q11821", "label": "谢尔盖·别利亚夫斯基"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1890", "question": "谁发现或发明了世界语， 柴门霍夫还是内多·纳迪 ？", "answer": [{"id": "Q11758", "label": "柴门霍夫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1891", "question": "谁发现或发明了木卫四， 伽利略·伽利莱还是彼得罗·保罗·门内亚 ？", "answer": [{"id": "Q307", "label": "伽利略·伽利莱"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1892", "question": "谁发现或发明了冥卫二， 朱塞佩·萨拉盖特还是艾伦·斯特恩 ？", "answer": [{"id": "Q2331659", "label": "艾伦·斯特恩"}, {"id": "Q2513", "label": "哈勃空间望远镜"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1893", "question": "谁发现或发明了交错级数判别法， 爱德华·奥里奥尔还是戈特弗里德·威廉·莱布尼茨 ？", "answer": [{"id": "Q9047", "label": "戈特弗里德·威廉·莱布尼茨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1894", "question": "龙腾世纪：审判的数字权利管理（DRM）系统是什么， StarForce还是Denuvo软件 ？", "answer": [{"id": "Q19599402", "label": "Denuvo软件"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1895", "question": "DVD-Video的数字权利管理（DRM）系统是什么， 内容扰乱系统还是PlayReady ？", "answer": [{"id": "Q1128675", "label": "内容扰乱系统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1896", "question": "镜之边缘 催化剂的数字权利管理（DRM）系统是什么， PlayReady还是Denuvo软件 ？", "answer": [{"id": "Q19599402", "label": "Denuvo软件"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1897", "question": "孤岛惊魂5的数字权利管理（DRM）系统是什么， Ubisoft Connect还是Denuvo软件 ？", "answer": [{"id": "Q19599402", "label": "Denuvo软件"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1898", "question": "古墓丽影：地下世界的数字权利管理（DRM）系统是什么， SecuROM还是PlayReady ？", "answer": [{"id": "Q1151360", "label": "SecuROM"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1899", "question": "谁负责跳出我天地的化妆， 埃莱·西索科还是伊娃·普莫瑞克 ？", "answer": [{"id": "Q14949976", "label": "伊娃·普莫瑞克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1900", "question": "谁负责切肤欲谋的化妆， 戴维·马蒂还是克拉斯-扬·亨特拉尔 ？", "answer": [{"id": "Q3815994", "label": "戴维·马蒂"}, {"id": "Q88287751", "label": "卡尔梅勒·索莱尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1901", "question": "谁负责钢铁人2的化妆， 辽世宗还是阿尔扬·图伊滕 ？", "answer": [{"id": "Q47487004", "label": "阿尔扬·图伊滕"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1902", "question": "谁负责黑色名册的化妆， 阿尔扬·图伊滕还是塞德里克·卡拉索 ？", "answer": [{"id": "Q47487004", "label": "阿尔扬·图伊滕"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1903", "question": "谁负责凌波的化妆， 埃维·扎菲罗波洛还是金末帝 ？", "answer": [{"id": "Q63731161", "label": "埃维·扎菲罗波洛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1904", "question": "马尔辛·海纳尔专注于哪个工作领域， 货币扩张还是电视 ？", "answer": [{"id": "Q289", "label": "电视"}, {"id": "Q11635", "label": "剧场艺术"}, {"id": "Q187657", "label": "配音"}, {"id": "Q222749", "label": "演技"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1905", "question": "哈里曼研究中心专注于哪个工作领域， 苏联还是土耳其 ？", "answer": [{"id": "Q15180", "label": "苏联"}, {"id": "Q375470", "label": "俄罗斯学"}, {"id": "Q159", "label": "俄罗斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1906", "question": "妮娜·道格·菲利普斯多蒂尔专注于哪个工作领域， 电视还是社交媒体 ？", "answer": [{"id": "Q289", "label": "电视"}, {"id": "Q11424", "label": "电影"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1907", "question": "围城所处于哪个虚构世界中， 漫威宇宙还是恶棍列传 ？", "answer": [{"id": "Q931597", "label": "漫威宇宙"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1908", "question": "沙丘所处于哪个虚构世界中， 美洲原住民神话还是沙丘魔堡宇宙 ？", "answer": [{"id": "Q769936", "label": "沙丘魔堡宇宙"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1909", "question": "哈比人历险记所处于哪个虚构世界中， 兰斯洛特圣杯还是传说故事集 ？", "answer": [{"id": "Q81738", "label": "传说故事集"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1910", "question": "超人正义联盟所处于哪个虚构世界中， DC动画宇宙还是洛克希电影宇宙 ？", "answer": [{"id": "Q900829", "label": "DC动画宇宙"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1911", "question": "晚星埃兰迪尔之航所处于哪个虚构世界中， 传说故事集还是罗姆神话 ？", "answer": [{"id": "Q81738", "label": "传说故事集"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1912", "question": "血友病B型遵循什么样的遗传模式， X性联遗传还是隐性 ？", "answer": [{"id": "Q1988987", "label": "X性联遗传"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1913", "question": "韩特氏症遵循什么样的遗传模式， X性联遗传还是X性联遗传 ？", "answer": [{"id": "Q1988987", "label": "X性联遗传"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1914", "question": "血友病A型遵循什么样的遗传模式， X性联遗传还是X性联遗传 ？", "answer": [{"id": "Q1988987", "label": "X性联遗传"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1915", "question": "十周年纪念体育场的替代建筑是什么， 南加州还是国家体育场 ？", "answer": [{"id": "Q179693", "label": "国家体育场"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1916", "question": "柏林-滕珀尔霍夫机场的替代建筑是什么， 现代木工公园还是滕珀尔霍夫公园 ？", "answer": [{"id": "Q2402748", "label": "滕珀尔霍夫公园"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1917", "question": "第一生命馆的替代建筑是什么， DN塔21还是喀麦隆海岸 ？", "answer": [{"id": "Q3011415", "label": "DN塔21"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1918", "question": "莱塞姆剧院的替代建筑是什么， 大都会人寿保险大楼还是曼海姆人寿保险行政大楼 ？", "answer": [{"id": "Q652452", "label": "大都会人寿保险大楼"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1919", "question": "东印度大楼的替代建筑是什么， 劳埃德大厦还是伊斯兰文化中心 ？", "answer": [{"id": "Q1814818", "label": "劳埃德大厦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1920", "question": "谁负责维护东京都道·埼玉县道4号东京所泽线， 塞琉古二世还是东京都 ？", "answer": [{"id": "Q1490", "label": "东京都"}, {"id": "Q128186", "label": "埼玉县"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1921", "question": "谁负责维护栃木县道132号安冢停车场线， 克里斯蒂安·巴托基奥还是栃木县 ？", "answer": [{"id": "Q44843", "label": "栃木县"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1922", "question": "谁负责维护约旦河关口， 夏尔·莫拉斯还是约旦 ？", "answer": [{"id": "Q810", "label": "约旦"}, {"id": "Q2665865", "label": "以色列机场管理局"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1923", "question": "谁负责维护栃木县道136号多田停车场线， 优素福·马斯拉希还是栃木县 ？", "answer": [{"id": "Q44843", "label": "栃木县"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1924", "question": "谁负责维护千叶县道、东京都道60号市川四木线， 吉米·范·优迅还是东京都 ？", "answer": [{"id": "Q1490", "label": "东京都"}, {"id": "Q80011", "label": "千叶县"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1925", "question": "自由民主党的青年组织是什么， 学生军训队还是自由民主党青年局 ？", "answer": [{"id": "Q11612966", "label": "自由民主党青年局"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1926", "question": "德国左派党的青年组织是什么， 左翼青年Solid还是义大利青年党 ？", "answer": [{"id": "Q11514", "label": "左翼青年Solid"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1927", "question": "国民联盟的青年组织是什么， 中国少年先锋队还是葡萄牙青年团 ？", "answer": [{"id": "Q3270609", "label": "葡萄牙青年团"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1928", "question": "不列颠共产党的青年组织是什么， 红色青年还是青年共产主义联盟 ？", "answer": [{"id": "Q8058026", "label": "青年共产主义联盟"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1929", "question": "希腊共产党的青年组织是什么， 别尔德穆哈梅多夫青年团还是希腊共产主义青年 ？", "answer": [{"id": "Q984306", "label": "希腊共产主义青年"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1930", "question": "谁编舞了鞑靼人舞曲， 菲德尔·卡斯特罗还是刘·伊凡诺夫 ？", "answer": [{"id": "Q282950", "label": "刘·伊凡诺夫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1931", "question": "谁编舞了菲尼安的彩虹， 赫耳墨斯·潘还是布隆德尔·德·内勒 ？", "answer": [{"id": "Q927824", "label": "赫耳墨斯·潘"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1932", "question": "谁编舞了彼得鲁什卡， 吐派克·夏库尔还是米歇尔·福金 ？", "answer": [{"id": "Q314312", "label": "米歇尔·福金"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1933", "question": "谁编舞了碧云天， 多瑞特·阿哈罗诺夫还是赫耳墨斯·潘 ？", "answer": [{"id": "Q927824", "label": "赫耳墨斯·潘"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1934", "question": "谁编舞了雪姑娘， 马里于斯·珀蒂帕还是圣女贞德 ？", "answer": [{"id": "Q312320", "label": "马里于斯·珀蒂帕"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1935", "question": "马达加斯加民主共和国的纹章是什么， 乌里扬诺夫斯克州州徽还是马达加斯加国徽 ？", "answer": [{"id": "Q271203", "label": "马达加斯加国徽"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1936", "question": "加拿大的纹章是什么， 堪萨斯州州徽还是加拿大国徽 ？", "answer": [{"id": "Q41549", "label": "加拿大国徽"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1937", "question": "海地的纹章是什么， 海地国徽还是堪察加边疆区区徽 ？", "answer": [{"id": "Q207701", "label": "海地国徽"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1938", "question": "赞比亚的纹章是什么， 卡拉恰伊-切尔克斯共和国国徽还是赞比亚国徽 ？", "answer": [{"id": "Q271213", "label": "赞比亚国徽"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1939", "question": "希腊的纹章是什么， 希腊国徽还是维多利亚州州徽 ？", "answer": [{"id": "Q181147", "label": "希腊国徽"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1940", "question": "美国联邦起诉唐纳德·特朗普 (妨碍2020年选举公正)中的检察官是， 唐代宗还是对特别法律顾问史密斯的调查 ？", "answer": [{"id": "Q115907896", "label": "对特别法律顾问史密斯的调查"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1941", "question": "远东国际军事法庭中的检察官是， 明穆宗还是艾伦·曼斯菲尔德 ？", "answer": [{"id": "Q2602011", "label": "艾伦·曼斯菲尔德"}, {"id": "Q5722158", "label": "亨利·格拉坦·诺兰"}, {"id": "Q6281223", "label": "约瑟夫·B·基南"}, {"id": "Q10918084", "label": "向哲濬"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1942", "question": "工业党审判中的检察官是， 尼古拉·克里连科还是与谢芜村 ？", "answer": [{"id": "Q1346112", "label": "尼古拉·克里连科"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1943", "question": "复旦投毒案中的检察官是， 塞西尔·罗兹还是上海市人民检察院 ？", "answer": [{"id": "Q48899645", "label": "上海市人民检察院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1944", "question": "辛普森案中的检察官是， 安娜玛丽·莫泽-普勒尔还是克里斯多夫·达登 ？", "answer": [{"id": "Q5112201", "label": "克里斯多夫·达登"}, {"id": "Q6757092", "label": "玛西雅·克拉克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1945", "question": "哈桑·鲁哈尼内阁 (2013年)在哪次选举中当选， 2022年阿肯色州总检察长选举还是2013年伊朗总统选举 ？", "answer": [{"id": "Q626198", "label": "2013年伊朗总统选举"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1946", "question": "第8届立法院在哪次选举中当选， 1927年香港洁净局选举还是2012年立法委员选举 ？", "answer": [{"id": "Q662007", "label": "2012年立法委员选举"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1947", "question": "托马斯·杰斐逊内阁成员在哪次选举中当选， 1800年美国总统选举还是1910年墨西哥大选 ？", "answer": [{"id": "Q698106", "label": "1800年美国总统选举"}, {"id": "Q698133", "label": "1804年美国总统选举"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1948", "question": "哈里·S·杜鲁门总统任期在哪次选举中当选， 中华人民共和国香港特别行政区第十一届全国人民代表大会代表选举还是1948年美国总统选举 ？", "answer": [{"id": "Q568973", "label": "1948年美国总统选举"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1949", "question": "第2届英国下议院议员在哪次选举中当选， 1710年英国大选还是1802年英国大选 ？", "answer": [{"id": "Q6273093", "label": "1802年英国大选"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1950", "question": "小行星10606属于哪个小行星族， 主小行星带还是阿莫尔型小行星 ？", "answer": [{"id": "Q2179", "label": "主小行星带"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1951", "question": "小行星1051属于哪个小行星族， 火星轨道穿越小行星还是主小行星带 ？", "answer": [{"id": "Q2179", "label": "主小行星带"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1952", "question": "小行星1046属于哪个小行星族， 主小行星带还是(523731) 2014 OK394 ？", "answer": [{"id": "Q2179", "label": "主小行星带"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1953", "question": "小行星100033属于哪个小行星族， 主小行星带还是木星轨道穿越小行星 ？", "answer": [{"id": "Q2179", "label": "主小行星带"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1954", "question": "小行星1139属于哪个小行星族， 小行星31689还是火星轨道穿越小行星 ？", "answer": [{"id": "Q777140", "label": "火星轨道穿越小行星"}, {"id": "Q2179", "label": "主小行星带"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1955", "question": "哪个组织发布或维护标准ISO 3166-2:YT， 国际标准化组织还是福布斯 ？", "answer": [{"id": "Q15028", "label": "国际标准化组织"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1956", "question": "哪个组织发布或维护标准ISO 15765-2， 国际标准化组织还是INRETS ？", "answer": [{"id": "Q15028", "label": "国际标准化组织"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1957", "question": "哪个组织发布或维护标准ISO 5， 国际标准化组织还是皇帝秘书处 ？", "answer": [{"id": "Q15028", "label": "国际标准化组织"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1958", "question": "哪个组织发布或维护标准ISO 3166-2:PL， 国际标准化组织还是匈牙利40强单曲榜 ？", "answer": [{"id": "Q15028", "label": "国际标准化组织"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1959", "question": "哪个组织发布或维护标准表示层， 巴西圣保罗市立图书馆还是国际标准化组织 ？", "answer": [{"id": "Q15028", "label": "国际标准化组织"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1960", "question": "哈里·苏利文来自哪个星球或世界， 地球还是NGC 317 ？", "answer": [{"id": "Q2", "label": "地球"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1961", "question": "小亚历山大·路瑟来自哪个星球或世界， 第三地球还是1806-20星团 ？", "answer": [{"id": "Q3984524", "label": "第三地球"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1962", "question": "萨德将军来自哪个星球或世界， 氪星还是红超巨星团3 ？", "answer": [{"id": "Q623138", "label": "氪星"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1963", "question": "米基·史密夫来自哪个星球或世界， 巨蟹座EI还是地球 ？", "answer": [{"id": "Q2", "label": "地球"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1964", "question": "超人来自哪个星球或世界， 氪星还是阿贝尔33 ？", "answer": [{"id": "Q623138", "label": "氪星"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1965", "question": "阿里斯特吉获得了哪些奖项， 中央通讯社文学奖还是BBC全球百大女性 ？", "answer": [{"id": "Q16153104", "label": "BBC全球百大女性"}, {"id": "Q2113", "label": "玛丽亚摩斯卡波新闻奖"}, {"id": "Q786357", "label": "昂达奖"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1967", "question": "亚历山大·雷巴克获得了哪些奖项， 巴赫奖章还是欧洲歌唱大赛 ？", "answer": [{"id": "Q276", "label": "欧洲歌唱大赛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1968", "question": "奥尔森兄弟获得了哪些奖项， 欧洲歌唱大赛还是土库曼苏维埃社会主义共和国国徽 ？", "answer": [{"id": "Q276", "label": "欧洲歌唱大赛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1969", "question": "雅各布·蒂默曼获得了哪些奖项， 玛丽亚摩斯卡波新闻奖还是内布拉斯加州州徽 ？", "answer": [{"id": "Q2113", "label": "玛丽亚摩斯卡波新闻奖"}, {"id": "Q82573", "label": "自由新闻金笔奖"}, {"id": "Q3799678", "label": "国际新闻协会全球新闻自由英雄奖"}, {"id": "Q5162716", "label": "媒体良心奖"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1970", "question": "哪些学科研究火山， 生物摩擦学还是地质学 ？", "answer": [{"id": "Q1069", "label": "地质学"}, {"id": "Q152827", "label": "地球动力学"}, {"id": "Q16000119", "label": "火成岩石学"}, {"id": "Q46255", "label": "地球物理学"}, {"id": "Q102904", "label": "火山学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1971", "question": "哪些学科研究大爆炸， 相对论还是理性行为理论 ？", "answer": [{"id": "Q43514", "label": "相对论"}, {"id": "Q338", "label": "宇宙学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1972", "question": "哪些学科研究恒星， 天文学还是波西米亚学 ？", "answer": [{"id": "Q333", "label": "天文学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1973", "question": "哪些学科研究GC含量， 国家安全研究备忘录第200号还是生物化学 ？", "answer": [{"id": "Q7094", "label": "生物化学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1974", "question": "哪些学科研究可持续能源， Guesstimate还是生态学 ？", "answer": [{"id": "Q7150", "label": "生态学"}, {"id": "Q188847", "label": "环境科学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1975", "question": "湛明诺的坐骑有哪些， 识价还是富林特郡 ？", "answer": [{"id": "Q22006415", "label": "富林特郡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1976", "question": "东方三博士的坐骑有哪些， 骆驼还是珊瑚蛇 ？", "answer": [{"id": "Q106695054", "label": "骆驼"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1977", "question": "莫狄的坐骑有哪些， 灌木丛还是杜拜千禧 ？", "answer": [{"id": "Q5755028", "label": "灌木丛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1978", "question": "鲁斯塔姆的坐骑有哪些， 龙马还是光明 ？", "answer": [{"id": "Q630911", "label": "光明"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1979", "question": "柏列特的坐骑有哪些， 圣西蒙还是航线 ？", "answer": [{"id": "Q110287932", "label": "航线"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1980", "question": "哪些行政区划与以色列接壤， 海澄轩还是埃及 ？", "answer": [{"id": "Q79", "label": "埃及"}, {"id": "Q810", "label": "约旦"}, {"id": "Q822", "label": "黎巴嫩"}, {"id": "Q858", "label": "叙利亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1981", "question": "哪些行政区划与泰尔托-弗莱明县接壤， 柏林还是东部安那托利亚地区 ？", "answer": [{"id": "Q64", "label": "柏林"}, {"id": "Q6173", "label": "达梅-施普利瓦尔德县"}, {"id": "Q6152", "label": "易北-埃尔斯特县"}, {"id": "Q6075", "label": "维滕贝格县"}, {"id": "Q6142", "label": "波茨坦-米特尔马克县"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1982", "question": "哪些行政区划与瑞士接壤， 意大利还是柏实莱 ？", "answer": [{"id": "Q38", "label": "意大利"}, {"id": "Q142", "label": "法国"}, {"id": "Q40", "label": "奥地利"}, {"id": "Q183", "label": "德国"}, {"id": "Q458", "label": "欧洲联盟"}, {"id": "Q347", "label": "列支敦斯登"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1983", "question": "哪些行政区划与北美洲接壤， 塞维里亚地图还是欧亚大陆 ？", "answer": [{"id": "Q5401", "label": "欧亚大陆"}, {"id": "Q18", "label": "南美洲"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1984", "question": "哪些行政区划与伊朗接壤， 涌尾还是土耳其 ？", "answer": [{"id": "Q43", "label": "土耳其"}, {"id": "Q227", "label": "阿塞拜疆"}, {"id": "Q398", "label": "巴林"}, {"id": "Q399", "label": "亚美尼亚"}, {"id": "Q796", "label": "伊拉克"}, {"id": "Q842", "label": "阿曼"}, {"id": "Q817", "label": "科威特"}, {"id": "Q843", "label": "巴基斯坦"}, {"id": "Q846", "label": "卡塔尔"}, {"id": "Q851", "label": "沙特阿拉伯"}, {"id": "Q874", "label": "土库曼斯坦"}, {"id": "Q878", "label": "阿拉伯联合酋长国"}, {"id": "Q131083", "label": "纳希切万自治共和国"}, {"id": "Q889", "label": "阿富汗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1985", "question": "斯道皮茨属于哪个宗教团， 中台山还是圣奥古斯丁修道会 ？", "answer": [{"id": "Q29075", "label": "圣奥古斯丁修道会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1986", "question": "德拉达属于哪个宗教团， 仁爱修女会还是圣奥古斯丁修道会 ？", "answer": [{"id": "Q29075", "label": "圣奥古斯丁修道会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1987", "question": "狄迪斯·普伦德格斯特属于哪个宗教团， 喇沙会还是耶稣会 ？", "answer": [{"id": "Q36380", "label": "耶稣会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1988", "question": "阿尔弗雷德·代尔普属于哪个宗教团， 耶稣会还是宁玛派 ？", "answer": [{"id": "Q36380", "label": "耶稣会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1989", "question": "克里斯蒂安·迈尔 (天文学家)属于哪个宗教团， 耶稣会还是圣若瑟修女会 ？", "answer": [{"id": "Q36380", "label": "耶稣会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1990", "question": "The Singles的容器是什么， 豪华版还是Boxset ？", "answer": [{"id": "Q394970", "label": "Boxset"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1991", "question": "大骗子的容器是什么， 豪华版还是Boxset ？", "answer": [{"id": "Q394970", "label": "Boxset"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1992", "question": "披头四日本盒装精选集的容器是什么， 单曲专辑还是Boxset ？", "answer": [{"id": "Q394970", "label": "Boxset"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1993", "question": "接吻编年史的容器是什么， 音乐专辑还是Boxset ？", "answer": [{"id": "Q394970", "label": "Boxset"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1994", "question": "K-ON！轻音部 MUSIC HISTORY'S BOX的容器是什么， Boxset还是闪存盘 ？", "answer": [{"id": "Q394970", "label": "Boxset"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1995", "question": "南恩德贝莱语语言的语言管理机构是， 泛南非语言委员会还是安东尼奥·坎德雷瓦 ？", "answer": [{"id": "Q967935", "label": "泛南非语言委员会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1996", "question": "朝鲜语语言的语言管理机构是， 卡洛琳·卢卡斯还是韩国国立国语院 ？", "answer": [{"id": "Q495374", "label": "韩国国立国语院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1997", "question": "加泰罗尼亚语语言的语言管理机构是， 加泰罗尼亚语语言学院还是李和平 ？", "answer": [{"id": "Q756890", "label": "加泰罗尼亚语语言学院"}, {"id": "Q1468503", "label": "巴伦西亚语家语言学院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1998", "question": "海地克里奥尔语语言的语言管理机构是， 史蒂芬·霍金还是海地克里奥尔语学院 ？", "answer": [{"id": "Q22065910", "label": "海地克里奥尔语学院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_1999", "question": "瑞典语语言的语言管理机构是， 巴塔尼还是瑞典语言委员会 ？", "answer": [{"id": "Q3500437", "label": "瑞典语言委员会"}, {"id": "Q207360", "label": "瑞典学院"}, {"id": "Q3361959", "label": "芬兰语言研究院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2000", "question": "Wikifunctions的访问限制状态如何， 开放获取还是需要注册 ？", "answer": [{"id": "Q232932", "label": "开放获取"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2001", "question": "PubMed Central的访问限制状态如何， 开放获取还是封闭性用户组 ？", "answer": [{"id": "Q232932", "label": "开放获取"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2002", "question": "Familysearch的访问限制状态如何， 封闭性用户组还是需要注册 ？", "answer": [{"id": "Q107459441", "label": "需要注册"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2003", "question": "Bluesky的访问限制状态如何， 可能受限还是不受限制访问 ？", "answer": [{"id": "Q66739888", "label": "不受限制访问"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2004", "question": "Downdetector的访问限制状态如何， 开放获取还是哈莱姆文艺复兴 ？", "answer": [{"id": "Q232932", "label": "开放获取"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2005", "question": "什么连接到视网膜双极细胞的突触前端， HSD2神经元还是视杆细胞 ？", "answer": [{"id": "Q505544", "label": "视杆细胞"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2006", "question": "什么连接到篮状细胞的突触前端， 平行纤维还是鼻骨 ？", "answer": [{"id": "Q7135001", "label": "平行纤维"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2007", "question": "什么连接到运动神经的突触前端， 初级运动皮质还是锁骨下静脉 ？", "answer": [{"id": "Q18707", "label": "初级运动皮质"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2008", "question": "什么连接到柏金氏细胞的突触前端， 平行纤维还是高尔基体 ？", "answer": [{"id": "Q7135001", "label": "平行纤维"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2009", "question": "十八进制进位制的底数是， 格罗斯－乍基亚公式还是18 ？", "answer": [{"id": "Q38712", "label": "18"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2010", "question": "平衡三进制进位制的底数是， 格罗斯－乍基亚公式还是3 ？", "answer": [{"id": "Q201", "label": "3"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2011", "question": "中文数字进位制的底数是， Template:UNnum还是10000 ？", "answer": [{"id": "Q427923", "label": "10000"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2012", "question": "十一进制进位制的底数是， 乘法恒等数还是11 ？", "answer": [{"id": "Q37136", "label": "11"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2013", "question": "五进制进位制的底数是， 5还是邓巴数 ？", "answer": [{"id": "Q203", "label": "5"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2014", "question": "傻大姐的娘首次亮相于哪部作品， 红楼梦还是中华人民共和国万岁 ？", "answer": [{"id": "Q8265", "label": "红楼梦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2015", "question": "坠儿首次亮相于哪部作品， 军事学还是红楼梦 ？", "answer": [{"id": "Q8265", "label": "红楼梦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2016", "question": "约翰·“肥皂”·麦克塔维什上尉首次亮相于哪部作品， 敬爱的周总理永远和我们在一起还是决胜时刻4：现代战争 ？", "answer": [{"id": "Q76255", "label": "决胜时刻4：现代战争"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2017", "question": "邢夫人之母首次亮相于哪部作品， 红楼梦还是台湾同胞我的骨肉兄弟 ？", "answer": [{"id": "Q8265", "label": "红楼梦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2018", "question": "晴雯首次亮相于哪部作品， 红楼梦还是圆舞曲 (肖邦) ？", "answer": [{"id": "Q8265", "label": "红楼梦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2019", "question": "中秋帖的书法家是， 穆罕默德·穆尔西还是王献之 ？", "answer": [{"id": "Q559425", "label": "王献之"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2020", "question": "兰亭集序的书法家是， 王羲之还是爱咪·强森 ？", "answer": [{"id": "Q378564", "label": "王羲之"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2021", "question": "卜商帖的书法家是， 列夫·托洛茨基还是欧阳询 ？", "answer": [{"id": "Q1207679", "label": "欧阳询"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2022", "question": "五条御誓文的书法家是， 尼古拉·康斯坦丁诺维奇·西蒙诺夫还是有栖川宫帜仁亲王 ？", "answer": [{"id": "Q7243817", "label": "有栖川宫帜仁亲王"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2023", "question": "美国独立宣言 (抄本)的书法家是， 拉美西斯二世还是提摩西·梅拉克 ？", "answer": [{"id": "Q4309931", "label": "提摩西·梅拉克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2024", "question": "罗格斯大学红衣骑士男子篮球队的附属俱乐部是， 罗格斯大学红衣骑士还是布拉格斯拉维亚女子体育俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q923819", "label": "罗格斯大学红衣骑士"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2025", "question": "史卓加斯特体育会的附属俱乐部是， 史卓加斯特足球会还是USC特洛伊棒球队 ？", "answer": [{"id": "Q638288", "label": "史卓加斯特足球会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2026", "question": "1860慕尼黑II队的附属俱乐部是， 1860慕尼黑足球俱乐部还是施特高拉体育俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q131603", "label": "1860慕尼黑足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2027", "question": "圣露西大都会的附属俱乐部是， 纽约大都会还是奥伊廷08 ？", "answer": [{"id": "Q692417", "label": "纽约大都会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2028", "question": "湾岸红袜的附属俱乐部是， 波士顿红袜还是拉德尼基篮球俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q213959", "label": "波士顿红袜"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2029", "question": "维尔纽斯电视塔这项工作是由哪些个人或组织委托的， 阿劳·迪亚拉还是苏联部长会议 ？", "answer": [{"id": "Q2128", "label": "苏联部长会议"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2030", "question": "塞琪琳霍夫宫这项工作是由哪些个人或组织委托的， 威廉二世还是完颜亮 ？", "answer": [{"id": "Q2677", "label": "威廉二世"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2032", "question": "Nexus 6P这项工作是由哪些个人或组织委托的， Google还是唐·罗萨 ？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2033", "question": "加勒堡垒这项工作是由哪些个人或组织委托的， 葡萄牙还是阿尔扎切尔 ？", "answer": [{"id": "Q45", "label": "葡萄牙"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2034", "question": "列奥·冯·卡普里维获得了哪个军衔， 上校还是海军少校（美国） ？", "answer": [{"id": "Q104680", "label": "上校"}, {"id": "Q19100", "label": "上尉"}, {"id": "Q157148", "label": "少将"}, {"id": "Q2673216", "label": "中尉"}, {"id": "Q19254761", "label": "海军中将"}, {"id": "Q186024", "label": "中尉"}, {"id": "Q152951", "label": "中将"}, {"id": "Q493898", "label": "中校"}, {"id": "Q694005", "label": "步兵上将"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2035", "question": "汉斯·马肯森获得了哪个军衔， 上尉还是军事护民官 ？", "answer": [{"id": "Q19100", "label": "上尉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2036", "question": "伊戈尔·拉里奥诺夫获得了哪个军衔， 缅甸大将还是上尉 ？", "answer": [{"id": "Q19100", "label": "上尉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2037", "question": "皮埃尔-安托万·安东内勒获得了哪个军衔， 上尉还是大尉 ？", "answer": [{"id": "Q19100", "label": "上尉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2038", "question": "塞切尼·伊什特万获得了哪个军衔， 空军中将还是上尉 ？", "answer": [{"id": "Q19100", "label": "上尉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2039", "question": "阿克塞尔·斯普林格集团公司的首席执行官是谁， 马蒂亚斯·多夫纳还是菲利普·托尔·希尔 ？", "answer": [{"id": "Q107797", "label": "马蒂亚斯·多夫纳"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2040", "question": "高德温影业公司的首席执行官是谁， 塞缪尔·高德温还是阿莱克斯·盖茹 ？", "answer": [{"id": "Q72579", "label": "塞缪尔·高德温"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2041", "question": "Slack公司的首席执行官是谁， 维特里乌斯还是斯图尔特·巴特菲尔德 ？", "answer": [{"id": "Q1561837", "label": "斯图尔特·巴特菲尔德"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2042", "question": "特斯拉公司公司的首席执行官是谁， 特蕾西·戴森还是伊隆·马斯克 ？", "answer": [{"id": "Q317521", "label": "伊隆·马斯克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2043", "question": "汇丰控股公司的首席执行官是谁， 欧智华还是焦阿基诺·罗西尼 ？", "answer": [{"id": "Q1666888", "label": "欧智华"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2044", "question": "布希站的相邻车站是哪些， 梦洲站还是沃特福德交汇站 ？", "answer": [{"id": "Q10698", "label": "沃特福德交汇站"}, {"id": "Q19898", "label": "沃特福德高街站"}, {"id": "Q800896", "label": "哈罗及威尔德斯通站"}, {"id": "Q5045650", "label": "贾炳达公园站"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2045", "question": "大母山入口站的相邻车站是哪些， 岐阜县站还是水西站 ？", "answer": [{"id": "Q46157", "label": "水西站"}, {"id": "Q46331", "label": "开浦洞站"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2046", "question": "鹰峰站的相邻车站是哪些， 梦洲站还是往十里站 ？", "answer": [{"id": "Q17184", "label": "往十里站"}, {"id": "Q34696", "label": "玉水站"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2047", "question": "金泉站的相邻车站是哪些， 山梨县站还是大田站 ？", "answer": [{"id": "Q20919", "label": "大田站"}, {"id": "Q341160", "label": "秋风岭站"}, {"id": "Q341196", "label": "龟尾站"}, {"id": "Q625850", "label": "永同站"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2048", "question": "道谷站的相邻车站是哪些， 西本町站还是汉堤站 ？", "answer": [{"id": "Q46122", "label": "汉堤站"}, {"id": "Q100856", "label": "梅峰站"}, {"id": "Q100860", "label": "大峙站"}, {"id": "Q491571", "label": "九龙站"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2049", "question": "滑板鸟可以和什么兼容， Mylo还是Steam Deck ？", "answer": [{"id": "Q107542665", "label": "Steam Deck"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2050", "question": "Mode 7可以和什么兼容， PlayStation Vita还是超级任天堂 ？", "answer": [{"id": "Q183259", "label": "超级任天堂"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2051", "question": "红怪可以和什么兼容， Mylo还是Steam Deck ？", "answer": [{"id": "Q107542665", "label": "Steam Deck"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2052", "question": "车可以和什么兼容， 车 (U+F902)还是そ ？", "answer": [{"id": "Q87541199", "label": "车 (U+F902)"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2053", "question": "Lemmy可以和什么兼容， PeerTube还是半次元 ？", "answer": [{"id": "Q50938515", "label": "PeerTube"}, {"id": "Q60691066", "label": "Pleroma"}, {"id": "Q27986619", "label": "Mastodon"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2054", "question": "马赛曲的音区范围是什么， 音分还是二度 ？", "answer": [{"id": "Q253590", "label": "二度"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2055", "question": "布兰登·艾克的主要作品有哪些， 管辖与约束理论还是JavaScript ？", "answer": [{"id": "Q2005", "label": "JavaScript"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2056", "question": "马克·米勒的主要作品有哪些， 特攻联盟还是尼斯西欧桥 ？", "answer": [{"id": "Q2515", "label": "特攻联盟"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2057", "question": "米兰达·科斯格罗夫的主要作品有哪些， 爱卡莉还是联邦大道桥 ？", "answer": [{"id": "Q3013", "label": "爱卡莉"}, {"id": "Q753647", "label": "德雷克与乔希"}, {"id": "Q20016120", "label": "摇滚校园"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2058", "question": "庵野秀明的主要作品有哪些， 飞越巅峰还是三重脑 ？", "answer": [{"id": "Q1196284", "label": "飞越巅峰"}, {"id": "Q20899737", "label": "新哥斯拉"}, {"id": "Q662", "label": "新世纪福音战士"}, {"id": "Q1142690", "label": "福音战士新剧场版"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2059", "question": "保罗·奥特勒的主要作品有哪些， 扇饼还是蒙达纽姆 ？", "answer": [{"id": "Q451", "label": "蒙达纽姆"}, {"id": "Q243350", "label": "通用十进制图书分类法"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2060", "question": "冈达兹·阿尔普是哪个部落的成员， 卡耶还是内兹佩尔塞人 ？", "answer": [{"id": "Q1417344", "label": "卡耶"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2061", "question": "桑格斯是哪个部落的成员， 谢鲁斯克还是康迪人 ？", "answer": [{"id": "Q268307", "label": "谢鲁斯克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2062", "question": "吉姆·索普是哪个部落的成员， 萨克与福克斯族部落国还是拉特加莱人 ？", "answer": [{"id": "Q3474201", "label": "萨克与福克斯族部落国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2063", "question": "奥特拉是哪个部落的成员， 特里诺文特人还是亚马逊人 ？", "answer": [{"id": "Q134154", "label": "亚马逊人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2064", "question": "莫莉·凯尔是哪个部落的成员， 咄陆还是奥塞奇族 ？", "answer": [{"id": "Q947650", "label": "奥塞奇族"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2065", "question": "谁是巴勒斯坦国家的元首， 马哈茂德·阿巴斯还是格雷戈里·史密斯 ？", "answer": [{"id": "Q127998", "label": "马哈茂德·阿巴斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2066", "question": "谁是委内瑞拉国家的元首， 米夏埃尔·巴拉克还是胡安·瓜伊多 ？", "answer": [{"id": "Q58833335", "label": "胡安·瓜伊多"}, {"id": "Q58132", "label": "尼古拉斯·马杜罗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2067", "question": "谁是西班牙国家的元首， 阿龙·迈克尔还是费利佩六世 ？", "answer": [{"id": "Q191045", "label": "费利佩六世"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2068", "question": "谁是挪威国家的元首， 杰弗里·乔叟还是哈拉尔五世 ？", "answer": [{"id": "Q57287", "label": "哈拉尔五世"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2069", "question": "谁是大哥伦比亚共和国国家的元首， 西蒙·玻利瓦尔还是乔纳森·多斯桑托斯 ？", "answer": [{"id": "Q8605", "label": "西蒙·玻利瓦尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2070", "question": "哪个行政实体主张其对梅利利亚的控制， 象头神还是西班牙 ？", "answer": [{"id": "Q29", "label": "西班牙"}, {"id": "Q1028", "label": "摩洛哥"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2071", "question": "哪个行政实体主张其对曾母暗沙的控制， 中华人民共和国还是卡特娅·赛青格 ？", "answer": [{"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}, {"id": "Q865", "label": "中华民国"}, {"id": "Q833", "label": "马来西亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2072", "question": "哪个行政实体主张其对顿涅茨克的控制， 俄罗斯还是乔·阿布拉汉姆斯 ？", "answer": [{"id": "Q159", "label": "俄罗斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2073", "question": "哪个行政实体主张其对拉斯克里斯滕森峰的控制， 欧金尼奥·卡拉比还是挪威 ？", "answer": [{"id": "Q20", "label": "挪威"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2074", "question": "哪个行政实体主张其对法尔胡特季诺瓦岛的控制， 日本还是曼努埃尔·奎松 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2075", "question": "梦幻骑士的创作灵感来自哪部作品， 兔子四部曲还是堂吉诃德 ？", "answer": [{"id": "Q480", "label": "堂吉诃德"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2076", "question": "泰坦星的创作灵感来自哪部作品， 土卫六还是土卫四十八 ？", "answer": [{"id": "Q2565", "label": "土卫六"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2078", "question": "对面恶女看过来的创作灵感来自哪部作品， 作家想太多还是对面恶女看过来 ？", "answer": [{"id": "Q169082", "label": "对面恶女看过来"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2079", "question": "巴斯光年的创作灵感来自哪部作品， 法布里齐奥·多纳托还是巴兹·奥尔德林 ？", "answer": [{"id": "Q2252", "label": "巴兹·奥尔德林"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2080", "question": "谁是君士坦丁堡围城战的攻击目标， 釜山广域市还是君士坦丁堡 ？", "answer": [{"id": "Q16869", "label": "君士坦丁堡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2081", "question": "谁是美洲土著人民的种族灭绝的攻击目标， 布尔什维克还是美洲原住民 ？", "answer": [{"id": "Q36747", "label": "美洲原住民"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2082", "question": "谁是火药阴谋的攻击目标， 英国上议院还是爱尔兰上议院 ？", "answer": [{"id": "Q11007", "label": "英国上议院"}, {"id": "Q79972", "label": "詹姆斯一世"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2083", "question": "谁是宣战诏书的攻击目标， 美国还是德里苏丹国 ？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}, {"id": "Q31", "label": "比利时"}, {"id": "Q142", "label": "法国"}, {"id": "Q28513", "label": "奥匈帝国"}, {"id": "Q29999", "label": "荷兰王国"}, {"id": "Q34266", "label": "俄罗斯帝国"}, {"id": "Q43287", "label": "德意志帝国"}, {"id": "Q172579", "label": "意大利王国"}, {"id": "Q80702", "label": "西班牙帝国"}, {"id": "Q174193", "label": "大不列颠及爱尔兰联合王国"}, {"id": "Q188712", "label": "大日本帝国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2084", "question": "谁是弑君的攻击目标， 君主还是斯塔福德伯爵 ？", "answer": [{"id": "Q116", "label": "君主"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2085", "question": "成都站的车站等级是什么， 三街站还是特等站 ？", "answer": [{"id": "Q3183365", "label": "特等站"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2086", "question": "兴城站的车站等级是什么， 佃站还是三等站 ？", "answer": [{"id": "Q10866573", "label": "三等站"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2087", "question": "四方站的车站等级是什么， 西大洲站还是三等站 ？", "answer": [{"id": "Q10866573", "label": "三等站"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2088", "question": "上海南站的车站等级是什么， 一等站还是安德尔纳车站 ？", "answer": [{"id": "Q10864029", "label": "一等站"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2089", "question": "合肥站的车站等级是什么， 一等站还是押上站 ？", "answer": [{"id": "Q10864029", "label": "一等站"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2090", "question": "锡龙河畔皮若勒这个机构最高教到几年级， 八年级还是五年级 ？", "answer": [{"id": "Q5447589", "label": "五年级"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2091", "question": "展出过郑和航海图的展览有哪些， 跃然纸上: 1867年以前的新加坡还是列日万国博览会（1905） ？", "answer": [{"id": "Q111655067", "label": "跃然纸上: 1867年以前的新加坡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2092", "question": "展出过马丁 XBTM的展览有哪些， 国际工业、科学和艺术展还是国立海军航空博物馆 ？", "answer": [{"id": "Q1368608", "label": "国立海军航空博物馆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2093", "question": "展出过弗朗切斯科·菲利皮尼的展览有哪些， 罗马还是微物之境 ？", "answer": [{"id": "Q220", "label": "罗马"}, {"id": "Q641", "label": "威尼斯"}, {"id": "Q1726", "label": "慕尼黑"}, {"id": "Q150066", "label": "布雷拉画廊"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2094", "question": "展出过蒂亚·内基亚·麦克洛登的展览有哪些， ● 我是一个皮卡丘 ●还是惠特尼美术馆 ？", "answer": [{"id": "Q639791", "label": "惠特尼美术馆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2095", "question": "展出过列尔纳的展览有哪些， 现代艺术博物馆还是身体系谱 ？", "answer": [{"id": "Q188740", "label": "现代艺术博物馆"}, {"id": "Q213322", "label": "维多利亚和阿尔伯特博物馆"}, {"id": "Q2705493", "label": "米兰三年展中心"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2096", "question": "无限春光在险峰的原声专辑是， Give a reason还是扎布里斯基角（专辑） ？", "answer": [{"id": "Q370469", "label": "扎布里斯基角（专辑）"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2097", "question": "一夜狂欢的原声专辑是， 妳正在看著夕阳吗？还是摘录自电影《艰难的夜晚》 ？", "answer": [{"id": "Q1934097", "label": "摘录自电影《艰难的夜晚》"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2098", "question": "铁甲奇侠的原声专辑是， 钢铁人：电影原声带还是只要你爱我 ？", "answer": [{"id": "Q3652550", "label": "钢铁人：电影原声带"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2099", "question": "魔境梦游的原声专辑是， 散弹枪 (林普巴兹提特歌曲)还是电影原声带：爱丽丝梦游仙境 ？", "answer": [{"id": "Q658003", "label": "电影原声带：爱丽丝梦游仙境"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2100", "question": "魔法禁书目录的原声专辑是， See visionS还是TOKYO ？", "answer": [{"id": "Q1084707", "label": "See visionS"}, {"id": "Q1387992", "label": "Masterpiece"}, {"id": "Q2698569", "label": "PSI-missing"}, {"id": "Q3130082", "label": "No buts!"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2101", "question": "OpenSCAD支持的可写文件格式有， Shapefile还是可缩放向量图形 ？", "answer": [{"id": "Q2078", "label": "可缩放向量图形"}, {"id": "Q178051", "label": "PNG"}, {"id": "Q691652", "label": "DXF"}, {"id": "Q1238229", "label": "STL (档案格式)"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2102", "question": "Exact Audio Copy支持的可写文件格式有， CUE脚本还是WebAssembly ？", "answer": [{"id": "Q1143208", "label": "CUE脚本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2103", "question": "WinZip支持的可写文件格式有， Zip还是Adobe Illustrator文件格式 ？", "answer": [{"id": "Q136218", "label": "Zip"}, {"id": "Q368782", "label": "LHA"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2104", "question": "Adobe Photoshop Lightroom支持的可写文件格式有， RAW还是JPEG文件交换格式 ？", "answer": [{"id": "Q654383", "label": "RAW"}, {"id": "Q1224796", "label": "数字负片"}, {"id": "Q2195", "label": "JPEG"}, {"id": "Q215106", "label": "TIFF"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2105", "question": "KiCad支持的可写文件格式有， VRML还是PHAR ？", "answer": [{"id": "Q176061", "label": "VRML"}, {"id": "Q605258", "label": "Gerber"}, {"id": "Q3509055", "label": "STP"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2106", "question": "爱的代价的剪辑师是谁， 安妮·沃斯·科茨还是熊杨 ？", "answer": [{"id": "Q31294", "label": "安妮·沃斯·科茨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2107", "question": "蜘蛛巢城的剪辑师是谁， 黑泽明还是弗里德里希·莫斯 ？", "answer": [{"id": "Q8006", "label": "黑泽明"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2108", "question": "罗生门的剪辑师是谁， 黑泽明还是尤纳斯·马修利斯 ？", "answer": [{"id": "Q8006", "label": "黑泽明"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2109", "question": "一个国家的诞生的剪辑师是谁， 大卫·格里菲斯还是乔瓦尼·乔康多 ？", "answer": [{"id": "Q51123", "label": "大卫·格里菲斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2110", "question": "稳操胜券的剪辑师是谁， 史派克·李还是布莱兹·马图伊迪 ？", "answer": [{"id": "Q51566", "label": "史派克·李"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2111", "question": "Yesterday and Today这首音乐作品是在哪个地点录制的， 乌德贝里森林学校还是阿比路录音室 ？", "answer": [{"id": "Q209651", "label": "阿比路录音室"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2112", "question": "漫步克拉克斯代尔这首音乐作品是在哪个地点录制的， 阿比路录音室还是约克学校 ？", "answer": [{"id": "Q209651", "label": "阿比路录音室"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2113", "question": "想像这首音乐作品是在哪个地点录制的， 莱佛士女子中学还是阿比路录音室 ？", "answer": [{"id": "Q209651", "label": "阿比路录音室"}, {"id": "Q1095593", "label": "唱片工厂"}, {"id": "Q4458348", "label": "蒂滕赫斯特公园"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2114", "question": "长高莎莉这首音乐作品是在哪个地点录制的， KIPP林恩学院还是阿比路录音室 ？", "answer": [{"id": "Q209651", "label": "阿比路录音室"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2115", "question": "Life这首音乐作品是在哪个地点录制的， 私立伊曼纽尔中学还是纳什维尔 ？", "answer": [{"id": "Q23197", "label": "纳什维尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2116", "question": "政治、治理和玫瑰战争：英格兰西南部的政治精英，1450–1500 年论文提交到哪个机构， 温查核研究所还是兰卡斯特大学 ？", "answer": [{"id": "Q262854", "label": "兰卡斯特大学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2117", "question": "物质点法在边坡稳定性评价中的应用研究论文提交到哪个机构， Eötvös Loránd Institute of Geophysics还是代尔夫特理工大学 ？", "answer": [{"id": "Q752663", "label": "代尔夫特理工大学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2118", "question": "法美国际学校论文提交到哪个机构， 国际文凭组织还是约翰·查普曼航天中心 ？", "answer": [{"id": "Q1190682", "label": "国际文凭组织"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2119", "question": "部落格贴文评论撷取及其在意见探勘上的应用论文提交到哪个机构， 马赛天体物理学实验室还是国立台湾大学 ？", "answer": [{"id": "Q32746", "label": "国立台湾大学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2120", "question": "不公平贸易与防卫机制论文提交到哪个机构， 伦敦政治经济学院还是密歇根大学人口研究中心 ？", "answer": [{"id": "Q174570", "label": "伦敦政治经济学院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2121", "question": "是哪位创作了Macintosh 128K， 苹果公司还是托米·史密斯 ？", "answer": [{"id": "Q312", "label": "苹果公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2122", "question": "是哪位创作了从圣乔治马焦雷看到的总督宫， 克劳德·莫奈还是亚当·卡罗拉 ？", "answer": [{"id": "Q296", "label": "克劳德·莫奈"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2123", "question": "是哪位创作了维基解密， 朱利安·阿桑奇还是乔治·桑 ？", "answer": [{"id": "Q360", "label": "朱利安·阿桑奇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2124", "question": "是哪位创作了印象·日出， 爱丽丝·格林还是克劳德·莫奈 ？", "answer": [{"id": "Q296", "label": "克劳德·莫奈"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2125", "question": "是哪位创作了Google Map Maker， 凯拉·伊威尔还是Google ？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2126", "question": "本田A型汽车引擎的引擎配置是什么， 直列四缸还是U型发动机 ？", "answer": [{"id": "Q1784109", "label": "直列四缸"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2127", "question": "V12发动机的引擎配置是什么， V型引擎还是水平对卧八缸引擎 ？", "answer": [{"id": "Q724736", "label": "V型引擎"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2128", "question": "马自达MX-5的引擎配置是什么， V20发动机还是直列四缸 ？", "answer": [{"id": "Q1784109", "label": "直列四缸"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2129", "question": "菲蒂帕尔迪F5的引擎配置是什么， X型布置还是V8发动机 ？", "answer": [{"id": "Q341174", "label": "V8发动机"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2130", "question": "宝马M10的引擎配置是什么， 直列四缸还是水平对卧引擎 ？", "answer": [{"id": "Q1784109", "label": "直列四缸"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2131", "question": "哪些因素影响到山崩的结果或效果， 森林开伐还是解调变 ？", "answer": [{"id": "Q169940", "label": "森林开伐"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2132", "question": "哪些因素影响到帘的结果或效果， HD 52711还是太阳 ？", "answer": [{"id": "Q525", "label": "太阳"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2133", "question": "哪些因素影响到谬误的结果或效果， 客观性还是过失罪 ？", "answer": [{"id": "Q691101", "label": "过失罪"}, {"id": "Q815577", "label": "无知"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2134", "question": "哪些因素影响到雅达利游戏掩埋事件的结果或效果， 1983年美国游戏业萧条事件还是证券萧条 ？", "answer": [{"id": "Q643802", "label": "1983年美国游戏业萧条事件"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2135", "question": "PMID支持哪些元数据， 数位物件识别号还是统一书号 ？", "answer": [{"id": "Q25670", "label": "数位物件识别号"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2136", "question": "ID3支持哪些元数据， 音乐类型还是单曲 ？", "answer": [{"id": "Q188451", "label": "音乐类型"}, {"id": "Q783521", "label": "标题"}, {"id": "Q482994", "label": "音乐专辑"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2137", "question": "5-α还原酶抑制剂这种化合物作为抑制剂，对于哪种蛋白质起作用， 抗菌肽还是5α还原酶 ？", "answer": [{"id": "Q143333", "label": "5α还原酶"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2138", "question": "神经氨酸酶抑制剂这种化合物作为抑制剂，对于哪种蛋白质起作用， Nudix 水解酶 15还是神经氨酸酶 ？", "answer": [{"id": "Q409485", "label": "神经氨酸酶"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2139", "question": "二氢蝶酸合酶抑制剂这种化合物作为抑制剂，对于哪种蛋白质起作用， 二氢蝶酸合成酶还是KIT基因 ？", "answer": [{"id": "Q5276443", "label": "二氢蝶酸合成酶"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2140", "question": "芳香酶抑制剂这种化合物作为抑制剂，对于哪种蛋白质起作用， 无序域特异性结合还是芳香酶 ？", "answer": [{"id": "Q415287", "label": "芳香酶"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2141", "question": "钠-葡萄糖协同转运蛋白2抑制剂这种化合物作为抑制剂，对于哪种蛋白质起作用， Α-淀粉酶 1C还是钠依赖输送者 ？", "answer": [{"id": "Q3041588", "label": "钠依赖输送者"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2142", "question": "墨西哥的顶级域名是什么， .lr还是.mx ？", "answer": [{"id": "Q40979", "label": ".mx"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2143", "question": "迦纳的顶级域名是什么， .tp还是.gh ？", "answer": [{"id": "Q41634", "label": ".gh"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2144", "question": "法国的顶级域名是什么， .id还是.fr ？", "answer": [{"id": "Q37271", "label": ".fr"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2145", "question": "梵蒂冈城国的顶级域名是什么， .va还是.mc ？", "answer": [{"id": "Q42381", "label": ".va"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2146", "question": "印度的顶级域名是什么， .ഭാരതം还是.lr ？", "answer": [{"id": "Q31362419", "label": ".ഭാരതം"}, {"id": "Q31362424", "label": ".ಭಾರತ"}, {"id": "Q31362427", "label": ".ভাৰত"}, {"id": "Q13417563", "label": ".भारत"}, {"id": "Q15978661", "label": ".ଭାରତ"}, {"id": "Q39218", "label": ".in"}, {"id": "Q12947844", "label": ".ਭਾਰਤ"}, {"id": "Q12947845", "label": ".இந்தியா"}, {"id": "Q12947846", "label": ".భారత్"}, {"id": "Q12947848", "label": ".ভারত"}, {"id": "Q12947849", "label": ".ભારત"}, {"id": "Q12950811", "label": "بھارت."}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2147", "question": "非政府组织监察者持有什么样的政治立场， 右派还是左派 ？", "answer": [{"id": "Q76074", "label": "右派"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2148", "question": "伦巴底联盟持有什么样的政治立场， 右派还是左派 ？", "answer": [{"id": "Q76074", "label": "右派"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2149", "question": "每日邮报 德国持有什么样的政治立场， 右派还是中间偏右 ？", "answer": [{"id": "Q76074", "label": "右派"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2150", "question": "自由民主党持有什么样的政治立场， 右派还是中间派 ？", "answer": [{"id": "Q76074", "label": "右派"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2151", "question": "民族阵线持有什么样的政治立场， 右派还是中间偏左 ？", "answer": [{"id": "Q76074", "label": "右派"}, {"id": "Q204481", "label": "极右派"}, {"id": "Q21848959", "label": "激进右派"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2152", "question": "在德国人口进行过的人口普查有哪些， 2011年德国人口普查还是1989年苏联人口普查 ？", "answer": [{"id": "Q16957758", "label": "2011年德国人口普查"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2153", "question": "在摩尔多瓦人口进行过的人口普查有哪些， 2014年的统计还是2018年市政人口普查 ？", "answer": [{"id": "Q12739149", "label": "2014年的统计"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2154", "question": "在缅甸人口进行过的人口普查有哪些， 2000年马来西亚人口普查还是2014年缅甸人口普查 ？", "answer": [{"id": "Q16157185", "label": "2014年缅甸人口普查"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2155", "question": "在厄瓜多公民进行过的人口普查有哪些， 1901年法国人口普查还是2010年厄瓜多尔人口普查 ？", "answer": [{"id": "Q8966435", "label": "2010年厄瓜多尔人口普查"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2156", "question": "在意大利人口进行过的人口普查有哪些， 2001年义大利人口普查还是登记 ？", "answer": [{"id": "Q15778841", "label": "2001年义大利人口普查"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2157", "question": "卡宴圣索沃尔大教堂的致献对象是什么， 耶稣还是维吉尔 ？", "answer": [{"id": "Q302", "label": "耶稣"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2158", "question": "救主堂 (慕尼黑)的致献对象是什么， 耶稣还是弗朗索瓦·奥朗德 ？", "answer": [{"id": "Q302", "label": "耶稣"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2159", "question": "基督教会座堂的致献对象是什么， 耶稣还是图密善 ？", "answer": [{"id": "Q302", "label": "耶稣"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2160", "question": "华盛顿纪念碑的致献对象是什么， 乔治·华盛顿还是奥索 ？", "answer": [{"id": "Q23", "label": "乔治·华盛顿"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2161", "question": "圣母升天主教座堂的致献对象是什么， 圣母玛利亚还是法勒 ？", "answer": [{"id": "Q345", "label": "圣母玛利亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2162", "question": "在柏林战役中，作战序列有哪些， 柏林战役作战序列还是德布勒森战役作战序列 ？", "answer": [{"id": "Q7100603", "label": "柏林战役作战序列"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2163", "question": "在皮里奇之役中，作战序列有哪些， 豌豆岭战役联盟军战斗序列还是勒班陀战役作战序列 ？", "answer": [{"id": "Q7157181", "label": "豌豆岭战役联盟军战斗序列"}, {"id": "Q7157192", "label": "豌豆岭战役联邦军战斗序列"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2164", "question": "在勒班陀战役中，作战序列有哪些， 德布勒森战役作战序列还是勒班陀战役作战序列 ？", "answer": [{"id": "Q3636497", "label": "勒班陀战役作战序列"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2165", "question": "在埃普索姆行动中，作战序列有哪些， 埃普索姆行动战斗序列还是塞尔维亚在第一次世界大战的战斗序列 ？", "answer": [{"id": "Q7100594", "label": "埃普索姆行动战斗序列"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2166", "question": "在入侵南斯拉夫之战中，作战序列有哪些， 南斯拉夫战役轴心国军战斗序列还是皇冠行动战斗序列 ？", "answer": [{"id": "Q16163176", "label": "南斯拉夫战役轴心国军战斗序列"}, {"id": "Q16968385", "label": "南斯拉夫战役南斯拉夫军战斗序列"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2167", "question": "谁是美国MTV Awards 1999的主要主持人， 基斯·洛克还是皮特·汤申德 ？", "answer": [{"id": "Q4109", "label": "基斯·洛克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2168", "question": "谁是第69届金球奖的主要主持人， 约翰·富兰克林还是瑞吉·葛文 ？", "answer": [{"id": "Q23517", "label": "瑞吉·葛文"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2169", "question": "谁是奇怪还是什么， 的主要主持人， 威廉·夏特纳还是皮蒂 ？", "answer": [{"id": "Q16297", "label": "威廉·夏特纳"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2170", "question": "谁是第6季，2011的主要主持人， 路易斯·阿姆斯特朗还是大卫·吉诺拉 ？", "answer": [{"id": "Q42601", "label": "大卫·吉诺拉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2171", "question": "谁是从地球到月球的主要主持人， 汤姆·汉克斯还是特奥多尔·豪斯 ？", "answer": [{"id": "Q2263", "label": "汤姆·汉克斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2172", "question": "哪个法院审理卡珀顿诉马西煤炭公司案， 苏格兰高等民事法院复审部还是美国最高法院 ？", "answer": [{"id": "Q11201", "label": "美国最高法院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2173", "question": "哪个法院审理Amistad运奴船叛乱案， 美国最高法院还是保护法院 ？", "answer": [{"id": "Q11201", "label": "美国最高法院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2174", "question": "哪个法院审理合众国诉派拉蒙影业公司案， 选举争议法庭还是美国最高法院 ？", "answer": [{"id": "Q11201", "label": "美国最高法院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2175", "question": "哪个法院审理贝克诉卡尔案， 大邱地方法院义城分院还是美国最高法院 ？", "answer": [{"id": "Q11201", "label": "美国最高法院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2176", "question": "哪个法院审理中央哈德森天然气和电力公司诉公共服务委员案， 美国最高法院还是西澳大利亚州州行政仲裁庭 ？", "answer": [{"id": "Q11201", "label": "美国最高法院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2177", "question": "听觉这个特征在身体或细胞中的解剖学位置在哪， 耳还是示指 ？", "answer": [{"id": "Q7362", "label": "耳"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2178", "question": "中脑这个特征在身体或细胞中的解剖学位置在哪， 髓纹还是脑干 ？", "answer": [{"id": "Q182228", "label": "脑干"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2179", "question": "皮肤结核菌素实验这个特征在身体或细胞中的解剖学位置在哪， 皮肤还是端脑 ？", "answer": [{"id": "Q1074", "label": "皮肤"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2180", "question": "肾活检这个特征在身体或细胞中的解剖学位置在哪， 肾还是阑尾 ？", "answer": [{"id": "Q9377", "label": "肾"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2181", "question": "膀胱镜检查这个特征在身体或细胞中的解剖学位置在哪， 膀胱还是心脏 ？", "answer": [{"id": "Q9382", "label": "膀胱"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2182", "question": "戈登·坦纳在哪里去世， 东京都立松泽医院还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2183", "question": "格雷厄姆·莱格特在哪里去世， 加拿大还是韦斯特豪特31 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2184", "question": "丰田喜一郎在哪里去世， 冈山济生会综合医院还是日本 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2185", "question": "清水隆三在哪里去世， 日本还是庆应义塾大学医院 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2186", "question": "武者小路公共在哪里去世， 日本还是耕莘医院 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2187", "question": "罗科尔相接的水体是什么， 大西洋还是玄界滩 ？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2188", "question": "阿克雷岛相接的水体是什么， 大西洋还是汕头港 ？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2189", "question": "锡尼什相接的水体是什么， 新港还是大西洋 ？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2190", "question": "杜克斯县相接的水体是什么， 大西洋还是日照港 ？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}, {"id": "Q2148190", "label": "罗德岛湾"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2191", "question": "大萨维奇岛相接的水体是什么， 大西洋还是赫伯特湾 ？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2192", "question": "Knoppix Linux的更新方法是什么， dpkg还是高级包装工具 ？", "answer": [{"id": "Q230724", "label": "高级包装工具"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2193", "question": "Mac OS X Snow Leopard的更新方法是什么， Cscope还是苹果软体更新 ？", "answer": [{"id": "Q3606532", "label": "苹果软体更新"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2194", "question": "iOS 15的更新方法是什么， Java类加载器还是空中编程 ？", "answer": [{"id": "Q2088106", "label": "空中编程"}, {"id": "Q9589", "label": "iTunes"}, {"id": "Q48493", "label": "iOS"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2195", "question": "Zorin OS的更新方法是什么， PortableApps.com还是软件更新器 ？", "answer": [{"id": "Q3347080", "label": "软件更新器"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2196", "question": "iPadOS 15的更新方法是什么， 空中编程还是不可拆卸电池 ？", "answer": [{"id": "Q2088106", "label": "空中编程"}, {"id": "Q9589", "label": "iTunes"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2197", "question": "补骨脂的基名是什么， 补骨脂还是泰国斗鱼 ？", "answer": [{"id": "Q3595165", "label": "补骨脂"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2198", "question": "含羞云实的基名是什么， 家麻雀还是含羞云实 ？", "answer": [{"id": "Q192364", "label": "含羞云实"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2199", "question": "云南木兰的基名是什么， 云南拟单性木兰还是节板蛛科 ？", "answer": [{"id": "Q3336015", "label": "云南拟单性木兰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2200", "question": "台湾粗榧的基名是什么， 台湾三尖杉还是刺猬 ？", "answer": [{"id": "Q1762206", "label": "台湾三尖杉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2201", "question": "钟花樱桃的基名是什么， 澳洲石蛛科还是钟花樱花 ？", "answer": [{"id": "Q149633", "label": "钟花樱花"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2202", "question": "乱世佳人参加了哪些考试， 非历史主义还是贝克德尔测验 ？", "answer": [{"id": "Q4165246", "label": "贝克德尔测验"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2203", "question": "A子计划参加了哪些考试， 贝克德尔测验还是非历史主义 ？", "answer": [{"id": "Q4165246", "label": "贝克德尔测验"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2204", "question": "森迫永依参加了哪些考试， 多益还是越南大学入学考试 ？", "answer": [{"id": "Q739067", "label": "多益"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2205", "question": "亚历山大·克拉尔参加了哪些考试， 梅尔-萨洛维-卡鲁索情绪商数测试还是德国一般大学入学资格 ？", "answer": [{"id": "Q708387", "label": "德国一般大学入学资格"}, {"id": "Q5157004", "label": "综合测验"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2206", "question": "恶搞之家参加了哪些考试， 贝克德尔测验还是全国翻译专业资格（水平）考试 ？", "answer": [{"id": "Q4165246", "label": "贝克德尔测验"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2207", "question": "里斯本机场邻近哪些车站， 多摩中心站还是机场站 ？", "answer": [{"id": "Q744682", "label": "机场站"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2208", "question": "新加坡知新馆邻近哪些车站， 裕群地铁站还是梅田站 ？", "answer": [{"id": "Q3271443", "label": "裕群地铁站"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2209", "question": "东大寺邻近哪些车站， 多摩中心站还是奈良车站 ？", "answer": [{"id": "Q1150978", "label": "奈良车站"}, {"id": "Q6414371", "label": "近铁奈良车站"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2210", "question": "诺沃克邻近哪些车站， 永山车站还是南诺沃克车站 ？", "answer": [{"id": "Q7568039", "label": "南诺沃克车站"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2211", "question": "护国寺 (文京区)邻近哪些车站， 峰停留场还是护国寺站 ？", "answer": [{"id": "Q331941", "label": "护国寺站"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2212", "question": "杰克·科尔巴克所属于哪个联赛， 巴伐利亚足球联赛还是英格兰足球超级联赛 ？", "answer": [{"id": "Q9448", "label": "英格兰足球超级联赛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2213", "question": "阿龙·伦农所属于哪个联赛， 土耳其足球超级联赛还是英国冰球联盟 ？", "answer": [{"id": "Q485568", "label": "土耳其足球超级联赛"}, {"id": "Q9448", "label": "英格兰足球超级联赛"}, {"id": "Q213347", "label": "英格兰足球联赛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2214", "question": "马克·耶迪斯所属于哪个联赛， 英格兰足球超级联赛还是下萨克森足球州级联赛 ？", "answer": [{"id": "Q9448", "label": "英格兰足球超级联赛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2215", "question": "何塞卢所属于哪个联赛， 德国足球甲级联赛还是英格兰足球议会南部联赛 ？", "answer": [{"id": "Q82595", "label": "德国足球甲级联赛"}, {"id": "Q9448", "label": "英格兰足球超级联赛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2216", "question": "哈特姆·本阿尔法所属于哪个联赛， 英格兰足球超级联赛还是法国足球甲级联赛 ？", "answer": [{"id": "Q9448", "label": "英格兰足球超级联赛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2217", "question": "异硫氰酸的互变异构体是什么， 硫氰酸还是三氟化镱 ？", "answer": [{"id": "Q25792", "label": "硫氰酸"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2218", "question": "氰化氢的互变异构体是什么， 异氢氰酸还是碘化氢 ？", "answer": [{"id": "Q1107746", "label": "异氢氰酸"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2219", "question": "亚磷酸的互变异构体是什么， 亚磷酸还是三氯生 ？", "answer": [{"id": "Q64703485", "label": "亚磷酸"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2220", "question": "2-丙烯醇的互变异构体是什么， 丙酮还是脱氧腺苷三磷酸 ？", "answer": [{"id": "Q49546", "label": "丙酮"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2221", "question": "萤火虫萤光素的互变异构体是什么， 萤火虫萤光素还是1-十六烷醇 ？", "answer": [{"id": "Q3265801", "label": "萤火虫萤光素"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2222", "question": "粉煤灰导致了什么的发生， 哮喘还是血栓性静脉炎 ？", "answer": [{"id": "Q35869", "label": "哮喘"}, {"id": "Q12202", "label": "中风"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2223", "question": "自体免疫性疾病导致了什么的发生， 类风湿性关节炎还是喉炎 ？", "answer": [{"id": "Q187255", "label": "类风湿性关节炎"}, {"id": "Q1485", "label": "红斑性狼疮"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2224", "question": "碳足印导致了什么的发生， 全球变暖还是资源枯竭 ？", "answer": [{"id": "Q7942", "label": "全球变暖"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2225", "question": "体外人工受精导致了什么的发生， 受虐妇女综合征还是妊娠 ？", "answer": [{"id": "Q11995", "label": "妊娠"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2226", "question": "马林湖的流域涉及哪些国家， 加拿大还是伊朗皇后 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2227", "question": "密西西比河的流域涉及哪些国家， 克什米尔还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2228", "question": "二山湖的流域涉及哪些国家， 德涅斯特河沿岸地区还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2229", "question": "佩恩湖的流域涉及哪些国家， 巴霍努埃沃浅滩还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2230", "question": "加里波第湖的流域涉及哪些国家， 加拿大还是长龙岛 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2231", "question": "谁设计了鸟这一服装， 伊迪丝·赫德还是胡安·路易斯·桑富恩特斯 ？", "answer": [{"id": "Q234961", "label": "伊迪丝·赫德"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2232", "question": "谁设计了铁金刚勇破黑魔党这一服装， 朱莉·哈里斯还是金·怀尔德 ？", "answer": [{"id": "Q236708", "label": "朱莉·哈里斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2233", "question": "谁设计了追凶三千里这一服装， 伊迪丝·赫德还是路易斯·阿姆斯特朗 ？", "answer": [{"id": "Q234961", "label": "伊迪丝·赫德"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2234", "question": "谁设计了雄鹰聚会这一服装， 乔治·蓬皮杜还是艾琳 ？", "answer": [{"id": "Q145245", "label": "艾琳"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2235", "question": "谁设计了海报女郎这一服装， 雷内·休伯特还是艾拉·费兹洁拉 ？", "answer": [{"id": "Q119384", "label": "雷内·休伯特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2236", "question": "想对岁做区分或分类时应当参考什么属性， 春节还是天王星 ？", "answer": [{"id": "Q131772", "label": "春节"}, {"id": "Q319", "label": "木星"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2237", "question": "想对国际元做区分或分类时应当参考什么属性， 消费者信心指数还是购买力平价 ？", "answer": [{"id": "Q82135", "label": "购买力平价"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2238", "question": "谁是智利军事的指挥者， 玛丽丝·巴斯提耶还是塞瓦斯蒂安·皮涅拉 ？", "answer": [{"id": "Q306", "label": "塞瓦斯蒂安·皮涅拉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2239", "question": "谁是德意志帝国第三师的指挥者， 普鲁士的腓特烈·卡尔亲王还是保罗·奥特勒 ？", "answer": [{"id": "Q60505", "label": "普鲁士的腓特烈·卡尔亲王"}, {"id": "Q62476", "label": "格奥尔格·冯德马维茨"}, {"id": "Q64634", "label": "利奥波德·卡尔·奥古斯特·威廉·冯·布莱梅"}, {"id": "Q125853", "label": "赫尔曼·冯·史塔布斯"}, {"id": "Q16853672", "label": "卡尔·奥古斯特·阿道夫·冯·克拉夫特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2240", "question": "谁是U-27号潜艇 (1936年)的指挥者， 汉斯-格奥尔格·冯·弗里德堡还是蕾切尔·威廉斯 ？", "answer": [{"id": "Q57721", "label": "汉斯-格奥尔格·冯·弗里德堡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2241", "question": "谁是U-98号潜艇的指挥者， 罗伯特·居塞还是保罗·K·戴维斯 ？", "answer": [{"id": "Q75926", "label": "罗伯特·居塞"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2242", "question": "谁是第2军的指挥者， 卡尔·腓特烈·冯·史泰因梅茨还是威廉九世，阿基坦公爵 ？", "answer": [{"id": "Q61474", "label": "卡尔·腓特烈·冯·史泰因梅茨"}, {"id": "Q62191", "label": "弗里德里希·格拉夫·冯·弗兰格尔"}, {"id": "Q76027", "label": "爱德华·冯·弗朗塞斯基"}, {"id": "Q87952", "label": "格奥尔格·杜比斯拉夫·路德维希·冯·皮尔希"}, {"id": "Q62411", "label": "乔西亚斯·冯·赫林根"}, {"id": "Q65406", "label": "奥古斯特王子"}, {"id": "Q73372", "label": "林辛根"}, {"id": "Q97638", "label": "卡尔·弗里德里希·埃米尔·祖·多纳·施洛比滕"}, {"id": "Q105980", "label": "普鲁士的腓特烈·威廉"}, {"id": "Q213784", "label": "弗里德里希·冯·克莱斯特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2243", "question": "进行倒立俯卧撑体育锻炼的目标是哪些肌肉， 肱三头肌还是桡侧屈腕肌 ？", "answer": [{"id": "Q83379", "label": "肱三头肌"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2244", "question": "进行俯卧撑体育锻炼的目标是哪些肌肉， 肱三头肌还是外闭孔肌 ？", "answer": [{"id": "Q83379", "label": "肱三头肌"}, {"id": "Q532798", "label": "胸大肌"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2245", "question": "热爆景点属于哪种动物品种， 侦察犬还是纯种马 ？", "answer": [{"id": "Q210826", "label": "纯种马"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2246", "question": "友谊至上属于哪种动物品种， 纯种马还是寻回犬 ？", "answer": [{"id": "Q210826", "label": "纯种马"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2247", "question": "任丁丁属于哪种动物品种， 哈士奇还是德国牧羊犬 ？", "answer": [{"id": "Q38280", "label": "德国牧羊犬"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2248", "question": "马伦哥属于哪种动物品种， 阿拉伯马还是波利尼西亚犬 ？", "answer": [{"id": "Q184138", "label": "阿拉伯马"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2249", "question": "辣豆属于哪种动物品种， 英国古代牧羊犬还是环湖牦牛 ？", "answer": [{"id": "Q37704", "label": "英国古代牧羊犬"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2250", "question": "两弹一星期待的目标或产物是什么， 核武器还是β加速器 ？", "answer": [{"id": "Q12802", "label": "核武器"}, {"id": "Q26540", "label": "人造卫星"}, {"id": "Q974850", "label": "导弹"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2251", "question": "左翼恐怖主义期待的目标或产物是什么， 共产主义还是先军政治 ？", "answer": [{"id": "Q6186", "label": "共产主义"}, {"id": "Q7272", "label": "社会主义"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2252", "question": "对胆碱能神经而言,哪种神经递质能激活它， 碘化亚汞还是乙酰胆碱 ？", "answer": [{"id": "Q180623", "label": "乙酰胆碱"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2253", "question": "对视杆细胞而言,哪种神经递质能激活它， 谷氨酸还是酮康唑 ？", "answer": [{"id": "Q181136", "label": "谷氨酸"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2254", "question": "对篮状细胞而言,哪种神经递质能激活它， Γ-氨基丁酸还是1,4-二恶烷 ？", "answer": [{"id": "Q210021", "label": "Γ-氨基丁酸"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2255", "question": "对柏金氏细胞而言,哪种神经递质能激活它， 醇还是Γ-氨基丁酸 ？", "answer": [{"id": "Q210021", "label": "Γ-氨基丁酸"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2256", "question": "对毛细胞而言,哪种神经递质能激活它， 谷氨酸还是硒甲硫氨酸 ？", "answer": [{"id": "Q181136", "label": "谷氨酸"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2257", "question": "旋律时光的电影摄制组成员有哪些， 玛丽·布莱尔还是威廉·哈密顿 ？", "answer": [{"id": "Q231082", "label": "玛丽·布莱尔"}, {"id": "Q2819601", "label": "山姆·斯莱菲尔德"}, {"id": "Q336424", "label": "乌布·伊沃克斯"}, {"id": "Q444392", "label": "唐·达格拉迪"}, {"id": "Q2829427", "label": "阿尔·津嫩"}, {"id": "Q2856448", "label": "罗伯特·库克 (音响工程师)"}, {"id": "Q3026595", "label": "迪克·凯尔西"}, {"id": "Q3303696", "label": "麦克拉伦·斯图尔特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2258", "question": "奥丽华历险记的电影摄制组成员有哪些， 安德鲁斯·德加还是拉里·桑格 ？", "answer": [{"id": "Q64046", "label": "安德鲁斯·德加"}, {"id": "Q1382544", "label": "葛连·基恩"}, {"id": "Q14565302", "label": "麦克·盖布瑞尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2259", "question": "救难小英雄澳洲历险记的电影摄制组成员有哪些， 克里斯·巴克还是约瑟夫·布罗茨基 ？", "answer": [{"id": "Q156596", "label": "克里斯·巴克"}, {"id": "Q201641", "label": "克里斯·桑德斯"}, {"id": "Q269497", "label": "凯利·艾西贝瑞"}, {"id": "Q1382544", "label": "葛连·基恩"}, {"id": "Q1687065", "label": "路易斯·伊德曼"}, {"id": "Q1900269", "label": "马克·麦肯基"}, {"id": "Q2336709", "label": "凯文·利玛"}, {"id": "Q19822599", "label": "罗伯特·沃克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2260", "question": "动物方城市的电影摄制组成员有哪些， 吉姆·里尔登还是阿奇拉一世 ？", "answer": [{"id": "Q1689199", "label": "吉姆·里尔登"}, {"id": "Q17130733", "label": "艾迪森·提格"}, {"id": "Q24574567", "label": "乔西·崔妮达德"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2261", "question": "石中剑的电影摄制组成员有哪些， 赫曼·哈肯还是比尔·皮特 ？", "answer": [{"id": "Q321790", "label": "比尔·皮特"}, {"id": "Q2711171", "label": "米尔特·卡尔"}, {"id": "Q2856448", "label": "罗伯特·库克 (音响工程师)"}, {"id": "Q3554450", "label": "万斯·格里"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2262", "question": "死亡教育来自什么声音或影片的样本， 女武神的骑行还是THE NEVER ENDING STORY ？", "answer": [{"id": "Q1464243", "label": "女武神的骑行"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2263", "question": "黑色党徒来自什么声音或影片的样本， 一个国家的诞生还是永恒边界之城 ？", "answer": [{"id": "Q220394", "label": "一个国家的诞生"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2264", "question": "惊声尖叫来自什么声音或影片的样本， 时空警察Wecker还是月光光心慌慌 ？", "answer": [{"id": "Q221103", "label": "月光光心慌慌"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2265", "question": "正宗太空僵尸来自什么声音或影片的样本， 外太空九号计划还是永恒边界之城 ？", "answer": [{"id": "Q257515", "label": "外太空九号计划"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2266", "question": "回到未来II来自什么声音或影片的样本， 荒野大镖客还是弗拉基米尔·普京专访 ？", "answer": [{"id": "Q76479", "label": "荒野大镖客"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2267", "question": "新生这一作品的结构形式是怎样的， 散文还是钢琴蓝调 ？", "answer": [{"id": "Q676", "label": "散文"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2268", "question": "耶路撒冷法令这一作品的结构形式是怎样的， 以科学为名义的潮流与谬论还是散文 ？", "answer": [{"id": "Q676", "label": "散文"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2269", "question": "勒纳尔这一作品的结构形式是怎样的， 伦巴还是歌剧 ？", "answer": [{"id": "Q1344", "label": "歌剧"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2270", "question": "漂泊的荷兰人这一作品的结构形式是怎样的， 上帝的拳头还是歌剧 ？", "answer": [{"id": "Q1344", "label": "歌剧"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2271", "question": "狼和小羊这一作品的结构形式是怎样的， 荷兰民歌还是寓言 ？", "answer": [{"id": "Q693", "label": "寓言"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2272", "question": "墨西哥成立所依据的文书是什么， 法莱斯条约还是墨西哥宪法 ？", "answer": [{"id": "Q2170072", "label": "墨西哥宪法"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2273", "question": "国际海底管理局成立所依据的文书是什么， 联合国海洋法公约还是1772年瑞典宪法 ？", "answer": [{"id": "Q216996", "label": "联合国海洋法公约"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2274", "question": "基督教成立所依据的文书是什么， 1911年北太平洋保护海豹公约还是新约圣经 ？", "answer": [{"id": "Q18813", "label": "新约圣经"}, {"id": "Q1845", "label": "圣经"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2275", "question": "苏联成立所依据的文书是什么， 苏联成立条约还是兽医师法 ？", "answer": [{"id": "Q1443926", "label": "苏联成立条约"}, {"id": "Q2301388", "label": "1924年苏联宪法"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2276", "question": "加利福尼亚州成立所依据的文书是什么， 加州宪法还是大汉堡法令 ？", "answer": [{"id": "Q196195", "label": "加州宪法"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2277", "question": "世界语电影列表这部作品或项目使用什么语言， 汉代音系还是世界语 ？", "answer": [{"id": "Q143", "label": "世界语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2278", "question": "里昂首府这部作品或项目使用什么语言， 中文书面语还是法语 ？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2279", "question": "第一人这部作品或项目使用什么语言， 法语还是汉代音系 ？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2280", "question": "中国报道这部作品或项目使用什么语言， 美洲原住民语言还是世界语 ？", "answer": [{"id": "Q143", "label": "世界语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2281", "question": "七个水晶球这部作品或项目使用什么语言， 法语还是美洲原住民语言 ？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2282", "question": "法国国家足球队这支运动队的队长是谁， 蔡佳欣还是雨果·洛里斯 ？", "answer": [{"id": "Q1907", "label": "雨果·洛里斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2283", "question": "中国国家足球队这支运动队的队长是谁， 阿尔诺·达尼埃尔还是郑智 ？", "answer": [{"id": "Q197665", "label": "郑智"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2284", "question": "亚琛足球俱乐部这支运动队的队长是谁， 瓦特·布拉克还是彼得·哈肯贝格 ？", "answer": [{"id": "Q2075390", "label": "彼得·哈肯贝格"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2285", "question": "伊拉克国家足球队这支运动队的队长是谁， 贾拉尔·哈桑还是张光辅 ？", "answer": [{"id": "Q10526042", "label": "贾拉尔·哈桑"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2286", "question": "波士顿棕熊这支运动队的队长是谁， 帕特里斯·伯杰龙还是凯瑟琳·西贝利厄斯 ？", "answer": [{"id": "Q536741", "label": "帕特里斯·伯杰龙"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2287", "question": "哪些文献是提及了艾尔哈特的文献出处或来源， 提供优质产品 全心全意为人民服务还是奥地利帝国人物传记辞典 ？", "answer": [{"id": "Q665807", "label": "奥地利帝国人物传记辞典"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2288", "question": "哪些文献是提及了弗朗切斯科的文献出处或来源， 自由宪章还是奥地利帝国人物传记辞典 ？", "answer": [{"id": "Q665807", "label": "奥地利帝国人物传记辞典"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2289", "question": "哪些文献是提及了布鲁诺的文献出处或来源， 奥地利帝国人物传记辞典还是香港六七暴动照片一组七张 ？", "answer": [{"id": "Q665807", "label": "奥地利帝国人物传记辞典"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2290", "question": "哪些文献是提及了迈因拉德的文献出处或来源， 波茨坦协定还是奥地利帝国人物传记辞典 ？", "answer": [{"id": "Q665807", "label": "奥地利帝国人物传记辞典"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2291", "question": "哪些文献是提及了恒卦的文献出处或来源， 群丑图还是易经 ？", "answer": [{"id": "Q181937", "label": "易经"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2292", "question": "布特德拉卡帕组初现的地质年代是， 第三纪还是桑托阶 ？", "answer": [{"id": "Q257290", "label": "桑托阶"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2293", "question": "南华大冰期初现的地质年代是， 成冰纪还是十亿年 ？", "answer": [{"id": "Q507402", "label": "成冰纪"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2294", "question": "老红砂岩初现的地质年代是， 十亿年还是文洛克世 ？", "answer": [{"id": "Q1064996", "label": "文洛克世"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2295", "question": "皮卡虫初现的地质年代是， 第三纪还是寒武纪 ？", "answer": [{"id": "Q79064", "label": "寒武纪"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2296", "question": "傍人初现的地质年代是， 上新世还是第三纪 ？", "answer": [{"id": "Q76259", "label": "上新世"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2297", "question": "托定咸谷站车站所在的收费区是什么， 伦敦第3收费区还是第11区 ？", "answer": [{"id": "Q1620828", "label": "伦敦第3收费区"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2298", "question": "坎农街站车站所在的收费区是什么， 伦敦第1收费区还是柏林C收费区 ？", "answer": [{"id": "Q2342251", "label": "伦敦第1收费区"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2299", "question": "埃塞克斯路车站车站所在的收费区是什么， 伦敦第2收费区还是第16区 ？", "answer": [{"id": "Q974481", "label": "伦敦第2收费区"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2300", "question": "麦塞特站车站所在的收费区是什么， 伦敦第2收费区还是saarVV第541区 ？", "answer": [{"id": "Q974481", "label": "伦敦第2收费区"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2301", "question": "德雷顿公园车站车站所在的收费区是什么， 伦敦第2收费区还是巴黎第7收费区 ？", "answer": [{"id": "Q974481", "label": "伦敦第2收费区"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2302", "question": "是什么原因导致兴登堡号空难遭到毁坏， 撞击还是青溪水库 ？", "answer": [{"id": "Q4115667", "label": "撞击"}, {"id": "Q179057", "label": "爆炸"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2303", "question": "是什么原因导致卡斯鲁尔号轻巡洋舰遭到毁坏， 茗洋关水库还是爆炸 ？", "answer": [{"id": "Q179057", "label": "爆炸"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2304", "question": "是什么原因导致塞尔克南人遭到毁坏， 种族灭绝还是阿西波维奇水库 ？", "answer": [{"id": "Q41397", "label": "种族灭绝"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2305", "question": "是什么原因导致中城御殿遭到毁坏， 柏立仔水塘还是冲绳岛战役 ？", "answer": [{"id": "Q192660", "label": "冲绳岛战役"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2306", "question": "是什么原因导致阿布基尔号装甲巡洋舰遭到毁坏， 鱼雷还是石梯水库 ？", "answer": [{"id": "Q165363", "label": "鱼雷"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2307", "question": "塞尔达传说有哪些游戏模式， 玩家对战还是单人电子游戏 ？", "answer": [{"id": "Q208850", "label": "单人电子游戏"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2308", "question": "黑手党II有哪些游戏模式， 单人电子游戏还是生存模式 ？", "answer": [{"id": "Q208850", "label": "单人电子游戏"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2309", "question": "铁甲飞龙 RPG有哪些游戏模式， 双打还是单人电子游戏 ？", "answer": [{"id": "Q208850", "label": "单人电子游戏"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2310", "question": "Boin有哪些游戏模式， 双打还是单人电子游戏 ？", "answer": [{"id": "Q208850", "label": "单人电子游戏"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2311", "question": "企鹅在滑雪有哪些游戏模式， 死亡竞赛还是单人电子游戏 ？", "answer": [{"id": "Q208850", "label": "单人电子游戏"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2312", "question": "在相模水坝水坝上游建了什么水库， 相模湖还是红顶山水库 ？", "answer": [{"id": "Q720883", "label": "相模湖"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2313", "question": "在瓜维奥坝水坝上游建了什么水库， 萨西克潟湖还是阿尔贝托 里尔拉斯水坝 ？", "answer": [{"id": "Q251301", "label": "阿尔贝托 里尔拉斯水坝"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2314", "question": "在新安江水电站水坝上游建了什么水库， 老营盘水库还是千岛湖 ？", "answer": [{"id": "Q2470528", "label": "千岛湖"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2315", "question": "在卡里巴坝水坝上游建了什么水库， 卡里巴水库还是特兰克拉水库 ？", "answer": [{"id": "Q1047206", "label": "卡里巴水库"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2316", "question": "在克列缅丘格水电站水坝上游建了什么水库， 克列缅丘格水库还是钟灵水库 ？", "answer": [{"id": "Q1431500", "label": "克列缅丘格水库"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2317", "question": "不来梅号的船籍港在哪里， 拿骚还是巴布尔加奥恩 ？", "answer": [{"id": "Q2467", "label": "拿骚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2318", "question": "X-Press珍珠号货柜船的船籍港在哪里， 新加坡还是阿兰图赖 ？", "answer": [{"id": "Q334", "label": "新加坡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2319", "question": "圣赫勒拿号货轮的船籍港在哪里， 伦敦还是巴布什金 ？", "answer": [{"id": "Q84", "label": "伦敦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2320", "question": "挪威之光号的船籍港在哪里， 拿骚还是菲什敦 ？", "answer": [{"id": "Q2467", "label": "拿骚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2321", "question": "银海探索号的船籍港在哪里， 邓唐纳德还是拿骚 ？", "answer": [{"id": "Q2467", "label": "拿骚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2322", "question": "丹·艾克洛德更习惯使用哪只手， 左利手还是惯用左脚 ？", "answer": [{"id": "Q789447", "label": "左利手"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2323", "question": "坂井泉水更习惯使用哪只手， 左利手还是惯用右脚 ？", "answer": [{"id": "Q789447", "label": "左利手"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2324", "question": "若埃尔·阿巴蒂更习惯使用哪只手， 左利手还是两手同利 ？", "answer": [{"id": "Q789447", "label": "左利手"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2325", "question": "朱莉安·摩尔更习惯使用哪只手， 左利手还是惯用左脚 ？", "answer": [{"id": "Q789447", "label": "左利手"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2326", "question": "东尼·洛许更习惯使用哪只手， 惯用右脚还是左利手 ？", "answer": [{"id": "Q789447", "label": "左利手"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2327", "question": "Sweet ARMS在哪里成立的， 芬兰还是日本 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2328", "question": "风男塾在哪里成立的， 日本还是葡萄牙 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2329", "question": "灭迹合唱团在哪里成立的， 博里纳日还是英格兰 ？", "answer": [{"id": "Q21", "label": "英格兰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2330", "question": "CCS乐队在哪里成立的， 美国南部还是英格兰 ？", "answer": [{"id": "Q21", "label": "英格兰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2331", "question": "加马德利奇在哪里成立的， 日本还是吉尔吉斯斯坦 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2332", "question": "硫酸铝钾的水合物是什么， 溴化锌还是明矾 ？", "answer": [{"id": "Q411309", "label": "明矾"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2333", "question": "磷石膏的水合物是什么， 正戊醛还是硫酸钙 ？", "answer": [{"id": "Q407258", "label": "硫酸钙"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2334", "question": "五水合硫酸铜的水合物是什么， 1,3-戊二烯还是硫酸铜 ？", "answer": [{"id": "Q107184", "label": "硫酸铜"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2335", "question": "卡比多巴的水合物是什么， 二氟化二氧还是卡比多巴 ？", "answer": [{"id": "Q71133637", "label": "卡比多巴"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2336", "question": "硝酸铈的水合物是什么， 甲基香荚兰醛还是硝酸铈 ？", "answer": [{"id": "Q27268844", "label": "硝酸铈"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2337", "question": "奥维迪奥·古斯曼·洛佩斯被羁押在哪里， 美国还是广东电视塔 ？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2338", "question": "约瑟夫·加林斯基被羁押在哪里， 布瑟舒尔堡还是奥斯威辛集中营 ？", "answer": [{"id": "Q7341", "label": "奥斯威辛集中营"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2339", "question": "鲁道夫·施瓦茨被羁押在哪里， 旧牛奶公司仓库还是萨克森豪森集中营 ？", "answer": [{"id": "Q154498", "label": "萨克森豪森集中营"}, {"id": "Q7332", "label": "伯根-贝尔森集中营"}, {"id": "Q7341", "label": "奥斯威辛集中营"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2340", "question": "毕达哥拉斯被羁押在哪里， 巴比伦还是罗阿诺克之星 ？", "answer": [{"id": "Q5684", "label": "巴比伦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2341", "question": "彼得罗·加泽拉被羁押在哪里， 里昂剧场还是奈洛比 ？", "answer": [{"id": "Q3870", "label": "奈洛比"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2342", "question": "苏联最高苏维埃民族院 的行政权力归属于谁， 苏联最高苏维埃还是牙买加国会 ？", "answer": [{"id": "Q326465", "label": "苏联最高苏维埃"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2343", "question": "巴塞罗那足球俱乐部 的行政权力归属于谁， 韩国棋院还是西班牙职业足球联盟 ？", "answer": [{"id": "Q4453842", "label": "西班牙职业足球联盟"}, {"id": "Q207615", "label": "西班牙皇家足球协会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2344", "question": "阿肯色波斯特 的行政权力归属于谁， 台湾石虎保育协会还是美国国家公园管理局 ？", "answer": [{"id": "Q308439", "label": "美国国家公园管理局"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2345", "question": "Wattpad属于哪个产业， 互联网还是鞋匠 ？", "answer": [{"id": "Q75", "label": "互联网"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2346", "question": "加网属于哪个产业， 造船还是互联网 ？", "answer": [{"id": "Q75", "label": "互联网"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2347", "question": "恩德莫尔属于哪个产业， 电视还是绿色经济 ？", "answer": [{"id": "Q289", "label": "电视"}, {"id": "Q368290", "label": "电影发行商"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2348", "question": "Seamless (公司)属于哪个产业， 互联网还是商业捕鱼 ？", "answer": [{"id": "Q75", "label": "互联网"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2349", "question": "VeriSign属于哪个产业， 电信还是手工业 ？", "answer": [{"id": "Q418", "label": "电信"}, {"id": "Q75", "label": "互联网"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2350", "question": "雅罗斯拉夫-博格丹·鲁德尼茨基的名是什么， 鑫还是博赫丹 ？", "answer": [{"id": "Q102271378", "label": "博赫丹"}, {"id": "Q741", "label": "雅罗斯拉夫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2351", "question": "亚历山大·派因斯的名是什么， 영还是亚历山大 ？", "answer": [{"id": "Q923", "label": "亚历山大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2352", "question": "雅罗斯拉夫·莱西夫的名是什么， 雅罗斯拉夫还是三良 ？", "answer": [{"id": "Q741", "label": "雅罗斯拉夫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2353", "question": "雅罗斯拉夫三世·雅罗斯拉维奇的名是什么， 多因还是雅罗斯拉夫 ？", "answer": [{"id": "Q741", "label": "雅罗斯拉夫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2354", "question": "亚历山大·M·鲁莫林的名是什么， 馨仪还是亚历山大 ？", "answer": [{"id": "Q923", "label": "亚历山大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2355", "question": "半犬 是在哪里被发现的， 切尔尼亚希夫区还是土耳其 ？", "answer": [{"id": "Q43", "label": "土耳其"}, {"id": "Q46", "label": "欧洲"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2356", "question": "铍 是在哪里被发现的， 亚斯蓝的国度还是法国 ？", "answer": [{"id": "Q142", "label": "法国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2357", "question": "艾滋病 是在哪里被发现的， 美国还是霍格沃茨城堡 ？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2358", "question": "游蜥王龙属 是在哪里被发现的， 离恨天还是意大利 ？", "answer": [{"id": "Q38", "label": "意大利"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2359", "question": "沃夫布雷(维京剑) 是在哪里被发现的， 艺术与古董购物还是斯堪的纳维亚 ？", "answer": [{"id": "Q21195", "label": "斯堪的纳维亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2360", "question": "韩国国会议长 的代理人/副职/替代人是谁， 韩国国会副议长还是本部长 ？", "answer": [{"id": "Q16176317", "label": "韩国国会副议长"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2362", "question": "瑞典首相 的代理人/副职/替代人是谁， 瑞典副首相还是伴娘 (女官) ？", "answer": [{"id": "Q4189744", "label": "瑞典副首相"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2363", "question": "古巴共和国主席 的代理人/副职/替代人是谁， 古巴共和国副主席还是兰贝斯副主教 ？", "answer": [{"id": "Q21071159", "label": "古巴共和国副主席"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2364", "question": "基里巴斯总统 的代理人/副职/替代人是谁， 城市监察官还是副总统 ？", "answer": [{"id": "Q7925054", "label": "副总统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2365", "question": "胡椒的产物是什么， 蔬菜汤还是胡椒粉 ？", "answer": [{"id": "Q744814", "label": "胡椒粉"}, {"id": "Q3143131", "label": "椒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2366", "question": "苹果属的产物是什么， 娥罗纳英H软膏还是苹果 ？", "answer": [{"id": "Q89", "label": "苹果"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2367", "question": "莎夏·波拉克 因何作品而获奖， 下流世界还是伟大祖国 欣欣向荣 ？", "answer": [{"id": "Q56561387", "label": "下流世界"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2368", "question": "金匕首奖 因何作品而获奖， 冷战谍魂还是热爱毛主席 ？", "answer": [{"id": "Q468071", "label": "冷战谍魂"}, {"id": "Q1239133", "label": "高尚的男生"}, {"id": "Q7762595", "label": "毒舌钩"}, {"id": "Q7763420", "label": "百分之七溶液"}, {"id": "Q16386728", "label": "活色生香"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2369", "question": "布鲁诺·彭特克沃奖 因何作品而获奖， 淡水港还是粒子物理学 ？", "answer": [{"id": "Q18334", "label": "粒子物理学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2370", "question": "三十枚银币 因何作品而获奖， 犹大出卖耶稣之约还是服务到田头 ？", "answer": [{"id": "Q4860530", "label": "犹大出卖耶稣之约"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2371", "question": "国际野生动物摄影年赛 因何作品而获奖， 努力学习 准备为社会主义现代化贡献力量 专心听 勤思考 认真完成作业还是野生动物摄影 ？", "answer": [{"id": "Q966880", "label": "野生动物摄影"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2372", "question": "哪些路线服务停靠在 克勒贝尔站 站点， 超特急列车还是巴黎地铁6号线 ？", "answer": [{"id": "Q50746", "label": "巴黎地铁6号线"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2373", "question": "哪些路线服务停靠在 协和广场站 站点， 巴黎地铁12号线还是港深机场铁路 ？", "answer": [{"id": "Q50757", "label": "巴黎地铁12号线"}, {"id": "Q13224", "label": "巴黎地铁1号线"}, {"id": "Q50751", "label": "巴黎地铁8号线"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2374", "question": "哪些路线服务停靠在 米拉博站 站点， 巴黎地铁10号线还是内西与莱平顿线 ？", "answer": [{"id": "Q50754", "label": "巴黎地铁10号线"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2375", "question": "哪些路线服务停靠在 克里木站 站点， 巴黎地铁7号线还是区域快车 ？", "answer": [{"id": "Q50748", "label": "巴黎地铁7号线"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2376", "question": "哪些路线服务停靠在 往十里站 站点， 盆唐线还是下北号列车 ？", "answer": [{"id": "Q16266", "label": "盆唐线"}, {"id": "Q17501", "label": "首尔地铁2号线"}, {"id": "Q92530", "label": "首尔地铁5号线"}, {"id": "Q492626", "label": "ITX-青春"}, {"id": "Q18233162", "label": "首都圈电铁京义·中央线"}, {"id": "Q84389881", "label": "首都圈电铁水仁·盆唐线"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2377", "question": "2005年飓风贝塔位于哪个地理环境， 纳戈尔诺-卡拉巴赫还是大西洋 ？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2378", "question": "2002年飓风凯尔位于哪个地理环境， 大西洋还是登德尔地区 ？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2379", "question": "2009年热带风暴克劳德特位于哪个地理环境， 满地可南岸还是大西洋 ？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2380", "question": "第一次世界大战位于哪个地理环境， 非洲还是安地斯地区 ？", "answer": [{"id": "Q15", "label": "非洲"}, {"id": "Q46", "label": "欧洲"}, {"id": "Q97", "label": "大西洋"}, {"id": "Q98", "label": "太平洋"}, {"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}, {"id": "Q1239", "label": "印度洋"}, {"id": "Q27293", "label": "西亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2381", "question": "1987年飓风弗洛伊德位于哪个地理环境， 大西洋还是科伦坡金融城 ？", "answer": [{"id": "Q97", "label": "大西洋"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2382", "question": "Ad5-nCoV 疫苗是用于预防哪种疾病的， 静脉溃疡还是2019冠状病毒病 ？", "answer": [{"id": "Q84263196", "label": "2019冠状病毒病"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2383", "question": "百日咳疫苗 疫苗是用于预防哪种疾病的， 妊娠期尿路感染还是百日咳 ？", "answer": [{"id": "Q134859", "label": "百日咳"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2384", "question": "HIV疫苗 疫苗是用于预防哪种疾病的， 人类免疫缺陷病毒传染性疾病还是子宫炎 ？", "answer": [{"id": "Q18556697", "label": "人类免疫缺陷病毒传染性疾病"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2385", "question": "霍乱疫苗 疫苗是用于预防哪种疾病的， 霍乱还是类风湿结节 ？", "answer": [{"id": "Q12090", "label": "霍乱"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2386", "question": "BBV152 疫苗是用于预防哪种疾病的， 气道阻塞还是2019冠状病毒病 ？", "answer": [{"id": "Q84263196", "label": "2019冠状病毒病"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2387", "question": "什么是伊利亚特的格律， 六步格还是扬抑六步格 ？", "answer": [{"id": "Q5254470", "label": "扬抑六步格"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2388", "question": "什么是伊吕波的格律， 短长三步格还是七五调 ？", "answer": [{"id": "Q11353378", "label": "七五调"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2389", "question": "什么是耶路撒冷的解放的格律， 八行体还是四步抑扬格 ？", "answer": [{"id": "Q1402779", "label": "八行体"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2390", "question": "什么是卢济塔尼亚人之歌的格律， 八行体还是四步抑扬格 ？", "answer": [{"id": "Q1402779", "label": "八行体"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2391", "question": "什么是奥德赛的格律， 排律诗还是六步格 ？", "answer": [{"id": "Q109548", "label": "六步格"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2392", "question": "凡图齐宫的建筑风格是什么， 风格主义还是综合媒材 ？", "answer": [{"id": "Q131808", "label": "风格主义"}, {"id": "Q4692", "label": "文艺复兴"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2393", "question": "尖石宫的建筑风格是什么， 曷萨拉建筑还是文艺复兴 ？", "answer": [{"id": "Q4692", "label": "文艺复兴"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2394", "question": "圣保禄堂的建筑风格是什么， 文艺复兴还是石库门 ？", "answer": [{"id": "Q4692", "label": "文艺复兴"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2395", "question": "立陶宛大公宫的建筑风格是什么， 文艺复兴还是地图学 ？", "answer": [{"id": "Q4692", "label": "文艺复兴"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2396", "question": "大犹太会堂 (卢茨克)的建筑风格是什么， 文艺复兴还是莫卧儿细密画 ？", "answer": [{"id": "Q4692", "label": "文艺复兴"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2397", "question": "谁是万维网联盟的领导人， 威廉·巴特拉姆还是提姆·柏纳-李 ？", "answer": [{"id": "Q80", "label": "提姆·柏纳-李"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2398", "question": "谁是阿拉伯社会主义联盟的领导人， 罗阿尔·阿蒙森还是穆罕默德·安瓦尔·萨达特 ？", "answer": [{"id": "Q42013", "label": "穆罕默德·安瓦尔·萨达特"}, {"id": "Q39524", "label": "贾迈勒·阿卜杜－纳赛尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2399", "question": "谁是利库德党的领导人， 唐僖宗还是本雅明·内塔尼亚胡 ？", "answer": [{"id": "Q43723", "label": "本雅明·内塔尼亚胡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2400", "question": "谁是七二六运动的领导人， 菲德尔·卡斯特罗还是吴克俭 ？", "answer": [{"id": "Q11256", "label": "菲德尔·卡斯特罗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2401", "question": "谁是民主运动的领导人， 亚当·卡罗拉还是弗朗索瓦·贝鲁 ？", "answer": [{"id": "Q12963", "label": "弗朗索瓦·贝鲁"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2402", "question": "WASP-43b 的发现方法是什么， 凌日法还是直接影像观测 ？", "answer": [{"id": "Q2069919", "label": "凌日法"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2403", "question": "HAT-P-8b 的发现方法是什么， 都卜勒光谱学还是凌日法 ？", "answer": [{"id": "Q2069919", "label": "凌日法"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2404", "question": "多诺万·鲁多克代表哪个国家参加体育比赛， 青叶区还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2405", "question": "迪华尼·迪·罗沙里奥代表哪个国家参加体育比赛， 加拿大还是阿科马普韦布洛族 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2406", "question": "芭芭拉·瓦格纳代表哪个国家参加体育比赛， 加拿大还是华亭县 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2407", "question": "米夏埃尔·克卢柯夫斯基代表哪个国家参加体育比赛， 多米尼克还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2408", "question": "雅克·普兰特代表哪个国家参加体育比赛， 加拿大还是萨维尼亚统计区 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2409", "question": "梦陨新章是通过哪种募款计划得到支持的， 群众募资还是付费点击 ？", "answer": [{"id": "Q348303", "label": "群众募资"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2410", "question": "混沌重生是通过哪种募款计划得到支持的， 群众募资还是商业开放原始码商业模型 ？", "answer": [{"id": "Q348303", "label": "群众募资"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2411", "question": "边缘世界是通过哪种募款计划得到支持的， 商对客还是群众募资 ？", "answer": [{"id": "Q348303", "label": "群众募资"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2412", "question": "0 A.D.是通过哪种募款计划得到支持的， 多层次传销还是群众募资 ？", "answer": [{"id": "Q348303", "label": "群众募资"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2413", "question": "乌龙巡警2是通过哪种募款计划得到支持的， 线上沙龙还是群众募资 ？", "answer": [{"id": "Q348303", "label": "群众募资"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2415", "question": "洛克人X2 的叙事背景设定在哪里， 世界动物日还是地球 ？", "answer": [{"id": "Q2", "label": "地球"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2416", "question": "荒漠天堂 的叙事背景设定在哪里， 六四清场还是非洲 ？", "answer": [{"id": "Q15", "label": "非洲"}, {"id": "Q271894", "label": "法属赤道非洲"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2417", "question": "潜龙谍影：幽灵通天塔 的叙事背景设定在哪里， 非洲还是韦斯特豪特31 ？", "answer": [{"id": "Q15", "label": "非洲"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2418", "question": "人猿泰山 (1999年电影) 的叙事背景设定在哪里， 中国农业科学院兰州畜牧与兽药研究所还是非洲 ？", "answer": [{"id": "Q15", "label": "非洲"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2419", "question": "塞纳省 包含哪些行政区域实体， 北顿涅茨克市镇还是巴黎 ？", "answer": [{"id": "Q90", "label": "巴黎"}, {"id": "Q18102", "label": "圣芒代"}, {"id": "Q46135", "label": "克雷泰伊"}, {"id": "Q48958", "label": "塞纳河畔讷伊"}, {"id": "Q72248", "label": "塞纳河畔维特里"}, {"id": "Q128643", "label": "拉伊莱罗斯"}, {"id": "Q128466", "label": "犹太城"}, {"id": "Q135104", "label": "勒克雷姆兰-比塞特尔"}, {"id": "Q135265", "label": "伊西莱穆利诺"}, {"id": "Q154724", "label": "博比尼"}, {"id": "Q160506", "label": "圣但尼"}, {"id": "Q161884", "label": "巴涅"}, {"id": "Q166640", "label": "勒瓦卢瓦-佩雷"}, {"id": "Q170507", "label": "楠泰尔"}, {"id": "Q172455", "label": "布洛涅-比扬古"}, {"id": "Q175999", "label": "勒普雷圣热尔韦"}, {"id": "Q174002", "label": "科隆布"}, {"id": "Q189715", "label": "库尔伯瓦"}, {"id": "Q191415", "label": "塞纳河畔阿涅尔"}, {"id": "Q192378", "label": "马恩河畔尚皮尼"}, {"id": "Q193313", "label": "圣莫代福塞"}, {"id": "Q193370", "label": "蒙特勒伊"}, {"id": "Q193819", "label": "万塞讷"}, {"id": "Q193899", "label": "丰特奈苏布瓦"}, {"id": "Q193877", "label": "塞纳河畔伊夫里"}, {"id": "Q194160", "label": "克拉马"}, {"id": "Q193929", "label": "叙雷讷"}, {"id": "Q200945", "label": "沙特奈马拉布里"}, {"id": "Q201348", "label": "德朗西"}, {"id": "Q201982", "label": "克利希"}, {"id": "Q205632", "label": "欧贝维利耶"}, {"id": "Q205592", "label": "安东尼"}, {"id": "Q206961", "label": "塞纳河畔埃皮奈"}, {"id": "Q208314", "label": "迈松阿尔福"}, {"id": "Q209086", "label": "庞坦"}, {"id": "Q208889", "label": "塞纳河畔圣旺"}, {"id": "Q208943", "label": "巴尼奥莱"}, {"id": "Q209005", "label": "卡尚"}, {"id": "Q212274", "label": "马恩河畔诺让"}, {"id": "Q212566", "label": "布瓦科隆布"}, {"id": "Q212793", "label": "沙朗通勒蓬"}, {"id": "Q212947", "label": "沙蒂永"}, {"id": "Q212987", "label": "舒瓦西勒鲁瓦"}, {"id": "Q221968", "label": "热讷维利耶"}, {"id": "Q225451", "label": "拉加雷讷新城"}, {"id": "Q233909", "label": "阿尔福维尔"}, {"id": "Q236058", "label": "奥利"}, {"id": "Q234728", "label": "旺沃"}, {"id": "Q234743", "label": "皮托"}, {"id": "Q236658", "label": "拉加雷讷科隆布"}, {"id": "Q237394", "label": "邦迪"}, {"id": "Q241021", "label": "蒙鲁日"}, {"id": "Q244725", "label": "拉库尔讷沃"}, {"id": "Q244716", "label": "维勒蒙布勒"}, {"id": "Q249852", "label": "雷讷堡"}, {"id": "Q256004", "label": "莱利拉"}, {"id": "Q253721", "label": "马拉科夫"}, {"id": "Q253939", "label": "塞纳河畔皮埃尔菲特"}, {"id": "Q258757", "label": "舍维伊拉吕"}, {"id": "Q258878", "label": "斯坦"}, {"id": "Q259107", "label": "勒普莱西罗班松"}, {"id": "Q269166", "label": "丰特奈欧罗斯"}, {"id": "Q270345", "label": "弗雷讷"}, {"id": "Q272906", "label": "勒布尔歇"}, {"id": "Q274327", "label": "圣莫里斯"}, {"id": "Q316452", "label": "蒂艾"}, {"id": "Q275353", "label": "维勒塔讷斯"}, {"id": "Q275547", "label": "罗尼苏布瓦"}, {"id": "Q369954", "label": "马恩河畔布里"}, {"id": "Q370224", "label": "努瓦西勒塞克"}, {"id": "Q467132", "label": "阿尔克伊"}, {"id": "Q370498", "label": "索镇"}, {"id": "Q372111", "label": "罗曼维尔"}, {"id": "Q478105", "label": "兰日斯"}, {"id": "Q498043", "label": "莱帕维永苏布瓦"}, {"id": "Q532352", "label": "拉维莱特"}, {"id": "Q609134", "label": "茹安维尔勒蓬"}, {"id": "Q640102", "label": "让蒂伊"}, {"id": "Q1440685", "label": "贝尔维尔"}, {"id": "Q670957", "label": "马恩河畔博讷伊"}, {"id": "Q733971", "label": "利勒圣但尼"}, {"id": "Q738458", "label": "迪尼"}, {"id": "Q990408", "label": "马恩河畔勒佩勒"}, {"id": "Q1241308", "label": "帕西"}, {"id": "Q3555080", "label": "沃日拉尔"}, {"id": "Q13103683", "label": "拉沙佩勒"}, {"id": "Q18199186", "label": "格勒内勒"}, {"id": "Q18199435", "label": "沙罗讷"}, {"id": "Q16532200", "label": "贝尔西"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2420", "question": "比利时大区 包含哪些行政区域实体， 襄城还是弗拉芒大区 ？", "answer": [{"id": "Q9337", "label": "弗拉芒大区"}, {"id": "Q231", "label": "瓦隆大区"}, {"id": "Q240", "label": "布鲁塞尔-首都大区"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2421", "question": "荷兰 包含哪些行政区域实体， 南荷兰省还是阿拜多斯高中 ？", "answer": [{"id": "Q694", "label": "南荷兰省"}, {"id": "Q701", "label": "北荷兰省"}, {"id": "Q707", "label": "弗莱福兰省"}, {"id": "Q705", "label": "泽兰省"}, {"id": "Q752", "label": "格罗宁根省"}, {"id": "Q770", "label": "弗里斯兰省"}, {"id": "Q772", "label": "德伦特省"}, {"id": "Q773", "label": "上艾瑟尔省"}, {"id": "Q775", "label": "海尔德兰省"}, {"id": "Q776", "label": "乌得勒支省"}, {"id": "Q1093", "label": "林堡省"}, {"id": "Q26180", "label": "圣尤斯特歇斯"}, {"id": "Q1101", "label": "北布拉班特省"}, {"id": "Q25528", "label": "萨巴"}, {"id": "Q25396", "label": "博奈尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2422", "question": "帕多瓦省 包含哪些行政区域实体， 帕多瓦还是浚山 ？", "answer": [{"id": "Q617", "label": "帕多瓦"}, {"id": "Q34751", "label": "圣埃伦娜"}, {"id": "Q50323339", "label": "威尼托镇"}, {"id": "Q6671", "label": "奇塔代拉"}, {"id": "Q34297", "label": "佩尔努米亚"}, {"id": "Q34300", "label": "梅利亚迪诺-圣维塔莱"}, {"id": "Q34306", "label": "波尔韦拉拉"}, {"id": "Q34310", "label": "蓬索"}, {"id": "Q34314", "label": "奥斯佩达莱托-埃乌加内奥"}, {"id": "Q34317", "label": "萨科河畔皮奥韦"}, {"id": "Q34323", "label": "梅尔拉腊"}, {"id": "Q34348", "label": "丰塔尼瓦"}, {"id": "Q34350", "label": "坎波桑皮耶罗新镇"}, {"id": "Q34352", "label": "坎迪亚纳"}, {"id": "Q34360", "label": "卡尔图拉"}, {"id": "Q34354", "label": "卡萨莱-迪斯科多西亚"}, {"id": "Q34357", "label": "巴尔博纳"}, {"id": "Q34324", "label": "波佐诺沃"}, {"id": "Q34330", "label": "诺文塔帕多瓦纳"}, {"id": "Q34364", "label": "斯坦盖拉"}, {"id": "Q34365", "label": "圣马蒂诺-迪卢帕里"}, {"id": "Q34361", "label": "博阿拉皮萨尼"}, {"id": "Q34363", "label": "埃斯滕塞镇"}, {"id": "Q34373", "label": "洛雷贾"}, {"id": "Q34385", "label": "孔塞尔韦"}, {"id": "Q34367", "label": "科雷佐拉"}, {"id": "Q34368", "label": "卡萨尔塞鲁戈"}, {"id": "Q34369", "label": "圣彼得罗-维米纳里奥"}, {"id": "Q34371", "label": "博尔戈里科"}, {"id": "Q34386", "label": "特雷巴塞莱盖"}, {"id": "Q34388", "label": "鲁巴诺"}, {"id": "Q34392", "label": "阿尔泽尔格兰德"}, {"id": "Q34419", "label": "上巴尼奥利"}, {"id": "Q34421", "label": "包内"}, {"id": "Q34422", "label": "格兰泽"}, {"id": "Q34399", "label": "圣乔治-德莱佩蒂凯"}, {"id": "Q34406", "label": "乌尔巴纳"}, {"id": "Q34423", "label": "卡斯泰尔巴尔多"}, {"id": "Q34425", "label": "维戈达尔泽雷"}, {"id": "Q34431", "label": "阿尼亚"}, {"id": "Q34437", "label": "库尔塔罗洛"}, {"id": "Q34432", "label": "圣彼得罗因古"}, {"id": "Q34434", "label": "蒙泰格罗托泰尔梅"}, {"id": "Q34435", "label": "切尔瓦雷塞-圣克罗切"}, {"id": "Q34439", "label": "萨科隆戈"}, {"id": "Q34440", "label": "帕多瓦纳自由镇"}, {"id": "Q34443", "label": "坎波多罗"}, {"id": "Q34445", "label": "罗沃隆"}, {"id": "Q34451", "label": "圣乔治-因博斯科"}, {"id": "Q34455", "label": "泰奥洛"}, {"id": "Q34447", "label": "加尔齐尼亚诺-泰尔梅"}, {"id": "Q34449", "label": "格兰托尔托"}, {"id": "Q34457", "label": "梅斯特里诺"}, {"id": "Q34461", "label": "洛佐阿泰斯蒂诺"}, {"id": "Q34463", "label": "布伦塔河畔皮亚佐拉"}, {"id": "Q34471", "label": "韦贾诺"}, {"id": "Q34466", "label": "钦托埃乌加内奥"}, {"id": "Q34469", "label": "利梅纳"}, {"id": "Q34473", "label": "坎波圣马蒂诺"}, {"id": "Q34496", "label": "通博洛"}, {"id": "Q34531", "label": "蓬泰圣尼科洛"}, {"id": "Q34535", "label": "圣安杰洛-迪皮奥韦迪萨科"}, {"id": "Q34537", "label": "维吉佐洛德斯泰"}, {"id": "Q34540", "label": "阿迪杰河畔皮亚琴察"}, {"id": "Q34519", "label": "马塞拉-迪帕多瓦"}, {"id": "Q34521", "label": "加佐"}, {"id": "Q34545", "label": "沃镇"}, {"id": "Q34596", "label": "阿尔比尼亚塞戈"}, {"id": "Q34557", "label": "杜埃卡拉雷"}, {"id": "Q34579", "label": "阿雷"}, {"id": "Q34588", "label": "塞尔瓦扎诺-登特罗"}, {"id": "Q34590", "label": "维贡扎"}, {"id": "Q34605", "label": "蒙塔尼亚纳"}, {"id": "Q34602", "label": "蒙塞利切"}, {"id": "Q34603", "label": "阿巴诺泰尔梅"}, {"id": "Q34607", "label": "埃斯泰"}, {"id": "Q34611", "label": "皮翁比诺代塞"}, {"id": "Q34621", "label": "坎波达尔塞戈"}, {"id": "Q34638", "label": "阿尔夸彼得拉尔卡"}, {"id": "Q34665", "label": "安圭拉腊威尼塔"}, {"id": "Q34662", "label": "马桑扎戈"}, {"id": "Q34663", "label": "蓬泰隆戈"}, {"id": "Q34666", "label": "韦斯科瓦纳"}, {"id": "Q34671", "label": "加列拉威尼塔"}, {"id": "Q34673", "label": "泰拉萨帕多瓦纳"}, {"id": "Q34674", "label": "博沃伦塔"}, {"id": "Q34676", "label": "卡多内盖"}, {"id": "Q34680", "label": "科德维戈"}, {"id": "Q34683", "label": "卡尔米尼亚诺-迪布伦塔"}, {"id": "Q34684", "label": "巴塔利亚泰尔梅"}, {"id": "Q34686", "label": "索莱西诺"}, {"id": "Q34690", "label": "莱尼亚罗"}, {"id": "Q34693", "label": "圣朱斯蒂娜-因科莱"}, {"id": "Q34695", "label": "孔泰镇"}, {"id": "Q34697", "label": "坎波桑皮耶罗"}, {"id": "Q34702", "label": "特里巴诺"}, {"id": "Q34703", "label": "托雷利亚"}, {"id": "Q34704", "label": "卡尔切里"}, {"id": "Q34705", "label": "布鲁吉内"}, {"id": "Q34721", "label": "绍纳拉"}, {"id": "Q34741", "label": "圣乌尔巴诺"}, {"id": "Q34744", "label": "马西"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2423", "question": "的里雅斯特省 包含哪些行政区域实体， 斯戈尼科还是信州 ？", "answer": [{"id": "Q16939", "label": "斯戈尼科"}, {"id": "Q546", "label": "的里雅斯特"}, {"id": "Q16935", "label": "蒙鲁皮诺"}, {"id": "Q16934", "label": "杜伊诺-奥里西纳"}, {"id": "Q16937", "label": "穆贾"}, {"id": "Q16938", "label": "圣多尔利戈德拉瓦莱"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2424", "question": "哪种生物是2019冠状病毒病的自然宿主， 水貂还是图伊鸟 ？", "answer": [{"id": "Q17700", "label": "水貂"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2425", "question": "哪种生物是肾脏钩端螺旋体的自然宿主， 褐家鼠还是矶隐带丽鱼 ？", "answer": [{"id": "Q184224", "label": "褐家鼠"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2426", "question": "哪种生物是裂谷热的自然宿主， 家山羊还是绿头鸭 ？", "answer": [{"id": "Q2934", "label": "家山羊"}, {"id": "Q7368", "label": "羊"}, {"id": "Q158597", "label": "按蚊属"}, {"id": "Q7375", "label": "骆驼"}, {"id": "Q27958", "label": "尖音库蚊"}, {"id": "Q25894", "label": "羚羊"}, {"id": "Q3007100", "label": "热带家蚊"}, {"id": "Q1762688", "label": "非洲小狐蝠"}, {"id": "Q160042", "label": "非洲水牛"}, {"id": "Q3007103", "label": "三带喙库蚊"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2427", "question": "哪种生物是牛痘的自然宿主， 根肿黑粉菌纲还是堤岸田鼠 ？", "answer": [{"id": "Q216580", "label": "堤岸田鼠"}, {"id": "Q660432", "label": "啮形类"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2428", "question": "哪种生物是蒲东热的自然宿主， 犬还是疏螺旋体属 ？", "answer": [{"id": "Q144", "label": "犬"}, {"id": "Q9394", "label": "兔"}, {"id": "Q794982", "label": "血红扇头蜱"}, {"id": "Q25265", "label": "猫科"}, {"id": "Q128098", "label": "亚洲胡狼"}, {"id": "Q46076", "label": "兔属"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2429", "question": "朱利奥·德·美第奇属于哪个军事部门， 海军还是威玛防卫军 ？", "answer": [{"id": "Q4508", "label": "海军"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2430", "question": "查尔斯·德利涅, 第二代阿伦贝格亲王属于哪个军事部门， 海军还是二战期间的法国 ？", "answer": [{"id": "Q4508", "label": "海军"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2431", "question": "乌拉圭海军属于哪个军事部门， 纳米比亚海军还是海军 ？", "answer": [{"id": "Q4508", "label": "海军"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2432", "question": "唐老鸭属于哪个军事部门， 美国陆军还是印度海军 ？", "answer": [{"id": "Q9212", "label": "美国陆军"}, {"id": "Q11220", "label": "美国海军"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2433", "question": "费德烈·薛曼属于哪个军事部门， 纳粹德国陆军还是海军 ？", "answer": [{"id": "Q4508", "label": "海军"}, {"id": "Q11220", "label": "美国海军"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2434", "question": "汉莎航空 的监事会成员是谁， 艾尔哈德·米尔希还是格哈特·施罗德 ？", "answer": [{"id": "Q57169", "label": "艾尔哈德·米尔希"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2435", "question": "CEZ能源集团 的监事会成员是谁， 彼得·阿列克谢耶维奇·克鲁泡特金还是帕切斯 ？", "answer": [{"id": "Q11985766", "label": "帕切斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2436", "question": "捷克斯洛伐克商业银行 的监事会成员是谁， 扬·什韦纳尔还是娜迪亚·佩特洛娃 ？", "answer": [{"id": "Q1682473", "label": "扬·什韦纳尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2437", "question": "德国投资公司 的监事会成员是谁， 约翰·伯顿-桑德森还是阿希姆·纳格尔 ？", "answer": [{"id": "Q1690335", "label": "阿希姆·纳格尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2438", "question": "德国商业银行 的监事会成员是谁， 奥托·施尼温德还是秦始皇 ？", "answer": [{"id": "Q2040500", "label": "奥托·施尼温德"}, {"id": "Q566257", "label": "弗里德里希·默茨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2439", "question": "哪些车站与皇家工学院站存在换乘关系， 换乘中心还是斯德哥尔摩东站 ？", "answer": [{"id": "Q54318", "label": "斯德哥尔摩东站"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2440", "question": "哪些车站与第一-第二-第三航厦站存在换乘关系， 马德里－巴拉哈斯机场还是峰停留场 ？", "answer": [{"id": "Q166276", "label": "马德里－巴拉哈斯机场"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2441", "question": "哪些车站与斯图加特机场/博览会车站存在换乘关系， 换乘中心还是斯图加特机场 ？", "answer": [{"id": "Q158732", "label": "斯图加特机场"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2442", "question": "哪些车站与法兰克福机场存在换乘关系， 峰停留场还是法兰克福机场长途车站 ？", "answer": [{"id": "Q371816", "label": "法兰克福机场长途车站"}, {"id": "Q513804", "label": "法兰克福机场区域车站"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2443", "question": "哪些车站与筑地站存在换乘关系， 新富町站还是峰停留场 ？", "answer": [{"id": "Q332002", "label": "新富町站"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2444", "question": "ePSXe 模拟的是哪个平台、CPU 或系统， 通用电气T58还是PlayStation ？", "answer": [{"id": "Q10677", "label": "PlayStation"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2445", "question": "PPSSPP 模拟的是哪个平台、CPU 或系统， TV Tennis还是PlayStation Portable ？", "answer": [{"id": "Q170325", "label": "PlayStation Portable"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2446", "question": "欧洲E9公路的主要目的地有哪些， 加拉加斯还是巴塞罗那 ？", "answer": [{"id": "Q1492", "label": "巴塞罗那"}, {"id": "Q45656", "label": "利摩日"}, {"id": "Q6548", "label": "奥尔良"}, {"id": "Q7880", "label": "图卢兹"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2447", "question": "D1高速公路的主要目的地有哪些， 卡罗维发利州还是布尔诺 ？", "answer": [{"id": "Q14960", "label": "布尔诺"}, {"id": "Q8385", "label": "俄斯特拉发"}, {"id": "Q1085", "label": "布拉格"}, {"id": "Q470380", "label": "普热罗夫"}, {"id": "Q183111", "label": "伊赫拉瓦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2448", "question": "欧洲E19公路的主要目的地有哪些， 卢布尔雅那还是巴黎 ？", "answer": [{"id": "Q90", "label": "巴黎"}, {"id": "Q727", "label": "阿姆斯特丹"}, {"id": "Q9005", "label": "布鲁塞尔城市圈"}, {"id": "Q12892", "label": "安特卫普"}, {"id": "Q34370", "label": "鹿特丹"}, {"id": "Q36600", "label": "海牙"}, {"id": "Q40844", "label": "布雷达"}, {"id": "Q83407", "label": "蒙斯"}, {"id": "Q163795", "label": "瓦朗谢讷"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2449", "question": "A1公路的主要目的地有哪些， 费尔斯贝尔格还是伦敦 ？", "answer": [{"id": "Q84", "label": "伦敦"}, {"id": "Q9681", "label": "哈特福"}, {"id": "Q19788", "label": "哈特菲尔德"}, {"id": "Q19795", "label": "斯蒂夫尼奇"}, {"id": "Q23436", "label": "爱丁堡"}, {"id": "Q39121", "label": "利兹"}, {"id": "Q58900", "label": "唐克斯特"}, {"id": "Q172438", "label": "彼得伯勒"}, {"id": "Q49940", "label": "特伦特河畔纽瓦克"}, {"id": "Q215829", "label": "哈罗盖特"}, {"id": "Q216372", "label": "盖茨黑德"}, {"id": "Q504678", "label": "特韦德河畔伯立克"}, {"id": "Q179815", "label": "达拉谟"}, {"id": "Q213181", "label": "达灵顿"}, {"id": "Q736785", "label": "莫珀斯"}, {"id": "Q661529", "label": "里彭"}, {"id": "Q685640", "label": "亨廷登"}, {"id": "Q817481", "label": "韦瑟比"}, {"id": "Q846683", "label": "格兰瑟姆"}, {"id": "Q1009235", "label": "庞蒂弗拉克特"}, {"id": "Q1425428", "label": "泰恩河畔纽卡斯尔"}, {"id": "Q1000662", "label": "史丹佛"}, {"id": "Q1002826", "label": "阿尼克"}, {"id": "Q2281658", "label": "哈丁敦"}, {"id": "Q2462685", "label": "雷特福德"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2450", "question": "A1高速公路的主要目的地有哪些， 福伦霍弗还是阿姆斯特丹 ？", "answer": [{"id": "Q727", "label": "阿姆斯特丹"}, {"id": "Q992", "label": "阿默斯福特"}, {"id": "Q9934", "label": "希尔弗瑟姆"}, {"id": "Q10001", "label": "代芬特尔"}, {"id": "Q10006", "label": "亨厄洛"}, {"id": "Q3018561", "label": "阿珀尔多伦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2451", "question": "疯狂广告人 的执行制片人是谁， 狄恩·洛瑞还是霍斯特·克勒 ？", "answer": [{"id": "Q5246313", "label": "狄恩·洛瑞"}, {"id": "Q6163789", "label": "杰森·温纳"}, {"id": "Q31820", "label": "比尔·迪里亚"}, {"id": "Q504720", "label": "大卫·E·凯利"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2452", "question": "虎胆龙威5 的执行制片人是谁， 布鲁斯·威利斯还是夏尔·莫拉斯 ？", "answer": [{"id": "Q2680", "label": "布鲁斯·威利斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2453", "question": "单车失窃记 的执行制片人是谁， 约翰·泰勒还是维多里奥·狄西嘉 ？", "answer": [{"id": "Q53004", "label": "维多里奥·狄西嘉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2454", "question": "勇敢的心 的执行制片人是谁， 梅尔·吉布森还是拉美西斯四世 ？", "answer": [{"id": "Q42229", "label": "梅尔·吉布森"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2455", "question": "星际大战首部曲：威胁潜伏 的执行制片人是谁， 乔治·卢卡斯还是安德里亚斯·埃施巴赫 ？", "answer": [{"id": "Q38222", "label": "乔治·卢卡斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2456", "question": "Midori 使用哪个GUI工具包或框架， GTK还是Allegro ？", "answer": [{"id": "Q189464", "label": "GTK"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2457", "question": "Anaconda 使用哪个GUI工具包或框架， GTK还是JFC ？", "answer": [{"id": "Q189464", "label": "GTK"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2458", "question": "Sugar 使用哪个GUI工具包或框架， GTK还是Swing ？", "answer": [{"id": "Q189464", "label": "GTK"}, {"id": "Q1514769", "label": "PyGTK"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2459", "question": "GNOME字符映射 使用哪个GUI工具包或框架， SWT还是GTK ？", "answer": [{"id": "Q189464", "label": "GTK"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2460", "question": "Inkscape 使用哪个GUI工具包或框架， Electron还是GTK ？", "answer": [{"id": "Q189464", "label": "GTK"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2461", "question": "哪些医学检查可以用于诊断或预测脓疮的医疗状况， 医学超声检查还是特伦德伦堡试验 ？", "answer": [{"id": "Q234904", "label": "医学超声检查"}, {"id": "Q32566", "label": "X射线计算机断层成像"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2462", "question": "哪些医学检查可以用于诊断或预测蜱传脑炎的医疗状况， 酶联免疫吸附试验还是神经传导检查 ？", "answer": [{"id": "Q332126", "label": "酶联免疫吸附试验"}, {"id": "Q7933598", "label": "病毒培养"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2463", "question": "哪些医学检查可以用于诊断或预测阿尔茨海默病的医疗状况， 芬可斯坦测验还是心理测验 ？", "answer": [{"id": "Q873512", "label": "心理测验"}, {"id": "Q161238", "label": "核磁共振成像"}, {"id": "Q188952", "label": "病史"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2464", "question": "哪些医学检查可以用于诊断或预测伤寒的医疗状况， 酶联免疫吸附试验还是最强心尖搏动点 ？", "answer": [{"id": "Q332126", "label": "酶联免疫吸附试验"}, {"id": "Q835153", "label": "体格检查"}, {"id": "Q176996", "label": "聚合酶链式反应"}, {"id": "Q886518", "label": "全血细胞计数"}, {"id": "Q1125312", "label": "微生物培养"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2465", "question": "哪些医学检查可以用于诊断或预测天花的医疗状况， 上消化道摄影还是体格检查 ？", "answer": [{"id": "Q835153", "label": "体格检查"}, {"id": "Q132560", "label": "电子显微镜"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2466", "question": "从布道台可以眺望哪些景物， 吕瑟峡湾还是哥伦布、芝加哥及印第安纳中央铁路 ？", "answer": [{"id": "Q549376", "label": "吕瑟峡湾"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2467", "question": "从阿里卡普宫可以眺望哪些景物， 石山坂本线还是伊玛目广场 ？", "answer": [{"id": "Q4519", "label": "伊玛目广场"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2468", "question": "从岐阜City Tower43可以眺望哪些景物， 不伦瑞克南部铁路还是岐阜市 ？", "answer": [{"id": "Q45798", "label": "岐阜市"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2469", "question": "从布拉格老市政厅可以眺望哪些景物， 老城广场还是纳厄河谷铁路 ？", "answer": [{"id": "Q421678", "label": "老城广场"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2470", "question": "从伦敦缆车可以眺望哪些景物， 多特蒙德-恩斯赫德铁路还是伦敦 ？", "answer": [{"id": "Q84", "label": "伦敦"}, {"id": "Q19686", "label": "泰晤士河"}, {"id": "Q1121950", "label": "O2 (伦敦)"}, {"id": "Q7728321", "label": "伦敦市政厅"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2471", "question": "什么建筑物或结构取代了 大连恒隆广场， 北部非洲还是大连人民体育场 ？", "answer": [{"id": "Q1066091", "label": "大连人民体育场"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2472", "question": "什么建筑物或结构取代了 环球广场一号， 巴尔区还是麦迪逊广场花园 ？", "answer": [{"id": "Q6728098", "label": "麦迪逊广场花园"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2473", "question": "什么建筑物或结构取代了 国家体育场， 十周年纪念体育场还是苏格兰中心带 ？", "answer": [{"id": "Q1969248", "label": "十周年纪念体育场"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2474", "question": "什么建筑物或结构取代了 奈良饭店， 卡拉巴赫还是大乘院 ？", "answer": [{"id": "Q11432099", "label": "大乘院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2475", "question": "什么建筑物或结构取代了 圣伯多禄大殿， 老圣伯多禄圣殿还是弗朗茨•约瑟夫高地 ？", "answer": [{"id": "Q810126", "label": "老圣伯多禄圣殿"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2476", "question": "彼得和狼 的动画师是谁， 罗伯特·佩奇还是奥立·强司顿 ？", "answer": [{"id": "Q443540", "label": "奥立·强司顿"}, {"id": "Q1773633", "label": "约翰·朗斯贝里"}, {"id": "Q2118269", "label": "瓦德·金宝"}, {"id": "Q2437296", "label": "埃里克·拉森"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2477", "question": "斩龙遇仙记 的动画师是谁， 阿米尔·卡里奇还是沃尔特·鲁特曼 ？", "answer": [{"id": "Q77365", "label": "沃尔特·鲁特曼"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2478", "question": "狐狸与猎狗 的动画师是谁， 克里斯·巴克还是西格弗里德·埃德斯特隆 ？", "answer": [{"id": "Q156596", "label": "克里斯·巴克"}, {"id": "Q443540", "label": "奥立·强司顿"}, {"id": "Q735440", "label": "约翰·马斯克"}, {"id": "Q937267", "label": "弗兰克·托马斯"}, {"id": "Q930209", "label": "罗恩·克莱门茨"}, {"id": "Q1382544", "label": "葛连·基恩"}, {"id": "Q3378819", "label": "菲尔·尼伯林克"}, {"id": "Q7292123", "label": "兰迪·卡特赖特"}, {"id": "Q19953081", "label": "亨德尔·布托伊"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2479", "question": "元首的面孔 的动画师是谁， 曼努埃尔·阿穆尼亚还是唐·达格拉迪 ？", "answer": [{"id": "Q444392", "label": "唐·达格拉迪"}, {"id": "Q862224", "label": "比尔·贾斯提斯"}, {"id": "Q1368756", "label": "雷斯·克拉克"}, {"id": "Q2397223", "label": "查尔斯·尼科斯"}, {"id": "Q3314504", "label": "米特·尼尔"}, {"id": "Q5370988", "label": "埃默里·霍金斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2480", "question": "一号动态画 的动画师是谁， 加里·吉盖克斯还是奥斯卡·费钦格 ？", "answer": [{"id": "Q66245", "label": "奥斯卡·费钦格"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2481", "question": "钴中毒 的起因是什么， 钴还是铜 ？", "answer": [{"id": "Q740", "label": "钴"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2482", "question": "车诺比隔离区 的起因是什么， 切尔诺贝利核事件还是大恶臭 ？", "answer": [{"id": "Q486", "label": "切尔诺贝利核事件"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2483", "question": "红军入侵亚美尼亚 的起因是什么， 俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国还是科钦王国 ？", "answer": [{"id": "Q2184", "label": "俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2484", "question": "1833年智利宪法 的起因是什么， 卡利古拉还是华金·普列托 ？", "answer": [{"id": "Q1330", "label": "华金·普列托"}, {"id": "Q965953", "label": "迭戈·波塔莱斯"}, {"id": "Q5098735", "label": "1829-1830年智利内战"}, {"id": "Q6106017", "label": "智利保守党政府"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2485", "question": "病毒感染 的起因是什么， 真核生物还是病毒 ？", "answer": [{"id": "Q808", "label": "病毒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2486", "question": "与 绿带 相关的重要地点有哪些， 渥太华还是法德科特 ？", "answer": [{"id": "Q1930", "label": "渥太华"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2487", "question": "与 佐夫泰格拉国家公园 相关的重要地点有哪些， 中谢拉 (秘鲁)还是海参崴 ？", "answer": [{"id": "Q959", "label": "海参崴"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2488", "question": "与 波士顿国家历史公园 相关的重要地点有哪些， 阿尔巴沙还是波士顿 ？", "answer": [{"id": "Q100", "label": "波士顿"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2489", "question": "与 太平洋沿岸国家公园保留地 相关的重要地点有哪些， 维多利亚还是共同旅行区 ？", "answer": [{"id": "Q2132", "label": "维多利亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2490", "question": "与 乌得勒支岭国家公园 相关的重要地点有哪些， 升峰楼还是费嫩达尔 ？", "answer": [{"id": "Q1840", "label": "费嫩达尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2491", "question": "黑死病 的直接原因是什么， 印度鼠蚤还是刺猬 ？", "answer": [{"id": "Q499106", "label": "印度鼠蚤"}, {"id": "Q106133", "label": "黑家鼠"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2492", "question": "叙利亚内战 的直接原因是什么， 文化大革命还是阿拉伯之春 ？", "answer": [{"id": "Q33761", "label": "阿拉伯之春"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2493", "question": "南北战争 的直接原因是什么， 1828年美国总统选举还是桑特堡战役 ？", "answer": [{"id": "Q543165", "label": "桑特堡战役"}, {"id": "Q698842", "label": "1860年美国总统选举"}, {"id": "Q7241234", "label": "75,000人自愿军"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2494", "question": "黄金糕 的供应温度是多少， 进步还是热 ？", "answer": [{"id": "Q28128222", "label": "热"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2495", "question": "布丁 的供应温度是多少， 置换的奇偶性还是冷 ？", "answer": [{"id": "Q270952", "label": "冷"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2496", "question": "柠汁腌鱼生 的供应温度是多少， 进步还是冷 ？", "answer": [{"id": "Q270952", "label": "冷"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2497", "question": "芭蕉粽 的供应温度是多少， 热还是连贯 ？", "answer": [{"id": "Q28128222", "label": "热"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2498", "question": "冰淇淋 的供应温度是多少， 自发还是冰冻 ？", "answer": [{"id": "Q75271124", "label": "冰冻"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2499", "question": "崔维斯·拜寇的发型是什么样的， 妹妹头还是莫霍克发型 ？", "answer": [{"id": "Q250209", "label": "莫霍克发型"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2500", "question": "嘻哈斗牛梗的发型是什么样的， 呆毛还是秃头 ？", "answer": [{"id": "Q181391", "label": "秃头"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2501", "question": "让-吕克·皮卡尔的发型是什么样的， 妹妹头还是秃头 ？", "answer": [{"id": "Q181391", "label": "秃头"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2502", "question": "索菲斯的发型是什么样的， 蜂巢还是刘海 ？", "answer": [{"id": "Q1144883", "label": "刘海"}, {"id": "Q1636584", "label": "卷发"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2503", "question": "日野茜的发型是什么样的， 剪发礼还是马尾 ？", "answer": [{"id": "Q653122", "label": "马尾"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2504", "question": "阿格斯 As 10C使用什么作为冷却剂， 空气还是丁丙诺啡/纳洛酮 ？", "answer": [{"id": "Q7391292", "label": "空气"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2505", "question": "侏儒-罗纳14Kfs星形发动机使用什么作为冷却剂， 氢氧混合气还是空气 ？", "answer": [{"id": "Q7391292", "label": "空气"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2506", "question": "俄式快中子增殖反应炉使用什么作为冷却剂， 氮还是钠 ？", "answer": [{"id": "Q658", "label": "钠"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2507", "question": "BMW VI引擎使用什么作为冷却剂， 液体还是等离子体 ？", "answer": [{"id": "Q11435", "label": "液体"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2508", "question": "天鹅臂是什么天体坐标的历元， J2000.0还是中天 ？", "answer": [{"id": "Q1264450", "label": "J2000.0"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2509", "question": "马腹一是什么天体坐标的历元， J2000.0还是中天 ？", "answer": [{"id": "Q1264450", "label": "J2000.0"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2510", "question": "NGC 908是什么天体坐标的历元， J2000.0还是维多利亚时代 ？", "answer": [{"id": "Q1264450", "label": "J2000.0"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2511", "question": "房宿三是什么天体坐标的历元， 中天还是J2000.0 ？", "answer": [{"id": "Q1264450", "label": "J2000.0"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2512", "question": "双鱼座I是什么天体坐标的历元， 预计到达时间还是J2000.0 ？", "answer": [{"id": "Q1264450", "label": "J2000.0"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2513", "question": "谁导演了 城市之光， 唐顺宗还是差利·卓别灵 ？", "answer": [{"id": "Q882", "label": "差利·卓别灵"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2514", "question": "谁导演了 爱情神话， 唐殇帝还是费德里科·费里尼 ？", "answer": [{"id": "Q7371", "label": "费德里科·费里尼"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2515", "question": "谁导演了 香港女伯爵， 差利·卓别灵还是迈克尔·杰克逊 ？", "answer": [{"id": "Q882", "label": "差利·卓别灵"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2516", "question": "谁导演了 绝命毒师， 文斯·吉利根还是李托瓦·汤敏彦 ？", "answer": [{"id": "Q4500", "label": "文斯·吉利根"}, {"id": "Q23547", "label": "布莱恩·科兰斯顿"}, {"id": "Q127800", "label": "蜜雪儿·麦劳伦"}, {"id": "Q371455", "label": "大卫·史雷德"}, {"id": "Q462727", "label": "菲利斯·安利奎斯·阿尔卡拉"}, {"id": "Q548834", "label": "蒂姆·杭特"}, {"id": "Q621818", "label": "莱恩·约翰逊"}, {"id": "Q724100", "label": "彼得·梅达克"}, {"id": "Q1279422", "label": "查尔斯·海德"}, {"id": "Q1373742", "label": "乔翰·瑞恩克"}, {"id": "Q1699742", "label": "约翰·达尔"}, {"id": "Q3440795", "label": "亚当·伯恩斯町"}, {"id": "Q3952882", "label": "斯科特·怀南特"}, {"id": "Q4974114", "label": "布朗温·休斯"}, {"id": "Q5144932", "label": "科林·布克西"}, {"id": "Q10307893", "label": "焦恩·席班"}, {"id": "Q15042700", "label": "汤玛斯·舍南兹"}, {"id": "Q5542223", "label": "乔治·马斯特拉斯"}, {"id": "Q6196851", "label": "吉姆·麦凯"}, {"id": "Q6834453", "label": "麦可·斯洛维思"}, {"id": "Q7174311", "label": "彼得·古尔德"}, {"id": "Q7181639", "label": "菲尔·亚伯拉罕"}, {"id": "Q7407299", "label": "山姆·卡特林"}, {"id": "Q7704779", "label": "泰瑞·麦克唐纳"}, {"id": "Q7841104", "label": "翠西亚·布拉克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2517", "question": "谁导演了 兄弟连， 汤姆·汉克斯还是约翰·C·韦尔斯 ？", "answer": [{"id": "Q2263", "label": "汤姆·汉克斯"}, {"id": "Q325805", "label": "大卫·利兰"}, {"id": "Q1372455", "label": "理查德·隆克瑞恩"}, {"id": "Q1387617", "label": "菲尔·奥尔登·罗宾森"}, {"id": "Q7823572", "label": "东尼·土"}, {"id": "Q487069", "label": "迈可·所罗门"}, {"id": "Q934964", "label": "大卫·法兰科"}, {"id": "Q1279660", "label": "戴维·纳特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2518", "question": "威奇托福尔斯地区机场 旁边是哪座建筑物， 谢泼德空军基地还是德奇莫曼努空军基地 ？", "answer": [{"id": "Q176146", "label": "谢泼德空军基地"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2519", "question": "柏林电视塔 旁边是哪座建筑物， 圣母教堂还是圣母主教座堂 ？", "answer": [{"id": "Q679101", "label": "圣母教堂"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2520", "question": "蒙帕纳斯-比安弗尼站 旁边是哪座建筑物， 布德尔博物馆还是东京农林学校 ？", "answer": [{"id": "Q2715373", "label": "布德尔博物馆"}, {"id": "Q3578164", "label": "国立水利森林农业工程学院"}, {"id": "Q272208", "label": "蒙帕纳斯公墓"}, {"id": "Q2445818", "label": "法国邮政博物馆"}, {"id": "Q323767", "label": "蒙帕纳斯大楼"}, {"id": "Q631114", "label": "巴黎蒙帕纳斯车站"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2521", "question": "马尔米体育场 旁边是哪座建筑物， 罗马奥林匹克体育场还是波尔迪·佩佐利美术馆 ？", "answer": [{"id": "Q159884", "label": "罗马奥林匹克体育场"}, {"id": "Q1423801", "label": "法尔内西纳宫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2522", "question": "哪些广播、电视或互联网频道、网络、网站或服务广播了第64届英国电影学院奖， 德国政治大学还是英国广播公司 ？", "answer": [{"id": "Q9531", "label": "英国广播公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2523", "question": "哪些广播、电视或互联网频道、网络、网站或服务广播了2020年夏季奥林匹克运动会， 意大利广播电视公司还是德国外交学院 ？", "answer": [{"id": "Q19616", "label": "意大利广播电视公司"}, {"id": "Q9531", "label": "英国广播公司"}, {"id": "Q12858", "label": "弗拉芒广播电视公司"}, {"id": "Q177747", "label": "马来西亚广播电视"}, {"id": "Q207936", "label": "中国中央电视台"}, {"id": "Q54829", "label": "西班牙广播电视台"}, {"id": "Q129110", "label": "波兰电视台"}, {"id": "Q47099", "label": "特莱维萨"}, {"id": "Q54718", "label": "芬兰广播电视台"}, {"id": "Q262386", "label": "奥地利广播集团"}, {"id": "Q294397", "label": "乔治亚公共广播"}, {"id": "Q461761", "label": "加拿大广播公司"}, {"id": "Q482267", "label": "美洲电信"}, {"id": "Q379592", "label": "AIS"}, {"id": "Q329494", "label": "爱尔兰广播电视"}, {"id": "Q341134", "label": "捷克电视台"}, {"id": "Q366567", "label": "科索沃广播电视台"}, {"id": "Q523293", "label": "国家电视公司"}, {"id": "Q539296", "label": "Eurosport"}, {"id": "Q597209", "label": "RTL卢森堡电视台"}, {"id": "Q608708", "label": "冰岛国家广播"}, {"id": "Q614283", "label": "环球集团"}, {"id": "Q617903", "label": "体育电视网"}, {"id": "Q621592", "label": "探索通信"}, {"id": "Q649618", "label": "葡萄牙广播电视公司"}, {"id": "Q651410", "label": "瑞士广播电视"}, {"id": "Q717531", "label": "中华电信"}, {"id": "Q722715", "label": "蒙特内哥罗广播电视台"}, {"id": "Q727176", "label": "斯洛伐克广播电视公司"}, {"id": "Q846168", "label": "罗马尼亚电视台"}, {"id": "Q908659", "label": "七号电视网"}, {"id": "Q912735", "label": "克罗埃西亚广播电视"}, {"id": "Q928831", "label": "SBS"}, {"id": "Q945592", "label": "拉脱维亚电视台"}, {"id": "Q960061", "label": "斯洛维尼亚广播电视台"}, {"id": "Q1145059", "label": "希腊广播电视公司"}, {"id": "Q1164334", "label": "丹麦广播公司"}, {"id": "Q1004068", "label": "保加利亚国家电视台"}, {"id": "Q1035332", "label": "卡拉科尔电视台"}, {"id": "Q1186424", "label": "新西兰电视台"}, {"id": "Q1189945", "label": "电通"}, {"id": "Q1190356", "label": "RTBF"}, {"id": "Q1212752", "label": "媒体服务支持与资产管理基金"}, {"id": "Q1419926", "label": "南非广播公司"}, {"id": "Q1515393", "label": "荷兰全国公营广播电视机构"}, {"id": "Q1629768", "label": "罗渣士体育网"}, {"id": "Q1662682", "label": "盈方体育传媒"}, {"id": "Q1281055", "label": "阿兹台克电视台"}, {"id": "Q1368796", "label": "新传媒私人有限公司"}, {"id": "Q1778984", "label": "白俄罗斯国家电视广播公司"}, {"id": "Q2039906", "label": "马其顿广播电视台"}, {"id": "Q6156581", "label": "日本广播联合体"}, {"id": "Q6934556", "label": "索尼影业印度公司"}, {"id": "Q12358002", "label": "邮差集团"}, {"id": "Q14564871", "label": "Unifi TV"}, {"id": "Q24076839", "label": "半岛电视台体育频道"}, {"id": "Q3279613", "label": "Astro控股私人有限公司"}, {"id": "Q3486427", "label": "Sky电视"}, {"id": "Q3517311", "label": "TLN电视网"}, {"id": "Q3644483", "label": "超级体育台"}, {"id": "Q5039360", "label": "加勒比广播公司"}, {"id": "Q2073545", "label": "亚美尼亚公共电视"}, {"id": "Q2280893", "label": "波士尼亚与赫塞哥维纳广播电视"}, {"id": "Q2440380", "label": "乌克兰国家电视公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2524", "question": "哪些广播、电视或互联网频道、网络、网站或服务广播了第1届Streamy奖， 互联网还是日内瓦国际音乐比赛 ？", "answer": [{"id": "Q75", "label": "互联网"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2525", "question": "哪些广播、电视或互联网频道、网络、网站或服务广播了1964年度世界小姐比赛， 德国民主妇女联盟还是英国广播公司 ？", "answer": [{"id": "Q9531", "label": "英国广播公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2526", "question": "哪些广播、电视或互联网频道、网络、网站或服务广播了尖尖帕克家族， YouTube还是罗马尼亚秘密警察 ？", "answer": [{"id": "Q866", "label": "YouTube"}, {"id": "Q270285", "label": "Apple TV"}, {"id": "Q624509", "label": "KBS第2频道"}, {"id": "Q626409", "label": "LG U+"}, {"id": "Q27808154", "label": "乐视网"}, {"id": "Q28136991", "label": "腾讯视频"}, {"id": "Q38276977", "label": "Piccoma"}, {"id": "Q4740856", "label": "Amazon Prime Video"}, {"id": "Q10876575", "label": "中华电信MOD"}, {"id": "Q15913890", "label": "爱奇艺"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2527", "question": "分子生物学中，络丝蛋白 调节哪个过程， 神经系统的发育还是尿激酶 ？", "answer": [{"id": "Q1345738", "label": "神经系统的发育"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2528", "question": "分子生物学中，端粒酶 调节哪个过程， 端粒还是腺苷脱氨酶 ？", "answer": [{"id": "Q14872779", "label": "端粒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2529", "question": "分子生物学中，别构调节 调节哪个过程， Fas配体还是酶活性 ？", "answer": [{"id": "Q22035510", "label": "酶活性"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2530", "question": "分子生物学中，分解代谢物阻遏 调节哪个过程， 代谢还是基因调节 ？", "answer": [{"id": "Q1057", "label": "代谢"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2531", "question": "分子生物学中，细胞周期蛋白依赖性蛋白丝氨酸/苏氨酸激酶调节剂活性 调节哪个过程， 抗利尿激素还是细胞周期蛋白依赖性蛋白丝氨酸/苏氨酸激酶活性 ？", "answer": [{"id": "Q21097238", "label": "细胞周期蛋白依赖性蛋白丝氨酸/苏氨酸激酶活性"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2532", "question": "谁颁发了符兹堡文化奖， 巴德法林格博斯特尔还是维尔茨堡 ？", "answer": [{"id": "Q2999", "label": "维尔茨堡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2533", "question": "谁颁发了女子特级大师， 俄罗斯国际象棋联合会还是世界国际象棋联合会 ？", "answer": [{"id": "Q102178", "label": "世界国际象棋联合会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2534", "question": "谁颁发了最佳女演员银熊奖， 柏林国际电影节还是讲谈社漫画赏 ？", "answer": [{"id": "Q130871", "label": "柏林国际电影节"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2535", "question": "谁颁发了狄奥多·W·阿多诺奖， 美茵河畔法兰克福还是约翰内斯堡 ？", "answer": [{"id": "Q1794", "label": "美茵河畔法兰克福"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2536", "question": "谁颁发了南加州大学编剧协会奖， 南加州大学还是威斯康星大学密尔沃基分校 ？", "answer": [{"id": "Q4614", "label": "南加州大学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2537", "question": "谁是那年我二十岁的演员， 安德烈·塔尔科夫斯基还是卡罗尔·格雷德 ？", "answer": [{"id": "Q853", "label": "安德烈·塔尔科夫斯基"}, {"id": "Q253395", "label": "贝拉·阿赫玛杜琳娜"}, {"id": "Q457434", "label": "斯坦尼斯拉夫·柳布申"}, {"id": "Q1983805", "label": "尼古拉·尼古拉耶维奇·古边科"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2538", "question": "谁是命运规划局的演员， A·J·伯克利还是迈克尔·布隆伯格 ？", "answer": [{"id": "Q607", "label": "迈克尔·布隆伯格"}, {"id": "Q77298", "label": "泰伦斯·史丹普"}, {"id": "Q211987", "label": "乔恩·史都华"}, {"id": "Q193517", "label": "爱美莉·宾特"}, {"id": "Q175535", "label": "马特·戴蒙"}, {"id": "Q374346", "label": "约翰·斯拉特里"}, {"id": "Q235721", "label": "詹妮弗·艾莉"}, {"id": "Q511554", "label": "安东尼·麦凯"}, {"id": "Q556538", "label": "贾森·克拉维茨"}, {"id": "Q573944", "label": "安东尼·瑞维瓦"}, {"id": "Q14752155", "label": "佩德罗·帕斯卡"}, {"id": "Q719556", "label": "迈克尔·凯利"}, {"id": "Q1173538", "label": "大卫·阿兰·巴斯凯"}, {"id": "Q5296669", "label": "唐尼"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2539", "question": "谁是克蓝玛对克蓝玛的演员， 梅丽·史翠普还是安东尼·高迪 ？", "answer": [{"id": "Q873", "label": "梅丽·史翠普"}, {"id": "Q42930", "label": "德斯汀·荷夫曼"}, {"id": "Q237809", "label": "乔贝丝·威廉斯"}, {"id": "Q242717", "label": "珍·雅莉珊达"}, {"id": "Q464353", "label": "贾斯汀·亨利"}, {"id": "Q1345052", "label": "乔·塞内卡"}, {"id": "Q1631794", "label": "霍华德·达夫"}, {"id": "Q3760469", "label": "乔治·柯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2540", "question": "谁是九一一事件簿的演员， 乔治·沃克·布什还是奈伦·诺斯沃西 ？", "answer": [{"id": "Q207", "label": "乔治·沃克·布什"}, {"id": "Q440", "label": "萨尔瓦多·阿连德"}, {"id": "Q44221", "label": "西恩·潘"}, {"id": "Q368", "label": "奥古斯托·皮诺切特"}, {"id": "Q102551", "label": "喧尼斯·鲍宁"}, {"id": "Q66107", "label": "亨利·基辛格"}, {"id": "Q381486", "label": "努尔·谢里夫"}, {"id": "Q457722", "label": "埃马努埃勒·拉博里"}, {"id": "Q873921", "label": "柄本明"}, {"id": "Q1138422", "label": "倍赏美津子"}, {"id": "Q1347933", "label": "麻生久美子"}, {"id": "Q1370767", "label": "尾形拳"}, {"id": "Q1488230", "label": "丹波哲郎"}, {"id": "Q2365265", "label": "TomorôTaguchi"}, {"id": "Q6984265", "label": "李伦·勒夫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2541", "question": "谁是美味关系的演员， 梅丽·史翠普还是海伦·波特 ？", "answer": [{"id": "Q873", "label": "梅丽·史翠普"}, {"id": "Q223117", "label": "史丹利·特治"}, {"id": "Q228852", "label": "珍·林奇"}, {"id": "Q230510", "label": "玛丽·莱恩·莱杰斯库"}, {"id": "Q233724", "label": "凡妮莎·费丽托"}, {"id": "Q272412", "label": "法兰西丝·史坦海根"}, {"id": "Q466016", "label": "凯西·威尔森"}, {"id": "Q276184", "label": "琳达·伊蒙"}, {"id": "Q481832", "label": "艾美·亚当斯"}, {"id": "Q1077549", "label": "克里斯·梅希纳"}, {"id": "Q2197160", "label": "理查德·贝金斯"}, {"id": "Q3456181", "label": "雷米·罗巴汉"}, {"id": "Q4974971", "label": "布鲁克斯·阿什曼斯卡斯"}, {"id": "Q3355459", "label": "史蒂芬·伯嘉德斯"}, {"id": "Q6205177", "label": "琼恩·茱丽叶·巴克"}, {"id": "Q6385930", "label": "凯利·奥科"}, {"id": "Q16093568", "label": "乔治·巴特奈夫"}, {"id": "Q47502685", "label": "达林·德·保罗"}, {"id": "Q16337574", "label": "玛丝琳·胡戈"}, {"id": "Q22662904", "label": "拜伦·詹宁斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2542", "question": "罗丝威尔森配备了什么武器装备， 笼手剑还是刀剑 ？", "answer": [{"id": "Q12791", "label": "刀剑"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2543", "question": "喀布尔桂园酒店枪击案配备了什么武器装备， 墨壶还是火器 ？", "answer": [{"id": "Q12796", "label": "火器"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2544", "question": "SH-3海王直升机配备了什么武器装备， 电胡刀还是飞鱼反舰导弹 ？", "answer": [{"id": "Q150570", "label": "飞鱼反舰导弹"}, {"id": "Q292404", "label": "AGM-119企鹅反舰飞弹"}, {"id": "Q384792", "label": "𫚉鱼鱼雷"}, {"id": "Q494361", "label": "M60通用机枪"}, {"id": "Q653260", "label": "深水炸弹"}, {"id": "Q2261915", "label": "海鹰反舰导弹"}, {"id": "Q3849976", "label": "海杀手反舰飞弹"}, {"id": "Q864060", "label": "M134迷你砲机枪"}, {"id": "Q1088886", "label": "Mk 44型鱼雷"}, {"id": "Q1316198", "label": "Mk46型鱼雷"}, {"id": "Q1899856", "label": "Mk 50鱼雷"}, {"id": "Q2032306", "label": "海贼鸥导弹"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2545", "question": "以色列国境警察特勤队配备了什么武器装备， 闪光弹还是FLW遥控武器站 ？", "answer": [{"id": "Q153544", "label": "闪光弹"}, {"id": "Q12800", "label": "机枪"}, {"id": "Q155644", "label": "乌兹冲锋枪"}, {"id": "Q172172", "label": "格洛克17"}, {"id": "Q173517", "label": "手榴弹"}, {"id": "Q177456", "label": "突击步枪"}, {"id": "Q214688", "label": "M4卡宾枪"}, {"id": "Q178550", "label": "冲锋枪"}, {"id": "Q190570", "label": "狙击步枪"}, {"id": "Q486396", "label": "霰弹枪"}, {"id": "Q1154523", "label": "SR-25狙击步枪"}, {"id": "Q4863436", "label": "巴雷特MRAD狙击步枪"}, {"id": "Q5353651", "label": "夜视镜"}, {"id": "Q1907525", "label": "手枪"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2546", "question": "福克D-VIII战斗机配备了什么武器装备， 无限宝石还是机枪 ？", "answer": [{"id": "Q12800", "label": "机枪"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2547", "question": "海少侠采取了什么形态， 海少侠还是娜奇雅 ？", "answer": [{"id": "Q4782683", "label": "海少侠"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2548", "question": "普罗克妮采取了什么形态， 鸟纲还是树鹊类 ？", "answer": [{"id": "Q5113", "label": "鸟纲"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2549", "question": "卡玛拉·克汗采取了什么形态， 塔比莎·盖勒文还是惊奇女士 ？", "answer": [{"id": "Q3316552", "label": "惊奇女士"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2550", "question": "费安娜公主采取了什么形态， 食人魔还是纳芙卡 ？", "answer": [{"id": "Q290562", "label": "食人魔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2551", "question": "新加坡航空006号班机空难涉及哪些载具， 波音747还是维克斯主战坦克 ？", "answer": [{"id": "Q179", "label": "波音747"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2552", "question": "联邦快递80号班机空难涉及哪些载具， 麦道MD-11还是惠特利轰炸机 ？", "answer": [{"id": "Q62161", "label": "麦道MD-11"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2553", "question": "联合航空175号班机恐怖袭击涉及哪些载具， 卡拉维尔客机还是波音767 ？", "answer": [{"id": "Q6423", "label": "波音767"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2554", "question": "2012年苏丹安-26运输机坠毁事件涉及哪些载具， 安东诺夫安-26还是F-16战隼战斗机 ？", "answer": [{"id": "Q62156", "label": "安东诺夫安-26"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2555", "question": "中华航空611号班机空难涉及哪些载具， 波音747还是四式战斗机 ？", "answer": [{"id": "Q179", "label": "波音747"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2556", "question": "谁是肯特州立大学枪击事件的受害人， 艾莉森·克劳斯还是科西莫·罗塞利 ？", "answer": [{"id": "Q4732776", "label": "艾莉森·克劳斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2557", "question": "谁是2020年巴格达国际机场空袭的受害人， 奈伦·诺斯沃西还是阿布·马赫迪·穆罕迪斯 ？", "answer": [{"id": "Q19609480", "label": "阿布·马赫迪·穆罕迪斯"}, {"id": "Q892014", "label": "卡西姆·苏莱曼尼"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2558", "question": "谁是近江屋事件的受害人， 奥利弗·吉鲁还是坂本龙马 ？", "answer": [{"id": "Q378450", "label": "坂本龙马"}, {"id": "Q3138626", "label": "中冈慎太郎"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2559", "question": "谁是卡斯特利镇直升机空难的受害人， 亚历克西斯·韦斯廷还是约翰·克鲁伊夫 ？", "answer": [{"id": "Q930934", "label": "亚历克西斯·韦斯廷"}, {"id": "Q435208", "label": "弗洛伦斯·阿尔托"}, {"id": "Q137579", "label": "卡蜜尔·莫法特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2560", "question": "谁是刺杀列宁的受害人， 列宁还是史提夫·布洛克 ？", "answer": [{"id": "Q1394", "label": "列宁"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2561", "question": "D-精氨酸有什么立体异构体， 桉叶油醇还是精氨酸 ？", "answer": [{"id": "Q173670", "label": "精氨酸"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2562", "question": "白藜芦醇四聚体有什么立体异构体， 金鹊根素还是十六烷 ？", "answer": [{"id": "Q55240", "label": "金鹊根素"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2563", "question": "胞苷有什么立体异构体， 三氮烷还是阿糖胞苷 ？", "answer": [{"id": "Q180983", "label": "阿糖胞苷"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2564", "question": "D-酪氨酸有什么立体异构体， 环十一烷还是酪氨酸 ？", "answer": [{"id": "Q188017", "label": "酪氨酸"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2565", "question": "维生素C有什么立体异构体， 异抗坏血酸还是黄嘌呤 ？", "answer": [{"id": "Q424531", "label": "异抗坏血酸"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2566", "question": "波诺波斯 的投资者是谁， Accel合伙公司还是Qualcomm Ventures ？", "answer": [{"id": "Q2578125", "label": "Accel合伙公司"}, {"id": "Q6546580", "label": "光速创投"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2567", "question": "Light Table 的投资者是谁， 德丰杰投资还是Y Combinator ？", "answer": [{"id": "Q2616400", "label": "Y Combinator"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2568", "question": "泰晤士潮流隧道 的投资者是谁， 欧洲货币管理局还是欧洲投资银行 ？", "answer": [{"id": "Q192247", "label": "欧洲投资银行"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2569", "question": "字节跳动 的投资者是谁， 红杉资本还是波音 ？", "answer": [{"id": "Q1852025", "label": "红杉资本"}, {"id": "Q98918715", "label": "Group 42"}, {"id": "Q119164449", "label": "中国互联网投资基金管理有限公司"}, {"id": "Q201653", "label": "软银集团"}, {"id": "Q1570773", "label": "科尔伯格－克拉维斯－罗伯茨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2570", "question": "Okta 的投资者是谁， 红杉资本还是华沙证券交易所 ？", "answer": [{"id": "Q1852025", "label": "红杉资本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2571", "question": "保加利亚的座右铭是什么， 团结就是力量 (格言)还是保持警惕 (斯洛伐克) ？", "answer": [{"id": "Q1308013", "label": "团结就是力量 (格言)"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2572", "question": "捷克斯洛伐克的座右铭是什么， 力量在于真理还是真理战胜 ？", "answer": [{"id": "Q3274908", "label": "真理战胜"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2573", "question": "奈梅亨拉德伯德大学的座右铭是什么， SPQR还是拉丁语 ？", "answer": [{"id": "Q397", "label": "拉丁语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2574", "question": "哈萨克苏维埃社会主义共和国的座右铭是什么， 为人民服务还是全世界无产者，联合起来！ ？", "answer": [{"id": "Q877781", "label": "全世界无产者，联合起来！"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2575", "question": "英国君主制度的座右铭是什么， 欧盟格言还是我权天授 ？", "answer": [{"id": "Q542463", "label": "我权天授"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2576", "question": "2017年北爱尔兰大选 会导致什么样的结果， 白水事件还是可再生热能计划丑闻 ？", "answer": [{"id": "Q28113354", "label": "可再生热能计划丑闻"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2577", "question": "哪些项目或物质被血管容纳在内， 臀还是血液 ？", "answer": [{"id": "Q7873", "label": "血液"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2578", "question": "哪些项目或物质被磷酸铁锂电池容纳在内， 硫锑锰银矿还是磷酸铁 ？", "answer": [{"id": "Q1311179", "label": "磷酸铁"}, {"id": "Q3042400", "label": "磷酸锂铁"}, {"id": "Q5309", "label": "石墨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2580", "question": "哪些项目或物质被脊椎容纳在内， 脊髓还是咽动脉 ？", "answer": [{"id": "Q9606", "label": "脊髓"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2581", "question": "由谁作为叙事者来解说泰坦尼克号的故事， 葛罗莉·史都华还是蒂托·李维 ？", "answer": [{"id": "Q189407", "label": "葛罗莉·史都华"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2582", "question": "由谁作为叙事者来解说恶灵古堡2：启示录的故事， 金·怀尔德还是米拉·乔沃维奇 ？", "answer": [{"id": "Q170576", "label": "米拉·乔沃维奇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2583", "question": "由谁作为叙事者来解说盗墓迷城2的故事， 奥德·菲尔还是马塞尔·赫希尔 ？", "answer": [{"id": "Q127996", "label": "奥德·菲尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2584", "question": "由谁作为叙事者来解说300壮士：斯巴达的逆袭的故事， 兰斯·阿姆斯特朗还是大卫·温汉 ？", "answer": [{"id": "Q296328", "label": "大卫·温汉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2585", "question": "由谁作为叙事者来解说新木偶奇遇记的故事， 大卫·杜尔尼还是约翰·麦克·霍索恩 ？", "answer": [{"id": "Q119198", "label": "大卫·杜尔尼"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2586", "question": "与 生化危机4 重制版 交互使用的输出设备是什么， PlayStation VR2还是HTC Vive ？", "answer": [{"id": "Q107944338", "label": "PlayStation VR2"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2587", "question": "与 跑车浪漫旅竞速 交互使用的输出设备是什么， PlayStation VR还是Oculus Quest 2 ？", "answer": [{"id": "Q16011703", "label": "PlayStation VR"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2588", "question": "与 我的世界 携带版 交互使用的输出设备是什么， PlayStation VR还是三星Gear VR ？", "answer": [{"id": "Q16011703", "label": "PlayStation VR"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2589", "question": "与 无根之草 交互使用的输出设备是什么， PlayStation VR还是Virtual Boy ？", "answer": [{"id": "Q16011703", "label": "PlayStation VR"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2590", "question": "与 最终幻想XV VR体验 交互使用的输出设备是什么， Valve Index还是PlayStation VR ？", "answer": [{"id": "Q16011703", "label": "PlayStation VR"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2591", "question": "汞中毒通过什么途径给药， 摄取还是药物注射 ？", "answer": [{"id": "Q1663054", "label": "摄取"}, {"id": "Q4010888", "label": "吸入"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2592", "question": "卉妍康通过什么途径给药， 肌肉注射还是皮下 ？", "answer": [{"id": "Q432083", "label": "肌肉注射"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2593", "question": "阿米替林通过什么途径给药， 静脉注射还是骨内输药 ？", "answer": [{"id": "Q640448", "label": "静脉注射"}, {"id": "Q285166", "label": "口服给药"}, {"id": "Q432083", "label": "肌肉注射"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2594", "question": "英夫利昔单抗通过什么途径给药， 静脉注射还是吸入 ？", "answer": [{"id": "Q640448", "label": "静脉注射"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2595", "question": "铅中毒通过什么途径给药， 摄取还是海绵注射给药 ？", "answer": [{"id": "Q1663054", "label": "摄取"}, {"id": "Q4010888", "label": "吸入"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2596", "question": "哪个文件取代了1946年法国宪法， 1958年10月4日宪法还是印度护照法 ？", "answer": [{"id": "Q832508", "label": "1958年10月4日宪法"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2597", "question": "哪个文件取代了最高人民法院关于审理著作权民事纠纷案件适用法律若干问题的解释， 关于科技学术期刊论文更正和撤销的讨论还是最高人民法院关于审理著作权民事纠纷案件适用法律若干问题的解释 (2020年) ？", "answer": [{"id": "Q107155266", "label": "最高人民法院关于审理著作权民事纠纷案件适用法律若干问题的解释 (2020年)"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2598", "question": "哪个文件取代了战时措施法， 紧急情况法令还是勘误 ？", "answer": [{"id": "Q5370537", "label": "紧急情况法令"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2599", "question": "哪个文件取代了1937年国王陛下爱德华八世退位法令， 1961年南非宪法还是Appendix III of CITES ？", "answer": [{"id": "Q2591217", "label": "1961年南非宪法"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2600", "question": "哪个文件取代了劳工保险条例， 劳工保险条例还是中华人民共和国香港特别行政区基本法附件一香港特别行政区行政长官的产生办法修正案 ？", "answer": [{"id": "Q18846842", "label": "劳工保险条例"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2601", "question": "1997年欧洲优胜者杯决赛的裁判员是谁， 马库斯·默克还是穆罕默德·法拉 ？", "answer": [{"id": "Q156339", "label": "马库斯·默克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2602", "question": "2016年澳洲足总杯决赛的裁判员是谁， 彼得·格林还是麦莉·希拉 ？", "answer": [{"id": "Q45247", "label": "彼得·格林"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2603", "question": "2016年欧洲超级杯的裁判员是谁， 米洛拉德·马日奇还是朱塞佩·萨拉盖特 ？", "answer": [{"id": "Q25735", "label": "米洛拉德·马日奇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2604", "question": "1998年英格兰慈善盾的裁判员是谁， 普尔还是乔纳森·温特斯 ？", "answer": [{"id": "Q314352", "label": "普尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2605", "question": "1970年世界杯足球赛决赛的裁判员是谁， 詹姆斯·门罗还是鲁迪·格洛克纳 ？", "answer": [{"id": "Q66654", "label": "鲁迪·格洛克纳"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2606", "question": "刘徽 的关注对象是什么， 数学还是音乐美学 ？", "answer": [{"id": "Q395", "label": "数学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2607", "question": "热拉尔·佛科留斯 的关注对象是什么， 大地测量学还是天文学 ？", "answer": [{"id": "Q333", "label": "天文学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2608", "question": "迪迪埃·奎洛兹 的关注对象是什么， 天文学还是时装设计 ？", "answer": [{"id": "Q333", "label": "天文学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2609", "question": "海伦娜公主 的关注对象是什么， 划船还是教父学 ？", "answer": [{"id": "Q2141830", "label": "划船"}, {"id": "Q336", "label": "科学"}, {"id": "Q11016", "label": "技术"}, {"id": "Q93184", "label": "素描"}, {"id": "Q179226", "label": "马术"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2610", "question": "艾尔法特·爱因斯坦 的关注对象是什么， 普皮恩努斯还是沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特 ？", "answer": [{"id": "Q254", "label": "沃尔夫冈·阿马德乌斯·莫扎特"}, {"id": "Q162478", "label": "克歇尔目录"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2611", "question": "谁是巴黎室内管弦乐团的音乐指挥， 拉尔斯·沃格特还是米克·林斯特隆 ？", "answer": [{"id": "Q87185", "label": "拉尔斯·沃格特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2612", "question": "谁是波茅斯交响乐团的音乐指挥， 美琳·奥莎还是劳伦·贾拉伯特 ？", "answer": [{"id": "Q242931", "label": "美琳·奥莎"}, {"id": "Q6415231", "label": "基里洛·卡拉比茨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2613", "question": "谁是神奇玩具店的音乐指挥， 约翰·克里斯还是奥托里诺·雷斯庇基 ？", "answer": [{"id": "Q243837", "label": "奥托里诺·雷斯庇基"}, {"id": "Q981594", "label": "德斯瑞-艾米·安格尔布雷什特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2614", "question": "谁是兵库表演艺术中心乐团的音乐指挥， 杜安·G·凯里还是佐渡裕 ？", "answer": [{"id": "Q581286", "label": "佐渡裕"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2615", "question": "谁是与狼共舞的音乐指挥， 约翰·巴瑞还是赫伯特·克莱因 ？", "answer": [{"id": "Q111074", "label": "约翰·巴瑞"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2616", "question": "考特妮·卡戴珊的继父母是谁， 凯特琳·詹纳还是梅特·弗雷泽里克森 ？", "answer": [{"id": "Q365144", "label": "凯特琳·詹纳"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2617", "question": "卡罗琳王后的继父母是谁， 艾莉森·洛曼还是约翰·格奥尔格四世 ？", "answer": [{"id": "Q61093", "label": "约翰·格奥尔格四世"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2618", "question": "杰森·古尔德的继父母是谁， 埃贡·克伦茨还是詹姆斯·布洛林 ？", "answer": [{"id": "Q315051", "label": "詹姆斯·布洛林"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2619", "question": "亚历山大·欧纳西斯的继父母是谁， 乔治·斯宾塞-丘吉尔，第十一代马尔博罗公爵还是埃曼努尔 ？", "answer": [{"id": "Q335796", "label": "乔治·斯宾塞-丘吉尔，第十一代马尔博罗公爵"}, {"id": "Q965209", "label": "尼亚尔霍斯"}, {"id": "Q165421", "label": "杰奎琳·肯尼迪"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2620", "question": "爱丽丝·罗斯福·隆沃思的继父母是谁， 伊蒂丝·罗斯福还是皮埃尔·高乃依 ？", "answer": [{"id": "Q237590", "label": "伊蒂丝·罗斯福"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2621", "question": "Vanessa Hessler的代表者是谁， 布赖恩·考克斯还是Elite模特儿经纪公司 ？", "answer": [{"id": "Q616374", "label": "Elite模特儿经纪公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2622", "question": "饭冢雅弓的代表者是谁， Across 娱乐还是特罗伊·迪尼 ？", "answer": [{"id": "Q1044868", "label": "Across 娱乐"}, {"id": "Q5530295", "label": "剧团若草"}, {"id": "Q10851299", "label": "Kenyu Office"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2623", "question": "榊原郁惠的代表者是谁， Horipro还是列夫·托洛茨基 ？", "answer": [{"id": "Q872586", "label": "Horipro"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2624", "question": "宫崎骏的代表者是谁， 吉卜力工作室还是法兰茨·罗尔·冯·登塔 ？", "answer": [{"id": "Q182950", "label": "吉卜力工作室"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2625", "question": "秩序自由主义的代表者是谁， 张学良还是瓦尔特·欧肯 ？", "answer": [{"id": "Q38654", "label": "瓦尔特·欧肯"}, {"id": "Q69289", "label": "弗兰茨·伯姆"}, {"id": "Q99188", "label": "汉斯·格罗斯曼-杜尔特"}, {"id": "Q104648", "label": "莱昂哈德·米克希"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2626", "question": "维基导游的资料是从哪个网站镜像取自的， 维客旅行还是4shared ？", "answer": [{"id": "Q2017", "label": "维客旅行"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2627", "question": "雅虎日本人才数据库的资料是从哪个网站镜像取自的， 日本艺能名鉴还是中国妇女传记辞典：二十世纪卷 ？", "answer": [{"id": "Q11506585", "label": "日本艺能名鉴"}, {"id": "Q52", "label": "维基百科"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2628", "question": "BBC音乐的资料是从哪个网站镜像取自的， 维基百科还是维基爱情之念 ？", "answer": [{"id": "Q52", "label": "维基百科"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2629", "question": "Wikiwand的资料是从哪个网站镜像取自的， 维基百科还是海绵宝宝百科全书 ？", "answer": [{"id": "Q52", "label": "维基百科"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2630", "question": "约翰·丹佛的祖籍是哪里， 德国还是澜生居庐 ？", "answer": [{"id": "Q183", "label": "德国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2631", "question": "阿根廷的威尔士人定居点的祖籍是哪里， 古灵阁巫师银行还是威尔斯 ？", "answer": [{"id": "Q25", "label": "威尔斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2632", "question": "日本裔巴西人的祖籍是哪里， 卡诺王国还是日本 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2633", "question": "丽塔·李的祖籍是哪里， 美国还是亚斯蓝的国度 ？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}, {"id": "Q38", "label": "意大利"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2634", "question": "艾达·特托罗的祖籍是哪里， 费赫勒港还是意大利 ？", "answer": [{"id": "Q38", "label": "意大利"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2635", "question": "优麒麟是基于什么改编而来， 詹妮特·麦柯迪还是Ubuntu ？", "answer": [{"id": "Q381", "label": "Ubuntu"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2636", "question": "007大破天幕杀机是基于什么改编而来， 马丁·路德还是占士邦 ？", "answer": [{"id": "Q844", "label": "占士邦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2637", "question": "骑兽跳棋是基于什么改编而来， 国际象棋还是安娜·诺德奎斯特 ？", "answer": [{"id": "Q718", "label": "国际象棋"}, {"id": "Q1293", "label": "西洋跳棋"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2638", "question": "ONE PIECE FILM Z是基于什么改编而来， 克拉斯-扬·亨特拉尔还是ONE PIECE ？", "answer": [{"id": "Q673", "label": "ONE PIECE"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2639", "question": "Visual J++是基于什么改编而来， Java还是索菲·莫雷塞-皮绍 ？", "answer": [{"id": "Q251", "label": "Java"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2640", "question": "费迪南德·科恩在学院/大学副修什么专业， 美学还是工业设计 ？", "answer": [{"id": "Q35986", "label": "美学"}, {"id": "Q6497044", "label": "文学史"}, {"id": "Q190721", "label": "历史哲学"}, {"id": "Q1066186", "label": "历史学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2641", "question": "南志铉在学院/大学副修什么专业， 生物声学还是心理学 ？", "answer": [{"id": "Q9418", "label": "心理学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2642", "question": "台湾问题与中国的统一被哪些期刊、书籍等刊载， 北京市还是碳简报 ？", "answer": [{"id": "Q956", "label": "北京市"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2643", "question": "功夫无敌被哪些期刊、书籍等刊载， 香港还是麦克风 ？", "answer": [{"id": "Q8646", "label": "香港"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2644", "question": "苹果作为形态类型的转变被哪些期刊、书籍等刊载， 东亚论坛还是马德里 ？", "answer": [{"id": "Q2807", "label": "马德里"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2645", "question": "超越成功与失败被哪些期刊、书籍等刊载， 马德里还是VEVO ？", "answer": [{"id": "Q2807", "label": "马德里"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2646", "question": "天鹅绒书被哪些期刊、书籍等刊载， 莫斯科国立大学还是Lantis网路广播 ？", "answer": [{"id": "Q13164", "label": "莫斯科国立大学"}, {"id": "Q7763", "label": "1787年"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2647", "question": "列宁 的面部胡须风格是什么， 芳坦鸠还是虬髯 ？", "answer": [{"id": "Q1776959", "label": "虬髯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2648", "question": "安德鲁·泰特 的面部胡须风格是什么， 胡须还是后交通动脉 ？", "answer": [{"id": "Q42804", "label": "胡须"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2649", "question": "坏死 会造成什么明显的影响， 代谢还是细胞死亡 ？", "answer": [{"id": "Q2383867", "label": "细胞死亡"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2650", "question": "三国协约 会造成什么明显的影响， 西班牙王位继承战争还是第一次世界大战 ？", "answer": [{"id": "Q361", "label": "第一次世界大战"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2651", "question": "关于伊朗核计划的全面协议 的签署人是谁， 美国还是勒·柯布西耶 ？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}, {"id": "Q142", "label": "法国"}, {"id": "Q145", "label": "英国"}, {"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}, {"id": "Q159", "label": "俄罗斯"}, {"id": "Q183", "label": "德国"}, {"id": "Q458", "label": "欧洲联盟"}, {"id": "Q794", "label": "伊朗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2652", "question": "马德里协定 的签署人是谁， 西班牙还是弗雷德里克·永贝里 ？", "answer": [{"id": "Q29", "label": "西班牙"}, {"id": "Q1025", "label": "毛里塔尼亚"}, {"id": "Q1028", "label": "摩洛哥"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2653", "question": "布宜诺斯艾利斯公约 的签署人是谁， 查克·罗礼士还是美国 ？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}, {"id": "Q77", "label": "乌拉圭"}, {"id": "Q96", "label": "墨西哥"}, {"id": "Q155", "label": "巴西"}, {"id": "Q298", "label": "智利"}, {"id": "Q414", "label": "阿根廷"}, {"id": "Q419", "label": "秘鲁"}, {"id": "Q733", "label": "巴拉圭"}, {"id": "Q736", "label": "厄瓜多尔"}, {"id": "Q739", "label": "哥伦比亚"}, {"id": "Q750", "label": "玻利维亚"}, {"id": "Q774", "label": "危地马拉"}, {"id": "Q783", "label": "洪都拉斯"}, {"id": "Q790", "label": "海地"}, {"id": "Q786", "label": "多明尼加"}, {"id": "Q800", "label": "哥斯达黎加"}, {"id": "Q804", "label": "巴拿马"}, {"id": "Q811", "label": "尼加拉瓜"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2654", "question": "1818年条约 的签署人是谁， 美国还是阿尔弗雷德·冯·施里芬 ？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}, {"id": "Q8680", "label": "大英帝国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2655", "question": "贝尔法斯特协议 的签署人是谁， 赫尔曼·迈尔还是爱尔兰共和国 ？", "answer": [{"id": "Q27", "label": "爱尔兰共和国"}, {"id": "Q145", "label": "英国"}, {"id": "Q841045", "label": "北爱尔兰统一党"}, {"id": "Q1817613", "label": "进步统一党"}, {"id": "Q76382", "label": "新芬党"}, {"id": "Q175443", "label": "社会民主及劳工党"}, {"id": "Q244927", "label": "北爱尔兰联盟党"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2656", "question": "谁是顶尖主厨大对决电视节目的评审员或导师， 盖尔·西蒙斯还是塔西佗 ？", "answer": [{"id": "Q5517170", "label": "盖尔·西蒙斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2657", "question": "谁是第9季，2018电视节目的评审员或导师， 米娅·冈德森还是约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金 ？", "answer": [{"id": "Q1023663", "label": "米娅·冈德森"}, {"id": "Q4567771", "label": "莫娜·珍妮特·伯恩森"}, {"id": "Q11978190", "label": "詹恩·福尔摩"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2658", "question": "谁是《鲁保罗变装皇后秀》第16季电视节目的评审员或导师， 乔治·沃克·布什还是米歇尔·维塞奇 ？", "answer": [{"id": "Q6837278", "label": "米歇尔·维塞奇"}, {"id": "Q705715", "label": "露波"}, {"id": "Q2470009", "label": "卡森‧克雷斯里"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2659", "question": "谁是美国好声音电视节目的评审员或导师， 凯莉·克莱森还是科吕什 ？", "answer": [{"id": "Q483507", "label": "凯莉·克莱森"}, {"id": "Q44857", "label": "尊·利赞"}, {"id": "Q483379", "label": "关·史蒂芬妮"}, {"id": "Q94831", "label": "布雷克·谢尔顿"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2660", "question": "谁是美国之声电视节目的评审员或导师， 蒂托·李维还是希洛·格林 ？", "answer": [{"id": "Q4042", "label": "希洛·格林"}, {"id": "Q4235", "label": "麦莉·希拉"}, {"id": "Q14313", "label": "法瑞尔·威廉姆斯"}, {"id": "Q34424", "label": "夏奇拉"}, {"id": "Q41594", "label": "克莉丝汀·阿奎莱拉"}, {"id": "Q44857", "label": "尊·利赞"}, {"id": "Q121507", "label": "艾莉西亚·凯斯"}, {"id": "Q94831", "label": "布雷克·谢尔顿"}, {"id": "Q151892", "label": "爱莉安娜·格兰德"}, {"id": "Q165911", "label": "亚瑟小子"}, {"id": "Q192410", "label": "珍妮弗·赫德森"}, {"id": "Q201656", "label": "尼克·强纳斯"}, {"id": "Q219631", "label": "亚当·列维"}, {"id": "Q229430", "label": "瑞芭·麦肯泰尔"}, {"id": "Q18810940", "label": "卡蜜拉·卡贝洛"}, {"id": "Q12470060", "label": "饶舌者钱斯"}, {"id": "Q16959408", "label": "丹和沙伊"}, {"id": "Q483379", "label": "关·史蒂芬妮"}, {"id": "Q483507", "label": "凯莉·克莱森"}, {"id": "Q775231", "label": "奈尔·霍兰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2661", "question": "是谁或是什么影响了 巴哈伊信仰， 新托马斯主义还是谢赫派 ？", "answer": [{"id": "Q1344318", "label": "谢赫派"}, {"id": "Q432", "label": "伊斯兰教"}, {"id": "Q9601", "label": "琐罗亚斯德教"}, {"id": "Q204128", "label": "巴比教"}, {"id": "Q131165", "label": "摩尼教"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2662", "question": "是谁或是什么影响了 萨拉·麦克拉克伦， 橘梦乐团还是U2乐团 ？", "answer": [{"id": "Q396", "label": "U2乐团"}, {"id": "Q163819", "label": "万疯乐队"}, {"id": "Q636", "label": "凯特·布希"}, {"id": "Q184805", "label": "汤姆·威茨"}, {"id": "Q175195", "label": "彼得·盖布瑞尔"}, {"id": "Q193982", "label": "西妮德·奥康纳"}, {"id": "Q205721", "label": "琼尼·米歇尔"}, {"id": "Q236112", "label": "苏珊娜·薇佳"}, {"id": "Q234691", "label": "史蒂薇·尼克斯"}, {"id": "Q234861", "label": "劳拉·尼罗"}, {"id": "Q258846", "label": "瑞奇·李·琼斯"}, {"id": "Q236543", "label": "安玛莉"}, {"id": "Q236638", "label": "桑迪·丹尼"}, {"id": "Q1138174", "label": "烟枪牛仔乐队"}, {"id": "Q588820", "label": "极地双子星"}, {"id": "Q773830", "label": "布鲁士·谷布伦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2663", "question": "是谁或是什么影响了 罗伯特·波义耳， 伽利略·伽利莱还是约瑟夫·布罗茨基 ？", "answer": [{"id": "Q307", "label": "伽利略·伽利莱"}, {"id": "Q9191", "label": "勒内·笛卡儿"}, {"id": "Q251259", "label": "伊本·图菲利"}, {"id": "Q365463", "label": "克尼利厄斯·雅布斯纵·戴博尔"}, {"id": "Q37388", "label": "弗朗西斯·培根"}, {"id": "Q60095", "label": "奥托·冯·居里克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2664", "question": "是谁或是什么影响了 Falcon， PHP还是COBOL ？", "answer": [{"id": "Q59", "label": "PHP"}, {"id": "Q235086", "label": "Smalltalk"}, {"id": "Q42478", "label": "Perl编程语言"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2665", "question": "是谁或是什么影响了 伏尔泰， 让·拉辛还是卡利古拉 ？", "answer": [{"id": "Q742", "label": "让·拉辛"}, {"id": "Q692", "label": "威廉·莎士比亚"}, {"id": "Q859", "label": "柏拉图"}, {"id": "Q935", "label": "艾萨克·牛顿"}, {"id": "Q1290", "label": "布莱兹·帕斯卡"}, {"id": "Q1541", "label": "西塞罗"}, {"id": "Q4604", "label": "孔子"}, {"id": "Q5682", "label": "米格尔·德·塞万提斯"}, {"id": "Q9353", "label": "约翰·洛克"}, {"id": "Q332470", "label": "亨利·圣约翰，第一代布林布鲁克子爵"}, {"id": "Q35811", "label": "琐罗亚斯德"}, {"id": "Q214816", "label": "皮埃尔·培尔"}, {"id": "Q177847", "label": "琉善"}, {"id": "Q251259", "label": "伊本·图菲利"}, {"id": "Q309818", "label": "马勒伯朗士"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2666", "question": "米连娜·鲁德尼茨卡通晓哪些语言， 波兰还是美洲原住民语言 ？", "answer": [{"id": "Q36", "label": "波兰"}, {"id": "Q809", "label": "波兰语"}, {"id": "Q8798", "label": "乌克兰语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2667", "question": "巴林特·加博尔通晓哪些语言， 世界语还是南方汉语 ？", "answer": [{"id": "Q143", "label": "世界语"}, {"id": "Q256", "label": "土耳其语"}, {"id": "Q9067", "label": "匈牙利语"}, {"id": "Q9168", "label": "波斯语"}, {"id": "Q9246", "label": "蒙古语"}, {"id": "Q13955", "label": "阿拉伯语"}, {"id": "Q33638", "label": "满语"}, {"id": "Q25285", "label": "鞑靼语"}, {"id": "Q33120", "label": "布里亚特语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2668", "question": "新渡户稻造通晓哪些语言， 世界语还是媒介语 ？", "answer": [{"id": "Q143", "label": "世界语"}, {"id": "Q5287", "label": "日语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2669", "question": "维尔霍·维萨拉通晓哪些语言， 媒介语还是世界语 ？", "answer": [{"id": "Q143", "label": "世界语"}, {"id": "Q1860", "label": "英语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2670", "question": "周有光通晓哪些语言， 生物学命名法还是世界语 ？", "answer": [{"id": "Q143", "label": "世界语"}, {"id": "Q150", "label": "法语"}, {"id": "Q1860", "label": "英语"}, {"id": "Q5287", "label": "日语"}, {"id": "Q7850", "label": "中文"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2671", "question": "鬼磨坊 的目标受众是谁， 米克·佛利还是儿童 ？", "answer": [{"id": "Q7569", "label": "儿童"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2672", "question": "写给孩子看的英国历史 的目标受众是谁， 儿童还是阿曼格尔德·穆拉利耶夫 ？", "answer": [{"id": "Q7569", "label": "儿童"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2673", "question": "史力加！ 的目标受众是谁， 伊赫桑·哈达迪还是儿童 ？", "answer": [{"id": "Q7569", "label": "儿童"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2674", "question": "夏洛特的网 的目标受众是谁， 儿童还是布鲁斯·威利斯 ？", "answer": [{"id": "Q7569", "label": "儿童"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2675", "question": "女性杂志 的目标受众是谁， 女人还是唐中宗 ？", "answer": [{"id": "Q467", "label": "女人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2676", "question": "江户川 其中一个的分流河道是什么， 旧江户川还是埃布罗河 ？", "answer": [{"id": "Q11511084", "label": "旧江户川"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2677", "question": "涅瓦河 其中一个的分流河道是什么， 莱顿拖船运河还是叶卡捷琳霍夫卡河 ？", "answer": [{"id": "Q4174336", "label": "叶卡捷琳霍夫卡河"}, {"id": "Q27472", "label": "小涅瓦河"}, {"id": "Q590237", "label": "丰坦卡河"}, {"id": "Q1515754", "label": "支流运河"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2678", "question": "卡威亚河 其中一个的分流河道是什么， 圣约翰河还是维京河 ？", "answer": [{"id": "Q7588828", "label": "圣约翰河"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2679", "question": "丰坦卡河 其中一个的分流河道是什么， 莱茵河还是莫伊卡河 ？", "answer": [{"id": "Q590269", "label": "莫伊卡河"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2680", "question": "日本桥川 其中一个的分流河道是什么， 洋泾浜还是龟岛川 ？", "answer": [{"id": "Q11370937", "label": "龟岛川"}, {"id": "Q11541135", "label": "枫川"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2681", "question": "智商 所使用的测试方法是什么， 自由空气浓度增强法还是智力测验 ？", "answer": [{"id": "Q1051792", "label": "智力测验"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2682", "question": "韧性 所使用的测试方法是什么， 沙丕冲击试验还是短路测试 ？", "answer": [{"id": "Q653604", "label": "沙丕冲击试验"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2683", "question": "离群值 所使用的测试方法是什么， 学生化残差还是双重差分 ？", "answer": [{"id": "Q6143358", "label": "学生化残差"}, {"id": "Q779808", "label": "格拉布斯检验法"}, {"id": "Q847822", "label": "68-95-99.7规则"}, {"id": "Q1334846", "label": "马氏距离"}, {"id": "Q3560506", "label": "异常检测"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2684", "question": "结核菌素反应 所使用的测试方法是什么， 皮肤结核菌素实验还是二阶偏导数检验 ？", "answer": [{"id": "Q11830411", "label": "皮肤结核菌素实验"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2685", "question": "2008年亨利选区补选 的议会任期是多久， 第54届英国国会还是第10届新竹市议会 ？", "answer": [{"id": "Q21084471", "label": "第54届英国国会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2686", "question": "1929年北拉纳克郡补选 的议会任期是多久， 第34届英国国会还是第16届台东县议会 ？", "answer": [{"id": "Q21084451", "label": "第34届英国国会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2687", "question": "第44届英国下议院议员 的议会任期是多久， 第44届英国国会还是第11届南投县议会 ？", "answer": [{"id": "Q21084461", "label": "第44届英国国会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2688", "question": "1973年格拉斯哥补选 的议会任期是多久， 第45届英国国会还是第18届新竹县议会 ？", "answer": [{"id": "Q21084462", "label": "第45届英国国会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2689", "question": "2005年盖尔语（苏格兰）法令 的议会任期是多久， 第6届宜兰县议会还是第2届苏格兰议会 ？", "answer": [{"id": "Q29585764", "label": "第2届苏格兰议会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2690", "question": "苏联占领区取代了谁的职务或政权， 卡尔马联合还是纳粹德国 ？", "answer": [{"id": "Q7318", "label": "纳粹德国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2691", "question": "圣奥尔本斯取代了谁的职务或政权， 维鲁拉米恩还是阿拉图纳 (乔治亚州) ？", "answer": [{"id": "Q19861", "label": "维鲁拉米恩"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2692", "question": "美国占领区取代了谁的职务或政权， 纳粹德国还是委内瑞拉第二共和国 ？", "answer": [{"id": "Q7318", "label": "纳粹德国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2693", "question": "法国占领区取代了谁的职务或政权， 格鲁吉亚王国还是纳粹德国 ？", "answer": [{"id": "Q7318", "label": "纳粹德国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2694", "question": "摩苏尔取代了谁的职务或政权， 帝王谷还是尼尼微 ？", "answer": [{"id": "Q5680", "label": "尼尼微"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2695", "question": "东部马脑炎 的症状和体征是什么， 腹部包块还是头痛 ？", "answer": [{"id": "Q86", "label": "头痛"}, {"id": "Q38933", "label": "发热"}, {"id": "Q107231", "label": "瘫痪"}, {"id": "Q127076", "label": "呕吐"}, {"id": "Q2260058", "label": "发冷"}, {"id": "Q574360", "label": "痉挛"}, {"id": "Q1126769", "label": "局部麻痺"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2696", "question": "自身免疫性甲状腺炎 的症状和体征是什么， 支气管收缩还是疲倦 ？", "answer": [{"id": "Q9690", "label": "疲倦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2697", "question": "艾滋病 的症状和体征是什么， 非器质性症状还是疲倦 ？", "answer": [{"id": "Q9690", "label": "疲倦"}, {"id": "Q38933", "label": "发热"}, {"id": "Q40878", "label": "腹泻"}, {"id": "Q208414", "label": "淋巴瘤"}, {"id": "Q474718", "label": "夜间盗汗"}, {"id": "Q474959", "label": "肌肉疼痛"}, {"id": "Q653197", "label": "疹"}, {"id": "Q718113", "label": "减肥"}, {"id": "Q725345", "label": "卡波西氏肉瘤"}, {"id": "Q835718", "label": "机会性感染"}, {"id": "Q15637420", "label": "缺乏活力"}, {"id": "Q102187500", "label": "淋巴结肿大"}, {"id": "Q1292082", "label": "咽喉痛"}, {"id": "Q2260058", "label": "发冷"}, {"id": "Q3245680", "label": "口腔溃疡"}, {"id": "Q847726", "label": "淋巴结肿大"}, {"id": "Q945238", "label": "神经病"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2698", "question": "心内膜炎 的症状和体征是什么， 炎症还是亚临床感染 ？", "answer": [{"id": "Q101991", "label": "炎症"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2699", "question": "2019冠状病毒病 的症状和体征是什么， 头痛还是普通变异型免疫缺陷病 ？", "answer": [{"id": "Q86", "label": "头痛"}, {"id": "Q5445", "label": "贫血"}, {"id": "Q35805", "label": "咳嗽"}, {"id": "Q9690", "label": "疲倦"}, {"id": "Q105688", "label": "缺氧"}, {"id": "Q38933", "label": "发热"}, {"id": "Q40878", "label": "腹泻"}, {"id": "Q160796", "label": "谵妄"}, {"id": "Q167844", "label": "结膜炎"}, {"id": "Q188008", "label": "呼吸困难"}, {"id": "Q186889", "label": "恶心"}, {"id": "Q184674", "label": "勃起功能障碍"}, {"id": "Q170082", "label": "思觉失调"}, {"id": "Q183425", "label": "肚痛"}, {"id": "Q485831", "label": "淋巴细胞缺乏症"}, {"id": "Q606216", "label": "味觉丧失症"}, {"id": "Q468433", "label": "嗅觉丧失"}, {"id": "Q474959", "label": "肌肉疼痛"}, {"id": "Q647099", "label": "咳血"}, {"id": "Q720026", "label": "脑部受损"}, {"id": "Q3245488", "label": "鼻塞"}, {"id": "Q199615", "label": "脑炎"}, {"id": "Q2603200", "label": "病毒性肺炎"}, {"id": "Q767485", "label": "呼吸衰竭"}, {"id": "Q2260058", "label": "发冷"}, {"id": "Q254327", "label": "胃口不佳"}, {"id": "Q327988", "label": "倦怠"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2700", "question": "谁是汉斯·阿尔伯特·爱因斯坦的父亲， 阿尔伯特·爱因斯坦还是厄德诺·莱克斯 ？", "answer": [{"id": "Q937", "label": "阿尔伯特·爱因斯坦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2701", "question": "谁是彭塔瓦尔的父亲， 武烈天皇还是拉美西斯三世 ？", "answer": [{"id": "Q1528", "label": "拉美西斯三世"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2702", "question": "谁是詹娜·布殊·海格的父亲， 乔治·沃克·布什还是西海龙王 ？", "answer": [{"id": "Q207", "label": "乔治·沃克·布什"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2703", "question": "谁是拖雷的父亲， 味耜高彦根神还是成吉思汗 ？", "answer": [{"id": "Q720", "label": "成吉思汗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2704", "question": "谁是小卡尔·林奈的父亲， 卡尔·林奈还是方雷氏 ？", "answer": [{"id": "Q1043", "label": "卡尔·林奈"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2705", "question": "噪音桥的收入来源是什么， 利益输送还是捐赠 ？", "answer": [{"id": "Q1124860", "label": "捐赠"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2706", "question": "解放报的收入来源是什么， 广告还是做媒 ？", "answer": [{"id": "Q37038", "label": "广告"}, {"id": "Q322948", "label": "订阅商业模式"}, {"id": "Q193219", "label": "补贴"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2707", "question": "什么是乔治罗尼亚比亚韦斯托克足球俱乐部的官方颜色， 黄色还是蔚蓝色 ？", "answer": [{"id": "Q943", "label": "黄色"}, {"id": "Q3142", "label": "红色"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2708", "question": "什么是清水区的官方颜色， 赭色还是蓝色 ？", "answer": [{"id": "Q1088", "label": "蓝色"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2709", "question": "什么是东佛兰德洛克伦体育俱乐部的官方颜色， 金色还是黄色 ？", "answer": [{"id": "Q943", "label": "黄色"}, {"id": "Q23444", "label": "白色"}, {"id": "Q23445", "label": "黑色"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2710", "question": "什么是维罗纳足球俱乐部的官方颜色， 绿松色还是黄色 ？", "answer": [{"id": "Q943", "label": "黄色"}, {"id": "Q1088", "label": "蓝色"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2711", "question": "什么是西班牙国家足球队的官方颜色， 黄色还是圣母蓝 ？", "answer": [{"id": "Q943", "label": "黄色"}, {"id": "Q3142", "label": "红色"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2712", "question": "阿尔弗雷德·切宾斯基以什么方式死亡， 谋杀还是死刑 ？", "answer": [{"id": "Q8454", "label": "死刑"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2713", "question": "弗里茨·诺特以什么方式死亡， 死刑还是过失致死 ？", "answer": [{"id": "Q8454", "label": "死刑"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2714", "question": "卢图夫·阿里汗以什么方式死亡， 法外处决还是死刑 ？", "answer": [{"id": "Q8454", "label": "死刑"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2715", "question": "刘弘以什么方式死亡， 死刑还是跨性别种族灭绝 ？", "answer": [{"id": "Q8454", "label": "死刑"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2716", "question": "克里斯托弗·普罗布斯特以什么方式死亡， 穿刺还是死刑 ？", "answer": [{"id": "Q8454", "label": "死刑"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2717", "question": "由 查理大帝 创建的作品的版权状态是什么， 作品受著作权保护还是作品著作权期限已届满 ？", "answer": [{"id": "Q71887839", "label": "作品著作权期限已届满"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2718", "question": "由 拜伦勋爵 创建的作品的版权状态是什么， 保有知识产权并由其所有者公开于公有领域还是作品著作权期限已届满 ？", "answer": [{"id": "Q71887839", "label": "作品著作权期限已届满"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2719", "question": "由 德尼·狄德罗 创建的作品的版权状态是什么， 版权所有还是作品著作权期限已届满 ？", "answer": [{"id": "Q71887839", "label": "作品著作权期限已届满"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2720", "question": "由 君士坦丁大帝 创建的作品的版权状态是什么， 作品受著作权保护还是作品著作权期限已届满 ？", "answer": [{"id": "Q71887839", "label": "作品著作权期限已届满"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2721", "question": "由 安徒生 创建的作品的版权状态是什么， 作品著作权期限已届满还是保有知识产权并由其所有者公开于公有领域 ？", "answer": [{"id": "Q71887839", "label": "作品著作权期限已届满"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2722", "question": "哪个球队在选秀中选择了索尼·威姆斯， 中国棋院还是芝加哥公牛 ？", "answer": [{"id": "Q128109", "label": "芝加哥公牛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2723", "question": "哪个球队在选秀中选择了吉姆·弗里切， 国际角力总会还是洛杉矶湖人 ？", "answer": [{"id": "Q121783", "label": "洛杉矶湖人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2724", "question": "哪个球队在选秀中选择了克里夫·安德森， 洛杉矶湖人还是职业骑牛大赛 ？", "answer": [{"id": "Q121783", "label": "洛杉矶湖人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2725", "question": "哪个球队在选秀中选择了菲尔·豪斯利， 水牛城军刀还是潘汉德尔联盟 ？", "answer": [{"id": "Q131206", "label": "水牛城军刀"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2726", "question": "哪个球队在选秀中选择了恰比·考克斯， 利默里克盖尔运动协会还是芝加哥公牛 ？", "answer": [{"id": "Q128109", "label": "芝加哥公牛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2727", "question": "莱因霍尔德·埃瓦尔德参与了什么航天任务， 神舟五号还是联盟TM-25 ？", "answer": [{"id": "Q516698", "label": "联盟TM-25"}, {"id": "Q533568", "label": "联盟TM-24"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2728", "question": "理查·盖瑞特参与了什么航天任务， 联盟TMA-12还是神舟五号 ？", "answer": [{"id": "Q493983", "label": "联盟TMA-12"}, {"id": "Q757035", "label": "联盟TMA-13"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2729", "question": "米哈伊尔·秋林参与了什么航天任务， 远征3还是猎鹰9号第20次飞行任务 ？", "answer": [{"id": "Q17185", "label": "远征3"}, {"id": "Q17198", "label": "远征14"}, {"id": "Q430622", "label": "STS-105"}, {"id": "Q559013", "label": "远征39"}, {"id": "Q591584", "label": "联盟TMA-9"}, {"id": "Q629661", "label": "远征38"}, {"id": "Q671647", "label": "STS-108"}, {"id": "Q1254245", "label": "联盟TMA-11M"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2730", "question": "妮可·斯托特参与了什么航天任务， ISRO轨道飞行器还是STS-129 ？", "answer": [{"id": "Q628739", "label": "STS-129"}, {"id": "Q656074", "label": "STS-128"}, {"id": "Q17208", "label": "远征20"}, {"id": "Q17212", "label": "远征21"}, {"id": "Q328927", "label": "STS-133"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2731", "question": "李素妍参与了什么航天任务， 联盟TMA-12还是联邦星舰进取号 ？", "answer": [{"id": "Q493983", "label": "联盟TMA-12"}, {"id": "Q562173", "label": "联盟TMA-11"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2732", "question": "邓氏副沙条鲨 的IUCN保护状态是什么， 数据缺乏还是濒危物种 ？", "answer": [{"id": "Q11394", "label": "濒危物种"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2733", "question": "苏丹芦荟 的IUCN保护状态是什么， 濒危物种还是野外绝灭 ？", "answer": [{"id": "Q11394", "label": "濒危物种"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2734", "question": "弓背鲑 的IUCN保护状态是什么， 濒危物种还是国家重点保护野生植物名录 ？", "answer": [{"id": "Q11394", "label": "濒危物种"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2735", "question": "赞比亚圆鳖 的IUCN保护状态是什么， 濒危物种还是未评估 ？", "answer": [{"id": "Q11394", "label": "濒危物种"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2736", "question": "草原雕 的IUCN保护状态是什么， 极危还是濒危物种 ？", "answer": [{"id": "Q11394", "label": "濒危物种"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2737", "question": "沙博罗夫卡站是哪个交通网络的一部分， 艾森豪威尔高速公路还是莫斯科地铁 ？", "answer": [{"id": "Q5499", "label": "莫斯科地铁"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2738", "question": "阿尔巴特站是哪个交通网络的一部分， 马尼拉捷运还是莫斯科地铁 ？", "answer": [{"id": "Q5499", "label": "莫斯科地铁"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2739", "question": "里昂地铁D线是哪个交通网络的一部分， 里昂地铁还是美国国道43 ？", "answer": [{"id": "Q1552", "label": "里昂地铁"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2740", "question": "里昂地铁C线是哪个交通网络的一部分， 里昂地铁还是纽宾士域省2号公路 ？", "answer": [{"id": "Q1552", "label": "里昂地铁"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2741", "question": "让·马塞站是哪个交通网络的一部分， 里昂地铁还是69号州际公路 ？", "answer": [{"id": "Q1552", "label": "里昂地铁"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2742", "question": "什么是正九边形的对偶几何图形， 热赤道还是正九边形 ？", "answer": [{"id": "Q18017976", "label": "正九边形"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2743", "question": "什么是小斜方截半二十面体的对偶几何图形， 鸢形六十面体还是切空间 ？", "answer": [{"id": "Q1184990", "label": "鸢形六十面体"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2744", "question": "什么是三方偏方面体的对偶几何图形， 三角反棱柱还是零角形 ？", "answer": [{"id": "Q18651240", "label": "三角反棱柱"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2745", "question": "什么是恰萨尔十四面体的对偶几何图形， 正四角锥反角柱还是希洛西七面体 ？", "answer": [{"id": "Q838442", "label": "希洛西七面体"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2746", "question": "什么是正六边形的对偶几何图形， 正六边形还是爪图 ？", "answer": [{"id": "Q4375918", "label": "正六边形"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2747", "question": "谁设计了詹森公司总部， 帕维尔·斯波尔克还是弗兰克·劳埃德·赖特 ？", "answer": [{"id": "Q5604", "label": "弗兰克·劳埃德·赖特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2748", "question": "谁设计了皮亚莱帕夏清真寺， 希洛·格林还是米马尔·希南 ？", "answer": [{"id": "Q5600", "label": "米马尔·希南"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2749", "question": "谁设计了卢克丽大厦， 伯纳姆和鲁特建筑工作室还是斯坦利·库布里克 ？", "answer": [{"id": "Q4999763", "label": "伯纳姆和鲁特建筑工作室"}, {"id": "Q5604", "label": "弗兰克·劳埃德·赖特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2750", "question": "谁设计了提基亚清真寺， 米马尔·希南还是皮耶罗·格罗斯 ？", "answer": [{"id": "Q5600", "label": "米马尔·希南"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2751", "question": "谁设计了芙烈达·卡萝纪念馆， 胡安·奥高曼还是拉贾·拉曼拉 ？", "answer": [{"id": "Q1378325", "label": "胡安·奥高曼"}, {"id": "Q5588", "label": "芙烈达·卡萝"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2752", "question": "谁是艾力克斯·潘特兰所指导的博士生， 乔瓦尼·格隆基还是罗莎琳·皮卡德 ？", "answer": [{"id": "Q14109", "label": "罗莎琳·皮卡德"}, {"id": "Q16875165", "label": "戴·罗伊"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2753", "question": "谁是维尔纳·宋巴特所指导的博士生， 唐顺宗还是瓦西里·列昂季耶夫 ？", "answer": [{"id": "Q44061", "label": "瓦西里·列昂季耶夫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2754", "question": "谁是卡尔·林奈所指导的博士生， 彼得·福斯科尔还是赖因哈德·塞尔滕 ？", "answer": [{"id": "Q27684", "label": "彼得·福斯科尔"}, {"id": "Q39658", "label": "卡尔·彼得·通贝里"}, {"id": "Q433984", "label": "安德斯·埃里克松·斯帕尔曼"}, {"id": "Q720017", "label": "弗雷德里克·哈塞尔奎斯特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2755", "question": "谁是赫尔曼·外尔所指导的博士生， 弗里茨·加斯曼还是卢奎林·桑托斯 ？", "answer": [{"id": "Q276579", "label": "弗里茨·加斯曼"}, {"id": "Q441223", "label": "桑德斯·麦克兰恩"}, {"id": "Q49620", "label": "朱利叶斯·亚当斯·斯特拉顿"}, {"id": "Q60502", "label": "格哈德·根岑"}, {"id": "Q17319976", "label": "阿尔弗雷德·埃普利"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2756", "question": "谁是赫尔曼·闵可夫斯基所指导的博士生， 桐生祥秀还是路易·科尔罗斯 ？", "answer": [{"id": "Q989804", "label": "路易·科尔罗斯"}, {"id": "Q19059", "label": "柯尼希·德奈什"}, {"id": "Q65332", "label": "康斯坦丁·卡拉西奥多里"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2757", "question": "人工进化的原产地是哪里， 加拿大还是东遮娄其 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q142", "label": "法国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2758", "question": "危机边缘的原产地是哪里， 穆塔帕帝国还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2759", "question": "安洁拉·安娜康妲 (1999年电影动画)的原产地是哪里， 加拿大还是加利西亚苏维埃社会主义共和国 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2760", "question": "完美的平衡的原产地是哪里， 波斯尼亚王国还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2761", "question": "企鹅在滑雪的原产地是哪里， 匈牙利王国还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2762", "question": "汉娜·赫尔曼是哪个政党的党员， 地区党还是黑山自由党 ？", "answer": [{"id": "Q4266", "label": "地区党"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2763", "question": "谢尔盖·布卡是哪个政党的党员， 国家布尔什维克党还是地区党 ？", "answer": [{"id": "Q4266", "label": "地区党"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2764", "question": "瓦季姆·瓦西里耶维奇·科列斯尼琴科是哪个政党的党员， 地区党还是和平锡安党 ？", "answer": [{"id": "Q4266", "label": "地区党"}, {"id": "Q1190255", "label": "祖国 (政党)"}, {"id": "Q79854", "label": "苏联共产党"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2765", "question": "尤里·霍特卢别伊是哪个政党的党员， 格鲁吉亚梦想党还是地区党 ？", "answer": [{"id": "Q4266", "label": "地区党"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2766", "question": "根纳季·瓦西里耶夫是哪个政党的党员， 圣地亚哥公民阵线还是地区党 ？", "answer": [{"id": "Q4266", "label": "地区党"}, {"id": "Q1983784", "label": "乌克兰劳动党"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2767", "question": "罗桑娜·戴维森赢得了哪些比赛， 世界小姐还是波特兰迪亚 ？", "answer": [{"id": "Q173402", "label": "世界小姐"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2768", "question": "迪迪埃·皮罗尼赢得了哪些比赛， 勒芒24小时耐力赛还是美国偶像 (第六季) ？", "answer": [{"id": "Q187579", "label": "勒芒24小时耐力赛"}, {"id": "Q2419193", "label": "摩纳哥大奖赛三级方程式赞助赛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2769", "question": "乌拉圭国家足球队赢得了哪些比赛， 1950年世界杯足球赛还是孤独的美食家 第二季 ？", "answer": [{"id": "Q132515", "label": "1950年世界杯足球赛"}, {"id": "Q48432", "label": "1930年世界杯足球赛"}, {"id": "Q207729", "label": "2011年美洲国家杯"}, {"id": "Q426247", "label": "1917年南美足球锦标赛"}, {"id": "Q532089", "label": "1995年美洲国家杯"}, {"id": "Q587050", "label": "1956年南美足球锦标赛"}, {"id": "Q658688", "label": "1924年南美足球锦标赛"}, {"id": "Q725963", "label": "1916年南美足球锦标赛"}, {"id": "Q755059", "label": "1920年南美足球锦标赛"}, {"id": "Q765782", "label": "1983年美洲国家杯"}, {"id": "Q831699", "label": "1987年美洲国家杯"}, {"id": "Q842687", "label": "1926年南美足球锦标赛"}, {"id": "Q905881", "label": "1935年南美足球锦标赛"}, {"id": "Q907137", "label": "1967年南美足球锦标赛"}, {"id": "Q907163", "label": "1942年南美足球锦标赛"}, {"id": "Q918415", "label": "1959年南美足球锦标赛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2770", "question": "泰勒·蒂加登赢得了哪些比赛， Top Gear (第十五季)还是2008年夏季奥林匹克运动会 ？", "answer": [{"id": "Q8567", "label": "2008年夏季奥林匹克运动会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2771", "question": "米哈乌·耶林斯基赢得了哪些比赛， 老爸老妈的浪漫史 (第七季)还是2008年夏季奥林匹克运动会 ？", "answer": [{"id": "Q8567", "label": "2008年夏季奥林匹克运动会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2772", "question": "谁是绝地任务的编剧， 斯蒂芬·基普罗蒂奇还是大卫·韦斯伯格 ？", "answer": [{"id": "Q20984973", "label": "大卫·韦斯伯格"}, {"id": "Q3772", "label": "昆廷·塔伦蒂诺"}, {"id": "Q42869", "label": "尼古拉斯·凯奇"}, {"id": "Q299194", "label": "艾伦·索金"}, {"id": "Q721446", "label": "强纳森·汉斯林"}, {"id": "Q721922", "label": "罗杰·唐恩"}, {"id": "Q20730272", "label": "道格拉斯·S·库克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2773", "question": "谁是沙丘的编剧， 乔·阿布拉汉姆斯还是大卫·林奇 ？", "answer": [{"id": "Q2071", "label": "大卫·林奇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2774", "question": "谁是霍比特人：意外旅程的编剧， 约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金还是卡特琳·伊巴古恩 ？", "answer": [{"id": "Q892", "label": "约翰·罗纳德·鲁埃尔·托尔金"}, {"id": "Q116854", "label": "菲利帕·柏恩斯"}, {"id": "Q4465", "label": "彼得·杰克逊"}, {"id": "Q116861", "label": "法兰·华许"}, {"id": "Q219124", "label": "吉勒摩·戴托罗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2775", "question": "谁是宇宙：个人游记的编剧， A·J·伯克利还是卡尔·萨根 ？", "answer": [{"id": "Q410", "label": "卡尔·萨根"}, {"id": "Q27167", "label": "安·德鲁彦"}, {"id": "Q3370330", "label": "史蒂文·索特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2776", "question": "谁是淘金记的编剧， 差利·卓别灵还是弗雷德里克·塔代伊 ？", "answer": [{"id": "Q882", "label": "差利·卓别灵"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2777", "question": "谁制作了 红鞋， 凯特·布希还是拿破仑 ？", "answer": [{"id": "Q636", "label": "凯特·布希"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2778", "question": "谁制作了 自由 (尼尔·杨专辑)， 齐内丁·齐达内还是尼尔·杨 ？", "answer": [{"id": "Q633", "label": "尼尔·杨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2779", "question": "谁制作了 This Used to Be My Playground， 赫伯特·奈普还是麦当娜 ？", "answer": [{"id": "Q1744", "label": "麦当娜"}, {"id": "Q286797", "label": "夏普·佩蒂伯恩"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2780", "question": "谁制作了 再见宝贝， 麦当娜还是碧昂丝 ？", "answer": [{"id": "Q1744", "label": "麦当娜"}, {"id": "Q286797", "label": "夏普·佩蒂伯恩"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2781", "question": "谁制作了 变身恶女， 麦当娜还是贝娅特丽克丝 ？", "answer": [{"id": "Q1744", "label": "麦当娜"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2782", "question": "Apache NetBeans 支持哪种编程语言， 资源描述框架还是JavaScript ？", "answer": [{"id": "Q2005", "label": "JavaScript"}, {"id": "Q59", "label": "PHP"}, {"id": "Q251", "label": "Java"}, {"id": "Q8811", "label": "超文本标记语言"}, {"id": "Q46441", "label": "层叠样式表"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2783", "question": "Unity 支持哪种编程语言， JavaScript还是资源描述框架 ？", "answer": [{"id": "Q2005", "label": "JavaScript"}, {"id": "Q2370", "label": "C♯"}, {"id": "Q892948", "label": "BOO"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2784", "question": "GNU编译器套装 支持哪种编程语言， 知识查询与操作语言还是Go ？", "answer": [{"id": "Q37227", "label": "Go"}, {"id": "Q83303", "label": "Fortran"}, {"id": "Q154755", "label": "Ada程序设计语言"}, {"id": "Q15777", "label": "C语言"}, {"id": "Q188531", "label": "Objective-C"}, {"id": "Q319268", "label": "D语言"}, {"id": "Q2407", "label": "C++"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2785", "question": "GnuCOBOL 支持哪种编程语言， COBOL还是知识查询与操作语言 ？", "answer": [{"id": "Q131140", "label": "COBOL"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2786", "question": "Open64 支持哪种编程语言， 知识查询与操作语言还是Fortran ？", "answer": [{"id": "Q83303", "label": "Fortran"}, {"id": "Q15777", "label": "C语言"}, {"id": "Q2407", "label": "C++"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2787", "question": "ARM Cortex-A75 的指令集是什么， SSE3还是AArch64 ？", "answer": [{"id": "Q101508290", "label": "AArch64"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2788", "question": "Atmel AVR 的指令集是什么， 8位元还是摩托罗拉 88000 ？", "answer": [{"id": "Q270159", "label": "8位元"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2789", "question": "VIA CoreFusion 的指令集是什么， x86还是i686 ？", "answer": [{"id": "Q182933", "label": "x86"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2790", "question": "Intel Processor 的指令集是什么， x86还是MIPS ？", "answer": [{"id": "Q182933", "label": "x86"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2791", "question": "飞思卡尔683XX 的指令集是什么， i686还是32位元 ？", "answer": [{"id": "Q225147", "label": "32位元"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2792", "question": "玫瑰茜草是通过什么方法制作的， 沉淀还是面部动作捕捉 ？", "answer": [{"id": "Q113796", "label": "沉淀"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2793", "question": "贝叶挂毯是通过什么方法制作的， 刺绣还是闪电战 ？", "answer": [{"id": "Q18281", "label": "刺绣"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2794", "question": "帕那苏斯山是通过什么方法制作的， 世界摔角娱乐品牌延伸还是湿壁画 ？", "answer": [{"id": "Q134194", "label": "湿壁画"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2795", "question": "卡希纳之战 (米开朗基罗)是通过什么方法制作的， 自紧还是湿壁画 ？", "answer": [{"id": "Q134194", "label": "湿壁画"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2796", "question": "白醋是通过什么方法制作的， 液滴微流控还是发酵 ？", "answer": [{"id": "Q41760", "label": "发酵"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2797", "question": "新标准修订版 的序言作者是谁， 里卡多·拉戈斯还是桥本滋男 ？", "answer": [{"id": "Q643210", "label": "桥本滋男"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2798", "question": "务实的程序员 的序言作者是谁， 沃德·坎宁安还是克里斯蒂娜·内斯比特 ？", "answer": [{"id": "Q7637", "label": "沃德·坎宁安"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2799", "question": "奥州后三年记 的序言作者是谁， 玄惠还是彼得·德路易斯 ？", "answer": [{"id": "Q11572282", "label": "玄惠"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2800", "question": "有色人种与世界最优白人对立的上升趋势 的序言作者是谁， 麦迪逊·格兰特还是帕斯卡尔·库帕基 ？", "answer": [{"id": "Q1337762", "label": "麦迪逊·格兰特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2801", "question": "天体运行论 的序言作者是谁， 安德烈亚斯·奥西安德还是兰斯·汀盖 ？", "answer": [{"id": "Q435547", "label": "安德烈亚斯·奥西安德"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2802", "question": "ACDSee 可以打开和阅读哪些文件格式， Windows Media Audio还是AsciiDoc ？", "answer": [{"id": "Q2194", "label": "Windows Media Audio"}, {"id": "Q2192", "label": "图形交换格式"}, {"id": "Q42332", "label": "可移植文档格式"}, {"id": "Q42591", "label": "MP3"}, {"id": "Q136218", "label": "Zip"}, {"id": "Q178051", "label": "PNG"}, {"id": "Q192869", "label": "Windows位图"}, {"id": "Q194831", "label": "CAB"}, {"id": "Q209054", "label": "AVI格式"}, {"id": "Q215106", "label": "TIFF"}, {"id": "Q217570", "label": "WAV"}, {"id": "Q243303", "label": "RAR"}, {"id": "Q280761", "label": "Windows Media Video"}, {"id": "Q283579", "label": "tar格式"}, {"id": "Q296700", "label": "ARJ"}, {"id": "Q336316", "label": "MP4"}, {"id": "Q467454", "label": "RTF"}, {"id": "Q535473", "label": "PCX"}, {"id": "Q683670", "label": "WebP"}, {"id": "Q729366", "label": "ICO"}, {"id": "Q931783", "label": "联合图像专家小组2000"}, {"id": "Q942350", "label": "QuickTime文件格式"}, {"id": "Q977900", "label": "XML纸张规范"}, {"id": "Q1056154", "label": "M4V"}, {"id": "Q1063976", "label": "Truevision TGA"}, {"id": "Q1072083", "label": "Windows Metafile"}, {"id": "Q1224796", "label": "数字负片"}, {"id": "Q2119856", "label": "Wireless Application Protocol Bitmap Format"}, {"id": "Q28205797", "label": "帆布图片格式"}, {"id": "Q3400889", "label": "PPT格式"}, {"id": "Q7072922", "label": "ORF格式"}, {"id": "Q26329975", "label": "JPEG文件交换格式"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2803", "question": "Okular 可以打开和阅读哪些文件格式， 直接存档档案还是TIFF ？", "answer": [{"id": "Q215106", "label": "TIFF"}, {"id": "Q42332", "label": "可移植文档格式"}, {"id": "Q218170", "label": "后记语言"}, {"id": "Q334677", "label": "DjVu"}, {"id": "Q1193600", "label": "Markdown"}, {"id": "Q27996279", "label": "MOBI"}, {"id": "Q1023647", "label": "Microsoft已编译的HTML Help"}, {"id": "Q475488", "label": "EPUB"}, {"id": "Q901031", "label": "设备独立型文件格式"}, {"id": "Q977900", "label": "XML纸张规范"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2804", "question": "Microsoft 照片 可以打开和阅读哪些文件格式， 图形交换格式还是3D Studio 网格文件 ？", "answer": [{"id": "Q2192", "label": "图形交换格式"}, {"id": "Q178051", "label": "PNG"}, {"id": "Q192869", "label": "Windows位图"}, {"id": "Q209054", "label": "AVI格式"}, {"id": "Q215106", "label": "TIFF"}, {"id": "Q229762", "label": "3GP"}, {"id": "Q336316", "label": "MP4"}, {"id": "Q729366", "label": "ICO"}, {"id": "Q942350", "label": "QuickTime文件格式"}, {"id": "Q1056154", "label": "M4V"}, {"id": "Q1064039", "label": "JPEG XR"}, {"id": "Q1194435", "label": "MPEG2-TS"}, {"id": "Q1224796", "label": "数字负片"}, {"id": "Q2609791", "label": "M2TS"}, {"id": "Q7072922", "label": "ORF格式"}, {"id": "Q24907733", "label": "高效率图像文件格式"}, {"id": "Q26329975", "label": "JPEG文件交换格式"}, {"id": "Q27996264", "label": "JPEG"}, {"id": "Q59913607", "label": "AVIF"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2805", "question": "OCRmyPDF 可以打开和阅读哪些文件格式， 可移植文档格式还是智能游戏格式 ？", "answer": [{"id": "Q42332", "label": "可移植文档格式"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2806", "question": "WordPad 可以打开和阅读哪些文件格式， ABC记谱法还是文本文件 ？", "answer": [{"id": "Q86920", "label": "文本文件"}, {"id": "Q1145976", "label": "纯文本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2807", "question": "葡萄牙 的立法机构是什么， 葡萄牙共和国议会还是台北市议会 ？", "answer": [{"id": "Q740564", "label": "葡萄牙共和国议会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2808", "question": "美国 的立法机构是什么， 美国国会还是人类遗传学委员会 ？", "answer": [{"id": "Q11268", "label": "美国国会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2809", "question": "安第斯共同体 的立法机构是什么， 安第斯议会还是南罗德西亚立法议会 ？", "answer": [{"id": "Q490447", "label": "安第斯议会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2810", "question": "古巴 的立法机构是什么， 斯塔夫罗波尔边疆区杜马还是全国人民政权代表大会 ？", "answer": [{"id": "Q720753", "label": "全国人民政权代表大会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2811", "question": "威尔斯 的立法机构是什么， 威尔斯国民议会还是阿斯特拉罕州杜马 ？", "answer": [{"id": "Q493517", "label": "威尔斯国民议会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2812", "question": "安东尼·托马席尼投稿给了哪个出版物， Yahoo! Babel Fish还是纽约时报 ？", "answer": [{"id": "Q9684", "label": "纽约时报"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2813", "question": "达娜·卡内迪投稿给了哪个出版物， 哥伦比亚百科全书还是纽约时报 ？", "answer": [{"id": "Q9684", "label": "纽约时报"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2814", "question": "保罗·戈尔德贝格投稿给了哪个出版物， 有声版本还是纽约时报 ？", "answer": [{"id": "Q9684", "label": "纽约时报"}, {"id": "Q217305", "label": "纽约客"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2815", "question": "谭亚·鲁尔曼投稿给了哪个出版物， Facebook Messenger还是纽约时报 ？", "answer": [{"id": "Q9684", "label": "纽约时报"}, {"id": "Q3521215", "label": "哈佛绯红"}, {"id": "Q4906529", "label": "大构思"}, {"id": "Q7256412", "label": "今日心理学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2816", "question": "帕鲁尔·塞加尔投稿给了哪个出版物， 纽约时报还是Wikipedia:工具服务器 ？", "answer": [{"id": "Q9684", "label": "纽约时报"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2817", "question": "2000年欧洲足球锦标赛 的最佳得分手是谁， 萨沃·米洛舍维奇还是奥林匹亚·史诺 ？", "answer": [{"id": "Q240456", "label": "萨沃·米洛舍维奇"}, {"id": "Q189686", "label": "帕特里克·克鲁伊维特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2818", "question": "摄政王钻石是在哪里制作的， 阿克斯霍姆岛还是英格兰 ？", "answer": [{"id": "Q21", "label": "英格兰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2819", "question": "死亡的游戏是在哪里制作的， 金桥城还是日本 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2820", "question": "斗牛犬战斗机是在哪里制作的， The Gardens, Mid Valley还是英格兰 ？", "answer": [{"id": "Q21", "label": "英格兰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2821", "question": "尼康F5是在哪里制作的， 日本还是地堡 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2822", "question": "佳能 EF 800mm 镜头是在哪里制作的， 日本还是布雷肯爵士乐节 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2823", "question": "华尔街日报是什么样的报纸版式， 大报还是线上报纸 ？", "answer": [{"id": "Q665319", "label": "大报"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2824", "question": "进步报是什么样的报纸版式， 紧凑版还是大报 ？", "answer": [{"id": "Q665319", "label": "大报"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2825", "question": "印度斯坦时报是什么样的报纸版式， 大报还是线上报纸 ？", "answer": [{"id": "Q665319", "label": "大报"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2826", "question": "圣保罗页报是什么样的报纸版式， 大报还是非主流报纸 ？", "answer": [{"id": "Q665319", "label": "大报"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2827", "question": "南方周末是什么样的报纸版式， 大报还是非主流报纸 ？", "answer": [{"id": "Q665319", "label": "大报"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2828", "question": "他们 在哪里发表， 加拿大还是英国Kiss FM ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2829", "question": "续日本纪 在哪里发表， 阿根廷公共对外广播电台还是日本 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2830", "question": "卡尔加里先驱报 在哪里发表， 加拿大还是加拿大团队广播电视台 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q36312", "label": "卡尔加里"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2831", "question": "日本三代实录 在哪里发表， 日本还是卡罗莱纳 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2832", "question": "Popcorn 在哪里发表， 莫尔多瓦自治州还是日本 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2833", "question": "比利时所使用的是哪种货币， 欧元还是万那杜瓦图 ？", "answer": [{"id": "Q4916", "label": "欧元"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2834", "question": "乌克兰所使用的是哪种货币， 乌克兰格里夫纳还是B型军票 ？", "answer": [{"id": "Q81893", "label": "乌克兰格里夫纳"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2835", "question": "列乌托夫所使用的是哪种货币， 俄罗斯卢布还是根西岛镑 ？", "answer": [{"id": "Q41044", "label": "俄罗斯卢布"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2836", "question": "格陵兰所使用的是哪种货币， 丹麦克朗还是海地古德 ？", "answer": [{"id": "Q25417", "label": "丹麦克朗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2837", "question": "俄罗斯共和国所使用的是哪种货币， 克伦斯基卢布还是厄立特里亚纳克法 ？", "answer": [{"id": "Q1979092", "label": "克伦斯基卢布"}, {"id": "Q15788", "label": "卢布"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2838", "question": "哪个宗教是阿瓦尔汗国的国教， 腾格里信仰还是世俗国家 ？", "answer": [{"id": "Q837605", "label": "腾格里信仰"}, {"id": "Q5043", "label": "基督教"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2839", "question": "哪个宗教是哥多华酋长国的国教， 伊斯兰教还是藏传佛教 ？", "answer": [{"id": "Q432", "label": "伊斯兰教"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2840", "question": "哪个宗教是高加索伊玛目国的国教， 世俗国家还是伊斯兰教 ？", "answer": [{"id": "Q432", "label": "伊斯兰教"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2841", "question": "哪个宗教是也门的国教， 伊斯兰教还是藏传佛教 ？", "answer": [{"id": "Q432", "label": "伊斯兰教"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2842", "question": "哪个宗教是柬埔寨的国教， 佛教还是藏传佛教 ？", "answer": [{"id": "Q748", "label": "佛教"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2848", "question": "什么是麦莉希拉和她已逝的宠物们巡回演唱会的起点， 尖石宫还是芝加哥 ？", "answer": [{"id": "Q1297", "label": "芝加哥"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2849", "question": "什么是2010年达喀尔拉力赛的起点， 萨默塞特府还是布宜诺斯艾利斯 ？", "answer": [{"id": "Q1486", "label": "布宜诺斯艾利斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2850", "question": "什么是1928年环法自由车赛的起点， 巴黎还是苏格兰海鸟中心 ？", "answer": [{"id": "Q90", "label": "巴黎"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2851", "question": "什么是哈利·斯泰尔斯：现场巡演的起点， 旧金山还是圣地亚哥总主教宫 ？", "answer": [{"id": "Q62", "label": "旧金山"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2852", "question": "什么是那年不下雨巡回演唱会的起点， 伦敦还是1812年宪法纪念碑 ？", "answer": [{"id": "Q84", "label": "伦敦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2853", "question": "哪些组织充当查谟和克什米尔邦重组法的管理机构， 谋智组织还是印度内政部 ？", "answer": [{"id": "Q2607861", "label": "印度内政部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2854", "question": "哪些组织充当双(2-氯乙基)乙胺的管理机构， 瓦瑟纳尔协定还是上汽大通 ？", "answer": [{"id": "Q673158", "label": "瓦瑟纳尔协定"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2855", "question": "哪些组织充当JavaScript的管理机构， 国际彩虹少女社团还是Ecma国际 ？", "answer": [{"id": "Q837335", "label": "Ecma国际"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2856", "question": "哪些组织充当辛辛那提街车的管理机构， 西南俄亥俄地区交通局还是金融稳定论坛 ？", "answer": [{"id": "Q7571329", "label": "西南俄亥俄地区交通局"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2857", "question": "哪些组织充当相扑的管理机构， 申诉专员公署还是日本相扑协会 ？", "answer": [{"id": "Q1426308", "label": "日本相扑协会"}, {"id": "Q3799706", "label": "国际相扑总会"}, {"id": "Q11508669", "label": "日本相扑联合会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2858", "question": "日比谷纵火事件反对什么， 朴次茅斯和约还是萨达姆·侯赛因 ？", "answer": [{"id": "Q548067", "label": "朴次茅斯和约"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2859", "question": "朱巴谷联盟反对什么， 赫尔穆特·科尔还是伊斯兰法庭联盟 ？", "answer": [{"id": "Q737040", "label": "伊斯兰法庭联盟"}, {"id": "Q1547027", "label": "索马里和解与重建委员会"}, {"id": "Q1766415", "label": "索马利亚爱国运动"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2860", "question": "共和派反对什么， 英国君主制度还是哈康·格里约特加尔松 ？", "answer": [{"id": "Q739941", "label": "英国君主制度"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2861", "question": "纯素主义反对什么， 物种歧视还是里察·L·汉纳 ？", "answer": [{"id": "Q203986", "label": "物种歧视"}, {"id": "Q65090216", "label": "动物文化"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2862", "question": "胡塞运动反对什么， 杰克·安杰尔还是阿里·阿卜杜拉·萨利赫 ？", "answer": [{"id": "Q483672", "label": "阿里·阿卜杜拉·萨利赫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2863", "question": "涉及 佛罗里达州诉博斯蒂克案 的诉讼中，谁是原告， 玛丽莲·梦露还是佛罗里达州 ？", "answer": [{"id": "Q812", "label": "佛罗里达州"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2864", "question": "涉及 美国诉奥黑根案 的诉讼中，谁是原告， 美国还是库尔特·瓦尔德海姆 ？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2865", "question": "涉及 马里兰州诉西弗吉尼亚州案 的诉讼中，谁是原告， 马里兰州还是艾瑞克·巴纳 ？", "answer": [{"id": "Q1391", "label": "马里兰州"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2866", "question": "涉及 好色客杂志诉法威尔案 的诉讼中，谁是原告， 好色客还是卡拉卡拉 ？", "answer": [{"id": "Q823373", "label": "好色客"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2867", "question": "涉及 南卡罗来纳州诉卡岑巴赫案 的诉讼中，谁是原告， 南卡罗来纳州还是艾莉尔·温特 ？", "answer": [{"id": "Q1456", "label": "南卡罗来纳州"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2868", "question": "谁是三文钱的歌剧的剧作家， 马耶迪娜·梅基西·贝还是贝尔托·布莱希特 ？", "answer": [{"id": "Q38757", "label": "贝尔托·布莱希特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2869", "question": "谁是国王与我的剧作家， 恩斯特·瓦尔特·迈尔还是奥斯卡·汉默斯坦二世 ？", "answer": [{"id": "Q319693", "label": "奥斯卡·汉默斯坦二世"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2870", "question": "谁是特里斯坦与伊索尔德的剧作家， 纳休那得还是理查德·瓦格纳 ？", "answer": [{"id": "Q1511", "label": "理查德·瓦格纳"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2871", "question": "谁是信徒们的爱之宴的剧作家， 朗达·格里夫斯还是理查德·瓦格纳 ？", "answer": [{"id": "Q1511", "label": "理查德·瓦格纳"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2872", "question": "谁是女武神的骑行的剧作家， 理查德·瓦格纳还是尼德·巴蒂 ？", "answer": [{"id": "Q1511", "label": "理查德·瓦格纳"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2873", "question": "谁是睡魔的线稿师， 山姆·凯斯还是荷西·路易斯·帕尼素 ？", "answer": [{"id": "Q1132235", "label": "山姆·凯斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2874", "question": "谁是末日时钟的线稿师， 菲利斯·索利斯还是盖瑞·法兰克 ？", "answer": [{"id": "Q1322629", "label": "盖瑞·法兰克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2875", "question": "谁是蝙蝠侠：不为人知的传奇的线稿师， 蒂姆·本德斯科还是约翰·拜恩 (漫画) ？", "answer": [{"id": "Q475618", "label": "约翰·拜恩 (漫画)"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2876", "question": "谁是克拉科岛的线稿师， 戴夫·考克伦还是拉吉夫·甘地 ？", "answer": [{"id": "Q902536", "label": "戴夫·考克伦"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2877", "question": "谁是百变金刚的线稿师， 鲍勃·布迪安斯基还是康纳·史密斯 ？", "answer": [{"id": "Q4931971", "label": "鲍勃·布迪安斯基"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2878", "question": "全国山河一片红是由哪个组织或人印刷出版的， 中国地图出版集团还是纳撒尼尔·查洛巴 ？", "answer": [{"id": "Q9384182", "label": "中国地图出版集团"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2879", "question": "联邦公报是由哪个组织或人印刷出版的， 美国政府出版局还是纳休那得 ？", "answer": [{"id": "Q2928358", "label": "美国政府出版局"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2880", "question": "苦命的丽莎是由哪个组织或人印刷出版的， 尼古拉·米哈伊洛维奇·卡拉姆津还是金熙宗 ？", "answer": [{"id": "Q191598", "label": "尼古拉·米哈伊洛维奇·卡拉姆津"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2881", "question": "匈牙利全图是由哪个组织或人印刷出版的， 马塞兰·贝特洛还是拉扎·德阿克 ？", "answer": [{"id": "Q540950", "label": "拉扎·德阿克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2882", "question": "华西教会新闻是由哪个组织或人印刷出版的， 华英书局还是约阿希姆·勒夫 ？", "answer": [{"id": "Q113688263", "label": "华英书局"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2883", "question": "哪些队伍参与了1981–82法甲， 奥林匹克里昂还是幸运科隆体育俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q704", "label": "奥林匹克里昂"}, {"id": "Q19512", "label": "索肖足球俱乐部"}, {"id": "Q19513", "label": "蒙彼利埃足球俱乐部"}, {"id": "Q19516", "label": "里尔足球俱乐部"}, {"id": "Q19521", "label": "圣艾蒂安足球俱乐部"}, {"id": "Q19523", "label": "南锡足球俱乐部"}, {"id": "Q182876", "label": "欧塞尔足球俱乐部"}, {"id": "Q126334", "label": "斯特拉斯堡竞赛会"}, {"id": "Q172476", "label": "波尔多足球俱乐部"}, {"id": "Q180305", "label": "摩纳哥足球俱乐部"}, {"id": "Q822021", "label": "杜亚斯足球俱乐部"}, {"id": "Q185163", "label": "尼斯蔚蓝海岸奥林匹克体操俱乐部"}, {"id": "Q191843", "label": "朗斯足球俱乐部"}, {"id": "Q192071", "label": "南特足球俱乐部"}, {"id": "Q208399", "label": "巴斯蒂亚运动俱乐部"}, {"id": "Q212269", "label": "瓦朗谢讷足球俱乐部"}, {"id": "Q218372", "label": "布雷斯特足球俱乐部"}, {"id": "Q221525", "label": "梅斯足球俱乐部"}, {"id": "Q760736", "label": "拉瓦勒足球俱乐部"}, {"id": "Q483020", "label": "巴黎圣日耳曼足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2884", "question": "哪些队伍参与了1994年欧洲联盟杯决赛， 苏黎世蓝星俱乐部还是国际米兰足球俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q631", "label": "国际米兰足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2885", "question": "哪些队伍参与了1969年至1970年意大利足球甲级联赛， 国际米兰足球俱乐部还是卡昂卡尔瓦多斯篮球俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q631", "label": "国际米兰足球俱乐部"}, {"id": "Q1422", "label": "尤文图斯足球俱乐部"}, {"id": "Q1457", "label": "桑普多利亚足球俱乐部"}, {"id": "Q1543", "label": "AC米兰"}, {"id": "Q1893", "label": "博洛尼亚足球俱乐部"}, {"id": "Q2052", "label": "佛罗伦萨足球俱乐部"}, {"id": "Q2609", "label": "拉齐奥足球俱乐部"}, {"id": "Q8643", "label": "维琴察足球俱乐部"}, {"id": "Q2641", "label": "那不勒斯足球俱乐部"}, {"id": "Q2674", "label": "巴勒莫足球俱乐部"}, {"id": "Q2739", "label": "罗马体育俱乐部"}, {"id": "Q6641", "label": "巴里体育俱乐部"}, {"id": "Q2768", "label": "都灵足球俱乐部"}, {"id": "Q6651", "label": "布雷西亚足球俱乐部"}, {"id": "Q8639", "label": "维罗纳足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2886", "question": "哪些队伍参与了2006年至2007年意大利足球甲级联赛， 2023年世界棒球经典赛以色列代表队还是国际米兰足球俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q631", "label": "国际米兰足球俱乐部"}, {"id": "Q1900", "label": "卡利亚里足球俱乐部"}, {"id": "Q1457", "label": "桑普多利亚足球俱乐部"}, {"id": "Q2018", "label": "卡塔尼亚足球俱乐部"}, {"id": "Q2037", "label": "切沃维罗纳足球俱乐部"}, {"id": "Q1543", "label": "AC米兰"}, {"id": "Q1886", "label": "亚特兰大足球俱乐部"}, {"id": "Q2052", "label": "佛罗伦萨足球俱乐部"}, {"id": "Q2609", "label": "拉齐奥足球俱乐部"}, {"id": "Q2739", "label": "罗马体育俱乐部"}, {"id": "Q2674", "label": "巴勒莫足球俱乐部"}, {"id": "Q2756", "label": "锡耶纳足球俱乐部"}, {"id": "Q2693", "label": "帕尔马足球俱乐部"}, {"id": "Q2768", "label": "都灵足球俱乐部"}, {"id": "Q8476", "label": "雷吉纳足球俱乐部"}, {"id": "Q29390", "label": "墨西拿足球俱乐部"}, {"id": "Q2798", "label": "乌迪内斯足球俱乐部"}, {"id": "Q6630", "label": "阿斯科利足球俱乐部"}, {"id": "Q6703", "label": "恩波利足球俱乐部"}, {"id": "Q6767", "label": "利沃诺足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2887", "question": "哪些队伍参与了2002年至2003年意大利足球乙级联赛， 卡利亚里足球俱乐部还是塞维利亚航海俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q1900", "label": "卡利亚里足球俱乐部"}, {"id": "Q1457", "label": "桑普多利亚足球俱乐部"}, {"id": "Q2018", "label": "卡塔尼亚足球俱乐部"}, {"id": "Q2074", "label": "热那亚板球与足球俱乐部"}, {"id": "Q2641", "label": "那不勒斯足球俱乐部"}, {"id": "Q2674", "label": "巴勒莫足球俱乐部"}, {"id": "Q2756", "label": "锡耶纳足球俱乐部"}, {"id": "Q6630", "label": "阿斯科利足球俱乐部"}, {"id": "Q6641", "label": "巴里体育俱乐部"}, {"id": "Q56542463", "label": "维琴察足球俱乐部"}, {"id": "Q6767", "label": "利沃诺足球俱乐部"}, {"id": "Q8623", "label": "特尔纳纳足球俱乐部"}, {"id": "Q8639", "label": "维罗纳足球俱乐部"}, {"id": "Q13381", "label": "特里斯蒂纳足球俱乐部"}, {"id": "Q13391", "label": "莱切足球俱乐部"}, {"id": "Q29390", "label": "墨西拿足球俱乐部"}, {"id": "Q5775768", "label": "哥辛沙足球会"}, {"id": "Q20706646", "label": "安科纳足球俱乐部"}, {"id": "Q501245", "label": "威尼斯足球俱乐部"}, {"id": "Q847587", "label": "沙勒尼塔纳足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2888", "question": "阿波罗1号丘陵位于哪个天体， HD 49980还是火星 ？", "answer": [{"id": "Q111", "label": "火星"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2889", "question": "阿拉伯区位于哪个天体， 火星还是天溷三 ？", "answer": [{"id": "Q111", "label": "火星"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2890", "question": "尤蒂陨击坑位于哪个天体， 柳宿四还是火星 ？", "answer": [{"id": "Q111", "label": "火星"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2891", "question": "博斯普鲁斯高原位于哪个天体， 御夫座IQ还是火星 ？", "answer": [{"id": "Q111", "label": "火星"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2892", "question": "托勒密撞击坑 (火星)位于哪个天体， 柱一还是火星 ？", "answer": [{"id": "Q111", "label": "火星"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2893", "question": "双相不锈钢 的微观结构是什么， 存量及流量还是肥粒铁 ？", "answer": [{"id": "Q489843", "label": "肥粒铁"}, {"id": "Q487286", "label": "奥氏体"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2894", "question": "复眼 的微观结构是什么， 含菌细胞还是小眼 ？", "answer": [{"id": "Q1501262", "label": "小眼"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2895", "question": "失忆性贝类中毒 影响哪些生物体， 黑天鹅还是人类 ？", "answer": [{"id": "Q5", "label": "人类"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2896", "question": "男性乳癌 影响哪些生物体， 男人还是网夜蛾 ？", "answer": [{"id": "Q8441", "label": "男人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2897", "question": "联苯胺中毒 影响哪些生物体， 人类还是大麻属 ？", "answer": [{"id": "Q5", "label": "人类"}, {"id": "Q1074", "label": "皮肤"}, {"id": "Q7873", "label": "血液"}, {"id": "Q9368", "label": "肝脏"}, {"id": "Q9377", "label": "肾"}, {"id": "Q9382", "label": "膀胱"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2898", "question": "丙酮中毒 影响哪些生物体， 人类还是燕隼 ？", "answer": [{"id": "Q5", "label": "人类"}, {"id": "Q1074", "label": "皮肤"}, {"id": "Q7891", "label": "呼吸系统"}, {"id": "Q430024", "label": "人眼"}, {"id": "Q47273", "label": "中枢神经系统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2899", "question": "关节僵硬 影响哪些生物体， 关节活动度还是菠菜 ？", "answer": [{"id": "Q494478", "label": "关节活动度"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2900", "question": "2010年高山滑雪世界杯属于哪个体育赛事， 韩国乒乓球公开赛还是高山滑雪世界杯 ？", "answer": [{"id": "Q982", "label": "高山滑雪世界杯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2901", "question": "1992年世界拉力锦标赛属于哪个体育赛事， 亚太拉力锦标赛还是世界拉力锦标赛 ？", "answer": [{"id": "Q7852", "label": "世界拉力锦标赛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2902", "question": "1994年一级方程式锦标赛属于哪个体育赛事， 世界短距离速滑锦标赛还是一级方程式赛车 ？", "answer": [{"id": "Q1968", "label": "一级方程式赛车"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2903", "question": "1983年世界一级方程式锦标赛属于哪个体育赛事， 利曼系列赛还是一级方程式赛车 ？", "answer": [{"id": "Q1968", "label": "一级方程式赛车"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2904", "question": "1992年世界一级方程式锦标赛属于哪个体育赛事， 2023年世界速度滑冰锦标赛还是一级方程式赛车 ？", "answer": [{"id": "Q1968", "label": "一级方程式赛车"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2905", "question": "血清素转运体 参与了哪些生物过程， 记忆还是抗原移型 ？", "answer": [{"id": "Q492", "label": "记忆"}, {"id": "Q208353", "label": "昼夜节律"}, {"id": "Q921513", "label": "社会行为"}, {"id": "Q1067506", "label": "血管收缩"}, {"id": "Q14820885", "label": "射精"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2906", "question": "GRIA1 参与了哪些生物过程， 细胞质分裂还是长期记忆 ？", "answer": [{"id": "Q18601", "label": "长期记忆"}, {"id": "Q828130", "label": "讯息传递"}, {"id": "Q863533", "label": "突触后电位"}, {"id": "Q1207387", "label": "兴奋性动作电位"}, {"id": "Q1517140", "label": "长期抑制作用"}, {"id": "Q14330653", "label": "化学性突触传递"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2907", "question": "肝胶原凝集素1 参与了哪些生物过程， 产品开发还是蛋白酶解 ？", "answer": [{"id": "Q33123", "label": "蛋白酶解"}, {"id": "Q2843407", "label": "发育过程"}, {"id": "Q14864145", "label": "凝集素"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2908", "question": "凝血酶 参与了哪些生物过程， 警戒态还是蛋白酶解 ？", "answer": [{"id": "Q33123", "label": "蛋白酶解"}, {"id": "Q179217", "label": "凝血"}, {"id": "Q411391", "label": "基因调节"}, {"id": "Q487937", "label": "止血"}, {"id": "Q1410794", "label": "纤溶作用"}, {"id": "Q14758908", "label": "急性期反应"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2909", "question": "音猬因子 参与了哪些生物过程， 被动运输还是蛋白酶解 ？", "answer": [{"id": "Q33123", "label": "蛋白酶解"}, {"id": "Q179217", "label": "凝血"}, {"id": "Q189101", "label": "细胞增殖"}, {"id": "Q189814", "label": "内吞作用"}, {"id": "Q411391", "label": "基因调节"}, {"id": "Q539568", "label": "血管新生"}, {"id": "Q14859973", "label": "内耳的发生"}, {"id": "Q1424593", "label": "血管发生"}, {"id": "Q2034716", "label": "轴突导向"}, {"id": "Q2277862", "label": "四肢的发生"}, {"id": "Q2336077", "label": "肾的发生"}, {"id": "Q14859942", "label": "胰腺发育"}, {"id": "Q14859964", "label": "胸腺的发生"}, {"id": "Q14819288", "label": "心脏发育"}, {"id": "Q14859918", "label": "刺猬信号通路"}, {"id": "Q14859939", "label": "甲状旁腺的发生"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2910", "question": "哪个组织是纽约市交通局的母组织， 驻日盟军总司令还是纽约 ？", "answer": [{"id": "Q60", "label": "纽约"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2911", "question": "哪个组织是欧洲联盟理事会的母组织， 环球小姐还是欧洲联盟 ？", "answer": [{"id": "Q458", "label": "欧洲联盟"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2912", "question": "哪个组织是欧洲联盟委员会的母组织， 赫密士卢克索兄弟会还是欧洲联盟 ？", "answer": [{"id": "Q458", "label": "欧洲联盟"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2913", "question": "哪个组织是意大利银行的母组织， 意大利还是规律派 ？", "answer": [{"id": "Q38", "label": "意大利"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2914", "question": "哪个组织是国际米兰青年队的母组织， 国际米兰足球俱乐部还是萨利安姐妹慈幼会 ？", "answer": [{"id": "Q631", "label": "国际米兰足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2915", "question": "谢贝利河是哪条河流的源头， 布拉特滨海陡崖还是衣索比亚高原 ？", "answer": [{"id": "Q319288", "label": "衣索比亚高原"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2916", "question": "普鲁特河是哪条河流的源头， 奥塔纳山还是喀尔巴阡山脉 ？", "answer": [{"id": "Q1288", "label": "喀尔巴阡山脉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2917", "question": "瓦尔河是哪条河流的源头， 皮克尼克海峡还是莱茵河 ？", "answer": [{"id": "Q584", "label": "莱茵河"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2918", "question": "马埃河是哪条河流的源头， 西高止山脉还是悉尼海港 ？", "answer": [{"id": "Q4527", "label": "西高止山脉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2919", "question": "弗拉特黑德河是哪条河流的源头， 莫勒浅滩还是洛矶山脉 ？", "answer": [{"id": "Q5463", "label": "洛矶山脉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2920", "question": "费英东是八旗中的哪一旗， 弓箭之头还是满洲镶黄旗 ？", "answer": [{"id": "Q12077946", "label": "满洲镶黄旗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2921", "question": "文绣是八旗中的哪一旗， 少年兵(古罗马)还是满洲镶黄旗 ？", "answer": [{"id": "Q12077946", "label": "满洲镶黄旗"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2922", "question": "哪个机构将有关凯尔泰斯·伊姆雷的文档文件存档， 瑞士表演艺术档案馆SAPA基金会还是火炬机器制造设计局 (彼得·德米特里耶维奇·格鲁申命名) ？", "answer": [{"id": "Q50920401", "label": "瑞士表演艺术档案馆SAPA基金会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2923", "question": "哪个机构将有关卡萨琳娜·舒特勒的文档文件存档， 瑞士表演艺术档案馆SAPA基金会还是美国研究学会 ？", "answer": [{"id": "Q50920401", "label": "瑞士表演艺术档案馆SAPA基金会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2924", "question": "哪个机构将有关费利克斯·门德尔松·巴托尔迪的文档文件存档， 瑞士表演艺术档案馆SAPA基金会还是世界地质公园 ？", "answer": [{"id": "Q50920401", "label": "瑞士表演艺术档案馆SAPA基金会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2925", "question": "哪个机构将有关海因茨·艾哈特的文档文件存档， 瑞士表演艺术档案馆SAPA基金会还是英吉利玫瑰十字会 ？", "answer": [{"id": "Q50920401", "label": "瑞士表演艺术档案馆SAPA基金会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2926", "question": "哪个机构将有关路易斯·布努埃尔的文档文件存档， 瑞士表演艺术档案馆SAPA基金会还是世界艾滋病大会 ？", "answer": [{"id": "Q50920401", "label": "瑞士表演艺术档案馆SAPA基金会"}, {"id": "Q166118", "label": "档案馆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2927", "question": "天冬氨酸酰酶位于哪条染色体上， 18号染色体还是17号染色体 ？", "answer": [{"id": "Q220677", "label": "17号染色体"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2928", "question": "EIF2α位于哪条染色体上， 18号染色体还是14号染色体 ？", "answer": [{"id": "Q138955", "label": "14号染色体"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2929", "question": "抗凝血酶位于哪条染色体上， 1号染色体还是GG704912 ？", "answer": [{"id": "Q430258", "label": "1号染色体"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2930", "question": "CD61位于哪条染色体上， 17号染色体还是3号染色体 ？", "answer": [{"id": "Q220677", "label": "17号染色体"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2931", "question": "MASP-2位于哪条染色体上， 1号染色体还是GG704912 ？", "answer": [{"id": "Q430258", "label": "1号染色体"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2932", "question": "我记得这部电影的剧本是什么， 尹钟彬还是谢蒂尔·安德烈·奥莫特 ？", "answer": [{"id": "Q8055191", "label": "尹钟彬"}, {"id": "Q26218133", "label": "李一亨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2933", "question": "东帝汶的中央银行是什么， 中央储备银行还是东帝汶中央银行 ？", "answer": [{"id": "Q4504282", "label": "东帝汶中央银行"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2934", "question": "哥斯达黎加的中央银行是什么， 大清户部银行还是哥斯达黎加中央银行 ？", "answer": [{"id": "Q4504273", "label": "哥斯达黎加中央银行"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2935", "question": "中华人民共和国的中央银行是什么， 中国人民银行还是刚果中央银行 ？", "answer": [{"id": "Q249203", "label": "中国人民银行"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2936", "question": "意大利的中央银行是什么， 以色列银行还是意大利银行 ？", "answer": [{"id": "Q806176", "label": "意大利银行"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2937", "question": "危地马拉的中央银行是什么， 危地马拉银行还是俄罗斯银行 ？", "answer": [{"id": "Q3359424", "label": "危地马拉银行"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2938", "question": "谁是格勒诺布尔美术馆的馆长 ， 亚历山大·德贝勒还是约翰·麦克·霍索恩 ？", "answer": [{"id": "Q2833578", "label": "亚历山大·德贝勒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2939", "question": "谁是西雅图艺术博物馆的馆长 ， 李雪曼还是夏尔·戴高乐 ？", "answer": [{"id": "Q7495209", "label": "李雪曼"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2940", "question": "谁是迪士马乐园的馆长 ， 班克斯还是约瑟夫·布罗茨基 ？", "answer": [{"id": "Q133600", "label": "班克斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2941", "question": "谁是十五从军征的馆长 ， 里斯·霍法还是郭茂倩 ？", "answer": [{"id": "Q5619610", "label": "郭茂倩"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2942", "question": "谁是海洋和非海洋属临时登记册的馆长 ， 史蒂芬·哈珀还是托尼·里斯 ？", "answer": [{"id": "Q36508889", "label": "托尼·里斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2943", "question": "曼哈顿广场一号的地产发展商是谁， 特罗伊·迪尼还是EXTELL地产集团公司 ？", "answer": [{"id": "Q16992898", "label": "EXTELL地产集团公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2944", "question": "庞德伯里的地产发展商是谁， 康沃尔公国还是马库斯·蒙福 ？", "answer": [{"id": "Q876107", "label": "康沃尔公国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2945", "question": "济南恒隆广场的地产发展商是谁， 恒隆地产还是胡安·卡洛斯·奥内蒂 ？", "answer": [{"id": "Q1575432", "label": "恒隆地产"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2946", "question": "美国太空总署总部的地产发展商是谁， 波士顿地产还是第六代贝德福德公爵约翰·罗素 ？", "answer": [{"id": "Q4844439", "label": "波士顿地产"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2947", "question": "裕民坊的地产发展商是谁， 托马斯·杨还是信和置业 ？", "answer": [{"id": "Q698504", "label": "信和置业"}, {"id": "Q4036135", "label": "华人置业"}, {"id": "Q7899999", "label": "市区重建局"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2948", "question": "谁是反舌鸟的作词者， 阿姆还是谢赫·迪亚巴特 ？", "answer": [{"id": "Q5608", "label": "阿姆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2949", "question": "谁是You Never Give Me Your Money的作词者， 约翰·列侬还是帝莫西·基图姆 ？", "answer": [{"id": "Q1203", "label": "约翰·列侬"}, {"id": "Q2599", "label": "保罗·麦卡特尼"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2950", "question": "谁是粉指的作词者， 尼尔·杨还是希罗多德 ？", "answer": [{"id": "Q633", "label": "尼尔·杨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2951", "question": "谁是飞向外太空的作词者， 阿姆还是克娄巴特拉七世 ？", "answer": [{"id": "Q5608", "label": "阿姆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2952", "question": "谁是Here Comes the Sun的作词者， 阿尔法·孔戴还是乔治·哈里森 ？", "answer": [{"id": "Q2643", "label": "乔治·哈里森"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2953", "question": "凯恩·派普属于哪家唱片公司， Roadrunner唱片还是ABKCO唱片 ？", "answer": [{"id": "Q18628", "label": "Roadrunner唱片"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2954", "question": "飞灵乐团属于哪家唱片公司， Roadrunner唱片还是KOG 企业 ？", "answer": [{"id": "Q18628", "label": "Roadrunner唱片"}, {"id": "Q158886", "label": "核爆唱片"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2955", "question": "莎伦·丹·阿德尔属于哪家唱片公司， Cheapskate唱片还是索尼音乐娱乐 ？", "answer": [{"id": "Q56760250", "label": "索尼音乐娱乐"}, {"id": "Q707689", "label": "枪械唱片"}, {"id": "Q18628", "label": "Roadrunner唱片"}, {"id": "Q330629", "label": "索尼音乐"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2956", "question": "癌症蝙蝠属于哪家唱片公司， Roc-A-Fella唱片还是Roadrunner唱片 ？", "answer": [{"id": "Q18628", "label": "Roadrunner唱片"}, {"id": "Q756320", "label": "金属刀唱片"}, {"id": "Q5582561", "label": "傲战唱片"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2957", "question": "火花乐团属于哪家唱片公司， 摩登唱片还是Roadrunner唱片 ？", "answer": [{"id": "Q18628", "label": "Roadrunner唱片"}, {"id": "Q190585", "label": "环球岛记录有限公司"}, {"id": "Q203059", "label": "维京唱片"}, {"id": "Q202440", "label": "大西洋唱片"}, {"id": "Q21077", "label": "华纳音乐集团"}, {"id": "Q183387", "label": "哥伦比亚唱片"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2958", "question": "国道14号在哪个位置的起止点， 巴黎还是巴加哈 ？", "answer": [{"id": "Q90", "label": "巴黎"}, {"id": "Q30974", "label": "鲁昂"}, {"id": "Q42810", "label": "勒阿弗尔"}, {"id": "Q160506", "label": "圣但尼"}, {"id": "Q201352", "label": "蓬图瓦兹"}, {"id": "Q1455710", "label": "皮瑟蓬图瓦兹"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2959", "question": "66号公路在哪个位置的起止点， 新墨西哥州还是盖瑞特（Garrett） ？", "answer": [{"id": "Q1522", "label": "新墨西哥州"}, {"id": "Q99", "label": "加利福尼亚州"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2960", "question": "A104公路在哪个位置的起止点， 欧拉还是杜布纳 ？", "answer": [{"id": "Q135466", "label": "杜布纳"}, {"id": "Q649", "label": "莫斯科"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2961", "question": "阿第伦达克号列车在哪个位置的起止点， 纽约还是池州专区 ？", "answer": [{"id": "Q60", "label": "纽约"}, {"id": "Q340", "label": "蒙特利尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2962", "question": "A7高速公路在哪个位置的起止点， 米兰还是纽约市第5市议会选区 ？", "answer": [{"id": "Q490", "label": "米兰"}, {"id": "Q1449", "label": "热那亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2963", "question": "谁负责安排或改编什彻德里克的版本， 尼古拉·莱昂托维奇还是皮埃尔·鲍维耶 ？", "answer": [{"id": "Q467914", "label": "尼古拉·莱昂托维奇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2964", "question": "谁负责安排或改编大亨小传的版本， 唐太宗还是伊莉莎白·梅汉 ？", "answer": [{"id": "Q5363202", "label": "伊莉莎白·梅汉"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2965", "question": "谁负责安排或改编大溪地狐步的版本， 鲍里斯·福明还是刘易斯·咸美顿 ？", "answer": [{"id": "Q2000854", "label": "鲍里斯·福明"}, {"id": "Q80135", "label": "德米特里·德米特里耶维奇·肖斯塔科维奇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2966", "question": "谁负责安排或改编史提夫·罗杰斯的版本， 卡尔·布留洛夫还是克里斯多佛·马库斯 ？", "answer": [{"id": "Q5112818", "label": "克里斯多佛·马库斯"}, {"id": "Q5933887", "label": "史蒂芬·麦费利"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2967", "question": "谁负责安排或改编英雄 HOLDING OUT FOR A HERO的版本， 卖野雅勇还是富尔亨西奥·巴蒂斯塔 ？", "answer": [{"id": "Q6782626", "label": "卖野雅勇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2968", "question": "泽西岛旗帜是什么颜色的， 黄色还是紫水晶色 ？", "answer": [{"id": "Q943", "label": "黄色"}, {"id": "Q3142", "label": "红色"}, {"id": "Q23444", "label": "白色"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2969", "question": "自由与平等是什么颜色的， 黄色还是樱色 ？", "answer": [{"id": "Q943", "label": "黄色"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2970", "question": "金冠苹果是什么颜色的， 黄色还是沙棕 ？", "answer": [{"id": "Q943", "label": "黄色"}, {"id": "Q3133", "label": "绿色"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2971", "question": "香芽蕉是什么颜色的， 黄色还是卡其色 ？", "answer": [{"id": "Q943", "label": "黄色"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2972", "question": "火焰鸟是什么颜色的， 黄色还是铁锈红 ？", "answer": [{"id": "Q943", "label": "黄色"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2973", "question": "刘进图所处的时区是什么， 协调世界时还是平壤时间 ？", "answer": [{"id": "Q1536", "label": "协调世界时"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2974", "question": "三菱重工爆炸事件所处的时区是什么， 香港时间还是协调世界时 ？", "answer": [{"id": "Q1536", "label": "协调世界时"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2975", "question": "拉罗亚环礁所处的时区是什么， UTC−10:00还是西非时间 ？", "answer": [{"id": "Q2163", "label": "UTC−10:00"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2976", "question": "阿基阿基环礁所处的时区是什么， 澳门标准时间还是UTC−10:00 ？", "answer": [{"id": "Q2163", "label": "UTC−10:00"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2977", "question": "阿帕塔基环礁所处的时区是什么， UTC−10:00还是地方平时 ？", "answer": [{"id": "Q2163", "label": "UTC−10:00"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2978", "question": "维拉帕米被用于治疗什么疾病， 心肌梗死还是输尿管狭窄 ？", "answer": [{"id": "Q12152", "label": "心肌梗死"}, {"id": "Q41861", "label": "高血压"}, {"id": "Q988405", "label": "原发性高血压"}, {"id": "Q1598909", "label": "阵发性室上性心搏过速"}, {"id": "Q2032041", "label": "非稳定型心绞痛"}, {"id": "Q180762", "label": "心绞痛"}, {"id": "Q815819", "label": "心房颤动"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2979", "question": "溴己新被用于治疗什么疾病， 咳嗽还是眼部疱疹 ？", "answer": [{"id": "Q35805", "label": "咳嗽"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2980", "question": "阿朴吗啡被用于治疗什么疾病， 精神分裂症谱系障碍还是帕金森氏症 ？", "answer": [{"id": "Q11085", "label": "帕金森氏症"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2981", "question": "莫达非尼被用于治疗什么疾病， 乳溢症还是疲倦 ？", "answer": [{"id": "Q9690", "label": "疲倦"}, {"id": "Q8277", "label": "多发性硬化症"}, {"id": "Q189561", "label": "发作性嗜睡病"}, {"id": "Q751641", "label": "嗜睡症"}, {"id": "Q181923", "label": "注意力不足过动症"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2982", "question": "氨苯砜被用于治疗什么疾病， 复发性多发性软骨炎还是对乙酰氨基酚中毒 ？", "answer": [{"id": "Q187656", "label": "复发性多发性软骨炎"}, {"id": "Q1151507", "label": "疱疹样皮炎"}, {"id": "Q36956", "label": "麻风病"}, {"id": "Q79928", "label": "粉刺"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2983", "question": "努纳武特位于哪个行政领土实体， 加拿大还是别尔哥罗德 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2984", "question": "城堡兵营皇家空军基地位于哪个行政领土实体， 华沙还是英格兰 ？", "answer": [{"id": "Q21", "label": "英格兰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2985", "question": "西北地区位于哪个行政领土实体， 加拿大还是犍为 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2986", "question": "霍恩彻奇皇家空军基地位于哪个行政领土实体， 孔格帝国还是英格兰 ？", "answer": [{"id": "Q21", "label": "英格兰"}, {"id": "Q1656021", "label": "霍恩彻奇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2987", "question": "小仓县位于哪个行政领土实体， 日本还是沼泽军营 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2988", "question": "生物泵的定义域是什么， 示范区公交还是大气科学 ？", "answer": [{"id": "Q757520", "label": "大气科学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2989", "question": "斜温图的定义域是什么， 气象学还是卡普的二十一个完全不确定性多项式时间类问题 ？", "answer": [{"id": "Q25261", "label": "气象学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2990", "question": "克莱尼星号的定义域是什么， 集合还是交通标志规定及一般说明 ？", "answer": [{"id": "Q36161", "label": "集合"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2991", "question": "正态分布的定义域是什么， 连续统还是整数集 ？", "answer": [{"id": "Q1174982", "label": "连续统"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2992", "question": "一致范数的定义域是什么， 格鲁吉亚字母还是有界函数 ？", "answer": [{"id": "Q2267362", "label": "有界函数"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2993", "question": "谁担任格里芬历险记的艺术总监， 卡罗·克拉克还是大卫·博维斯 ？", "answer": [{"id": "Q458833", "label": "卡罗·克拉克"}, {"id": "Q6220026", "label": "约翰·B·曼斯布里奇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2994", "question": "谁担任西班牙三绅士的艺术总监， 理查德·伊尔文还是玛吉特·菲舍尔 ？", "answer": [{"id": "Q2149875", "label": "理查德·伊尔文"}, {"id": "Q231082", "label": "玛丽·布莱尔"}, {"id": "Q953696", "label": "肯·安德森"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2995", "question": "谁担任最伟大的故事的艺术总监， A·J·库克还是大卫·霍尔 ？", "answer": [{"id": "Q597106", "label": "大卫·霍尔"}, {"id": "Q1247808", "label": "理查德·戴"}, {"id": "Q8013192", "label": "威廉·J·克莱伯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2996", "question": "谁担任南方公园的艺术总监， 特雷·帕克还是弗里德利希·特奥里多尔·费希尔 ？", "answer": [{"id": "Q44414", "label": "特雷·帕克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2997", "question": "谁担任蓝蝶飞舞的艺术总监， 杰米·费尔南德斯还是伊赫桑·哈达迪 ？", "answer": [{"id": "Q6123741", "label": "杰米·费尔南德斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2998", "question": "托莱港发电厂的能量来源是什么， 结合能还是重油 ？", "answer": [{"id": "Q214199", "label": "重油"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_2999", "question": "轻轨电动车辆的能量来源是什么， 电还是市电 ？", "answer": [{"id": "Q12725", "label": "电"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3000", "question": "本特礁灯塔的能量来源是什么， 乙炔还是辐射能 ？", "answer": [{"id": "Q133145", "label": "乙炔"}, {"id": "Q49833", "label": "风力发动机"}, {"id": "Q76904", "label": "煤油"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3001", "question": "Apple Vision Pro的能量来源是什么， 动能还是蓄电池 ？", "answer": [{"id": "Q187510", "label": "蓄电池"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3002", "question": "加莱灯塔的能量来源是什么， 植物油还是电能 ？", "answer": [{"id": "Q4739805", "label": "植物油"}, {"id": "Q583582", "label": "矿物油"}, {"id": "Q12725", "label": "电"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3003", "question": "谁正式开幕了 司法宫， 乔治·桑还是柳特波德 ？", "answer": [{"id": "Q44785", "label": "柳特波德"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3004", "question": "谁正式开幕了 2008年亚洲沙滩运动会， 苏西洛·班邦·尤多约诺还是安东尼奥·坎德雷瓦 ？", "answer": [{"id": "Q57405", "label": "苏西洛·班邦·尤多约诺"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3005", "question": "谁正式开幕了 2011年全非运动会， 阿曼多·格布扎还是乔尔·埃克斯特兰 ？", "answer": [{"id": "Q57392", "label": "阿曼多·格布扎"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3006", "question": "谁正式开幕了 2005年冬季世界大学生运动会， 海因茨·菲舍尔还是艾贝尔 ？", "answer": [{"id": "Q11753", "label": "海因茨·菲舍尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3007", "question": "谁正式开幕了 布鲁塞尔地铁， 博杜安一世还是辛努塞尔特二世 ？", "answer": [{"id": "Q12976", "label": "博杜安一世"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3008", "question": "星际大战：战场前线 的分发方式是什么， 数码多功能影音光碟还是香港乱噏 ？", "answer": [{"id": "Q5294", "label": "数码多功能影音光碟"}, {"id": "Q269415", "label": "数字分发"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3009", "question": "反重力赛车融合 的分发方式是什么， 数码多功能影音光碟还是美国机密 ？", "answer": [{"id": "Q5294", "label": "数码多功能影音光碟"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3010", "question": "择爱 的分发方式是什么， Star Circle Quest（明星圈探秘）还是YouTube ？", "answer": [{"id": "Q866", "label": "YouTube"}, {"id": "Q5294", "label": "数码多功能影音光碟"}, {"id": "Q47770", "label": "蓝光光碟"}, {"id": "Q907311", "label": "Netflix"}, {"id": "Q73368", "label": "在线"}, {"id": "Q723685", "label": "随选视讯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3011", "question": "Oh My Baby 的分发方式是什么， 他们在毕业的前一天爆炸还是电视 ？", "answer": [{"id": "Q289", "label": "电视"}, {"id": "Q723685", "label": "随选视讯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3012", "question": "秘密花园 的分发方式是什么， 临时天堂还是电视 ？", "answer": [{"id": "Q289", "label": "电视"}, {"id": "Q723685", "label": "随选视讯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3013", "question": "塞浦路斯 的最低点是什么， 地中海还是五关 ？", "answer": [{"id": "Q4918", "label": "地中海"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3014", "question": "牙买加 的最低点是什么， 加勒比海还是多布奇采湖 ？", "answer": [{"id": "Q1247", "label": "加勒比海"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3015", "question": "东加 的最低点是什么， 黄泥溪还是太平洋 ？", "answer": [{"id": "Q98", "label": "太平洋"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3016", "question": "波兰 的最低点是什么， 埃尔布隆格地区拉茨基还是堑头岭 ？", "answer": [{"id": "Q2501207", "label": "埃尔布隆格地区拉茨基"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3017", "question": "巴布亚新几内亚 的最低点是什么， 太平洋还是哈鲁斯巷 ？", "answer": [{"id": "Q98", "label": "太平洋"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3019", "question": "路德维希一世是什么贵族头衔， 王还是南斯拉夫王子 ？", "answer": [{"id": "Q12097", "label": "王"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3020", "question": "塞鲁·埃佩尼萨·萨空鲍是什么贵族头衔， 王还是埃格雷蒙特伯爵 ？", "answer": [{"id": "Q12097", "label": "王"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3021", "question": "瓜卡纳加利是什么贵族头衔， 阿伯康威男爵还是王 ？", "answer": [{"id": "Q12097", "label": "王"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3022", "question": "卡拉塔库斯是什么贵族头衔， 布里奇曼子爵还是王 ？", "answer": [{"id": "Q12097", "label": "王"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3023", "question": "特韦拉尔普峰 的母峰是什么， 森蒂斯峰还是施瓦茨峰 ？", "answer": [{"id": "Q15224", "label": "森蒂斯峰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3024", "question": "加伦施托克山 的母峰是什么， 贝纳代恩山还是达马施托克山 ？", "answer": [{"id": "Q15133", "label": "达马施托克山"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3025", "question": "泰施峰 的母峰是什么， 皮拉图斯峰还是多姆峰 ？", "answer": [{"id": "Q15117", "label": "多姆峰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3026", "question": "特里夫特山 的母峰是什么， 维德斯贝格山还是齐纳尔红峰 ？", "answer": [{"id": "Q15128", "label": "齐纳尔红峰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3027", "question": "布伦莱雷峰 的母峰是什么， 申费尔德峰还是瓦尼尔努瓦尔山 ？", "answer": [{"id": "Q15225", "label": "瓦尼尔努瓦尔山"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3028", "question": "GIRLS' GENERATION Ⅱ ～Girls & Peace～包含哪些曲目， 信仰荒漠还是Flower Power ？", "answer": [{"id": "Q28359", "label": "Flower Power"}, {"id": "Q563055", "label": "Oh! (少女时代歌曲)"}, {"id": "Q707175", "label": "PAPARAZZI"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3029", "question": "花漾派对包含哪些曲目， 爱恋 心痛 坚强 2023还是亲了一个拉拉 ？", "answer": [{"id": "Q155512", "label": "亲了一个拉拉"}, {"id": "Q608328", "label": "想著你"}, {"id": "Q633229", "label": "在赌城醒来"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3030", "question": "少女时代包含哪些曲目， Paradisus-Paradoxum还是闪亮新世界 ？", "answer": [{"id": "Q483413", "label": "闪亮新世界"}, {"id": "Q486117", "label": "少女时代"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3031", "question": "爱不释手包含哪些曲目， 杰格舞步还是恋 ？", "answer": [{"id": "Q309727", "label": "杰格舞步"}, {"id": "Q2273774", "label": "悲惨世界"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3032", "question": "道歉太难包含哪些曲目， 就是这样还是璀钻 ？", "answer": [{"id": "Q74038", "label": "璀钻"}, {"id": "Q248210", "label": "留下"}, {"id": "Q2812206", "label": "倒满"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3033", "question": "谁是尚书的编辑者， 朱塞佩·加里波底还是孔安国 ？", "answer": [{"id": "Q6143010", "label": "孔安国"}, {"id": "Q4604", "label": "孔子"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3035", "question": "谁是北极星的编辑者， 孔德拉季·费奥多洛维奇·雷列耶夫还是格哈特·施罗德 ？", "answer": [{"id": "Q49509", "label": "孔德拉季·费奥多洛维奇·雷列耶夫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3036", "question": "谁是苏联大百科全书的编辑者， 克劳德·莫奈还是鲍里斯·阿列克谢耶维奇·维登斯基 ？", "answer": [{"id": "Q4105618", "label": "鲍里斯·阿列克谢耶维奇·维登斯基"}, {"id": "Q83552", "label": "亚历山大·普罗霍罗夫"}, {"id": "Q167997", "label": "奥托·尤利耶维奇·施密特"}, {"id": "Q324968", "label": "谢尔盖·瓦维洛夫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3037", "question": "谁是明文海的编辑者， 大卫·斯托尔还是黄宗羲 ？", "answer": [{"id": "Q31754", "label": "黄宗羲"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3038", "question": "谁设计了Apple A7， 科伦廷·马丁斯还是苹果公司 ？", "answer": [{"id": "Q312", "label": "苹果公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3039", "question": "谁设计了PS/2， 巴塞利奥斯·克利米斯·托通克尔还是IBM ？", "answer": [{"id": "Q37156", "label": "IBM"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3040", "question": "谁设计了键连资料， 阿什顿·伊顿还是万维网联盟 ？", "answer": [{"id": "Q37033", "label": "万维网联盟"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3041", "question": "谁设计了法拉利Mondial， 宾尼法利纳还是雅克·布雷尔 ？", "answer": [{"id": "Q40987", "label": "宾尼法利纳"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3042", "question": "谁设计了Chicago Pile-1， 恩里科·费米还是奈姆奇克·若尔特 ？", "answer": [{"id": "Q8753", "label": "恩里科·费米"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3043", "question": "翡翠仙子的模特是谁， 唐英年还是玛奇·布雷克 ？", "answer": [{"id": "Q2552694", "label": "玛奇·布雷克"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3044", "question": "乔治·华盛顿的模特是谁， 贝热尼丝·贝乔还是乔治·华盛顿 ？", "answer": [{"id": "Q23", "label": "乔治·华盛顿"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3045", "question": "伊凡雷帝杀子的模特是谁， 弗谢沃洛德·米哈伊洛维奇·迦尔洵还是查理·高尔 ？", "answer": [{"id": "Q333222", "label": "弗谢沃洛德·米哈伊洛维奇·迦尔洵"}, {"id": "Q654547", "label": "G.G. 米亚索耶多夫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3046", "question": "仙度瑞拉的模特是谁， 劳拉·路德维希还是海伦·斯坦利 ？", "answer": [{"id": "Q2402882", "label": "海伦·斯坦利"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3047", "question": "花拉仙子的模特是谁， 罗宾德拉纳特·泰戈尔还是弗朗西斯·巴维尔 ？", "answer": [{"id": "Q1281170", "label": "弗朗西斯·巴维尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3048", "question": "治疗卵巢癌的药品有哪些， 雷米普利还是阿霉素 ？", "answer": [{"id": "Q18936", "label": "阿霉素"}, {"id": "Q212272", "label": "羟基脲"}, {"id": "Q408524", "label": "环磷酰胺"}, {"id": "Q412415", "label": "顺铂"}, {"id": "Q415242", "label": "六甲蜜胺"}, {"id": "Q415588", "label": "卡铂"}, {"id": "Q415939", "label": "苯丁酸氮芥"}, {"id": "Q418560", "label": "异环磷酰胺"}, {"id": "Q419953", "label": "托普乐肯"}, {"id": "Q420436", "label": "多西他赛"}, {"id": "Q420532", "label": "长春瑞滨"}, {"id": "Q423762", "label": "紫杉醇"}, {"id": "Q907160", "label": "亮丙瑞林"}, {"id": "Q2298283", "label": "美法仑"}, {"id": "Q7083106", "label": "令癌莎"}, {"id": "Q15211075", "label": "乌拉莫司汀"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3049", "question": "治疗气胸的药品有哪些， 滑石还是3-羟基丁醛 ？", "answer": [{"id": "Q134583", "label": "滑石"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3050", "question": "治疗发热的药品有哪些， 阿司匹林还是A22 (抗生素) ？", "answer": [{"id": "Q18216", "label": "阿司匹林"}, {"id": "Q2496906", "label": "水杨醯胺"}, {"id": "Q57055", "label": "对乙酰氨基酚"}, {"id": "Q186969", "label": "布洛芬"}, {"id": "Q188724", "label": "非甾体抗炎药"}, {"id": "Q284321", "label": "甲芬那酸"}, {"id": "Q419175", "label": "非那西丁"}, {"id": "Q1215575", "label": "萘普生"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3051", "question": "治疗精神分裂症的药品有哪些， 水杨酸甲酯还是氟奋乃静 ？", "answer": [{"id": "Q58376", "label": "氟奋乃静"}, {"id": "Q58614", "label": "洛沙平"}, {"id": "Q221361", "label": "氯氮平"}, {"id": "Q251347", "label": "氟哌啶醇"}, {"id": "Q144085", "label": "匹莫齐特"}, {"id": "Q201872", "label": "奥氮平"}, {"id": "Q205517", "label": "齐拉西酮"}, {"id": "Q407988", "label": "氯硝西泮"}, {"id": "Q410412", "label": "卡马西平"}, {"id": "Q407841", "label": "利血平"}, {"id": "Q407972", "label": "氯丙嗪"}, {"id": "Q411188", "label": "阿立哌唑"}, {"id": "Q412443", "label": "利培酮"}, {"id": "Q423520", "label": "奋乃静"}, {"id": "Q423809", "label": "氯普噻吨"}, {"id": "Q418785", "label": "氨磺必利"}, {"id": "Q418913", "label": "阿莫达非尼"}, {"id": "Q423292", "label": "帕利哌酮"}, {"id": "Q1752915", "label": "三氟拉嗪"}, {"id": "Q27164953", "label": "三氟噻吨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3052", "question": "治疗支气管炎的药品有哪些， 丁香酸还是头孢克肟 ？", "answer": [{"id": "Q163901", "label": "头孢克肟"}, {"id": "Q165399", "label": "阿奇霉素"}, {"id": "Q415173", "label": "头孢泊肟酯"}, {"id": "Q423369", "label": "交沙霉素"}, {"id": "Q976559", "label": "司氟沙星"}, {"id": "Q1073333", "label": "二羟丙茶碱"}, {"id": "Q1453445", "label": "头孢地尼"}, {"id": "Q2365033", "label": "美他环素"}, {"id": "Q3731252", "label": "厄多司坦"}, {"id": "Q4673059", "label": "茶碱乙酸"}, {"id": "Q27116225", "label": "双氯西林钠"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3053", "question": "谁担任了非洲联盟委员会主席这个职务， 帕蒂·史密斯还是穆萨·法基 ？", "answer": [{"id": "Q58117", "label": "穆萨·法基"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3054", "question": "谁担任了德国财政部长这个职务， 奥拉夫·朔尔茨还是米哈伊尔·布尔加科夫 ？", "answer": [{"id": "Q61053", "label": "奥拉夫·朔尔茨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3055", "question": "谁担任了土耳其总统这个职务， 托勒密十世还是雷杰普·塔伊普·埃尔多安 ？", "answer": [{"id": "Q39259", "label": "雷杰普·塔伊普·埃尔多安"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3056", "question": "谁担任了新加坡总理这个职务， 大卫·贝克汉姆还是李显龙 ？", "answer": [{"id": "Q57643", "label": "李显龙"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3057", "question": "谁担任了德里首席部长这个职务， 劳拉·罗布森还是阿尔温德·凯杰里瓦尔 ？", "answer": [{"id": "Q59155", "label": "阿尔温德·凯杰里瓦尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3058", "question": "贵州菊头蝠在哪里有其特有的分布， 阿贡森林还是中华人民共和国 ？", "answer": [{"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3059", "question": "日本石龟在哪里有其特有的分布， 索拉皮斯山还是日本 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3060", "question": "长翼蝠在哪里有其特有的分布， 日本还是哥德山脉 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3061", "question": "美国扁柏在哪里有其特有的分布， 克鲁别尔山脉还是美国 ？", "answer": [{"id": "Q30", "label": "美国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3062", "question": "细刺水蛙在哪里有其特有的分布， 法内斯山脉还是中华人民共和国 ？", "answer": [{"id": "Q148", "label": "中华人民共和国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3063", "question": "谁是法本公司审判的主审法官， 保罗·马卡里乌斯·赫贝尔特还是伍迪·盖瑟瑞 ？", "answer": [{"id": "Q7152116", "label": "保罗·马卡里乌斯·赫贝尔特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3064", "question": "谁是远东国际军事法庭的主审法官， 拉达宾诺德·巴尔还是瓦特·布拉克 ？", "answer": [{"id": "Q116016", "label": "拉达宾诺德·巴尔"}, {"id": "Q643603", "label": "威廉·韦伯爵士"}, {"id": "Q700843", "label": "梅汝璈"}, {"id": "Q27177888", "label": "密朗·C·克莱墨尔少将"}, {"id": "Q78189990", "label": "伊凡·密切叶维支·柴扬诺夫"}, {"id": "Q827448", "label": "伯特·罗林"}, {"id": "Q1388942", "label": "约翰·帕特里克·希金斯"}, {"id": "Q3048689", "label": "爱德华·史都华·麦克杜加"}, {"id": "Q16009297", "label": "德尔芬·哈那尼拉"}, {"id": "Q5389074", "label": "哈维·诺斯克罗夫特"}, {"id": "Q8007890", "label": "派翠克法官阁下"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3065", "question": "谁是梁TC威廉·罗伊对律政司司长的主审法官， 马道立还是迪迪·特罗特 ？", "answer": [{"id": "Q5534758", "label": "马道立"}, {"id": "Q7350274", "label": "邓桢"}, {"id": "Q9328888", "label": "胡国兴"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3066", "question": "谁是庄丰源案的主审法官， 阿里·里达还是李义 ？", "answer": [{"id": "Q7349256", "label": "李义"}, {"id": "Q4757761", "label": "李国能"}, {"id": "Q4773043", "label": "梅师贤"}, {"id": "Q6386822", "label": "包致金"}, {"id": "Q7146226", "label": "陈兆恺"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3067", "question": "谁是A&M 唱片公司起诉 Napster公司的主审法官， 亚历山德罗·普奇尼还是玛丽·M·施罗德 ？", "answer": [{"id": "Q6780196", "label": "玛丽·M·施罗德"}, {"id": "Q7328257", "label": "理查德·帕兹"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3068", "question": "空中客车A320neo 的制造商是谁， 迈克·彭斯还是空中客车 ？", "answer": [{"id": "Q67", "label": "空中客车"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3069", "question": "空中客车A330-200 的制造商是谁， 亚当·拉克斯曼还是空中客车 ？", "answer": [{"id": "Q67", "label": "空中客车"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3070", "question": "空中客车A380 的制造商是谁， 空中客车还是迈克尔·布隆伯格 ？", "answer": [{"id": "Q67", "label": "空中客车"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3071", "question": "Google Pixelbook 的制造商是谁， 塞尔焦·博内利还是Google ？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3072", "question": "孟菲斯美人 的制造商是谁， 波音还是卡伦·巴兹利 ？", "answer": [{"id": "Q66", "label": "波音"}, {"id": "Q651778", "label": "道格拉斯飞行器公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3073", "question": "谁负责运营日本驻越南共和国大使馆， 莉安·伍德还是日本 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3074", "question": "谁负责运营日本驻乌克兰大使馆， 西沃恩·张伯伦还是日本 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3075", "question": "谁负责运营日本驻波兰大使馆， 约翰·亚瑟·杰克·布拉汉姆还是日本 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3076", "question": "谁负责运营日本驻斯洛伐克大使馆， 保罗·麦卡特尼还是日本 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3077", "question": "谁负责运营日本驻高棉共和国大使馆， 日本还是阿玛迪奥一世 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3078", "question": "玉带生砚扮演什么角色， 小春六花还是文天祥 ？", "answer": [{"id": "Q575900", "label": "文天祥"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3079", "question": "康瑞德·弗宁扮演什么角色， 巴奇西姆还是姜饼人 ？", "answer": [{"id": "Q15233326", "label": "姜饼人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3080", "question": "谁占用圣马梅斯球场， 毕尔巴鄂竞技俱乐部还是迈克尔·巴佛 ？", "answer": [{"id": "Q8687", "label": "毕尔巴鄂竞技俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3081", "question": "谁占用阿诺耶塔体育场， 皇家社会还是伯尔纳·德·旺塔多恩 ？", "answer": [{"id": "Q10315", "label": "皇家社会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3082", "question": "谁占用阿米·阿彻德， 洛杉矶还是贝丝·布罗德里克 ？", "answer": [{"id": "Q65", "label": "洛杉矶"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3083", "question": "谁占用德尔杜卡体育场， 阿斯科利足球俱乐部还是玛丽亚·基里连科 ？", "answer": [{"id": "Q6630", "label": "阿斯科利足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3084", "question": "谁占用勒哥尔特球场， 维利·斯多夫还是巴塞罗那足球俱乐部 ？", "answer": [{"id": "Q7156", "label": "巴塞罗那足球俱乐部"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3085", "question": "哪个文献记载了奥拉夫， 古巴裔美国人全国基金会还是维基词典 ？", "answer": [{"id": "Q151", "label": "维基词典"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3086", "question": "哪个文献记载了诺贝特， 脚灯社还是维基词典 ？", "answer": [{"id": "Q151", "label": "维基词典"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3087", "question": "哪个文献记载了速记， 维基词典还是威廉・布雷克档案档案 ？", "answer": [{"id": "Q151", "label": "维基词典"}, {"id": "Q678259", "label": "北欧百科全书"}, {"id": "Q867541", "label": "大英百科全书第十一版"}, {"id": "Q17378135", "label": "苏联大百科全书 (1969–1978)"}, {"id": "Q20078554", "label": "苏联大百科全书 (1926–1947)"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3088", "question": "哪个文献记载了特德， 维基词典还是西班牙皇室 ？", "answer": [{"id": "Q151", "label": "维基词典"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3089", "question": "哪个文献记载了安妮塔， 维基词典还是哥白尼计划 ？", "answer": [{"id": "Q151", "label": "维基词典"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3090", "question": "物理学家是哪个专业领域的， 物理学还是人类学 ？", "answer": [{"id": "Q413", "label": "物理学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3091", "question": "声乐指导是哪个专业领域的， 本体论还是歌剧 ？", "answer": [{"id": "Q1344", "label": "歌剧"}, {"id": "Q11639", "label": "舞蹈"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3092", "question": "拉托维亚辅助警察是哪个专业领域的， 犹太人大屠杀还是宇宙研究 ？", "answer": [{"id": "Q2763", "label": "犹太人大屠杀"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3093", "question": "遗传学家是哪个专业领域的， 苏格兰法官还是遗传学 ？", "answer": [{"id": "Q7162", "label": "遗传学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3094", "question": "医师助理是哪个专业领域的， 医学还是家务 ？", "answer": [{"id": "Q11190", "label": "医学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3095", "question": "更年期开始于什么时期， 3还是50 ？", "answer": [{"id": "Q712519", "label": "50"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3096", "question": "大肚王国开始于什么时期， 前22世纪还是16世纪 ？", "answer": [{"id": "Q7017", "label": "16世纪"}, {"id": "Q7016", "label": "17世纪"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3097", "question": "金灯寺石窟开始于什么时期， 北齐还是冉魏 ？", "answer": [{"id": "Q1143524", "label": "北齐"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3098", "question": "弗雷德·琼斯 (史酷比)穿着什么， 阿格莫托之眼还是裤 ？", "answer": [{"id": "Q39908", "label": "裤"}, {"id": "Q203183", "label": "阿斯科特领巾"}, {"id": "Q76768", "label": "衬衫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3099", "question": "威玛·丁克薇穿着什么， 眼镜还是三生石 ？", "answer": [{"id": "Q37501", "label": "眼镜"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3100", "question": "亚伯拉罕·林肯穿着什么， 大礼帽还是九龙珮 ？", "answer": [{"id": "Q110304", "label": "大礼帽"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3101", "question": "G-Man穿着什么， 领带还是血腥峡谷 ？", "answer": [{"id": "Q44416", "label": "领带"}, {"id": "Q614806", "label": "西装"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3102", "question": "伊利亚·乔凡·麦克莱恩穿着什么， 眼镜还是华伦蒂奴 ？", "answer": [{"id": "Q37501", "label": "眼镜"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3103", "question": "迪恩·德布洛斯的性取向是什么， 男同性恋还是有性恋 ？", "answer": [{"id": "Q592", "label": "男同性恋"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3104", "question": "大卫·沃尔德的性取向是什么， 男同性恋还是双性恋口味 ？", "answer": [{"id": "Q592", "label": "男同性恋"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3105", "question": "德雷克·雅可比的性取向是什么， 男性向还是男同性恋 ？", "answer": [{"id": "Q592", "label": "男同性恋"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3106", "question": "亚当·兰伯特的性取向是什么， 同性恋还是多性恋 ？", "answer": [{"id": "Q6636", "label": "同性恋"}, {"id": "Q592", "label": "男同性恋"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3107", "question": "詹姆斯·鲍德温的性取向是什么， 异性恋为主还是男同性恋 ？", "answer": [{"id": "Q592", "label": "男同性恋"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3108", "question": "与 巴基斯坦证券交易所 相关的股市指数有哪些， KSE 100指数还是富时250指数 ？", "answer": [{"id": "Q3066478", "label": "KSE 100指数"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3109", "question": "与 法兰克福证券交易所 相关的股市指数有哪些， 德国股票指数还是综合股指 ？", "answer": [{"id": "Q155718", "label": "德国股票指数"}, {"id": "Q378967", "label": "技术股指数"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3110", "question": "与 瑞士证券交易所 相关的股市指数有哪些， 瑞士市场指数还是IBEX 35 ？", "answer": [{"id": "Q666714", "label": "瑞士市场指数"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3111", "question": "与 波罗的海交易所 相关的股市指数有哪些， 印度国家证券交易所还是波罗的海干散货指数 ？", "answer": [{"id": "Q805715", "label": "波罗的海干散货指数"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3112", "question": "与 巴黎机场公司 相关的股市指数有哪些， 汤森路透实际波动率指数还是CAC Mid 60指数 ？", "answer": [{"id": "Q2442030", "label": "CAC Mid 60指数"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3113", "question": "瓦隆大区 的政府首脑是谁， 夏尔·波德莱尔还是埃利奥·迪吕波 ？", "answer": [{"id": "Q15048", "label": "埃利奥·迪吕波"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3114", "question": "俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国人民委员会 的政府首脑是谁， 列宁还是德瓦勒 ？", "answer": [{"id": "Q1394", "label": "列宁"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3115", "question": "丹麦王国 的政府首脑是谁， 梅特·弗雷泽里克森还是蒂姆·林斯肯 ？", "answer": [{"id": "Q5015", "label": "梅特·弗雷泽里克森"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3116", "question": "文莱达鲁萨兰国 的政府首脑是谁， 哈桑纳尔·博尔基亚还是杰佛里·亚伦 ？", "answer": [{"id": "Q57327", "label": "哈桑纳尔·博尔基亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3117", "question": "尼加拉瓜 的政府首脑是谁， 罗克萨娜·斯卡拉特还是丹尼尔·奥尔特加 ？", "answer": [{"id": "Q57402", "label": "丹尼尔·奥尔特加"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3118", "question": "苹果有哪些特性或可辨别的特征， 颜色还是气旋类型 ？", "answer": [{"id": "Q1075", "label": "颜色"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3119", "question": "病毒有哪些特性或可辨别的特征， 总种还是种 ？", "answer": [{"id": "Q7432", "label": "种"}, {"id": "Q68947", "label": "亚种"}, {"id": "Q106016", "label": "基因型"}, {"id": "Q848328", "label": "血清型"}, {"id": "Q10753560", "label": "学名"}, {"id": "Q104795308", "label": "变种（生物学）"}, {"id": "Q855769", "label": "分型"}, {"id": "Q3241872", "label": "病毒生命周期"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3120", "question": "舞蹈大厦位于哪条街道上， 绳索街还是美国国道51 ？", "answer": [{"id": "Q3976", "label": "绳索街"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3121", "question": "国宴厅位于哪条街道上， A1公路还是白厅 ？", "answer": [{"id": "Q214820", "label": "白厅"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3122", "question": "列宁墓位于哪条街道上， 皇家内陆大道还是红场 ？", "answer": [{"id": "Q41116", "label": "红场"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3123", "question": "拜恩州魏森堡位于哪条街道上， 德国2号国道还是1号美国国道 ？", "answer": [{"id": "Q34441", "label": "德国2号国道"}, {"id": "Q34472", "label": "德国13号联邦公路"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3124", "question": "阿里卡普宫位于哪条街道上， 880号州际公路还是伊玛目广场 ？", "answer": [{"id": "Q4519", "label": "伊玛目广场"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3125", "question": "谁是皮埃尔·舍瓦利埃的总编辑， 路易·德贾梅士还是费加罗报 ？", "answer": [{"id": "Q216047", "label": "费加罗报"}, {"id": "Q3330249", "label": "家庭娱乐"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3126", "question": "谁是自由人报的总编辑， 乔治·克列孟梭还是索尼娅·索托马约尔 ？", "answer": [{"id": "Q171730", "label": "乔治·克列孟梭"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3127", "question": "谁是高等学校化学研究 (英文版)的总编辑， 艾米·麦克唐纳还是于吉红 ？", "answer": [{"id": "Q22101206", "label": "于吉红"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3128", "question": "谁是新观点报的总编辑， 叶夫根尼·多多列夫还是塔乌费克·马克洛菲 ？", "answer": [{"id": "Q1649115", "label": "叶夫根尼·多多列夫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3129", "question": "谁是法国版Vogue的总编辑， 伊曼纽尔·奥特还是拉卡托什·盖佐 ？", "answer": [{"id": "Q3052929", "label": "伊曼纽尔·奥特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3130", "question": "西尾隆矢 在哪个体育项目中竞技， 壁球还是足球 ？", "answer": [{"id": "Q2736", "label": "足球"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3131", "question": "卢西亚娜·阿玛 在哪个体育项目中竞技， 耐久赛 (赛车)还是曲棍球 ？", "answer": [{"id": "Q1455", "label": "曲棍球"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3132", "question": "布鲁诺·拉巴迪亚 在哪个体育项目中竞技， 足球还是世界运动会运动项目 ？", "answer": [{"id": "Q2736", "label": "足球"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3133", "question": "欧根·施密特 在哪个体育项目中竞技， 网球还是公开锦标赛 ？", "answer": [{"id": "Q847", "label": "网球"}, {"id": "Q2736", "label": "足球"}, {"id": "Q5377", "label": "高尔夫球"}, {"id": "Q6388", "label": "人类游泳"}, {"id": "Q12100", "label": "击剑"}, {"id": "Q779272", "label": "滑冰"}, {"id": "Q43450", "label": "体操"}, {"id": "Q159354", "label": "赛艇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3134", "question": "尤利安·纳格尔斯曼 在哪个体育项目中竞技， 陆上风帆还是足球 ？", "answer": [{"id": "Q2736", "label": "足球"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3135", "question": "谁对每日评论的创作有贡献， 沃尔夫冈·莱昂哈德还是丹尼尔·摩根 ？", "answer": [{"id": "Q70215", "label": "沃尔夫冈·莱昂哈德"}, {"id": "Q76534", "label": "斯蒂芬·埃姆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3136", "question": "谁对兔子罗杰的创作有贡献， 安迪·穆雷还是格瑞·K·沃尔夫 ？", "answer": [{"id": "Q1079574", "label": "格瑞·K·沃尔夫"}, {"id": "Q64046", "label": "安德鲁斯·德加"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3137", "question": "谁对力量之奴 (铁娘子专辑)的创作有贡献， 布鲁斯·迪金森还是卡尔文·柯立芝 ？", "answer": [{"id": "Q190151", "label": "布鲁斯·迪金森"}, {"id": "Q192094", "label": "史提夫·哈里斯"}, {"id": "Q210159", "label": "戴夫·莫瑞"}, {"id": "Q212070", "label": "艾德里安·史密斯"}, {"id": "Q223202", "label": "尼可·麦布莱恩"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3138", "question": "谁对现代大事纪年的创作有贡献， 劳拉·路德维希还是柳德米拉·阿列克谢耶娃 ？", "answer": [{"id": "Q293156", "label": "柳德米拉·阿列克谢耶娃"}, {"id": "Q439455", "label": "娜塔莉亚·戈尔巴内夫斯卡娅"}, {"id": "Q4263645", "label": "帕维尔·利特维诺夫"}, {"id": "Q545569", "label": "谢尔盖·科瓦廖夫"}, {"id": "Q750943", "label": "尤利·基姆"}, {"id": "Q1458543", "label": "瓦莱里·查利德泽"}, {"id": "Q2635573", "label": "拉里莎·波哥拉兹"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3139", "question": "谁对弹出式画册的创作有贡献， 法拉·威廉姆斯还是拉蒙·柳利 ？", "answer": [{"id": "Q193660", "label": "拉蒙·柳利"}, {"id": "Q369366", "label": "马修·巴黎"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3140", "question": "闪存盘 符合哪个规范， USB大容量存储设备还是中国图书馆分类法 ？", "answer": [{"id": "Q1155870", "label": "USB大容量存储设备"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3141", "question": "卫报网站 符合哪个规范， 隐私权政策还是移动网络增强逻辑的定制化应用 ？", "answer": [{"id": "Q1999831", "label": "隐私权政策"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3142", "question": "Google 符合哪个规范， 隐私权政策还是专利法 ？", "answer": [{"id": "Q1999831", "label": "隐私权政策"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3143", "question": "班戈大学 符合哪个规范， 中华人民共和国耕地占用税法还是隐私权政策 ？", "answer": [{"id": "Q1999831", "label": "隐私权政策"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3144", "question": "Mapbox 符合哪个规范， 系统与组织控制还是美国联邦标准1037C ？", "answer": [{"id": "Q86754369", "label": "系统与组织控制"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3145", "question": "布里恩茨湖 的主要流入来源是什么， 吉斯巴赫瀑布还是克什克科查湖 ？", "answer": [{"id": "Q680772", "label": "吉斯巴赫瀑布"}, {"id": "Q1675", "label": "阿勒河"}, {"id": "Q572425", "label": "吕奇纳河"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3146", "question": "莱希尼亚湖 的主要流入来源是什么， 克维萨河还是许尔茨格拉本河 ？", "answer": [{"id": "Q13762", "label": "克维萨河"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3147", "question": "勒特湖 (哈弗尔河) 的主要流入来源是什么， 圣马可湾还是哈弗尔河 ？", "answer": [{"id": "Q1682", "label": "哈弗尔河"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3148", "question": "波弗特海 的主要流入来源是什么， 西马莲河还是克拉伦斯河 (阿拉斯加州–育空) ？", "answer": [{"id": "Q5126724", "label": "克拉伦斯河 (阿拉斯加州–育空)"}, {"id": "Q3411", "label": "马更些河"}, {"id": "Q491660", "label": "安德森河"}, {"id": "Q1113020", "label": "科尔维尔河"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3149", "question": "滕普林湖 的主要流入来源是什么， 哈弗尔河还是西淝河 ？", "answer": [{"id": "Q1682", "label": "哈弗尔河"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3150", "question": "用于量化 疼痛评估 的测量尺度是什么， 软体性能测试还是疼痛等级 ？", "answer": [{"id": "Q1131635", "label": "疼痛等级"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3151", "question": "用于量化 情绪商数 的测量尺度是什么， 予思勒度数还是情商 ？", "answer": [{"id": "Q13433825", "label": "情商"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3152", "question": "用于量化 偏执狂 的测量尺度是什么， 明尼苏达多项人格问卷还是汉密尔顿分型 ？", "answer": [{"id": "Q556298", "label": "明尼苏达多项人格问卷"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3153", "question": "用于量化 情绪抑郁 的测量尺度是什么， 演色性指数还是汉密尔顿抑郁量表 ？", "answer": [{"id": "Q385555", "label": "汉密尔顿抑郁量表"}, {"id": "Q556298", "label": "明尼苏达多项人格问卷"}, {"id": "Q813655", "label": "贝克抑郁量表"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3154", "question": "用于量化 受孕年龄 的测量尺度是什么， 李克特量表还是星期 ？", "answer": [{"id": "Q23387", "label": "星期"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3155", "question": "哪些生物是索寄生工蚁的宿主， 蚁科还是狭叶薰衣草 ？", "answer": [{"id": "Q7386", "label": "蚁科"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3156", "question": "哪些生物是双齿漫尺蛾的宿主， 李属还是白长尾小灰蝶 ？", "answer": [{"id": "Q190545", "label": "李属"}, {"id": "Q104819", "label": "苹果属"}, {"id": "Q434", "label": "梨属"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3157", "question": "哪些生物是盼夜蛾的宿主， 裸眶地鸠属还是落叶松属 ？", "answer": [{"id": "Q25618", "label": "落叶松属"}, {"id": "Q25350", "label": "冷杉属"}, {"id": "Q12024", "label": "松属"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3158", "question": "哪些生物是旋纹潜蛾的宿主， 茅膏菜属还是桦木属 ？", "answer": [{"id": "Q25243", "label": "桦木属"}, {"id": "Q5538", "label": "栒子属"}, {"id": "Q47161", "label": "欧洲野苹果"}, {"id": "Q104819", "label": "苹果属"}, {"id": "Q132557", "label": "山楂属"}, {"id": "Q146198", "label": "花楸树"}, {"id": "Q148723", "label": "欧楂属"}, {"id": "Q157616", "label": "木瓜海棠属"}, {"id": "Q190545", "label": "李属"}, {"id": "Q13418162", "label": "榅桲属"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3159", "question": "哪些生物是普蓝眼灰蝶的宿主， 荔枝还是车轴草属 ？", "answer": [{"id": "Q101538", "label": "车轴草属"}, {"id": "Q157354", "label": "芒柄花属"}, {"id": "Q157923", "label": "天蓝苜蓿"}, {"id": "Q3645698", "label": "百脉根属"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3160", "question": "马德琳·麦凯恩 消失在哪里， 普拉亚·达·卢什还是米勒多夫 ？", "answer": [{"id": "Q2671865", "label": "普拉亚·达·卢什"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3161", "question": "安托万·德圣埃克絮佩里 消失在哪里， 地中海还是普列戈利亚河流域 ？", "answer": [{"id": "Q4918", "label": "地中海"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3162", "question": "妮卡·沙卡拉米 消失在哪里， 吉隆坡还是德黑兰 ？", "answer": [{"id": "Q3616", "label": "德黑兰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3163", "question": "季莫菲·沙杜拉 消失在哪里， 扎利兹尼扬斯凯还是西梅尔 ？", "answer": [{"id": "Q4185410", "label": "扎利兹尼扬斯凯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3164", "question": "斯托克顿·拉什 消失在哪里， 杜尔舍鲁金还是泰坦尼克号残骸 ？", "answer": [{"id": "Q3018259", "label": "泰坦尼克号残骸"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3165", "question": "谁开发了Google Latitude， 乔治·克维妮塔德泽还是Google ？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3166", "question": "谁开发了波音737， 威廉二世还是波音 ？", "answer": [{"id": "Q66", "label": "波音"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3167", "question": "谁开发了Google视频， Google还是劳拉·路德维希 ？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3168", "question": "谁开发了Google Authenticator， 伊莎贝尔·赫洛夫森还是Google ？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3169", "question": "谁开发了YouTube安卓应用， Google还是鲁道夫·托普佛 ？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3170", "question": "2024年泰国羽球公开赛是什么赛制， 双败淘汰制还是单败淘汰制 ？", "answer": [{"id": "Q864897", "label": "单败淘汰制"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3171", "question": "1996至1997赛季欧洲联赛冠军是什么赛制， 赛季还是季后赛 ？", "answer": [{"id": "Q868291", "label": "季后赛"}, {"id": "Q2089242", "label": "小组赛阶段"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3172", "question": "2021年六国女子橄榄球锦标赛是什么赛制， 单败淘汰制还是决赛 ？", "answer": [{"id": "Q1366722", "label": "决赛"}, {"id": "Q2089242", "label": "小组赛阶段"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3173", "question": "2023年六国女子橄榄球锦标赛是什么赛制， 循环赛还是番棋 ？", "answer": [{"id": "Q841144", "label": "循环赛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3174", "question": "2018年斯诺克北爱尔兰公开赛是什么赛制， 复活赛还是单败淘汰制 ？", "answer": [{"id": "Q864897", "label": "单败淘汰制"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3175", "question": "哪些法律适用于沈阳审判日本战犯特别军事法庭， 中华人民共和国全国人民代表大会常务委员会关于处理在押日本侵略中国战争中战争犯罪分子的决定还是阿奎利亚法 ？", "answer": [{"id": "Q18835346", "label": "中华人民共和国全国人民代表大会常务委员会关于处理在押日本侵略中国战争中战争犯罪分子的决定"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3176", "question": "哪些法律适用于埃尔德雷德诉阿什克罗夫特案， 美国宪法第一修正案还是反纳粹主义复辟法 ？", "answer": [{"id": "Q12616", "label": "美国宪法第一修正案"}, {"id": "Q1131621", "label": "著作权年限延长法案"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3177", "question": "哪些法律适用于南非诉以色列_(种族灭绝)， 防止及惩治灭绝种族罪公约还是阿拉尔德法令 ？", "answer": [{"id": "Q865344", "label": "防止及惩治灭绝种族罪公约"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3178", "question": "哪些法律适用于中华人民共和国香港特别行政区维护国家安全法， 法案还是中华人民共和国香港特别行政区基本法 ？", "answer": [{"id": "Q15165", "label": "中华人民共和国香港特别行政区基本法"}, {"id": "Q200800", "label": "中华人民共和国宪法"}, {"id": "Q94998281", "label": "全国人民代表大会关于建立健全香港特别行政区维护国家安全的法律制度和执行机制的决定"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3179", "question": "哪些法律适用于乌克兰诉俄罗斯联邦 (2022年)， 停止觉醒法案还是防止及惩治灭绝种族罪公约 ？", "answer": [{"id": "Q865344", "label": "防止及惩治灭绝种族罪公约"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3180", "question": "iDubbbz在哪里结婚的， 内华达州还是樱桃街 (托莱多) ？", "answer": [{"id": "Q1227", "label": "内华达州"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3181", "question": "地球人位于哪里， 大洋洲曲棍球联合会还是地球 ？", "answer": [{"id": "Q2", "label": "地球"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3182", "question": "2006年世界女子排球锦标赛位于哪里， 天秀路8号还是日本 ？", "answer": [{"id": "Q17", "label": "日本"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3183", "question": "欧洲橄榄球挑战者联赛位于哪里， 英格兰还是莫斯科艺术剧场 ？", "answer": [{"id": "Q21", "label": "英格兰"}, {"id": "Q22", "label": "苏格兰"}, {"id": "Q25", "label": "威尔斯"}, {"id": "Q38", "label": "意大利"}, {"id": "Q142", "label": "法国"}, {"id": "Q218", "label": "罗马尼亚"}, {"id": "Q230", "label": "格鲁吉亚共和国"}, {"id": "Q258", "label": "南非"}, {"id": "Q22890", "label": "爱尔兰岛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3184", "question": "1995年非洲女子足球锦标赛位于哪里， 非洲还是新北市立有木国民小学图书室 ？", "answer": [{"id": "Q15", "label": "非洲"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3185", "question": "贵夜位于哪里， 宇宙还是宾茨温泉宫 ？", "answer": [{"id": "Q1", "label": "宇宙"}, {"id": "Q13780930", "label": "世界范围"}, {"id": "Q16502", "label": "世界"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3186", "question": "祝融号火星车中装载了哪种科学仪器， 透地雷达还是可见多目标光谱图 ？", "answer": [{"id": "Q503560", "label": "透地雷达"}, {"id": "Q2735870", "label": "磁通门罗盘"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3187", "question": "创世纪 (航天器)中装载了哪种科学仪器， 厚薄规还是复归反射器 ？", "answer": [{"id": "Q2835", "label": "复归反射器"}, {"id": "Q333921", "label": "磁强计"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3188", "question": "洞察号中装载了哪种科学仪器， 火星内部结构地震实验仪还是推扫式传感器 ？", "answer": [{"id": "Q48797819", "label": "火星内部结构地震实验仪"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3189", "question": "机遇号中装载了哪种科学仪器， 可见多目标光谱图还是Α粒子X射线光谱仪 ？", "answer": [{"id": "Q903245", "label": "Α粒子X射线光谱仪"}, {"id": "Q5687794", "label": "避障相机"}, {"id": "Q6864965", "label": "小型热辐射光谱仪"}, {"id": "Q6982202", "label": "导航相机"}, {"id": "Q7130205", "label": "全景相机 (火星车)"}, {"id": "Q7354266", "label": "岩石钻磨工具"}, {"id": "Q11764924", "label": "微型穆斯堡尔光谱仪"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3190", "question": "探险者1号中装载了哪种科学仪器， 厚薄规还是盖革计数器 ？", "answer": [{"id": "Q48171", "label": "盖革计数器"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3191", "question": "中顺汽车之前的物主是谁， 威马汽车还是艾灵顿公爵 ？", "answer": [{"id": "Q64797075", "label": "威马汽车"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3192", "question": "悍马之前的物主是谁， 乔治·迪阿梅尔还是通用汽车公司 ？", "answer": [{"id": "Q81965", "label": "通用汽车公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3193", "question": "特征值和特征向量的近似算法是什么， 瑞利-里兹法还是π的莱布尼茨公式 ？", "answer": [{"id": "Q852247", "label": "瑞利-里兹法"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3194", "question": "圆周率的近似算法是什么， 牛顿法还是波尔温公式 ？", "answer": [{"id": "Q3751018", "label": "波尔温公式"}, {"id": "Q17278655", "label": "割圆术 (赵友钦)"}, {"id": "Q97226587", "label": "π的莱布尼茨公式"}, {"id": "Q803807", "label": "贝利－波尔温－普劳夫公式"}, {"id": "Q1501324", "label": "沃利斯乘积"}, {"id": "Q2208385", "label": "楚德诺夫斯基算法"}, {"id": "Q2448949", "label": "高斯-勒让德算法"}, {"id": "Q3077635", "label": "梅钦类公式"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3195", "question": "朗伯W函数的近似算法是什么， 牛顿法还是波尔温公式 ？", "answer": [{"id": "Q374195", "label": "牛顿法"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3196", "question": "平方根的近似算法是什么， 瑞利-里兹法还是CORDIC ？", "answer": [{"id": "Q116076", "label": "CORDIC"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3197", "question": "根的近似算法是什么， 牛顿法还是楚德诺夫斯基算法 ？", "answer": [{"id": "Q374195", "label": "牛顿法"}, {"id": "Q866300", "label": "二分法"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3198", "question": "MrBeast患有什么疾病， 克隆氏症还是心身疾病 ？", "answer": [{"id": "Q1472", "label": "克隆氏症"}, {"id": "Q84263196", "label": "2019冠状病毒病"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3199", "question": "茱蒂·哈里斯患有什么疾病， 低蛋白症还是系统性硬化症 ？", "answer": [{"id": "Q5340515", "label": "系统性硬化症"}, {"id": "Q1485", "label": "红斑性狼疮"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3200", "question": "杰克·麦克高兰患有什么疾病， 血管闭塞还是流行性感冒 ？", "answer": [{"id": "Q2840", "label": "流行性感冒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3201", "question": "伊莎贝拉·法雷利患有什么疾病， 红斑性狼疮还是萎缩 ？", "answer": [{"id": "Q1485", "label": "红斑性狼疮"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3202", "question": "亚科夫·斯维尔德洛夫患有什么疾病， 1918年流感大流行还是日落症候群 ？", "answer": [{"id": "Q178275", "label": "1918年流感大流行"}, {"id": "Q2840", "label": "流行性感冒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3203", "question": "王志豪 代表哪个选区， 区域市政局功能界别还是黄埔单选区 ？", "answer": [{"id": "Q7990598", "label": "黄埔单选区"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3204", "question": "露西·阿奎罗 代表哪个选区， 海万瓦亚 (亚利桑那州)还是阿穆鲁区 ？", "answer": [{"id": "Q1375771", "label": "阿穆鲁区"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3205", "question": "克莱门特·艾德礼 代表哪个选区， 安帕赖选区还是莱姆豪斯 ？", "answer": [{"id": "Q6549174", "label": "莱姆豪斯"}, {"id": "Q7966639", "label": "沃尔瑟姆斯托西"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3206", "question": "马尔萨斯卡拉 代表哪个选区， 东南区还是拉斯奥韦哈斯 ？", "answer": [{"id": "Q20199379", "label": "东南区"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3207", "question": "详情 代表哪个选区， 西班牙选区还是南地区议会 ？", "answer": [{"id": "Q16254367", "label": "西班牙选区"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3208", "question": "谁给卡托研究所命名的， 穆瑞·罗斯巴德还是维吉尔 ？", "answer": [{"id": "Q297079", "label": "穆瑞·罗斯巴德"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3209", "question": "谁给福克斯冰流命名的， 南极洲地名咨询委员会还是高级咨询小组 ？", "answer": [{"id": "Q380072", "label": "南极洲地名咨询委员会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3210", "question": "谁给耶马溪命名的， 肯·詹宁斯还是赖山阳 ？", "answer": [{"id": "Q153320", "label": "赖山阳"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3211", "question": "谁给生态建筑学命名的， 保罗·索莱里还是大卫·林奇 ？", "answer": [{"id": "Q447351", "label": "保罗·索莱里"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3212", "question": "谁给超新星命名的， 弗里茨·茨维基还是亚历山大·塞维鲁 ？", "answer": [{"id": "Q115462", "label": "弗里茨·茨维基"}, {"id": "Q57299", "label": "沃尔特·巴德"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3213", "question": "贝伦城堡朝向/面向什么方向， 西南还是对角线 ？", "answer": [{"id": "Q2381698", "label": "西南"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3214", "question": "波斯-阿拉伯字母系统朝向/面向什么方向， 内圈还是从右至左 ？", "answer": [{"id": "Q7333457", "label": "从右至左"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3215", "question": "西门庆宅前边东厢房朝向/面向什么方向， left bank还是西 ？", "answer": [{"id": "Q679", "label": "西"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3216", "question": "儿童安全座椅朝向/面向什么方向， 内外圈方向还是前 ？", "answer": [{"id": "Q16938806", "label": "前"}, {"id": "Q16938807", "label": "后"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3217", "question": "MTA马里兰13号线朝向/面向什么方向， 外圈还是西 ？", "answer": [{"id": "Q679", "label": "西"}, {"id": "Q684", "label": "东"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3218", "question": "谁是欧洲跨境电视公约的保管方， 欧洲委员会秘书长还是西格尼斯奖 ？", "answer": [{"id": "Q2942251", "label": "欧洲委员会秘书长"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3219", "question": "谁是防止和反对针对妇女暴力和家庭暴力公约的保管方， 欧洲委员会秘书长还是厦门大学 ？", "answer": [{"id": "Q2942251", "label": "欧洲委员会秘书长"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3220", "question": "谁是亚松森条约的保管方， 巴拉圭还是Sam Sum ？", "answer": [{"id": "Q733", "label": "巴拉圭"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3221", "question": "谁是卡塔黑纳生物安全议定书的保管方， 联合国秘书长还是伊朗七大家族 ？", "answer": [{"id": "Q81066", "label": "联合国秘书长"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3222", "question": "谁是埃及赫梯和约的保管方， 巴西国家历史和艺术遗产管理局还是伊斯坦布尔考古博物馆 ？", "answer": [{"id": "Q636978", "label": "伊斯坦布尔考古博物馆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3223", "question": "北卡州立狼群艺术品中的表达、手势或身体姿势是什么， 狼手势还是瓦肯举手礼 ？", "answer": [{"id": "Q116467884", "label": "狼手势"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3224", "question": "什么是二分之一的逆元， 2还是空白票数 ？", "answer": [{"id": "Q200", "label": "2"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3225", "question": "什么是自然指数函数的逆元， 自然对数还是交叉熵 ？", "answer": [{"id": "Q204037", "label": "自然对数"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3226", "question": "什么是1的逆元， 交叉熵还是−1 ？", "answer": [{"id": "Q310395", "label": "−1"}, {"id": "Q199", "label": "1"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3227", "question": "什么是6的逆元， 对数导数还是−6 ？", "answer": [{"id": "Q10728829", "label": "−6"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3228", "question": "什么是2的逆元， 二分之一还是年较差 ？", "answer": [{"id": "Q2114394", "label": "二分之一"}, {"id": "Q3827340", "label": "−2"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3229", "question": "底比斯的保罗的圣人纪念日是什么时候， 1月15日还是3月27日 ？", "answer": [{"id": "Q2260", "label": "1月15日"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3230", "question": "忏悔者爱德华的圣人纪念日是什么时候， 1月5日还是3月30日 ？", "answer": [{"id": "Q2202", "label": "1月5日"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3231", "question": "坚信者圣狄奥法内斯的圣人纪念日是什么时候， 1月2日还是3月12日 ？", "answer": [{"id": "Q2402", "label": "3月12日"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3232", "question": "厄瓦格流斯•庞迪可斯的圣人纪念日是什么时候， 1月1日还是2月11日 ？", "answer": [{"id": "Q2335", "label": "2月11日"}, {"id": "Q2261", "label": "1月16日"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3233", "question": "教宗依诺增爵一世的圣人纪念日是什么时候， 三月廿八还是7月28日 ？", "answer": [{"id": "Q2718", "label": "7月28日"}, {"id": "Q2402", "label": "3月12日"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3234", "question": "欧洲E55公路与何物相连， 切申还是柏林 ？", "answer": [{"id": "Q64", "label": "柏林"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3235", "question": "肩与何物相连， 皮肤还是胸带 ？", "answer": [{"id": "Q756066", "label": "胸带"}, {"id": "Q9633", "label": "颈"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3236", "question": "肋骨与何物相连， 大脑后动脉还是胸椎 ？", "answer": [{"id": "Q578786", "label": "胸椎"}, {"id": "Q8481", "label": "胸骨"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3237", "question": "德国480号高速公路与何物相连， 欧洲E41公路德国段还是M1高速公路 ？", "answer": [{"id": "Q56352783", "label": "欧洲E41公路德国段"}, {"id": "Q9015", "label": "德国5号高速公路"}, {"id": "Q10813", "label": "德国45号高速公路"}, {"id": "Q637808", "label": "欧洲E451公路"}, {"id": "Q1007117", "label": "德国429号联邦公路"}, {"id": "Q56306516", "label": "欧洲E40公路德国段"}, {"id": "Q56315329", "label": "欧洲E44公路德国段"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3238", "question": "欧洲E70公路与何物相连， 亚历山大还是巴拉腊特 ？", "answer": [{"id": "Q87", "label": "亚历山大"}, {"id": "Q437", "label": "卢布尔雅那"}, {"id": "Q456", "label": "里昂"}, {"id": "Q495", "label": "都灵"}, {"id": "Q546", "label": "的里雅斯特"}, {"id": "Q597", "label": "里斯本"}, {"id": "Q796", "label": "伊拉克"}, {"id": "Q1435", "label": "萨格勒布"}, {"id": "Q1492", "label": "巴塞罗那"}, {"id": "Q2028", "label": "维罗纳"}, {"id": "Q1479", "label": "波尔多"}, {"id": "Q2656", "label": "巴勒莫"}, {"id": "Q2807", "label": "马德里"}, {"id": "Q3640", "label": "安卡拉"}, {"id": "Q3711", "label": "贝尔格莱德"}, {"id": "Q3883", "label": "卡坦扎罗"}, {"id": "Q6088", "label": "亚历山德里亚"}, {"id": "Q6221", "label": "布雷西亚"}, {"id": "Q6506", "label": "瓦尔纳"}, {"id": "Q8471", "label": "雷焦卡拉布里亚"}, {"id": "Q6681", "label": "克罗托内"}, {"id": "Q8692", "label": "毕尔巴鄂"}, {"id": "Q8757", "label": "拉科鲁尼亚"}, {"id": "Q10305", "label": "萨拉戈萨"}, {"id": "Q10313", "label": "圣塞瓦斯蒂安"}, {"id": "Q12273", "label": "希洪"}, {"id": "Q14649", "label": "阿维莱斯"}, {"id": "Q13496", "label": "布林迪西"}, {"id": "Q15090", "label": "莱里达"}, {"id": "Q13498", "label": "塔兰托"}, {"id": "Q15679", "label": "巴达霍斯"}, {"id": "Q17686", "label": "托尔托纳"}, {"id": "Q17151", "label": "塞萨洛尼基"}, {"id": "Q33208", "label": "卡兰塞贝什"}, {"id": "Q25475", "label": "巴统"}, {"id": "Q19660", "label": "布加勒斯特"}, {"id": "Q40738", "label": "布尔萨"}, {"id": "Q38545", "label": "阿达纳"}, {"id": "Q53302", "label": "帕尔马诺瓦"}, {"id": "Q42168", "label": "克莱蒙费朗"}, {"id": "Q45301", "label": "特拉布宗"}, {"id": "Q83404", "label": "蒂米什瓦拉"}, {"id": "Q133118", "label": "尚勒乌尔法"}, {"id": "Q93338", "label": "加济安泰普"}, {"id": "Q160450", "label": "萨姆松"}, {"id": "Q165090", "label": "尚贝里"}, {"id": "Q168057", "label": "克拉约瓦"}, {"id": "Q168866", "label": "埃斯基谢希尔"}, {"id": "Q179948", "label": "埃武拉"}, {"id": "Q173699", "label": "塞图巴尔"}, {"id": "Q180176", "label": "科扎尼"}, {"id": "Q181830", "label": "舒门"}, {"id": "Q180773", "label": "苏萨"}, {"id": "Q182025", "label": "阿克萨赖"}, {"id": "Q183199", "label": "约阿尼纳"}, {"id": "Q185345", "label": "波蒂"}, {"id": "Q189650", "label": "拉兹格勒"}, {"id": "Q184539", "label": "奥尔杜"}, {"id": "Q190847", "label": "亚历山德鲁波利"}, {"id": "Q193890", "label": "德罗贝塔-塞维林堡"}, {"id": "Q201095", "label": "吉雷松"}, {"id": "Q202351", "label": "久尔久"}, {"id": "Q209329", "label": "弗尔沙茨"}, {"id": "Q213874", "label": "伊古迈尼察"}, {"id": "Q216907", "label": "盖利博卢"}, {"id": "Q318961", "label": "贾科沃"}, {"id": "Q344021", "label": "伊普萨拉"}, {"id": "Q481544", "label": "阿尔卡莫"}, {"id": "Q481730", "label": "马扎拉-德尔瓦洛"}, {"id": "Q541405", "label": "梅斯特雷"}, {"id": "Q609713", "label": "托普拉卡莱"}, {"id": "Q821363", "label": "吉兹雷"}, {"id": "Q1019915", "label": "锡夫里希萨尔"}, {"id": "Q1026657", "label": "拉普塞基"}, {"id": "Q1553052", "label": "努赛宾"}, {"id": "Q3647144", "label": "布翁弗内洛"}, {"id": "Q7506929", "label": "锡巴里"}, {"id": "Q18428693", "label": "梅塔蓬托"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3239", "question": "苹果公司的工会是什么， 日本劳动总同盟还是苹果公司员工组织 ？", "answer": [{"id": "Q108523862", "label": "苹果公司员工组织"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3240", "question": "德国电信的工会是什么， 墨西哥劳工联合会还是德国服务行业工会 ？", "answer": [{"id": "Q547951", "label": "德国服务行业工会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3241", "question": "IBM的工会是什么， IBM员工组织还是义大利商业和相关服务、旅游业工会联合会 ？", "answer": [{"id": "Q106707253", "label": "IBM员工组织"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3242", "question": "鸿海科技集团的工会是什么， 富士康工会还是北美劳动者国际工会 ？", "answer": [{"id": "Q108475218", "label": "富士康工会"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3243", "question": "德国 的最高点是什么， 楚格峰还是大科尔诺峰 ？", "answer": [{"id": "Q3375", "label": "楚格峰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3244", "question": "宁夏回族自治区 的最高点是什么， 贺兰山还是阿加西茨峰 ？", "answer": [{"id": "Q13770", "label": "贺兰山"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3245", "question": "苏格兰 的最高点是什么， 本尼维斯山还是奥索尔诺火山 ？", "answer": [{"id": "Q104674", "label": "本尼维斯山"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3246", "question": "印度 的最高点是什么， 云吉山还是干城章嘉峰 ？", "answer": [{"id": "Q82019", "label": "干城章嘉峰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3247", "question": "迪基希区 的最高点是什么， 克奈夫山还是费斯峰 ？", "answer": [{"id": "Q24457", "label": "克奈夫山"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3248", "question": "莫拉斯主义 的主管是谁， 土登嘉措还是夏尔·莫拉斯 ？", "answer": [{"id": "Q3048", "label": "夏尔·莫拉斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3249", "question": "保时捷控股公司 的主管是谁， 路易吉·伊诺第还是文德恩 ？", "answer": [{"id": "Q68355", "label": "文德恩"}, {"id": "Q15819363", "label": "潘师"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3250", "question": "巴黎当代乐团 的主管是谁， 里奥纳德·科恩还是马赛厄斯·平茨彻 ？", "answer": [{"id": "Q65645", "label": "马赛厄斯·平茨彻"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3251", "question": "三鹰之森吉卜力美术馆 的主管是谁， 耶律阿保机还是宫崎骏 ？", "answer": [{"id": "Q55400", "label": "宫崎骏"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3252", "question": "世界经济论坛 的主管是谁， 克劳斯·施瓦布还是凯蒂·查普曼 ？", "answer": [{"id": "Q76793", "label": "克劳斯·施瓦布"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3253", "question": "谁建立了周策纵个人手稿， 哈利卡纳苏斯的狄奥尼修斯还是周策纵 ？", "answer": [{"id": "Q10920934", "label": "周策纵"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3254", "question": "谁建立了德国电影资料馆， 格哈德‧兰普雷希特还是希波克拉底 ？", "answer": [{"id": "Q71547", "label": "格哈德‧兰普雷希特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3255", "question": "谁建立了劳德民歌索引， 伊丽莎白·鲍斯-莱昂还是史蒂夫·劳德 ？", "answer": [{"id": "Q7613810", "label": "史蒂夫·劳德"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3256", "question": "谁建立了郭乃弘个人手稿， 梅尔维尔·杜威还是郭乃弘 ？", "answer": [{"id": "Q60991597", "label": "郭乃弘"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3257", "question": "谁建立了章群个人手稿， 章群还是珍·巴蒂克 ？", "answer": [{"id": "Q113802239", "label": "章群"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3258", "question": "克莱门汀 的叙事角色是什么， 叙述者还是主人公 ？", "answer": [{"id": "Q215972", "label": "主人公"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3259", "question": "藤原拓海 的叙事角色是什么， 主人公还是冷开场 ？", "answer": [{"id": "Q215972", "label": "主人公"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3260", "question": "多莉 的叙事角色是什么， 醒悟还是标题角色 ？", "answer": [{"id": "Q3246821", "label": "标题角色"}, {"id": "Q215972", "label": "主人公"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3261", "question": "拉斯科利尼科夫 的叙事角色是什么， 冻结时间线还是主人公 ？", "answer": [{"id": "Q215972", "label": "主人公"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3262", "question": "酷霸王 的叙事角色是什么， 对立角色还是叙事结构 ？", "answer": [{"id": "Q245204", "label": "对立角色"}, {"id": "Q215972", "label": "主人公"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3263", "question": "在事件 2014年冬季奥林匹克运动会 中谁宣誓， 拉斐尔·拿度还是鲁斯兰·扎哈罗夫 ？", "answer": [{"id": "Q4188678", "label": "鲁斯兰·扎哈罗夫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3264", "question": "在事件 2017年东南亚运动会 中谁宣誓， 瑙拉兹·星还是约翰·富兰克林 ？", "answer": [{"id": "Q20727761", "label": "瑙拉兹·星"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3265", "question": "在事件 1924年夏季奥林匹克运动会 中谁宣誓， 乔治·安德烈还是汉谟拉比 ？", "answer": [{"id": "Q927905", "label": "乔治·安德烈"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3266", "question": "在事件 2020年夏季奥林匹克运动会 中谁宣誓， 安东尼·格拉博夫斯基还是山县亮太 ？", "answer": [{"id": "Q3138653", "label": "山县亮太"}, {"id": "Q262311", "label": "石川佳纯"}, {"id": "Q1349101", "label": "井上康生"}, {"id": "Q3062971", "label": "宇津木丽华"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3267", "question": "在事件 1936年夏季奥林匹克运动会 中谁宣誓， 鲁道夫·伊斯迈尔还是阿里斯·梅里特 ？", "answer": [{"id": "Q568591", "label": "鲁道夫·伊斯迈尔"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3268", "question": "路德维希·维特根斯坦的学位论文是什么， 政治、治理和玫瑰战争：英格兰西南部的政治精英，1450–1500 年还是逻辑哲学论 ？", "answer": [{"id": "Q655717", "label": "逻辑哲学论"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3269", "question": "盖德·萨阿德的学位论文是什么， 纠缠光子的产生与操控还是学位论文 ？", "answer": [{"id": "Q1266946", "label": "学位论文"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3270", "question": "高森信男的学位论文是什么， 全球化下城市发展策略研究-以基隆市为例还是迈向鬼魂志：当代艺术及现代性文化中的外在主体叙事部署 ？", "answer": [{"id": "Q106802214", "label": "迈向鬼魂志：当代艺术及现代性文化中的外在主体叙事部署"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3271", "question": "卡奥·萨尔的学位论文是什么， 学位论文还是公部门结合地方文化创意产业发展之研究-以南投市为例 ？", "answer": [{"id": "Q1266946", "label": "学位论文"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3272", "question": "卡尔·马克思的学位论文是什么， KCNQ4基因在台湾地区非症候群听障之研究还是德谟克利特的自然哲学和伊比鸠鲁的自然哲学之区别 ？", "answer": [{"id": "Q3027686", "label": "德谟克利特的自然哲学和伊比鸠鲁的自然哲学之区别"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3273", "question": "我是加泰罗尼亚人 的发言人是谁， 胡安·包蒂斯塔·希尔还是帕布罗·卡萨尔斯 ？", "answer": [{"id": "Q208537", "label": "帕布罗·卡萨尔斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3274", "question": "1995年国情咨文 的发言人是谁， 黄现璠还是比尔·克林顿 ？", "answer": [{"id": "Q1124", "label": "比尔·克林顿"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3275", "question": "全国祈祷早餐会 的发言人是谁， 贝拉克·奥巴马还是周恩来 ？", "answer": [{"id": "Q76", "label": "贝拉克·奥巴马"}, {"id": "Q9545", "label": "托尼·布莱尔"}, {"id": "Q21067205", "label": "卡森·温茨"}, {"id": "Q1374341", "label": "陆可铎"}, {"id": "Q2442580", "label": "托尼·帕特里克·霍尔"}, {"id": "Q3294019", "label": "马克·布奈特"}, {"id": "Q22686", "label": "唐纳·川普"}, {"id": "Q30547", "label": "加尔各答德肋撒修女"}, {"id": "Q31112", "label": "比尔·弗利斯特"}, {"id": "Q41395", "label": "何塞·路易斯·罗德里格斯·萨帕特罗"}, {"id": "Q239571", "label": "伊丽莎白·杜尔"}, {"id": "Q258989", "label": "罗玛·唐尼"}, {"id": "Q336658", "label": "弗朗西斯·柯林斯"}, {"id": "Q436535", "label": "康尼·马克三世"}, {"id": "Q816459", "label": "老本杰明·所罗门·「本」·卡森"}, {"id": "Q946220", "label": "达雷尔·沃尔特里普"}, {"id": "Q834621", "label": "博诺"}, {"id": "Q879921", "label": "马克·哈特菲尔德"}, {"id": "Q949514", "label": "吉姆·怀特"}, {"id": "Q1274250", "label": "拉吉夫·沙赫"}, {"id": "Q1339625", "label": "蓝道·华勒斯"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3276", "question": "肃军演说 的发言人是谁， 罗伯特·博尔特还是斎藤隆夫 ？", "answer": [{"id": "Q1698248", "label": "斎藤隆夫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3277", "question": "上萨尔茨堡演讲 的发言人是谁， 福雷·纳辛贝还是阿道夫·希特勒 ？", "answer": [{"id": "Q352", "label": "阿道夫·希特勒"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3278", "question": "第一次全苏联苏维埃代表大会 的名誉上校是谁， 布赖恩·梅还是列宁 ？", "answer": [{"id": "Q1394", "label": "列宁"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3279", "question": "第4奥古斯塔近卫掷弹兵团 的名誉上校是谁， 奥古斯塔 (萨克森-魏玛-艾森纳赫)还是路易·德贾梅士 ？", "answer": [{"id": "Q57541", "label": "奥古斯塔 (萨克森-魏玛-艾森纳赫)"}, {"id": "Q233203", "label": "路易丝 (普鲁士公主)"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3280", "question": "皇家加拿大牙医部队 的名誉上校是谁， 戴维·莫里斯还是告罗士打公爵夫人比哲特 ？", "answer": [{"id": "Q241584", "label": "告罗士打公爵夫人比哲特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3281", "question": "总督骑兵卫队 的名誉上校是谁， 穆罕默德还是伊丽莎白二世 ？", "answer": [{"id": "Q9682", "label": "伊丽莎白二世"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3282", "question": "第二十二皇家军团 的名誉上校是谁， 胡安·路易斯·桑富恩特斯还是伊丽莎白二世 ？", "answer": [{"id": "Q9682", "label": "伊丽莎白二世"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3283", "question": "爱德华·布尔沃-利顿 的名字后面使用什么尊称后缀， 西蒙·德·波伏娃奖还是英国枢密院 ？", "answer": [{"id": "Q683120", "label": "英国枢密院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3284", "question": "亨利·圣约翰，第一代布林布鲁克子爵 的名字后面使用什么尊称后缀， 印地安纳州篮球先生还是英国枢密院 ？", "answer": [{"id": "Q683120", "label": "英国枢密院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3285", "question": "特伦斯·奥尼尔 的名字后面使用什么尊称后缀， 第56届乡村音乐电视大奖还是英国枢密院 ？", "answer": [{"id": "Q683120", "label": "英国枢密院"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3286", "question": "奥古斯都 的名字后面使用什么尊称后缀， 鲍勃霍普人道主义奖还是国父 ？", "answer": [{"id": "Q928994", "label": "国父"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3287", "question": "卡拉·穆斯塔法·帕夏 的名字后面使用什么尊称后缀， 人民尊敬的医生还是帕夏 ？", "answer": [{"id": "Q184951", "label": "帕夏"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3288", "question": "黄心颖 是哪个国家的公民， 加拿大还是阿肯色领地 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q30", "label": "美国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3289", "question": "戴安娜·克拉尔 是哪个国家的公民， 吐鲁番汗国还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3290", "question": "基斯顿 是哪个国家的公民， 加拿大还是马修岛 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3291", "question": "布莱恩德拉蒙德 是哪个国家的公民， 津巴布韦还是加拿大 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3292", "question": "基夫·修打兰 是哪个国家的公民， 加拿大还是谢维尔兹公国 ？", "answer": [{"id": "Q16", "label": "加拿大"}, {"id": "Q145", "label": "英国"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3293", "question": "麦可·杜迪考夫 接受了哪种专业的训练， 健美先生还是蛋白质工程 ？", "answer": [{"id": "Q15982795", "label": "健美先生"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3294", "question": "萨多克·瓦兹凯兹 接受了哪种专业的训练， 人机交互还是建筑学 ？", "answer": [{"id": "Q12271", "label": "建筑学"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3295", "question": "久慈良饼的材料来源在哪里， 山形市还是芗溪 ？", "answer": [{"id": "Q205526", "label": "山形市"}, {"id": "Q71699", "label": "青森县"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3296", "question": "阿尔巴国王编年史的材料来源在哪里， 苏格兰还是克莱特高 ？", "answer": [{"id": "Q22", "label": "苏格兰"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3297", "question": "布兰特原油的材料来源在哪里， 非洲还是北海 ？", "answer": [{"id": "Q1693", "label": "北海"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3298", "question": "樱饼的材料来源在哪里， 藤井寺市还是莱凯 ？", "answer": [{"id": "Q634011", "label": "藤井寺市"}, {"id": "Q11415950", "label": "向岛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3299", "question": "西得克萨斯中间基原油的材料来源在哪里， 西德克萨斯州还是旧大陆 ？", "answer": [{"id": "Q3358102", "label": "西德克萨斯州"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3300", "question": "幺库仑 测量的是哪个物理量， 省水效率还是电荷 ？", "answer": [{"id": "Q1111", "label": "电荷"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3301", "question": "拍库仑 测量的是哪个物理量， 省水效率还是电荷 ？", "answer": [{"id": "Q1111", "label": "电荷"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3302", "question": "千电子伏特 测量的是哪个物理量， 能量还是噪声系数 ？", "answer": [{"id": "Q11379", "label": "能量"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3303", "question": "泽克 测量的是哪个物理量， 质量还是噪声系数 ？", "answer": [{"id": "Q11423", "label": "质量"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3304", "question": "塔兰同 测量的是哪个物理量， 质量还是测量值 ？", "answer": [{"id": "Q11423", "label": "质量"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3305", "question": "英格兰的最后 的形状是什么， 圆还是四六版 ？", "answer": [{"id": "Q17278", "label": "圆"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3306", "question": "米尔·博佐格陵墓 的形状是什么， 正方形还是蛋 ？", "answer": [{"id": "Q164", "label": "正方形"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3307", "question": "宝马公司总部大厦 的形状是什么， 象形茧还是四缸发动机 ？", "answer": [{"id": "Q2095940", "label": "四缸发动机"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3308", "question": "机器人大楼 的形状是什么， 机器人还是象形茧 ？", "answer": [{"id": "Q11012", "label": "机器人"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3309", "question": "托卡马克 的形状是什么， 环面还是船舷内倾 ？", "answer": [{"id": "Q12510", "label": "环面"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3310", "question": "莱尔号巡防舰通常使用什么车辆， 直升机还是英国唱片业协会 ？", "answer": [{"id": "Q34486", "label": "直升机"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3311", "question": "拉里·佩奇通常使用什么车辆， 特斯拉公司还是马德里皇家音乐学院 ？", "answer": [{"id": "Q478214", "label": "特斯拉公司"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3312", "question": "兰斯电车通常使用什么车辆， 国际自动控制联盟还是阿尔斯通Citadis ？", "answer": [{"id": "Q432757", "label": "阿尔斯通Citadis"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3313", "question": "斯特拉斯堡有轨电车A线通常使用什么车辆， 阿尔斯通Citadis还是伊娃·庇隆基金会 ？", "answer": [{"id": "Q432757", "label": "阿尔斯通Citadis"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3314", "question": "苏凡纳布机场捷运通常使用什么车辆， 地址支持组织还是西门子Desiro ？", "answer": [{"id": "Q293701", "label": "西门子Desiro"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3315", "question": "什么软件质量管理流程适用于Metasploit， 经认证的经营者还是持续整合 ？", "answer": [{"id": "Q965769", "label": "持续整合"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3316", "question": "什么软件质量管理流程适用于Servo， 持续整合还是五个为什么 ？", "answer": [{"id": "Q965769", "label": "持续整合"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3317", "question": "什么软件质量管理流程适用于Open Broadcaster Software， 持续整合软件还是持续整合 ？", "answer": [{"id": "Q965769", "label": "持续整合"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3318", "question": "什么软件质量管理流程适用于LESS， 持续整合还是五个为什么 ？", "answer": [{"id": "Q965769", "label": "持续整合"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3319", "question": "什么软件质量管理流程适用于Matomo， 五个为什么还是持续整合 ？", "answer": [{"id": "Q965769", "label": "持续整合"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3320", "question": "在哪部作品中出现了角色基督的最后诱惑， 邪恶使者还是耶稣 ？", "answer": [{"id": "Q302", "label": "耶稣"}, {"id": "Q345", "label": "圣母玛利亚"}, {"id": "Q9200", "label": "保罗"}, {"id": "Q17131", "label": "本丢·彼拉多"}, {"id": "Q35230", "label": "撒旦"}, {"id": "Q33923", "label": "彼得"}, {"id": "Q40662", "label": "施洗约翰"}, {"id": "Q43399", "label": "安得烈"}, {"id": "Q43675", "label": "腓力"}, {"id": "Q43669", "label": "多马"}, {"id": "Q43982", "label": "巴多罗买"}, {"id": "Q43999", "label": "雅各"}, {"id": "Q44015", "label": "使徒约翰"}, {"id": "Q63070", "label": "抹大拉的马利亚"}, {"id": "Q81018", "label": "加略人犹大"}, {"id": "Q169363", "label": "西庇太"}, {"id": "Q539890", "label": "拉撒路"}, {"id": "Q188794", "label": "以赛亚"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3321", "question": "在哪部作品中出现了角色会饮篇， 苏格拉底还是沉默哨兵 ？", "answer": [{"id": "Q913", "label": "苏格拉底"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3322", "question": "在哪部作品中出现了角色活尸猎人：林肯总统， 亚伯拉罕·林肯还是嘿呵 ？", "answer": [{"id": "Q91", "label": "亚伯拉罕·林肯"}, {"id": "Q33866", "label": "西奥多·罗斯福"}, {"id": "Q180914", "label": "约翰·威尔克斯·布斯"}, {"id": "Q3335588", "label": "南希·林肯"}, {"id": "Q3525359", "label": "汤玛士·林肯"}, {"id": "Q215062", "label": "玛丽·托德"}, {"id": "Q216124", "label": "石墙杰克森"}, {"id": "Q434905", "label": "爱德华·埃弗里特"}, {"id": "Q450746", "label": "伯得·格雷特"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3323", "question": "在哪部作品中出现了角色新约圣经， 弗兰克·N·福尔特还是耶稣 ？", "answer": [{"id": "Q302", "label": "耶稣"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3324", "question": "在哪部作品中出现了角色耶稣受洗， 卡维还是施洗约翰 ？", "answer": [{"id": "Q40662", "label": "施洗约翰"}, {"id": "Q302", "label": "耶稣"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3325", "question": "约束满足问题 的计算复杂度是多少， 完全不确定性多项式时间类问题还是NP中间 ？", "answer": [{"id": "Q215206", "label": "完全不确定性多项式时间类问题"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3326", "question": "色数 的计算复杂度是多少， 完全不确定性多项式时间类问题还是多项式时间近似算法 ？", "answer": [{"id": "Q215206", "label": "完全不确定性多项式时间类问题"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3327", "question": "3SUM 的计算复杂度是多少， QMA (复杂度)还是多项式时间类问题 ？", "answer": [{"id": "Q846354", "label": "多项式时间类问题"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3328", "question": "三维匹配问题 的计算复杂度是多少， 完全不确定性多项式时间类问题还是L ？", "answer": [{"id": "Q215206", "label": "完全不确定性多项式时间类问题"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3329", "question": "2-可满足性 的计算复杂度是多少， 2-EXPTIME还是NL完全 ？", "answer": [{"id": "Q6954626", "label": "NL完全"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3330", "question": "司法解释适用于哪些族群， 法官还是肯尼亚首席大法官 ？", "answer": [{"id": "Q16533", "label": "法官"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3331", "question": "游戏开发时的加班适用于哪些族群， 电子游戏产业还是家居自动化 ？", "answer": [{"id": "Q941594", "label": "电子游戏产业"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3332", "question": "腓长肌被什么神经支配， 髂腹股沟神经还是腓浅神经 ？", "answer": [{"id": "Q3088602", "label": "腓浅神经"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3333", "question": "股二头肌被什么神经支配， 高位臂外侧皮神经还是总腓神经 ？", "answer": [{"id": "Q1577203", "label": "总腓神经"}, {"id": "Q1978198", "label": "胫神经"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3334", "question": "上肢被什么神经支配， 腋神经还是颈横神经 ？", "answer": [{"id": "Q1547173", "label": "腋神经"}, {"id": "Q1758126", "label": "肌皮神经"}, {"id": "Q254580", "label": "尺神经"}, {"id": "Q1364876", "label": "正中神经"}, {"id": "Q1365325", "label": "桡神经"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3335", "question": "胸锁关节被什么神经支配， 臂神经丛还是阴唇后神经 ？", "answer": [{"id": "Q846961", "label": "臂神经丛"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3336", "question": "镫骨肌被什么神经支配， 颜面神经还是腓肠神经 ？", "answer": [{"id": "Q242160", "label": "颜面神经"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3337", "question": "巴黎 中广泛使用的语言是什么（口语或书面语）， 创世纪苗文还是法语 ？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3338", "question": "伊斯坦布尔德国学校 中广泛使用的语言是什么（口语或书面语）， 傣黯文还是德语 ？", "answer": [{"id": "Q188", "label": "德语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3339", "question": "法国佛兰德斯地区 中广泛使用的语言是什么（口语或书面语）， 尼泊尔纽瓦字母还是法国弗拉芒语 ？", "answer": [{"id": "Q1450500", "label": "法国弗拉芒语"}, {"id": "Q150", "label": "法语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3340", "question": "国际世界语协会 中广泛使用的语言是什么（口语或书面语）， 世界语还是安佉书 ？", "answer": [{"id": "Q143", "label": "世界语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3341", "question": "天主教弗雷瑞斯-土伦教区 中广泛使用的语言是什么（口语或书面语）， 法语还是西里尔字母 ？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3342", "question": "什么语法性是克罗地亚语所拥有的， 阳性复数还是有生命阳性 ？", "answer": [{"id": "Q54020116", "label": "有生命阳性"}, {"id": "Q1775415", "label": "阴性"}, {"id": "Q52943434", "label": "波兰语的阳性无生命"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3343", "question": "什么语法性是圣经希伯来语所拥有的， 阳性复数还是阳性 ？", "answer": [{"id": "Q499327", "label": "阳性"}, {"id": "Q1775415", "label": "阴性"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3344", "question": "什么语法性是意大利语所拥有的， 阳性个人还是阳性 ？", "answer": [{"id": "Q499327", "label": "阳性"}, {"id": "Q1775415", "label": "阴性"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3345", "question": "什么语法性是威尼托语所拥有的， 阳性还是非阳性个人 ？", "answer": [{"id": "Q499327", "label": "阳性"}, {"id": "Q1775415", "label": "阴性"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3346", "question": "什么语法性是原始日耳曼语所拥有的， 有生命阳性还是阳性 ？", "answer": [{"id": "Q499327", "label": "阳性"}, {"id": "Q1775415", "label": "阴性"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3347", "question": "两个世界 的情节在哪部作品中得到了拓展， 使者还是锦色风光 ？", "answer": [{"id": "Q3507140", "label": "使者"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3348", "question": "宝可梦弹珠台 红宝石＆蓝宝石 的情节在哪部作品中得到了拓展， ASMR音频文件还是宠物小精灵弹球 ？", "answer": [{"id": "Q2029195", "label": "宠物小精灵弹球"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3349", "question": "狂赌之渊 的情节在哪部作品中得到了拓展， 狂赌之渊双还是数字图像 ？", "answer": [{"id": "Q106392492", "label": "狂赌之渊双"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3350", "question": "刺客教条 的情节在哪部作品中得到了拓展， 中国经济动物志还是刺客教条：阿泰尔编年史 ？", "answer": [{"id": "Q1992159", "label": "刺客教条：阿泰尔编年史"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3351", "question": "女神异闻录5 的情节在哪部作品中得到了拓展， 女神异闻录5 乱战 魅影攻手还是红纱巾--李小雨诗选 ？", "answer": [{"id": "Q74109258", "label": "女神异闻录5 乱战 魅影攻手"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3352", "question": "Google地图作品中使用了什么字体， Roboto还是Aptos ？", "answer": [{"id": "Q1812400", "label": "Roboto"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3353", "question": "骆驼书作品中使用了什么字体， Garamond还是Courier New ？", "answer": [{"id": "Q246110", "label": "Garamond"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3354", "question": "Firefox OS作品中使用了什么字体， Fira Sans还是Fira Mono ？", "answer": [{"id": "Q15290851", "label": "Fira Sans"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3355", "question": "国内邮报作品中使用了什么字体， 希腊字母还是Fraktur ？", "answer": [{"id": "Q148443", "label": "Fraktur"}, {"id": "Q582732", "label": "古籍字体"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3356", "question": "宜家家居指南作品中使用了什么字体， Verdana还是Courier ？", "answer": [{"id": "Q610791", "label": "Verdana"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3357", "question": "作者使用什么语言书写李士俊， 汉代音系还是世界语 ？", "answer": [{"id": "Q143", "label": "世界语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3358", "question": "作者使用什么语言书写费尔南·卡瓦列罗， 法语还是中文书面语 ？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}, {"id": "Q188", "label": "德语"}, {"id": "Q1321", "label": "西班牙语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3359", "question": "作者使用什么语言书写弗朗索瓦·韦耶根斯， 南方汉语还是法语 ？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3360", "question": "作者使用什么语言书写安德烈-马里·安培， 阿勒楚喀语还是法语 ？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3361", "question": "作者使用什么语言书写安托万·德·普鲁维内尔， 法语还是媒介语 ？", "answer": [{"id": "Q150", "label": "法语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3362", "question": "捷克冰球超级联赛赛季结束的月份或季是什么时候， 以禄月还是4月 ？", "answer": [{"id": "Q118", "label": "4月"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3363", "question": "英格兰橄榄球冠军联赛赛季结束的月份或季是什么时候， 5月还是十二月 ？", "answer": [{"id": "Q119", "label": "5月"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3364", "question": "FIS 跳台滑雪世界杯赛季结束的月份或季是什么时候， 3月还是逻月 ？", "answer": [{"id": "Q110", "label": "3月"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3365", "question": "塞盾赛季结束的月份或季是什么时候， 9月还是頞湿缚庾阇 ？", "answer": [{"id": "Q123", "label": "9月"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3366", "question": "斯普林特杯系列赛赛季结束的月份或季是什么时候， 11月还是葡月 ？", "answer": [{"id": "Q125", "label": "11月"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3367", "question": "沙特愿景2030通常使用哪种文件格式， PDB文件还是阿拉伯语 ？", "answer": [{"id": "Q13955", "label": "阿拉伯语"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3368", "question": "官方地理代码通常使用哪种文件格式， 逗号分隔值还是BNA ？", "answer": [{"id": "Q935809", "label": "逗号分隔值"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3369", "question": "国家识别系统和企业及其机构目录通常使用哪种文件格式， .CSO还是逗号分隔值 ？", "answer": [{"id": "Q935809", "label": "逗号分隔值"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3370", "question": "TGIF节目块通常使用哪种文件格式， 都柏林核心集还是周五晚死亡时段 ？", "answer": [{"id": "Q5503551", "label": "周五晚死亡时段"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3371", "question": "读我档案通常使用哪种文件格式， M2TS还是Markdown ？", "answer": [{"id": "Q1193600", "label": "Markdown"}, {"id": "Q86920", "label": "文本文件"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3372", "question": "纸片马力欧系列 的出版商是谁， 任天堂还是贾斯廷·加特林 ？", "answer": [{"id": "Q8093", "label": "任天堂"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3373", "question": "波德斯塔邮件 的出版商是谁， 纳撒尼尔·查洛巴还是维基解密 ？", "answer": [{"id": "Q359", "label": "维基解密"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3374", "question": "动物森友会 的出版商是谁， 豪尔赫·路易斯·博尔赫斯还是任天堂 ？", "answer": [{"id": "Q8093", "label": "任天堂"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3375", "question": "Google Jamboard 的出版商是谁， Google还是斯特凡·伯蒂歇尔 ？", "answer": [{"id": "Q95", "label": "Google"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3376", "question": "格拉玛报 的出版商是谁， 帕特里斯·埃夫拉还是古巴 ？", "answer": [{"id": "Q241", "label": "古巴"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3377", "question": "万恶城市 的调色师是谁， 阿诺·施瓦辛格还是林恩·瓦利 ？", "answer": [{"id": "Q5361569", "label": "林恩·瓦利"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3378", "question": "别名 的调色师是谁， 韦斯巴芗还是马特 霍林斯沃思 ？", "answer": [{"id": "Q10327471", "label": "马特 霍林斯沃思"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3379", "question": "败类 (眩晕)#Characters 的调色师是谁， 伦纳德·B·乔丹还是李·洛克里奇 ？", "answer": [{"id": "Q6514420", "label": "李·洛克里奇"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3380", "question": "阿卡汉精神病院：庄严地球上的庄严之屋 的调色师是谁， 大卫·麦金还是菲比·凯茨 ？", "answer": [{"id": "Q721300", "label": "大卫·麦金"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3381", "question": "那天，我用爸爸换了两条金鱼 的调色师是谁， 李道广还是大卫·麦金 ？", "answer": [{"id": "Q721300", "label": "大卫·麦金"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3382", "question": "头几天通常以什么语体来表达， 调查报导还是格言论证 ？", "answer": [{"id": "Q1127717", "label": "调查报导"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3383", "question": "球队中的约翰·佩恩 (美式足球)通常扮演什么位置， 巴西角力还是中锋 ？", "answer": [{"id": "Q25075", "label": "中锋"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3384", "question": "球队中的鲍比·梅耶斯 (美式足球员)通常扮演什么位置， 55公尺跨栏还是安全卫 ？", "answer": [{"id": "Q24994", "label": "安全卫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3385", "question": "球队中的约翰·哈里斯通常扮演什么位置， 盛装舞步还是安全卫 ？", "answer": [{"id": "Q24994", "label": "安全卫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3386", "question": "球队中的汤米·图伯维尔通常扮演什么位置， 安全卫还是风翼冲浪 ？", "answer": [{"id": "Q24994", "label": "安全卫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_3387", "question": "球队中的坦尼·麦克斯韦尔通常扮演什么位置， 坡面障碍技巧还是后卫 ？", "answer": [{"id": "Q25113", "label": "后卫"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}, {"qid": "dilemma_ab_zh_616", "question": "红嘴鸥的排序是什么， 爬行纲还是鸻形目 ？", "answer": [{"id": "Q25978", "label": "鸻形目"}], "type": "answerable", "cls_target": "是", "lan": "zh"}]